[{"_id": 86, "nome": "EMEI PAULO CAMILHIER FLORENCANO - (TERCEI.)", "endereco": "R. FELICIANO DE MENDON\u00c7A, 502", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.553905, "lon": -46.398452}, {"_id": 94, "nome": "EMEI VICENTE PAULO DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "RUA DOUTOR FLEURY SILVEIRA, 295", "bairro": "VL. SANTA MARIA", "lat": -23.489728, "lon": -46.670198}, {"_id": 108, "nome": "EMEF SEN. JOS\u00c9 ERMIRIO DE MORAIS - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O BR\u00c1S DO SUA\u00c7UI, 159", "bairro": "JD. LUCE", "lat": -23.478312, "lon": -46.427344}, {"_id": 191, "nome": "EMEF PROF. ALIPIO CORREA NETO - (MIST)", "endereco": "AV. JO\u00c3O CAIAFFA, 140", "bairro": "JD. TABO\u00c3O", "lat": -23.612237, "lon": -46.749888}, {"_id": 205, "nome": "EMEBS PROFA. VERA L\u00daCIA APARECIDA RIBEIRO - (MIST)", "endereco": "R. BENEDITO PEREIRA, 206", "bairro": "JD. LIBANO", "lat": -23.486142, "lon": -46.733901}, {"_id": 213, "nome": "EMEI PROF. ANTONIO CARLOS PACHECO E SILVA (MIST)", "endereco": "AV. JO\u00c3O CAIAFFA, 90", "bairro": "JD. TABO\u00c3O", "lat": -23.611929, "lon": -46.750176}, {"_id": 221, "nome": "EMEI NAIR CORREA BUARQUE (TERC)", "endereco": "R. STA. ANGELA, 51", "bairro": "VL. PALMEIRAS", "lat": -23.498613, "lon": -46.685953}, {"_id": 230, "nome": "EMEI DNA. MARIA YOLANDA S. PINTO HAHNE - (TERCEI.)", "endereco": "R. GAST\u00c3O MADEIRA, S/N", "bairro": "VL. MARIA ALTA", "lat": -23.506186, "lon": -46.585236}, {"_id": 248, "nome": "EMEI CEL. WALFRIDO DE CARVALHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VICENTE QUEROL, 200", "bairro": "JD.MARTINS SILVA", "lat": -23.43736, "lon": -46.585072}, {"_id": 256, "nome": "EMEI PROFA. WILMA ALVARENGA DE OLIVEIRA  - (MIST)", "endereco": "R. INTEGRADA, 395", "bairro": "CHB. ADVENTISTA II", "lat": -23.665048, "lon": -46.777627}, {"_id": 264, "nome": "EMEF ALM. SYLVIO HECK - (MIST)", "endereco": "R. PEDRO NOGUEIRA DE PAZES, 199", "bairro": "JD. ITAPUARA", "lat": -23.688879, "lon": -46.658865}, {"_id": 281, "nome": "EMEF PROFA. VERA L\u00daCIA FUSCO BORBA - (MIST)", "endereco": "R. MARTINHO LUTERO, 375", "bairro": "JD. CAMPO LIMPO", "lat": -23.62488, "lon": -46.767503}, {"_id": 299, "nome": "EMEF PROF. ROBERTO PATR\u00cdCIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANT\u00d4NIO DOMINGUES DE FREITAS, 147", "bairro": "VL. AM\u00c1LIA", "lat": -23.471774, "lon": -46.654797}, {"_id": 302, "nome": "EMEF CEL. H\u00c9LIO FRANCO CHAVES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. KOTINDA, 1343", "bairro": "JD. CORISCO", "lat": -23.428244, "lon": -46.582907}, {"_id": 311, "nome": "EMEF SGTO. ANTONIO ALVES DA SILVA - (MIST)", "endereco": "R. GARCIA DE ORTA, 36", "bairro": "PQ. INDEPEND\u00caNCIA", "lat": -23.683548, "lon": -46.789733}, {"_id": 329, "nome": "EMEBS PROFA. NEUSA BASSETTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. TAQUARI, 459", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.551158, "lon": -46.598281}, {"_id": 337, "nome": "EMEBS MD. LUCIE BRAY (TERC)", "endereco": "R. S\u00c3O GERALDINO, 236", "bairro": "VL. CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.475348, "lon": -46.581312}, {"_id": 388, "nome": "EMEI RAUL JOVIANO DO AMARAL - (MIST)", "endereco": "R.VALENTINO FIORAVANTE, 128", "bairro": "JD .RUBILENE", "lat": -23.702963, "lon": -46.636134}, {"_id": 418, "nome": "EMEF PROF. JO\u00c3O SOUZA FERRAZ - (MIST)", "endereco": "R. RAFAEL CORREIA SAMPAIO, 291", "bairro": "JD. PALMARES", "lat": -23.689499, "lon": -46.675494}, {"_id": 426, "nome": "EMEI PROFA. C\u00c9LIA CAMARGO PENTEADO ELIAS (TERC)", "endereco": "R. JOS\u00c9 VIEIRA DO RIO, 257", "bairro": "PQ. S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.629017, "lon": -46.47558}, {"_id": 434, "nome": "EMEI PROF. CLEMENTE SEGUNDO PINHO (MIST)", "endereco": "R. VIRGINIA GALILEI, 100", "bairro": "JD. IPANEMA", "lat": -23.444008, "lon": -46.750245}, {"_id": 442, "nome": "EMEI PROF. ANTONIO RUBBO MULLER - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARMINHA, 123", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.598841, "lon": -46.544618}, {"_id": 451, "nome": "EMEI PROFA. MARIA DO CARMO GODOY RAMOS - (MIST)", "endereco": "R. MIGUEL PEREIRA LANDIM, 193", "bairro": "JD. JARAGU\u00c1", "lat": -23.489533, "lon": -46.756681}, {"_id": 469, "nome": "EMEI RODOLFO TREVISAN (MIST)", "endereco": "R. SILVIA AIROSA, 60", "bairro": "RIBEIRO DE BARROS", "lat": -23.519917, "lon": -46.741859}, {"_id": 477, "nome": "EMEF PROFA. EDA TEREZINHA CHICA MEDEIROS - (MIST)", "endereco": "R. ENGENHEIRO HUGO TAKAHASHI, 333", "bairro": "CHB. EDUCAND\u00c1RIO", "lat": -23.602076, "lon": -46.783825}, {"_id": 485, "nome": "EMEF ASSAD ABDALA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SERRA DE BRAGAN\u00c7A, 990", "bairro": "VL GOMES CARDIM", "lat": -23.553203, "lon": -46.517809}, {"_id": 493, "nome": "EMEI AUR\u00c9LIO BUARQUE HOLANDA FERREIRA (TERC)", "endereco": "R. DR. ARMANDO FAJARDO, 400", "bairro": "JD. S\u00c3O BERNARDO", "lat": -23.756392, "lon": -46.702787}, {"_id": 531, "nome": "EMEI MARIA EUGENIA FAKOURY (TERC)", "endereco": "R. CONSTELA\u00c7\u00c3O DO ERIDANO, 200", "bairro": "JD. CAMPINAS", "lat": -23.771399, "lon": -46.705051}, {"_id": 540, "nome": "EMEF RAUL POMP\u00c9IA - (MIST)", "endereco": "AV. ELIAS ANT\u00d4NIO LOPES, 165", "bairro": "PQ. DE TAIPAS", "lat": -23.433769, "lon": -46.713867}, {"_id": 558, "nome": "EMEI SENA MADUREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. LOEFGREEN, 1963", "bairro": "VL. CLEMENTINO", "lat": -23.59976, "lon": -46.644564}, {"_id": 566, "nome": "EMEF TEREZA MARGARIDA DA SILVA E ORTA - (MIST)", "endereco": "R. ENG. MILTON DE ALVARENGA PEIXOTO, 20", "bairro": "VL. GILDA", "lat": -23.722201, "lon": -46.757039}, {"_id": 574, "nome": "EMEI ORLANDO DE ALVARENGA G\u00c1UDIO - (MIST)", "endereco": "R. ANTONIO ELIAS SCHOUERI, 142", "bairro": "PQ. DO LAGO", "lat": -23.715175, "lon": -46.779841}, {"_id": 892, "nome": "EMEF HENRIQUE SOUZA FILHO - HENFIL - (TERCEI.)", "endereco": "R. ERICO SEMER, S/N", "bairro": "JD. MARILU", "lat": -23.598559, "lon": -46.423164}, {"_id": 8834, "nome": "EMEF PROFA. IDEMIA DE GODOY - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANDES, 807", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.536549, "lon": -46.406522}, {"_id": 9971, "nome": "EMEF LUIZ GONZAGA NASCIMENTO JR - (TERCEI.)", "endereco": "ESTR. DAS L\u00c1GRIMAS, 1029", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.610461, "lon": -46.59521}, {"_id": 9989, "nome": "EMEI OT\u00c1VIO JOS\u00c9 DA SILVA JR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. DA FANTASIA, 27", "bairro": "CID. NOVA HELIOPOLIS", "lat": -23.610929, "lon": -46.59488}, {"_id": 10049, "nome": "EMEF PE. CHICO FALCONI (TERC)", "endereco": "R. BRILHO DO SOL, 96", "bairro": "JD. BARTIRA", "lat": -23.513925, "lon": -46.403226}, {"_id": 10103, "nome": "EMEF FRANCISCO ALVES MENDES FILHO - CHICO MENDES (TERC)", "endereco": "R. QUINTINO DA CUNHA, 22", "bairro": "JD. MARILIA", "lat": -23.561994, "lon": -46.49565}, {"_id": 10111, "nome": "EMEF PROF. M\u00c1RIO SCHONBERG - (MIST)", "endereco": "R. PAPA GREG\u00d3RIO MAGNO, 133", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.690562, "lon": -46.650371}, {"_id": 10120, "nome": "EMEF CARLOS AUGUSTO DE QUEIROS  ROCHA - (MIST)", "endereco": "AV. SANTO AFONSO, 775", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.681532, "lon": -46.644887}, {"_id": 10138, "nome": "EMEF ELZA MAIA COSTA FREIRE - (MIST)", "endereco": "R. DO ESPIG\u00c3O, 195", "bairro": "CIDADE ADEMAR", "lat": -23.673298, "lon": -46.658543}, {"_id": 10146, "nome": "EMEF MARIA RITA LOPES PONTES - IRM\u00c3 DULCE - (MIST)", "endereco": "R. VITORIANO PALHARES, S/N", "bairro": "JD. MAGDALENA", "lat": -23.667435, "lon": -46.793313}, {"_id": 10154, "nome": "EMEF MAURO FACCIO GON\u00c7ALVES - ZACARIAS (MIST)", "endereco": "AV. RAQUEL ALVES MOREIRA, 823", "bairro": "JD. GUARUJ\u00c1", "lat": -23.667809, "lon": -46.748594}, {"_id": 10162, "nome": "EMEF PROF. LOREN\u00c7O MANOEL SPARAPAN - (MIST)", "endereco": "R. HOLDA BOTTO MALANCONI, 431", "bairro": "JD. CAPELINHA", "lat": -23.657215, "lon": -46.753477}, {"_id": 10171, "nome": "EMEF PROF. ALDO RIBEIRO LUZ - (MIST)", "endereco": "R. JEAN CORALLI, 135", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.451604, "lon": -46.75273}, {"_id": 10405, "nome": "EMEF PE. NILDO DO AMARAL JR. (TERC)", "endereco": "R. ANTONIO JO\u00c3O DE MEDEIROS, 1901", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL PAULISTA", "lat": -23.515209, "lon": -46.393933}, {"_id": 10413, "nome": "EMEF PROF. QUIRINO CARNEIRO RENNO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAMARGO E LEME, 78", "bairro": "JD. S\u00c3O GERALDO", "lat": -23.554525, "lon": -46.396781}, {"_id": 10421, "nome": "EMEF DEP. CYRO ALBUQUERQUE - (MIST)", "endereco": "R. ROGERIO DE PAULA BRITO, 100", "bairro": "JD. S\u00c3O JANUARIO", "lat": -23.650969, "lon": -46.757719}, {"_id": 10839, "nome": "EMEI VL. REMO - (MIST)", "endereco": "R. ITAPAROQUERA, S/N", "bairro": "VL. REMO", "lat": -23.678258, "lon": -46.756379}, {"_id": 10910, "nome": "EMEI RUBENS N. DA SILVA MEXICANO (MIST)", "endereco": "TRAV. SETEMBRO DE 1893, 198", "bairro": "PQ. FERNANDA", "lat": -23.67372, "lon": -46.796498}, {"_id": 11045, "nome": "EMEI EDER SADER - (TERCEI.)", "endereco": "R. SGT. HERMINIO AUR\u00c9LIO SAMPAIO, 477", "bairro": "CHB. MAL. M.  MORAES", "lat": -23.617291, "lon": -46.493786}, {"_id": 11380, "nome": "EMEI DR. ANTONIO ROBERTO ALVES BRAGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS ESCOTEIROS, 110", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.511324, "lon": -46.459989}, {"_id": 8842, "nome": "EMEF SEBASTI\u00c3O FRANCISCO O NEGRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ONOFRE JORGE VELHO, 260", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.560774, "lon": -46.469597}, {"_id": 9130, "nome": "EMEI OLGA BEN\u00c1RIO PRESTES (TERC)", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 FARTURA, 195", "bairro": "CONJ. MONTEIRO", "lat": -23.572595, "lon": -46.401801}, {"_id": 9148, "nome": "EMEF ALEXANDRE VANNUCHI LEME - (TERCEI.)", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 DA DIANA, 60", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.572339, "lon": -46.403721}, {"_id": 9156, "nome": "EMEF SEN. LUIS CARLOS PRESTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 GUARA, 90", "bairro": "CONJ IN\u00c1CIO MONTEIRO", "lat": -23.570358, "lon": -46.399528}, {"_id": 9270, "nome": "EMEI DINA KUTNER DE SOUZA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANUEL ARA\u00daJO ARAG\u00c3O, 317", "bairro": "JD.SANTO ALBERTO", "lat": -23.449273, "lon": -46.609579}, {"_id": 9326, "nome": "EMEF VICTOR CIVITA - (MIST)", "endereco": "R. GON\u00c7ALO ALDANA, 385", "bairro": "VL. HOMERO - JARAGU\u00c1", "lat": -23.451038, "lon": -46.758412}, {"_id": 9911, "nome": "EMEI SAVA POPOVIC - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRIBURGO, 12", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.476071, "lon": -46.64572}, {"_id": 11533, "nome": "EMEF PROF. FRANCISCO DA SILVEIRA BUENO - (TERCEI.)", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 FLORES, 19", "bairro": "VL. S\u00c3O NICOLAU", "lat": -23.613159, "lon": -46.532526}, {"_id": 11541, "nome": "EMEI PROFA. YOLANDA BASSI - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARDEIRO, 12", "bairro": "VL. STA. IN\u00caS", "lat": -23.493355, "lon": -46.466421}, {"_id": 11550, "nome": "EMEI PAULO ZINGG - (MIST)", "endereco": "R. DA SAFRA, 360", "bairro": "CHB ADVENTISTA", "lat": -23.669629, "lon": -46.781085}, {"_id": 11568, "nome": "EMEI JOS\u00c9 ROSCHEL CHRISTI (TERC)", "endereco": "R. GENTIL SCHUNCK ROSCHEL, 79", "bairro": "NOVO PARELHEIROS", "lat": -23.830161, "lon": -46.727026}, {"_id": 11851, "nome": "EMEF AN\u00c1LIA FRANCO BASTOS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ARISTON DE AZEVEDO, 20", "bairro": "CATUMBI", "lat": -23.527397, "lon": -46.600161}, {"_id": 11886, "nome": "EMEI DEP. MARIO BENI - (TERCEI.)", "endereco": "R. SARA KUBITSCHECK, 258", "bairro": "CONJ. CASTRO ALVES", "lat": -23.582198, "lon": -46.404871}, {"_id": 11924, "nome": "EMEF PROFA. MARIA ALICE BORGES GHION - (MIST)", "endereco": "R. CACHOEIRA PORAQUE, 575", "bairro": "COHAB RAPOSO TAVARES", "lat": -23.586959, "lon": -46.801039}, {"_id": 12157, "nome": "EMEF ELIAS SHAMMASS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DO PAI NOSSO, 07", "bairro": "SITIO CONCEI\u00c7\u00c3O", "lat": -23.5783, "lon": -46.394071}, {"_id": 12246, "nome": "EMEI DR. FAUSTO RIBEIRO DA SILVA (TERC)", "endereco": "R. ALEXANDRE DIAS NOGUEIRA, 365", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.513386, "lon": -46.421116}, {"_id": 13358, "nome": "EMEI PRES. J\u00c2NIO QUADROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. CANTO DO ENGENHO, 240", "bairro": "JD. JOAMAR", "lat": -23.448208, "lon": -46.596686}, {"_id": 13447, "nome": "EMEI PROF. HENRIQUE RICCHETTI - (TERCEI.)", "endereco": "R. NEBULOSAS, 156", "bairro": "JD. STA BARBARA", "lat": -23.612132, "lon": -46.464317}, {"_id": 13471, "nome": "EMEI MARINA NOGUEIRA DE S\u00c3O MARTINS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DIREITOS HUMANOS, 2767", "bairro": "ALTO DO MANDAQU\u00cd", "lat": -23.471978, "lon": -46.635025}, {"_id": 13498, "nome": "EMEI PROF. JOS\u00c9 ROBERTO DE CASTRO RIBEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ENG. CARLO GRAZIA, 120", "bairro": "CHB TIRADENTES", "lat": -23.594653, "lon": -46.398337}, {"_id": 13111, "nome": "EMEI CAIO GRACO DA SILVA PRADO (TERC)", "endereco": "R. PEDRO POMAR, 74", "bairro": "JD. TEREZA", "lat": -23.460485, "lon": -46.679495}, {"_id": 13501, "nome": "EMEI PROFA. DULCE SALLES FERRAZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. OLIVEIRA ROMA, 16", "bairro": "CONJ. TIRADENTES", "lat": -23.590272, "lon": -46.40141}, {"_id": 12874, "nome": "EMEF BENEDITO JESUS B. LAURINDO - PE. BATISTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALFONSO FERRABOSCO, 52", "bairro": "PQ. DOS BANC\u00c1RIOS", "lat": -23.589161, "lon": -46.51229}, {"_id": 13528, "nome": "EMEF VER. ANNA LAMBERGA ZEGLIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. OLIMPIA MONTANI, 231", "bairro": "STA. ETELVINA", "lat": -23.590821, "lon": -46.401382}, {"_id": 13510, "nome": "EMEF PROFA. OLINDA MENEZES SERRA VIDAL - (TERCEI.)", "endereco": "R. VARZEA NOVA, 40", "bairro": "STA. ETELVINA", "lat": -23.59393, "lon": -46.400089}, {"_id": 13803, "nome": "EMEF J\u00daLIO DE GRAMMONT - (TERCEI.)", "endereco": "TRAV. DO MEIRI, 73", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.631709, "lon": -46.457293}, {"_id": 13692, "nome": "EMEI PROFA. DORACIL DINA BEN\u00cdCIO (TERC)", "endereco": "R. BIG BOYS, 365", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.513193, "lon": -46.402826}, {"_id": 14117, "nome": "EMEI AYRTON SENNA DA SILVA - (MIST)", "endereco": "R. SEBASTI\u00c3O AFONSO, 371", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.678935, "lon": -46.635596}, {"_id": 12939, "nome": "EMEF JOS\u00c9 OLYMPIO PEREIRA FILHO - (MIST)", "endereco": "TRAV. PASSAREIRA, 200", "bairro": "COHAB ADVENTISTA", "lat": -23.671534, "lon": -46.784171}, {"_id": 14567, "nome": "EMEI PROF. TITO LIVIO FERREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JER\u00d4NIMO SOUTO MAIOR, 300", "bairro": "VL. NINA", "lat": -23.472939, "lon": -46.69297}, {"_id": 14249, "nome": "EMEF PROF. ERNESTO MORAES LEME (MIST)", "endereco": "R. VALE DAS FLORES, 120", "bairro": "JD. STA. LUCR\u00c9CIA", "lat": -23.444016, "lon": -46.746385}, {"_id": 14575, "nome": "EMEI CIDADE DO SOL - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARTISTAS DE HELIOPOLIS, 35", "bairro": "CID. NOVA HELIOPOLIS", "lat": -23.614201, "lon": -46.593605}, {"_id": 14176, "nome": "EMEI DEP. SALOM\u00c3O JORGE - (MIST)", "endereco": "R. BACABINHA, 200", "bairro": "JD. S\u00c3O JOAQUIM", "lat": -23.686775, "lon": -46.749345}, {"_id": 12688, "nome": "EMEF ULISSES GUIMAR\u00c3ES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CDE. DE LANCASTER, 209", "bairro": "JD. STA F\u00c9", "lat": -23.832701, "lon": -46.709945}, {"_id": 14591, "nome": "EMEI PROF. BENEDICTO CASTRUCCI (MIST)", "endereco": "R. CACHOEIRA PORAQU\u00ca, S/N", "bairro": "COHAB RAP. TAVARES", "lat": -23.586339, "lon": -46.800967}, {"_id": 14583, "nome": "EMEF PROF. FL\u00c1VIO AUGUSTO ROSA -  (TERCEI.)", "endereco": "R. GRUTA DAS PRINCESAS, 165", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.482913, "lon": -46.394483}, {"_id": 14672, "nome": "EMEI PROF. EDUARDO KNEESE DE MELO (TERC)", "endereco": "R. NASCER DO SOL, 425", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.593969, "lon": -46.414391}, {"_id": 14125, "nome": "EMEI VIRG\u00cdLIO T\u00c1VORA - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 MAURO MENDON\u00c7A, 93", "bairro": "JD. STA. L\u00daCIA", "lat": -23.697492, "lon": -46.635327}, {"_id": 13218, "nome": "EMEI SEVERINO DO RAMO (TERC)", "endereco": "R. FRANCISCO MONTEIRO TAVARES, 235", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.519769, "lon": -46.412062}, {"_id": 14681, "nome": "EMEI PROF. ELISIARIO RODRIGUES DE SOUSA (TERC)", "endereco": "R. EDSON DANILLO DOTTO, 520", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.591914, "lon": -46.412347}, {"_id": 13315, "nome": "EMEI PROFA. MARIA L\u00daCIA PETIT DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SOLAR, 303", "bairro": "CHB. JD. ANT\u00c1RTICA", "lat": -23.454975, "lon": -46.656488}, {"_id": 14699, "nome": "EMEF PROF. ANTONIO D'AVILA - (TERCEI.)", "endereco": "R. IGARAPE \u00c1GUA AZUL, 1259", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.593882, "lon": -46.407912}, {"_id": 14893, "nome": "EMEI PROFA. MARIA DAILCE MONTEIRO DA SILVA GOMES (MIST)", "endereco": "R. MARTINO AR\u00d3SIO, 147", "bairro": "VL. AURORA", "lat": -23.434268, "lon": -46.752071}, {"_id": 15024, "nome": "EMEF DEP. CAIO S\u00c9RGIO POMPEU DE TOLEDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. NASCER DO SOL, 180", "bairro": "STA.ETELVINA", "lat": -23.592548, "lon": -46.41659}, {"_id": 13226, "nome": "CEU EMEI DR.CARLOS OLIVALDO DE SOUZA LOPES MUNIZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLAREAR, 141", "bairro": "JD. S\u00c3O CARLOS", "lat": -23.509742, "lon": -46.473642}, {"_id": 15130, "nome": "EMEF PROF. J\u00daLIO CESAR DE MELO E SOUZA - MALBA TAHAN - (TERCEI.)", "endereco": "ESTR. ITAQUERA GUAIANASES, 150", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.531652, "lon": -46.442999}, {"_id": 15296, "nome": "EMEF PROF. JO\u00c3O FRANZOLIN NETO (TERC)", "endereco": "R. PEDRA LAVRADA, 575", "bairro": "VL. CISPER", "lat": -23.498821, "lon": -46.492652}, {"_id": 15423, "nome": "EMEF PRESTES MAIA - (MIST)", "endereco": "R. ENG. JO\u00c3O LANG, 100", "bairro": "VL. JOANIZA", "lat": -23.677047, "lon": -46.665417}, {"_id": 15440, "nome": "EMEF EUZ\u00c9BIO ROCHA FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. AMPARO DA SERRA, S/N", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.525042, "lon": -46.405384}, {"_id": 15121, "nome": "EMEF PREF. JOS\u00c9 CARLOS DE FIGUEIREDO FERRAZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALEXANDER BAIN, 89", "bairro": "JD. NORDESTE", "lat": -23.528199, "lon": -46.47949}, {"_id": 15431, "nome": "EMEF ERNANI SILVA BRUNO (MIST)", "endereco": "R. INTERATIVA, 100", "bairro": "PARADA  DE TAIPAS", "lat": -23.446483, "lon": -46.709184}, {"_id": 16993, "nome": "EMEF COM. VICENTE AMATO SOBR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. VALDOMIRO GONZAGA SILVA, 1233", "bairro": "JD MILIUNAS", "lat": -23.494133, "lon": -46.371594}, {"_id": 16721, "nome": "EMEI CELSO DE SOUZA OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ROBERTO LANARI, 1000", "bairro": "JOVA RURAL", "lat": -23.450156, "lon": -46.576547}, {"_id": 16501, "nome": "EMEF PROF. FLORESTAN FERNANDES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MARGUERITTE LONG, 41", "bairro": "JD. GUANABARA", "lat": -23.764234, "lon": -46.712784}, {"_id": 17272, "nome": "EMEFM GUIOMAR CABRAL - (MIST)", "endereco": "AV. MENOTTI  LAUDISIO, 553", "bairro": "JD. CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.482051, "lon": -46.725689}, {"_id": 17281, "nome": "EMEI CONJ. HAB. VALO VELHO - (MIST)", "endereco": "R. GINGADINHO, 365", "bairro": "JD. S\u00c3O BENTO", "lat": -23.678795, "lon": -46.794484}, {"_id": 17329, "nome": "EMEI VICENTE MATHEUS - PQ. SAVOY CITY - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALEXANDRE CHEID, 60", "bairro": "PQ. SAVOY CITY", "lat": -23.564537, "lon": -46.483362}, {"_id": 17337, "nome": "EMEI LAR SIRIO (TERC)", "endereco": "R. SERRA DE BRAGAN\u00c7A, 990", "bairro": "VL. GOMES CARDIM", "lat": -23.544559, "lon": -46.565691}, {"_id": 17442, "nome": "EMEFM VER. ANT\u00d4NIO SAMPAIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VOLUNT\u00c1RIOS DA P\u00c1TRIA, 733", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.514191, "lon": -46.626685}, {"_id": 17451, "nome": "EMEI PROFA. RUTH GON\u00c7ALVES C. DE SIQUEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. FIGUEIRA DA POLIN\u00c9SIA, 373", "bairro": "JD. MATARAZZO", "lat": -23.488777, "lon": -46.473777}, {"_id": 17515, "nome": "EMEI PROFA. MARIA LUIZA MORETTI GENTILE - (TERCEI.)", "endereco": "R. JACARAIPE, 550", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": -23.588679, "lon": -46.582242}, {"_id": 17531, "nome": "EMEI PROFA. VALENTINA ANTONINI DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CONCEI\u00c7\u00c3O DO ALMEIDA, 120", "bairro": "VL. MARA", "lat": -23.491964, "lon": -46.421499}, {"_id": 17523, "nome": "EMEF PROFA. CLOTILDE ROSA HENRIQUE ELIAS (TERC)", "endereco": "R. ARROIO CAMPO BOM, 215", "bairro": " STA.ETELVINA", "lat": -23.587541, "lon": -46.42166}, {"_id": 17655, "nome": "EMEI PROFA. SEBASTIANA DE ARRUDA CRUZ OLIVEIRA (TERCEI.)", "endereco": "R. PAULO TAPAJOS, 210", "bairro": "ENCOSTA NORTE", "lat": -23.504764, "lon": -46.375638}, {"_id": 17728, "nome": "EMEI JOS\u00c9 JOAQUIM DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SOLD. AN\u00c9SIO ANT\u00c3O FERREIRA, 120", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.510594, "lon": -46.57564}, {"_id": 17710, "nome": "EMEI PROFA. HELENA LOPES SANTANA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANDES, 851", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.536498, "lon": -46.406098}, {"_id": 17736, "nome": "EMEI ANTONIO FIGUEIREDO AMARAL - (TERCEI.)", "endereco": "R. LEONARDO JONES JR., 34", "bairro": "BARRA FUNDA", "lat": -23.523948, "lon": -46.656429}, {"_id": 17981, "nome": "EMEF P\u00c9RICLES EUG\u00caNIO SILVA RAMOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. JOS\u00c9 OZI, 62", "bairro": "CID. NOVA HELIOPOLIS", "lat": -23.609311, "lon": -46.582073}, {"_id": 18201, "nome": "EMEI PROFA. LUCILIA ANDRADE FERREIRA (TERC)", "endereco": "R. CACHOEIRA TRIUNFO, 55", "bairro": "BARRO BRANCO", "lat": -23.58312, "lon": -46.394209}, {"_id": 18210, "nome": "EMEFM DARCY RIBEIRO (TERC)", "endereco": "R. DANIEL BERNARDO, 105", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.494655, "lon": -46.442439}, {"_id": 17973, "nome": "EMEF PROF. MAILSON DELANE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. SALVADOR VIGANO, 100", "bairro": "BARRO BRANCO", "lat": -23.586924, "lon": -46.391523}, {"_id": 18228, "nome": "EMEI DNA. MARIA DE LOURDES COUTINHO TORRES - (TERCEI.)", "endereco": "R. BARTOLOMEU GON\u00c7ALVES, 45", "bairro": "JD. ESTER", "lat": -23.620439, "lon": -46.462272}, {"_id": 18236, "nome": "EMEI PROFA. MARIA APARECIDA VITA PIANTE - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O FRANCISCO DE MELLO, S/N", "bairro": "VL. NOVA ALBA", "lat": -23.572618, "lon": -46.749749}, {"_id": 18244, "nome": "EMEI PROF. CAMILLO ASCHAR - (MIST)", "endereco": "R. JOSE PORFIRIO DE SOUZA, 495", "bairro": "JD. RAPOSO TAVARES", "lat": -23.602364, "lon": -46.782606}, {"_id": 18261, "nome": "EMEI DNA. ALICE FEITOSA (MIST)", "endereco": "R. TARCON, 253", "bairro": "JD. ALDEFIORI", "lat": -23.40989, "lon": -46.739773}, {"_id": 18279, "nome": "EMEI PROF. CEZAR ROG\u00c9RIO OLIVEIRA PERAMEZZA (TERC)", "endereco": "R. PROF. THIRE, 151", "bairro": "VL. NHOCUNE", "lat": -23.546682, "lon": -46.496831}, {"_id": 18287, "nome": "EMEI ANTONIO MUNHOZ BONILHA (MIST)", "endereco": "R. VICENTE ANT\u00d4NIO DE OLIVEIRA, 668", "bairro": "VL. MIRANTE", "lat": -23.468115, "lon": -46.721425}, {"_id": 18295, "nome": "EMEI VER. ALEX FREUA NETTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. SANTANA DO ARACUAI, 185", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.462576, "lon": -46.690235}, {"_id": 18309, "nome": "EMEI PROFA. VERA ARNONI SCALQUETTI (TERC)", "endereco": "R. TANQUE VELHO, 2277", "bairro": "VL.CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.472764, "lon": -46.586581}, {"_id": 18350, "nome": "EMEI TOM JOBIM (TERC)", "endereco": "R. GIOVANNI ALBERONI, 132", "bairro": "VL. CARDOSO FRANCO", "lat": -23.618891, "lon": -46.504406}, {"_id": 18384, "nome": "EMEI CTE. MORENO (MIST)", "endereco": "R. MARCOLINO VAZ FIGUEIRA, 381", "bairro": "JD. GUARAU", "lat": -23.595787, "lon": -46.765135}, {"_id": 18503, "nome": "EMEI BEM AVENTURADO JOS\u00c9 MARIA ESCRIVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. ARNALDO JO\u00c3O SEMERARO, 456", "bairro": "VL. LIVIERO", "lat": -23.648093, "lon": -46.599008}, {"_id": 18520, "nome": "EMEI JO\u00c3O MENDON\u00c7A FALC\u00c3O (TERC)", "endereco": "R. CEL. MURSA, 167", "bairro": "BRAS", "lat": -23.548636, "lon": -46.616925}, {"_id": 18538, "nome": "EMEI PROFA. GESSY GEBARA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CACHOEIRA DAS GAR\u00c7AS, S/N", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.578985, "lon": -46.392259}, {"_id": 18511, "nome": "EMEF PROF. CARLOS CORREIA MASCARO - (TERCEI.)", "endereco": "TRAV. SALVE A MOCIDADE, 932", "bairro": "JD CONQUISTA", "lat": -23.604571, "lon": -46.444959}, {"_id": 18546, "nome": "EMEF FREI DAMI\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "R. DANIEL ALOMIA, 325", "bairro": "PQ. RES. COCAIA", "lat": -23.747491, "lon": -46.668351}, {"_id": 18554, "nome": "EMEI ANTONIO CALLADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARAGUACEMA, 100", "bairro": " DO LIM\u00c3O", "lat": -23.496464, "lon": -46.674627}, {"_id": 18830, "nome": "EMEF PROF. PAULO FREIRE - (MIST)", "endereco": "R. MELCHIOR GIOLA, 296", "bairro": "PARAISOPOLIS", "lat": -23.616863, "lon": -46.723111}, {"_id": 19020, "nome": "EMEF PROF. JAIRO DE ALMEIDA - (MIST)", "endereco": "R. RECANTO DOS HUMILDES, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.409972, "lon": -46.750663}, {"_id": 19011, "nome": "EMEF SEN. LINO DE MATTOS (TERC)", "endereco": "R. SAPUPIRA, 1005A", "bairro": "JD PEDRO JOS\u00c9 NUNES", "lat": -23.504119, "lon": -46.469652}, {"_id": 19038, "nome": "EMEI CH\u00c1C. SONHO AZUL - (MIST)", "endereco": "TRAV. ALCATO, 01", "bairro": "VL. CAL\u00da", "lat": -23.735726, "lon": -46.790275}, {"_id": 19062, "nome": "EMEI PROFA. THEREZA TH\u00c9 DE CARVALHO (TERC)", "endereco": "R. BARRA DO CAMARAGIBE, 200", "bairro": "PQ. CRUZEIRO DO SUL", "lat": -23.582482, "lon": -46.531614}, {"_id": 19046, "nome": "EMEF PROFA. C\u00c9LIA REGINA LEKEVICIUS CONSOLIN - (TERCEI.)", "endereco": "R. GIUSEPE MARINO, 100", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.517426, "lon": -46.556937}, {"_id": 19054, "nome": "EMEI DR. ADALBERTO PANZAN (TERC)", "endereco": "R. LUISA SARAZIM, 29", "bairro": "JD. BANDEIRANTE", "lat": -23.605331, "lon": -46.435008}, {"_id": 19071, "nome": "EMEI PROFA. MARIA CEC\u00cdLIA DEZAN ROCHA (TERC)", "endereco": "R. ADALTO FERNANDES DE ANDRADE, S/N", "bairro": "PQ. DOS BANC\u00c1RIOS", "lat": -23.595259, "lon": -46.508676}, {"_id": 19089, "nome": "EMEI JO\u00c3O RUBENS MARCELO (TERC)", "endereco": "R. AZEVEDO E BRITO, 395", "bairro": "VL. FORMOSA", "lat": -23.568016, "lon": -46.53394}, {"_id": 19101, "nome": "EMEI PROFA. DINAH FERNANDES COSTA (TERC)", "endereco": "R. JOS\u00c9 GIORDANO, 784", "bairro": "JD. NORDESTE", "lat": -23.536417, "lon": -46.479369}, {"_id": 19097, "nome": "EMEI ARTHUR BAPTISTA DA LUZ - JD. INGAI - (MIST)", "endereco": "R. CUNHA MENDES, 90", "bairro": "JD. ITAPUARA", "lat": -23.693966, "lon": -46.655398}, {"_id": 19119, "nome": "EMEI PROFA. NEUSA CONCEI\u00c7\u00c3O STINCHI (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. CEL. EZEQUIEL, 10", "bairro": "V. SILVIA", "lat": -23.501818, "lon": -46.511467}, {"_id": 16527, "nome": "EMEF PROFA. CLAUDIA BARTOLOMAZI - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARROIO ARAPONGAS, 275", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.582484, "lon": -46.411843}, {"_id": 16497, "nome": "EMEF FERNANDO GRACIOSO - (MIST)", "endereco": "R. SILVER\u00c2NIA, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.409605, "lon": -46.760413}, {"_id": 16713, "nome": "EMEF PROFA. ANNA SILVEIRA PEDREIRA - (MIST)", "endereco": "R. NOVA DO TUPAROQUERA, 1901", "bairro": "JD NOVO STO AMARO", "lat": -23.665114, "lon": -46.746992}, {"_id": 19127, "nome": "EMEI PROFA. CLEIDE MOREIRA DOS SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DELMAR SOARES, S/N", "bairro": "PEDRA BRANCA", "lat": -23.455094, "lon": -46.644401}, {"_id": 19135, "nome": "EMEI PROF. DALMO AMARAL MACHADO - ITAIM PAULISTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O CARLOS AMAT, 15", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.486457, "lon": -46.387672}, {"_id": 19143, "nome": "EMEF PROF. JOS\u00c9 QUERINO RIBEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CEL. ALBERT DE ROCHAS D'AIGLUM, 50", "bairro": "JD. N.SRA. CARMO", "lat": -23.56904, "lon": -46.481441}, {"_id": 19151, "nome": "EMEI JO\u00c3O CANDIDO (TERC)", "endereco": "R. DANIEL ALOMIA, 310", "bairro": "JD. SIPRAMAR", "lat": -23.747281, "lon": -46.668684}, {"_id": 19186, "nome": "EMEI COMPOSITOR SILVIO CALDAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANDR\u00c9 PUJOS, S/N", "bairro": "JD. CELESTE", "lat": -23.658394, "lon": -46.613374}, {"_id": 19178, "nome": "EMEI MARGARETH DE F\u00c1TIMA MARQUES DE AZEVEDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. AUGUSTO RODRIGUES, 262", "bairro": "JD. FONTALIS", "lat": -23.438279, "lon": -46.57719}, {"_id": 19160, "nome": "EMEF PROFA. ILEUSA CAETANO DA SILVA - (MIST)", "endereco": "R.  D, 10", "bairro": "JD. EDUCAND\u00c1RIO", "lat": -23.59983, "lon": -46.776741}, {"_id": 19195, "nome": "EMEF DR. JOS\u00c9 KAUFFMANN - (MIST)", "endereco": "R. SAMUEL BOVI, 23", "bairro": "JD. RINC\u00c3O", "lat": -23.439934, "lon": -46.732765}, {"_id": 19194, "nome": "EMEF PEDRO GERALDO SCHUNK - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO BERNAL, 40", "bairro": "JD.SILVEIRA", "lat": -23.851734, "lon": -46.713987}, {"_id": 19200, "nome": "EMEI  PROFA. JOANA MITSUE ISHII - (MIST)", "endereco": "R. RENE CASTERA, 561", "bairro": "CH\u00c1C. ENSEADA", "lat": -23.750816, "lon": -46.776758}, {"_id": 19201, "nome": "EMEI PROFA. MARIA DA LUZ SILVA DE OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ERVA DO SERENO, 103", "bairro": "JD. MAIA", "lat": -23.483652, "lon": -46.41419}, {"_id": 19202, "nome": "EMEI J\u00daLIO ALVES PEREIRA (MIST)", "endereco": "R. CAROLINA CARVALHO, 67", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.452962, "lon": -46.746167}, {"_id": 19203, "nome": "EMEI JD. DA FELICIDADE (MIST)", "endereco": "R. J\u00daLIO NICOLAU, S/N", "bairro": "JD.FELICIDADE", "lat": -23.491888, "lon": -46.727748}, {"_id": 19204, "nome": "EMEI MARIA CLARA MACHADO - (MIST)", "endereco": "R. ENG. MILTON DE ALVARENGA PEIXOTO, 18", "bairro": "VL. GILDA", "lat": -23.721346, "lon": -46.756427}, {"_id": 19205, "nome": "EMEI JD. MONTE BELO (MIST)", "endereco": "RUA PALMEIROPOLIS, S/N", "bairro": "JARDIM MONTE BELO", "lat": -23.444422, "lon": -46.800494}, {"_id": 19206, "nome": "EMEI FRANCISCO ADAUTO RODRIGUES (TERC)", "endereco": "R. AGUARICO, 5", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.599555, "lon": -46.448377}, {"_id": 19207, "nome": "EMEI APARECIDA DE LOURDES CARRILHO JD. (TERC)", "endereco": "R. CORVETA JEQUITINHONHA, 731", "bairro": "VL. PROGRESSO", "lat": -23.522945, "lon": -46.436186}, {"_id": 19199, "nome": "EMEI CLEM\u00caNCIA FERREIRA DA SILVA (TERC)", "endereco": "R. BARAO DE CALERA, 07", "bairro": "ERMELINO MATARAZO", "lat": -23.495512, "lon": -46.466572}, {"_id": 19208, "nome": "EMEF PROF. LUIZ ROBERTO MEGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. HENRIQUE ADAMUS, 16", "bairro": "JARDIM AREA", "lat": -23.565278, "lon": -46.417465}, {"_id": 19209, "nome": "EMEI MONS. LUIS BIRAGHI - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOAQUIM FERREIRA DE OLIVEIRA, 50", "bairro": "JD.N. SRA. DO CARMO", "lat": -23.565876, "lon": -46.460245}, {"_id": 19210, "nome": "EMEI ORLANDO VILLAS BOAS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. PAULO COSTA RIBEIRO BASTOS, S/N", "bairro": "JD. GUANHEMBU", "lat": -23.731129, "lon": -46.685838}, {"_id": 19211, "nome": "EMEI MITSUTANI - (MIST)", "endereco": "ESTR. PIRAJUSSARA - VALO VELHO, 1419", "bairro": "JD. MITSUTANI", "lat": -23.647515, "lon": -46.789957}, {"_id": 19212, "nome": "EMEI PROFA. ANTONIETA DE BARROS - (MIST)", "endereco": "ESTR. DE T\u00c1IPAS, 1800", "bairro": "JD. RINC\u00c3O", "lat": -23.440486, "lon": -46.732639}, {"_id": 19213, "nome": "EMEI RECANTO CAMPO BELO - PROFA. DIRCE ZILLESG BORGES DOS SANTOS  (TERCEI.)", "endereco": "R . MARCELO BERNARDINI, S/N", "bairro": "RECANTO CAMPO BELO", "lat": -23.79884, "lon": -46.736562}, {"_id": 19214, "nome": "EMEI JARDIM VILA NOVA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ERNESTO DE SOUZA CRUZ, 2171", "bairro": "CIDADE A.E.CARVALHO", "lat": -23.521829, "lon": -46.456952}, {"_id": 19197, "nome": "EMEI ANGELO KRETA (TERC)", "endereco": "R. NOVA DELHI, 560", "bairro": "JD. EDITH", "lat": -23.722685, "lon": -46.686066}, {"_id": 19215, "nome": "EMEF PROF. REMO RINALDI NADDEO - (MIST)", "endereco": "R. DION\u00cdSIO BELLANTE, S/N", "bairro": "JD. SANTA F\u00c9", "lat": -23.432489, "lon": -46.794255}, {"_id": 19216, "nome": "EMEF PROFA.THEREZA MACIEL DE PAULA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MIGUEL FERREIRA DE MELO, 262", "bairro": "JD. STO. ANDR\u00c9", "lat": -23.630846, "lon": -46.443374}, {"_id": 19198, "nome": "CEU EMEI PROF. MILTON SANTOS - CEU CIDADE DUTRA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. INTERLAGOS, 7350", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.71091, "lon": -46.704661}, {"_id": 19196, "nome": "EMEF PROFA. LILIANE VERZINI SILVA - (MIST)", "endereco": "R.  FRANCESCO MARIA MELANI, S/N", "bairro": "CID. J\u00daLIA", "lat": -23.690635, "lon": -46.638653}, {"_id": 19217, "nome": "EMEF RECANTO DOS HUMILDES - (MIST)", "endereco": "R. ARG\u00c9LIA, S/N\u00ba", "bairro": "PERUS", "lat": -23.417754, "lon": -46.748369}, {"_id": 19224, "nome": "EMEF PROF\u00aa MILENA BENEDICTO (MIST)", "endereco": "RUA FELIPPO STURBA, 25", "bairro": "JD. ANHANGUERA", "lat": -23.438592, "lon": -46.78879}, {"_id": 19222, "nome": "EMEF D. VEREMUNDO TOTH - (MIST)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 PEDRO DE CARVALHO LIMA,, 100", "bairro": " JD. PQ. MORUMBI", "lat": -23.622482, "lon": -46.728606}, {"_id": 19218, "nome": "EMEF JD. MONTE BELO - (MIST)", "endereco": "R. PALMEIR\u00d3POLIS, S/N", "bairro": "JD. MONTE BELO", "lat": -23.444254, "lon": -46.800671}, {"_id": 19225, "nome": "EMEF PROFA. WANDA OV\u00cdDIO GON\u00c7ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "R.  ARISTIDES DE BASILE, 18", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.489368, "lon": -46.386056}, {"_id": 19223, "nome": "EMEF PROFA. MARIA APARECIDA VILASBOAS (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS LIRIOS, 2", "bairro": "PQ. DAS FLORES", "lat": -23.639636, "lon": -46.446497}, {"_id": 19229, "nome": "EMEF PROF. JOSU\u00c9 DE CASTRO - VL. PIAU\u00cd - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 SOEIRO DE VAZ, 362", "bairro": "JD. MARISA", "lat": -23.507711, "lon": -46.758754}, {"_id": 19226, "nome": "CEU EMEF MARIA CLARA MACHADO - VEREDAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DANIEL MULLER, 347", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.513365, "lon": -46.389651}, {"_id": 19227, "nome": "CEU EMEF PROF\u00aa CONCEI\u00c7\u00c3O APARECIDA DE JESUS - (TERCEI.)", "endereco": "AV.ERNESTO SOUZA CRUZ, 2096", "bairro": "CIDADE A.E.CARVALHO", "lat": -23.521829, "lon": -46.456952}, {"_id": 19228, "nome": "EMEF PE. JOS\u00c9 PEGORARO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PORTUNHOS, S/N", "bairro": "PQ. COCAIA", "lat": -23.753216, "lon": -46.677172}, {"_id": 19221, "nome": "EMEF JD. DAS LARANJEIRAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUISA SARAZIM, 139", "bairro": "JD. BANDEIRANTE", "lat": -23.605043, "lon": -46.435664}, {"_id": 19230, "nome": "EMEI NEN\u00ca DO AMANH\u00c3 (TERC)", "endereco": "R. ALVINOPOLIS, 1360", "bairro": "VL. MATILDE", "lat": -23.530999, "lon": -46.531725}, {"_id": 19231, "nome": "EMEI GLEBA DO P\u00caSSEGO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DEMETER, 200", "bairro": "GLEBA DO P\u00caSSEGO", "lat": -23.584328, "lon": -46.451303}, {"_id": 19233, "nome": "EMEF EDGARD CARONE - (MIST)", "endereco": "R. ELISA DINA, 293A", "bairro": "JD. BRIT\u00c2NIA", "lat": -23.433445, "lon": -46.790857}, {"_id": 19232, "nome": "EMEF FAZENDA DA JUTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUCAS LOSSIUS, 95, 83", "bairro": "JD. SANTA AD\u00c9LIA", "lat": -23.621948, "lon": -46.485373}, {"_id": 19220, "nome": "EMEF MARIO LAGO (MIST)", "endereco": "R. DOURADA, S/N", "bairro": "CHB. PAULISTANO", "lat": -23.449415, "lon": -46.708067}, {"_id": 16519, "nome": "EMEFM RUBENS PAIVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS NAVEGADORES, 91", "bairro": "JD. \u00c2NGELA", "lat": -23.606662, "lon": -46.518806}, {"_id": 19219, "nome": "EMEF PROF. ENZO ANT\u00d4NIO SILVESTRIN (MIST)", "endereco": " ESTR. DO CONGO, 204", "bairro": "JD. PIRITUBA", "lat": -23.443038, "lon": -46.720664}, {"_id": 19236, "nome": "EMEI CONJ. HAB. GOITI - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS LIRIOS, S/N", "bairro": "VL CAMPANELA", "lat": -23.538988, "lon": -46.467994}, {"_id": 19237, "nome": "EMEI STO. DIAS DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. MICHAEL MATTAR, S/N", "bairro": "JD. PATENTE", "lat": -23.630982, "lon": -46.590781}, {"_id": 19242, "nome": "EMEI PROFA. MARIAZINHA REZENDE FUSARI - (MIST)", "endereco": "R. EUDORO LINCOLN BERLINK, 118", "bairro": "JD. ARPOADOR", "lat": -23.595364, "lon": -46.790479}, {"_id": 19238, "nome": "EMEI GLOBO DO SOL - (TERCEI.)", "endereco": "R. GLOBO DO SOL, 85", "bairro": "JD. PEDRO J. NUN", "lat": -23.504514, "lon": -46.463068}, {"_id": 19243, "nome": "EMEF MARINA MELANDER  COUTINHO - IV CENTEN\u00c1RIO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. RUBENS MONTANARO DE BORBA, 862", "bairro": "JD. R\u00c9GIS", "lat": -23.713704, "lon": -46.691662}, {"_id": 19239, "nome": "EMEI PE. MAURO BAPTISTA - (MIST)", "endereco": "R. CATARINENSES, 20", "bairro": "VL. ANDRADE", "lat": -23.632043, "lon": -46.741353}, {"_id": 19244, "nome": "EMEF PROF. GIUSEPPE TAVOLARO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALEXANDRE GROPPALI, 147", "bairro": "FAZENDA DA JUTA", "lat": -23.613483, "lon": -46.489323}, {"_id": 19234, "nome": "EMEI PROF. PAULO FREIRE - (TERCEI.)", "endereco": "RUA KAMPALA, 230", "bairro": "JD AM\u00c9RICA DA PENHA", "lat": -23.517591, "lon": -46.554312}, {"_id": 19246, "nome": "EMEI PROF. RAUL NEMENZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALFONSO ASTURARO, S/N", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.585145, "lon": -46.392224}, {"_id": 19245, "nome": "EMEI APARECIDA CANDIDA DOS SANTOS DE JESUS - DNA. CIDICA (TERC)", "endereco": "R. ALEXANDRE GROPPALI, 179", "bairro": "FAZENDA DA JUTA", "lat": -23.613513, "lon": -46.489987}, {"_id": 19247, "nome": "EMEF TEREZINHA MOTA FIGUEIREDO - (MIST)", "endereco": "R. CANTORIAS PAULISTAS, 20", "bairro": "JD. S\u00c3O BENTO", "lat": -23.680331, "lon": -46.794954}, {"_id": 19248, "nome": "EMEI PROF. WILSON REIS  SANTOS - GUAIANASES - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO DE SOUTOMAIOR, 14-A", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.527862, "lon": -46.392827}, {"_id": 19249, "nome": "EMEF DAISY AMADIO FUJIWARA - (MIST)", "endereco": "R. AMARALINA, 141", "bairro": "JD. ARPOADOR", "lat": -23.595554, "lon": -46.787957}, {"_id": 19251, "nome": "EMEF CASAR\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. MAJ. JOS\u00c9 MARIOTO FERREIRA, 101", "bairro": "PARAISOPOLIS", "lat": -23.613154, "lon": -46.723022}, {"_id": 19250, "nome": "EMEI PROFA. LAURA DA CONCEI\u00c7\u00c3O PEREIRA QUINTAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. LOUREN\u00c7O FRANCO DO PRADO, 131", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.51016, "lon": -46.37978}, {"_id": 19235, "nome": "EMEI CONJ. HAB. S\u00c3O FRANCISCO", "endereco": "TRAV. CORUJA DO CAMPO, 100", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.631483, "lon": -46.456736}, {"_id": 19240, "nome": "EMEI ALFREDO VOLPI (TERC)", "endereco": "R. GEORGE BEKSY, 16", "bairro": "FAZENDA DA JUTA", "lat": -23.617601, "lon": -46.485878}, {"_id": 19241, "nome": "EMEF DR. HELLIO TAVARES - (TERCEI.)", "endereco": "R. PAULO TAPAJ\u00d3S, 654", "bairro": "ENCOSTA NORTE", "lat": -23.504214, "lon": -46.371894}, {"_id": 19258, "nome": "EMEI GRAJA\u00da - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALBA VALDEZ, 101", "bairro": "JD. REIMBERG", "lat": -23.750751, "lon": -46.696515}, {"_id": 19257, "nome": "EMEF PE. ALDO DA TOFORI - VL.GUACURI - (MIST)", "endereco": "R. MIGUEL FLETA, 167", "bairro": "PQ DOROTEIA", "lat": -23.70202, "lon": -46.639831}, {"_id": 19255, "nome": "EMEI Z\u00c9LIA GATTAI (MIST)", "endereco": "R. HENRIQUE SALVATORI, 21", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.437011, "lon": -46.7362}, {"_id": 19260, "nome": "CEU EMEF PROF. PAULO GON\u00c7ALO DOS SANTOS (MIST)", "endereco": "ESTR.  DO ALVARENGA, 3752", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.704976, "lon": -46.644493}, {"_id": 19262, "nome": "CEU EMEF BUTANT\u00c3 - (MIST)", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 1870", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.582405, "lon": -46.750786}, {"_id": 19261, "nome": "EMEF CEU PROF.  PAULO GOMES CARDIM -CEU ARICANDUVA  - (TERCEI.)", "endereco": "R. OLGA FADEL ABARCA, S/N", "bairro": "JD. STA. TEREZINHA", "lat": -23.570402, "lon": -46.503103}, {"_id": 19263, "nome": "CEU EMEF CIDADE DUTRA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. INTERLAGOS, 7350", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.71091, "lon": -46.704661}, {"_id": 19259, "nome": "EMEI DR. CARLOS EDUARDO DE CAMARGO ARANHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DO BOQUEIR\u00c3O, 107", "bairro": "SA\u00daDE", "lat": -23.62077, "lon": -46.618581}, {"_id": 19264, "nome": "CEU EMEF IN\u00c1CIO MONTEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BR. BARROSO DO AMAZONAS, S/N", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.56986, "lon": -46.411474}, {"_id": 19265, "nome": "CEU EMEF JAMBEIRO JOSE GUILHERME GIANETTI - (TERCEI.)", "endereco": "AVENIDA FLORES DO JAMBEIRO, 61", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.538692, "lon": -46.422915}, {"_id": 19269, "nome": "CEU EMEF PQ. S\u00c3O CARLOS - (TERCEI.)", "endereco": "RUA CLAREAR, 141", "bairro": "JD. S\u00c3O CARLOS", "lat": -23.509742, "lon": -46.473642}, {"_id": 19267, "nome": "EMEF PROFA. MARIA RITA C\u00c1SSIA PINHEIRO SIM\u00d5ES BRAGA - (MIST)", "endereco": "R. MARIA CALLAS, 30", "bairro": "PQ. LIGIA", "lat": -23.659108, "lon": -46.783317}, {"_id": 19271, "nome": "CEU EMEF P\u00caRA MARMELO  - (MIST)", "endereco": "R. P\u00caRA MARMELO, 226", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.436432, "lon": -46.750336}, {"_id": 19266, "nome": "CEU EMEF MENINOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. BARBINOS, 111", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CL\u00cdMACO", "lat": -23.621213, "lon": -46.583072}, {"_id": 19272, "nome": "CEU EMEF PERUS - (MIST)", "endereco": "R. BERNARDO JOS\u00c9 DE LORENA, S/N", "bairro": "VL. MALVINA", "lat": -23.406065, "lon": -46.751656}, {"_id": 19256, "nome": "EMEI GEORGE SAVALLA GOMES - CAREQUINHA - (MIST)", "endereco": "R. LUZIA PINHATTA ANDREATTI, 48", "bairro": "JD. AUR\u00c9LIO", "lat": -23.658005, "lon": -46.781644}, {"_id": 19253, "nome": "EMEI PAPA JO\u00c3O PAULO II - CITY JARAGUA I - (MIST)", "endereco": "R. PAULO ARENTINO, 870", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.434387, "lon": -46.735605}, {"_id": 19274, "nome": "CEU EMEF PROFA. CANDIDA DORA PRETINI - (TERCEI.)", "endereco": "R. CINIRA POLONIO, 100", "bairro": "CJ. PR\u00d3-MORAR", "lat": -23.620144, "lon": -46.45655}, {"_id": 19254, "nome": "EMEF AYRTON OLIVEIRA SAMPAIO - JD. STA. F\u00c9 - (TERCEI.)", "endereco": "R. J\u00daLIA MAM\u00c9IA, 200", "bairro": "JD. STA. F\u00c9", "lat": -23.765132, "lon": -46.703538}, {"_id": 19252, "nome": "EMEI BOMB. JOS\u00c9 ROBSON COSTA DE ARA\u00daJO - (TERCEI.)", "endereco": "R. MONS. PAULO FERNANDES BARROS, S/N", "bairro": "JD. CACHOEIRA", "lat": -23.481372, "lon": -46.677116}, {"_id": 19275, "nome": "EMEF FRANCISCO REBOLO - (MIST)", "endereco": "R.CATARINENSES, 200", "bairro": "VL. ANDRADE", "lat": -23.632348, "lon": -46.741554}, {"_id": 19276, "nome": "CEU EMEF TR\u00caS LAGOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA MOURA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, S/N", "bairro": "JD. BELSITO", "lat": -23.767742, "lon": -46.680572}, {"_id": 19277, "nome": "CEU EMEF VL. ATL\u00c2NTICA - (MIST)", "endereco": "R. CEL.JOS\u00c9 VEN\u00c2NCIO DIAS, 840", "bairro": "JD. NARDINI", "lat": -23.480865, "lon": -46.762501}, {"_id": 19278, "nome": "CEU EMEF VL. CURU\u00c7A - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MARECHAL TITO, 3400", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.495583, "lon": -46.412269}, {"_id": 19280, "nome": "CEU EMEI ARICANDUVA -  (TERCEI.)", "endereco": "R. OLGA FADEL ABARCA, S/N", "bairro": "JD. STA. TEREZINHA", "lat": -23.570402, "lon": -46.503103}, {"_id": 19281, "nome": "CEU EMEI BUTANT\u00c3 - (MIST)", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 1780", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.582405, "lon": -46.750786}, {"_id": 19283, "nome": "EMEF DEP. JOS\u00c9 BLOTA JR. - (MIST)", "endereco": "R. RENE CASTERA, 601", "bairro": "CH\u00c1C. DA ENSEADA", "lat": -23.75048, "lon": -46.776771}, {"_id": 19285, "nome": "EMEI PROFA. THEREZINHA SQUINCA DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JOS\u00c9 PINHEIRO BORGES, 60", "bairro": "JD. MORENO", "lat": -23.538692, "lon": -46.422915}, {"_id": 19284, "nome": "CEU EMEI IN\u00c1CIO MONTEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "RUA BAR\u00c3O BARROSO DO AMAZONAS, S/N", "bairro": "COHAB JUSCELINO", "lat": -23.56986, "lon": -46.411479}, {"_id": 19287, "nome": "CEU EMEI NAVEGANTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA MOASSAB BARBOUR, S/N", "bairro": "CANTINHO DO C\u00c9U", "lat": -23.743913, "lon": -46.660248}, {"_id": 19289, "nome": "CEU EMEI ANTON MAKARENKO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DANIEL MULLER, 347", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.513365, "lon": -46.389651}, {"_id": 19290, "nome": "CEU EMEI PERA MARMELO - (MIST)", "endereco": "R. PERA MARMELO, 226", "bairro": "VL. AURORA", "lat": -23.436432, "lon": -46.750336}, {"_id": 19291, "nome": "EMEF VARGEM GRANDE - (TERCEI.)", "endereco": "R. BEIJA FLOR, 01", "bairro": "VARGEM GRANDE", "lat": -23.861385, "lon": -46.712619}, {"_id": 19293, "nome": "CEU EMEI S\u00c3O MATEUS - (TERCEI.)", "endereco": "R. CURUMATIM, S/N", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.603501, "lon": -46.449181}, {"_id": 19295, "nome": "CEU EMEI TR\u00caS LAGOS - (TERCEI.)", "endereco": "ESTR. DO BARRO BRANCO, S/N", "bairro": "JD. NORONHA", "lat": -23.767742, "lon": -46.680572}, {"_id": 19296, "nome": "CEU EMEI VL. ATL\u00c2NTICA - (MIST)", "endereco": "R. CEL. JOS\u00c9 VEN\u00c2NCIO DIAS, 840", "bairro": "JD. NARDINI", "lat": -23.48087, "lon": -46.762501}, {"_id": 19279, "nome": "CEU EMEI ALVARENGA - (MIST)", "endereco": "ESTR. DO ALVARENGA, 3752", "bairro": "BALN. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.704976, "lon": -46.644493}, {"_id": 19297, "nome": "CEU EMEI VL. CURU\u00c7A - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MARECHAL TITO, 3400", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.495583, "lon": -46.412269}, {"_id": 19299, "nome": "CEU EMEI ROSA DA CHINA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLARA PETRELA, 113", "bairro": "JD. S\u00c3O ROBERTO", "lat": -23.621567, "lon": -46.500775}, {"_id": 19300, "nome": "EMEI PROF. JOS\u00c9 LA TORRE - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO MARCONDES BO\u00caTA, 30", "bairro": "JD. ALADIM", "lat": -23.808774, "lon": -46.735736}, {"_id": 19301, "nome": "EMEI MARIA APARECIDA LARA COIADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. COMANDANTE CARLOS RUHL, 134", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.554297, "lon": -46.414559}, {"_id": 19302, "nome": "CEU EMEI CASA BLANCA - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O DAMASCENO, 85", "bairro": "JD. CASA BLANCA", "lat": -23.646711, "lon": -46.744385}, {"_id": 19303, "nome": "CEU EMEF CASA BLANCA - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O DAMASCENO, 85", "bairro": "JD. CASA BLANCA", "lat": -23.646711, "lon": -46.744385}, {"_id": 19304, "nome": "CEU EMEI DA PAZ - (TERCEI.)", "endereco": "RUA DANIEL CERRI, 1549", "bairro": "JD. PARAN\u00c1", "lat": -23.448137, "lon": -46.688777}, {"_id": 19305, "nome": "EMEF JO\u00c3O DA SILVA - EX JD. LUCELIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DA CONQUISTA POPULAR, S/N", "bairro": "VL. NASCENTE", "lat": -23.759671, "lon": -46.67943}, {"_id": 19307, "nome": "CEU EMEI PROF\u00aa LUIZA HELENA FERREIRA - (MIST)", "endereco": "AV. CARLOS LACERDA, 678", "bairro": "JD. PIRAJUSSARA", "lat": -23.636846, "lon": -46.779455}, {"_id": 19309, "nome": "EMEI FERNANDO SABINO (TERC)", "endereco": "R. OLHO D'AGUA DO BORGES, 290", "bairro": "CANGAIBA", "lat": -23.496927, "lon": -46.506225}, {"_id": 19308, "nome": "CEU EMEF HERMES FERREIRA DE SOUZA - (MIST)", "endereco": "AV. CARLOS LACERDA, 678", "bairro": "JD. PIRAJUSSARA", "lat": -23.636846, "lon": -46.77945}, {"_id": 19310, "nome": "CEU CEI. SILVANA APARECIDA TOBIAS, PROF\u00aa (TERC)", "endereco": "R. MANUEL DA MOTA COUTINHO, 293", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.544406, "lon": -46.400492}, {"_id": 19312, "nome": "EMEI JD. DA CONQUISTA  - (MIST)", "endereco": "R. RECANTO DOS HUMILDES, 278", "bairro": "RECANTO DOS HUMILDES", "lat": -23.413398, "lon": -46.750009}, {"_id": 19311, "nome": "EMEI JD. IMPERADOR - (TERCEI.)", "endereco": "R. EUGENOPOLIS, SN", "bairro": "JD IMPERADOR", "lat": -23.588578, "lon": -46.502697}, {"_id": 19313, "nome": "EMEF CEU MANOEL VIEIRA DE QUEIROZ FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R- JOS\u00c9 PEDRO DE BORBA, 20", "bairro": "JD. NOVO PARELHEIROS", "lat": -23.828445, "lon": -46.723969}, {"_id": 19314, "nome": "EMEF PROFA. PHIL\u00d3 GON\u00c7ALVES DOS SANTOS - CHB. PERUS - (MIST)", "endereco": "R. ALAGOA NOVA, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.400839, "lon": -46.744995}, {"_id": 19315, "nome": "CEU EMEI PROFA. EDNA ALVES DE SOUSA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL DA MOTA COUTINHO, 293", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.544421, "lon": -46.400486}, {"_id": 19316, "nome": "EMEI PROFA. C\u00c9LIA RIBEIRO LANDIM (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. CRAVEIRO DO CAMPO, S/N", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.479106, "lon": -46.419899}, {"_id": 19318, "nome": "EMEI PROFA. EDI GREENFIELD - (TERCEI.)", "endereco": "R. DES.FERNANDES DE ALBUQUERQUE, 650", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.510832, "lon": -46.370093}, {"_id": 19319, "nome": "EMEI PROF.  FATIMA REGINA DA CRUZ SABINO CALA\u00c7A - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIO QUINTANA, 15", "bairro": "JD. S\u00c3O SAVERIO", "lat": -23.652524, "lon": -46.610506}, {"_id": 19320, "nome": "EMEI JD. DA CONQUISTA II - (TERCEI.)", "endereco": "TRAV. JAMBALAYA, 49", "bairro": "JD. DA CONQUISTA", "lat": -23.608404, "lon": -46.447406}, {"_id": 19322, "nome": "EMEF CITY JARAGU\u00c1 IV  (MIST)", "endereco": "R. HENRIQUE SALVATORI, 23", "bairro": "CHB. CITY JARAGU\u00c1", "lat": -23.437489, "lon": -46.736612}, {"_id": 19321, "nome": "EMEF LOURIVAL BRAND\u00c3O DOS SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALBA VALDEZ, 05", "bairro": "JD. REIMBERG", "lat": -23.751521, "lon": -46.696555}, {"_id": 19323, "nome": "EMEI PROF. ODIL\u00c9A BOTTA DE MATTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. VEN\u00c2NCIO POLETTI, 281", "bairro": "JD. FLORESTA", "lat": -23.740828, "lon": -46.709722}, {"_id": 19325, "nome": "EMEI PROF. MANUEL DE ALVARENGA FREIRE JR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. ELZA MORANTE, 58", "bairro": "JD. SAO FRANCISCO", "lat": -23.632458, "lon": -46.448212}, {"_id": 19324, "nome": "EMEI ALICE ALVES MARTINS - (MIST)", "endereco": "R. MONFORTE DA BEIRA, 298", "bairro": "JD. STA. JOSEFINA", "lat": -23.666447, "lon": -46.735818}, {"_id": 19326, "nome": "EMEI JAGUAR\u00c9 - (MIST)", "endereco": "AV. PRES. ALTINO, S/N", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.544773, "lon": -46.75152}, {"_id": 19327, "nome": "EMEI RIO PEQUENO - (MIST)", "endereco": "AV. BENEDITO DE LIMA, 407", "bairro": "VILA ANTONIO", "lat": -23.577176, "lon": -46.765373}, {"_id": 19328, "nome": "CEU EMEI PROFA. IRENE MANKE MARQUES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DOS METAL\u00daRGICOS, 1262", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.594601, "lon": -46.406758}, {"_id": 19330, "nome": "CEU EMEI JORGE AMADO - (MIST)", "endereco": "R. BERNARDO JOS\u00c9 DE LORENA, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.406065, "lon": -46.751663}, {"_id": 19331, "nome": "CEU EMEI VL. RUBI - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOMINGOS TARROSO, 101", "bairro": "VL. RUBI", "lat": -23.728152, "lon": -46.697056}, {"_id": 19332, "nome": "CEU EMEI JA\u00c7AN\u00c3 - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ANTONIO C\u00c9SAR NETO, 105", "bairro": "JD.GUAPIRA", "lat": -23.457211, "lon": -46.583846}, {"_id": 19333, "nome": "CEU EMEF \u00c1GUA AZUL - PROF. PAULO RENATO COSTA SOUZA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DOS METAL\u00daRGICOS, S/N", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.594601, "lon": -46.406758}, {"_id": 19335, "nome": "CEU EMEF FEITI\u00c7O DA VILA - (MIST)", "endereco": "R. FEITI\u00c7O DA VILA, 399", "bairro": "CHACARA SANTA MARIA", "lat": -23.685887, "lon": -46.793056}, {"_id": 19336, "nome": "CEU EMEF VL. RUBI - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOMINGOS TARROSO, 101", "bairro": "VL. RUBI", "lat": -23.728152, "lon": -46.697056}, {"_id": 19337, "nome": "CEU EMEF JA\u00c7AN\u00c3 - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ANTONIO C\u00c9SAR NETO, S/N", "bairro": "GUAPIRA", "lat": -23.457201, "lon": -46.583835}, {"_id": 19338, "nome": "CEU EMEI FEITI\u00c7O DA VILA - (MIST)", "endereco": "R. FEITI\u00c7O DA VILA, 399", "bairro": "CHAC. STA. MARIA", "lat": -23.685887, "lon": -46.793056}, {"_id": 19340, "nome": "EMEI ROBERTO BURLE MARX - (MIST)", "endereco": "R. IRAPAR\u00c1, 150", "bairro": "PARA\u00cdSO DO MORUMBI", "lat": -23.622316, "lon": -46.724257}, {"_id": 19341, "nome": "EMEF JD. GUARANI - (TERCEI.)", "endereco": "R. SANTANA DIO ARA\u00c7UAI, 190", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.462583, "lon": -46.689754}, {"_id": 19342, "nome": "EMEI JD. KERALUX - (TERCEI.)", "endereco": "R. BATUIRA DO CAMPO, 47", "bairro": "JD. KERALUX", "lat": -23.484278, "lon": -46.497984}, {"_id": 19339, "nome": "EMEI CIDADE A. E. CARVALHO - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. JANDA\u00cdRA, S/N\u00ba", "bairro": "CIDADE A.E.CARVALHO", "lat": -23.52815, "lon": -46.464493}, {"_id": 19345, "nome": "EMEI ESTR. TUR\u00cdSTICA DO JARAGU\u00c1 - (MIST)", "endereco": "R. CACHOEIRO DO ITAPEMIRIM, 75", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.472497, "lon": -46.755197}, {"_id": 19344, "nome": "EMEI ELIZA MARA TORRES - (TERCEI.)", "endereco": "R. BAIA DE CAET\u00c9, S/N\u00ba", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.529276, "lon": -46.428441}, {"_id": 19347, "nome": "EMEF JD. DA CONQUISTA - (MIST)", "endereco": "R. RECANTO DOS HUMILDES, S/N\u00ba", "bairro": "PERUS", "lat": -23.41344, "lon": -46.75042}, {"_id": 19346, "nome": "EMEI NAJLA CURI IZAR - (TERCEI.)", "endereco": "R. PAULO GRACINDO, 53", "bairro": "GUAIANAZES", "lat": -23.567447, "lon": -46.423341}, {"_id": 19357, "nome": "CEU EMEI BRAZ JAIME ROMANO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. LUIS IMPARATO, 564", "bairro": "V. CISPER", "lat": -23.498532, "lon": -46.496035}, {"_id": 19351, "nome": "EMEF PROFA. MARILI DIAS - (MIST)", "endereco": "R.ANTONIO CONSELHEIRO, 01", "bairro": "VL. PALMARES", "lat": -23.440785, "lon": -46.807445}, {"_id": 19353, "nome": "CEU EMEI CANTOS DO AMANHECER - (MIST)", "endereco": "AV . CANTOS DO AMANHECER, S/N", "bairro": "JARDIM ELEDY", "lat": -23.649231, "lon": -46.785738}, {"_id": 19358, "nome": "CEU EMEI SAPOPEMBA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANUEL QUIRINO DE MATTOS, S/N\u00ba", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.609804, "lon": -46.494006}, {"_id": 19359, "nome": "CEU EMEI TR\u00caS PONTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAPACH\u00d3S, 400", "bairro": "JD. C\u00c9LIA", "lat": -23.478613, "lon": -46.381454}, {"_id": 19360, "nome": "CEU EMEF MARIO FITTIPALDI - (MIST)", "endereco": "ESTR. DA BARONESA, 1120", "bairro": "BARONESA", "lat": -23.697715, "lon": -46.765063}, {"_id": 19362, "nome": "CEU EMEF VILA DO SOL - (MIST)", "endereco": "AV. DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS, 369", "bairro": "JD. DA CAPELA", "lat": -23.735348, "lon": -46.780321}, {"_id": 19361, "nome": "CEU EMEF CANTOS DO AMANHECER - (MIST)", "endereco": "AV. CANTOS DO AMANHECER, S/N", "bairro": "JD. ELEDY", "lat": -23.649225, "lon": -46.785738}, {"_id": 19363, "nome": "CEU EMEF PAULISTANO - (TERCEI.)", "endereco": "R. APARECIDA DO TABOADO, S/N", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.462056, "lon": -46.711731}, {"_id": 19364, "nome": "EMEI PROF. ROQUE S. M. BARROS - CEU S\u00c3O RAFAEL - (TERCEI.)", "endereco": "R. CINIRA POLONIO, 80", "bairro": "CJ. PR\u00d3-MORAR", "lat": -23.620144, "lon": -46.45655}, {"_id": 19365, "nome": "CEU EMEF PROFA. ROSANGELA RODRIGUES VIEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. LUIS IMPARATO, 564", "bairro": "V. CISPER", "lat": -23.498528, "lon": -46.496039}, {"_id": 19354, "nome": "CEU EMEI VILA DO SOL - (MIST)", "endereco": "AV. DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS,, 369", "bairro": "JD. DA CAPELA", "lat": -23.735348, "lon": -46.780321}, {"_id": 19367, "nome": "CEU EMEF TR\u00caS PONTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAPACH\u00d3S, 400", "bairro": "JARDIM C\u00c9LIA", "lat": -23.478613, "lon": -46.381454}, {"_id": 19366, "nome": "CEU EMEF TATIANA BELINKY (TERCEI.)", "endereco": "R. MANUEL QUIRINO DE MATTOS, S/N\u00ba", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.609804, "lon": -46.494006}, {"_id": 19369, "nome": "CEU EMEF LAJEADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL DA MOTA COUTINHO, 293", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.544421, "lon": -46.400486}, {"_id": 19370, "nome": "EMEF JD. MITSUTANI I - JORNALISTA PAULO PATARRA  - (MIST)", "endereco": "R. 14 DE OUTUBRO, 10", "bairro": "COHAB MONET", "lat": -23.647936, "lon": -46.789716}, {"_id": 19372, "nome": "EMEF CH\u00c1C. SONHO AZUL - (MIST)", "endereco": "AV. JOS\u00c9 ESTIMA FILHO, 1205", "bairro": "PQ. STA. B\u00c1RBARA", "lat": -23.730277, "lon": -46.792381}, {"_id": 19371, "nome": "CEU EMEI CAMINHO DO MAR - (MIST)", "endereco": "AV. ARMANDO DE ARRUDA PEREIRA, 5241", "bairro": "JABAQUARA", "lat": -23.668252, "lon": -46.635428}, {"_id": 19373, "nome": "CEU EMEF CAMINHO DO MAR - (MIST)", "endereco": "AV. ARMANDO DE ARRUDA PEREIRA, 5241", "bairro": "JD LOURDES", "lat": -23.668252, "lon": -46.635428}, {"_id": 19375, "nome": "CEU EMEI PARAIS\u00d3POLIS - (MIST)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 AUGUSTO DE SOUZA E SILVA, S/N\u00ba", "bairro": "JD. PQ. MORUMBI", "lat": -23.622254, "lon": -46.727379}, {"_id": 19374, "nome": "CEU EMEI PROFA. LOREANE LALLO - (MIST)", "endereco": "R. DANIEL GRAN, S/N\u00ba", "bairro": "JD. MODELO", "lat": -23.67447, "lon": -46.770986}, {"_id": 19376, "nome": "CEU EMEI PROFA. LUCIANA AZEVEDO POMPERMAYER - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. ARTUR PRIMAVESI, S/N", "bairro": "PQ. BRISTOL", "lat": -23.643822, "lon": -46.608609}, {"_id": 19377, "nome": "CEU EMEI FORMOSA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SARGENTO CLAUDINER EVARISTO DIAS, 10", "bairro": "PARQUE STO ANTONIO", "lat": -23.580395, "lon": -46.523975}, {"_id": 19380, "nome": "CEU EMEI PQ. ANHANGUERA - (MIST)", "endereco": "R. PEDRO JOS\u00c9 DE LIMA, 1020", "bairro": "PQ. ANHANGUERA", "lat": -23.439942, "lon": -46.787248}, {"_id": 19378, "nome": "CEU EMEI UIRAPURU - (MIST)", "endereco": "R. FREI CLAUDIO D'ALBERVILLE, SN", "bairro": "JARDIM PAULO VI", "lat": -23.600301, "lon": -46.78911}, {"_id": 19349, "nome": "EMEF JD. DAMASCENO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. CANT\u00cdDIO SAMPAIO, 4798", "bairro": "JD. DAMASCENO", "lat": -23.446499, "lon": -46.703941}, {"_id": 19381, "nome": "EMEI PROFA. EDALZIR SAMPAIO LIPORONE - (TERCEI.)", "endereco": "R. N. SRA. APARECIDA, 5", "bairro": "PQ. VILA MARIA", "lat": -23.519053, "lon": -46.575507}, {"_id": 19350, "nome": "EMEF CEL. PM JOS\u00c9 HERM\u00cdNIO RODRIGUES - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRO POMAR, S/N\u00ba", "bairro": "JD. ELISA MARIA", "lat": -23.461374, "lon": -46.681399}, {"_id": 19352, "nome": "CEU EMEI GUARAPIRANGA - (MIST)", "endereco": "ESTR. DA BARONESA, 1120", "bairro": "BARONESA", "lat": -23.697715, "lon": -46.765063}, {"_id": 19355, "nome": "CEU EMEI PAULISTANO - (TERCEI.)", "endereco": "R. APARECIDA DO TABOADO, S/N", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.462056, "lon": -46.711731}, {"_id": 19382, "nome": "CEU EMEI ALTO ALEGRE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. BENTO GUELFI, S/N", "bairro": "IGUATEMI", "lat": -23.609738, "lon": -46.426886}, {"_id": 19383, "nome": "CEU EMEF JOSE SARAMAGO - (MIST)", "endereco": "R. DANIEL GRAN, S/N", "bairro": "JD. MODELO", "lat": -23.67447, "lon": -46.770986}, {"_id": 19384, "nome": "CEU EMEF PARAIS\u00d3POLIS - (MIST)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 AUGUSTO DE SOUZA E SILVA, S/N", "bairro": "JD. PQ. MORUMBI", "lat": -23.622254, "lon": -46.727379}, {"_id": 19385, "nome": "CEU EMEF PROFA MARA CRISTINA TARTAGLIA SENA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. ARTUR PRIMAVERSI, S/N", "bairro": "PQ. BRISTOL", "lat": -23.64384, "lon": -46.608609}, {"_id": 19388, "nome": "CEU EMEF PROF. ANTONIO CARLOS ROCHA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. CONDESSA ELISABETH DE ROBIANO, S/N\u00ba", "bairro": "VILA MOREIRA", "lat": -23.517587, "lon": -46.554312}, {"_id": 19389, "nome": "CEU EMEF PQ. ANHANGUERA - (MIST)", "endereco": "R. PEDRO JOS\u00c9 DE LIMA, 1020", "bairro": "PQ. ANHANGUERA", "lat": -23.43996, "lon": -46.787258}, {"_id": 19392, "nome": "CEU EMEI JAGUAR\u00c9 (MIST)", "endereco": "AV. KENKITI SHIMOMOTO, S/N\u00ba", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.550444, "lon": -46.742363}, {"_id": 19390, "nome": "CEU EMEF JAGUAR\u00c9 (MIST)", "endereco": "AV. KENKITI SHIMOMOTO, S/N\u00ba", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.550444, "lon": -46.742363}, {"_id": 19391, "nome": "CEU EMEF ALTO ALEGRE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. BENTO GUELFI, S/N", "bairro": "IGUATEMI", "lat": -23.609738, "lon": -46.426886}, {"_id": 19393, "nome": "EMEI DR. BERNARDINO PIMENTEL MENDES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. INAJAR DE SOUZA, 6955", "bairro": "JD. FRANCOS", "lat": -23.451792, "lon": -46.675011}, {"_id": 19394, "nome": "EMEF PROFA. CAIRA ALAYDE ALVARENGA MEDEA - (TERCEI.)", "endereco": "R. XAVIER DA SILVA FERR\u00c3O, 317", "bairro": "MORRO GRANDE", "lat": -23.469303, "lon": -46.700347}, {"_id": 19395, "nome": "EMEF CHB. VILA NOVA CACHOEIRINHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JORNALISTA OCT\u00c1VIO RIBEIRO PENNA BRANCA, 20", "bairro": "VL. DIONISIA", "lat": -23.463134, "lon": -46.660113}, {"_id": 19396, "nome": "EMEF PE. SERAFIM MARTINEZ GUTIERREZ - (TERCEI.)", "endereco": "AV. WALDEMAR TIETZ, 1521", "bairro": "ARTHUR ALVIM", "lat": -23.551608, "lon": -46.482211}, {"_id": 19397, "nome": "EMEF GILMAR TACCOLA - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUT\u00c9CIA, 1730", "bairro": "VILA CARR\u00c3O", "lat": -23.558467, "lon": -46.542}, {"_id": 19398, "nome": "EMEF \u00c1GUAS DE MAR\u00c7O - (TERCEI.)", "endereco": "R. \u00c1GUAS DE MAR\u00c7O, S/N", "bairro": "CJ. RES. JOS\u00c9 BONIF", "lat": -23.553837, "lon": -46.430236}, {"_id": 19400, "nome": "EMEF DAMA ENTRE RIOS VERDES (TERCEI.)", "endereco": "R. FERNANDO FIGUEIREDO LINS, 194", "bairro": "PQ. STA. RITA", "lat": -23.510564, "lon": -46.417307}, {"_id": 19399, "nome": "EMEF DEP. JANU\u00c1RIO MANTELLI NETO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAI\u00c7ARA DO RIO DO VENTO, 251", "bairro": "VL. CISPER", "lat": -23.493098, "lon": -46.49605}, {"_id": 19401, "nome": "EMEF JD. FONTALIS - (TERCEI.)", "endereco": "RUA CRIS\u00c2NTEMO, S/N", "bairro": "JD. FLOR DE MAIO", "lat": -23.431835, "lon": -46.574576}, {"_id": 19402, "nome": "EMEF ZILKA S. DE CARVALHO - CHB. JD. ANTART - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANT\u00d4NIO DE FRAN\u00c7A E HORTA, 35", "bairro": "JD. ANT\u00c1RTICA", "lat": -23.457478, "lon": -46.658245}, {"_id": 19403, "nome": "EMEI VL. VERDE - (TERCEI.)", "endereco": "R. ORLANDO FRATUCELLI, 150", "bairro": "VL. VERDE", "lat": -23.521527, "lon": -46.447238}, {"_id": 19404, "nome": "EMEF NEUZA AVELINO DA SILVA MELO (TERCEI.)", "endereco": "R. CAUCASICA, 133", "bairro": "JD. MATARAZZO", "lat": -23.486531, "lon": -46.467205}, {"_id": 19406, "nome": "EMEF CONSTELA\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CONSTELA\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDIO, 41", "bairro": "JD. CAMPINAS", "lat": -23.771592, "lon": -46.709686}, {"_id": 19405, "nome": "EMEF GILBERTO DUPAS (TERC)", "endereco": "AV. DEP. EM\u00cdLIO CARLOS, 3641", "bairro": "LIM\u00c3O", "lat": -23.475105, "lon": -46.668977}, {"_id": 19407, "nome": "EMEF PROFA VIRG\u00cdNIA LORISA ZEITOUNIAN CAMARGO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CASTOR, 154", "bairro": "CIDADE SAT\u00c9LITE", "lat": -23.608818, "lon": -46.463206}, {"_id": 19408, "nome": "EMEF PQ. BOA ESPERAN\u00c7A II - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO DE MELLO PALHETA, S/N\u00ba", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.60491, "lon": -46.451662}, {"_id": 19409, "nome": "EMEF PROF\u00aa IZABEL APARECIDA CRISTOV\u00c3O DA LUZ (TERC)", "endereco": "R. ANTONIO DE SOUZA AMORIM, S/N", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.497896, "lon": -46.388885}, {"_id": 19412, "nome": "EMEF BADRA - (MIST)", "endereco": "R. PRINCIPAL, S/N", "bairro": "JD. DA CONQUISTA", "lat": -23.420404, "lon": -46.749206}, {"_id": 19410, "nome": "EMEF MURUR\u00c9S (TERC)", "endereco": "R- DOS MURUR\u00c9S, 434", "bairro": "JD HELENA", "lat": -23.476785, "lon": -46.418725}, {"_id": 19416, "nome": "EMEF VL. MUNCK - (MIST)", "endereco": "R. JOAQUIM GUIMAR\u00c3ES, 697", "bairro": "PQ. IPE", "lat": -23.591632, "lon": -46.800487}, {"_id": 19414, "nome": "EMEF TTE. MOIS\u00c9S ELIAS DE SOUZA (MIST)", "endereco": "AV. DEP. CANTIDIO SAMPAIO, S/N\u00ba", "bairro": "VILA SOUZA", "lat": -23.43488, "lon": -46.716675}, {"_id": 19413, "nome": "EMEF PROFA ELIANE BENUTE LESSA AYRES GON\u00c7ALVES - (MIST)", "endereco": "AV. RAIMUNDO PEREIRA DE MAGALH\u00c3ES, 12298", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.435131, "lon": -46.719565}, {"_id": 19415, "nome": "EMEF PROFESSORA ALICE MEIRELLES REIS (MIST)", "endereco": "AV. EL\u00cdSIO TEIXEIRA LEITE, S/N\u00ba", "bairro": "SITIO MORRO GRANDE", "lat": -23.440991, "lon": -46.717406}, {"_id": 19417, "nome": "EMEF JD. PAULO VI - (MIST)", "endereco": "R. HUGO TAKAHASHI, 20", "bairro": "JD. JO\u00c3O XXIII", "lat": -23.602771, "lon": -46.786377}, {"_id": 19418, "nome": "EMEF PROF. MAESTRO ALEX MARTINS COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MORRO DO DESCANSO, 160", "bairro": "JD S\u00c3O NICOLAU", "lat": -23.523785, "lon": -46.481216}, {"_id": 19420, "nome": "EMEF PROF\u00aa MARIA LUCIA DOS SANTOS - (MIST)", "endereco": "R. ESTAMPA ESPORTIVA, 55", "bairro": "VL. IMPRENSA", "lat": -23.676056, "lon": -46.663446}, {"_id": 19425, "nome": "EMEF MARTIN LUTHER KING JR. - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DO PROGRESSO, 100", "bairro": "JD. MARILU", "lat": -23.595238, "lon": -46.419237}, {"_id": 19426, "nome": "EMEF  PROFESSORA MARISA MORETTI C\u00c2MARA(TERCEI.)", "endereco": "R. AMPARO DA SERRA, S/N", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.524437, "lon": -46.404902}, {"_id": 19427, "nome": "EMEF HERC\u00cdLIA DE CAMPOS COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 PEREIRA DA CRUZ, 95", "bairro": "PQ. BRISTOL", "lat": -23.648918, "lon": -46.605177}, {"_id": 19424, "nome": "EMEF MARLI FERRAZ TORRES BONFIM - (MIST)", "endereco": "R. JACQUES LE MERCIER, 07", "bairro": "JD. MARIANE", "lat": -23.680178, "lon": -46.766983}, {"_id": 19428, "nome": "EMEF S\u00d3CRATES BRASILEIRO SAMPAIO DE SOUSA VIEIRA DE OLIVEIRA (MIST)", "endereco": "R. PROFA. NINA STOCCO, 597", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.630902, "lon": -46.759264}, {"_id": 19429, "nome": "EMEI ENG. ALDO GIANINI (TERC)", "endereco": "R.  ARRAIAL DE SANTA BARBARA, 1080", "bairro": "ERM. MATARAZZO", "lat": -23.503291, "lon": -46.471386}, {"_id": 19430, "nome": "EMEF CAMPO LIMPO III - (MIST)", "endereco": "R. ANDORINHA DOS BEIRAIS, S/N\u00ba", "bairro": "JD. DOM JOS\u00c9", "lat": -23.677093, "lon": -46.7941}, {"_id": 19431, "nome": "EMEF JORNALISTA MILLOR FERNANDES (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO SOARES, 487", "bairro": "PQ. REGINA", "lat": -23.637946, "lon": -46.749814}, {"_id": 19433, "nome": "EMEF PROF\u00aa JOSEFA NICACIO ARAUJO - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL RODRIGUES SANTIAGO, 809", "bairro": "JARDIM LAURA", "lat": -23.515043, "lon": -46.381345}, {"_id": 19422, "nome": "EMEF M'BOI MIRIM I - (MIST)", "endereco": "R. NOVA DA TUPAROQUERA, 2100", "bairro": "JD.NOVO STO. AMARO", "lat": -23.665924, "lon": -46.743046}, {"_id": 19434, "nome": "EMEF CAMPO LIMPO II - (MIST)", "endereco": "R. ALGARD, S/N\u00ba", "bairro": "JD. S\u00c3O BENTO", "lat": -23.677672, "lon": -46.786737}, {"_id": 19436, "nome": "EMEF CARLOS FRANCISCO GASPAR - (TERCEI.)", "endereco": "R. HANS CHRISTIAN ANDERSEN, 67", "bairro": "GJA. N. S. APARECIDA", "lat": -23.758578, "lon": -46.713756}, {"_id": 19437, "nome": "EMEF DIAS GOMES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALESSIO PRATI, 42", "bairro": "JD BANDEIRANTES", "lat": -23.544168, "lon": -46.390965}, {"_id": 19421, "nome": "EMEF PROF. JOSE FRANCISCO CAVALCANTE - (MIST)", "endereco": "R. TAJAL, S/N", "bairro": "COHAB JD. S\u00c3O BENTO", "lat": -23.679289, "lon": -46.792244}, {"_id": 19423, "nome": "EMEF M' BOI MIRIM II - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 MANOEL CAMISA NOVA, 552", "bairro": "JD. S\u00c3O LUIZ", "lat": -23.662663, "lon": -46.748763}, {"_id": 19419, "nome": "EMEF PROFA ANA MARIA ALVES BENETTI (MIST)", "endereco": "RUA CRUZ DAS ALMAS, 74", "bairro": "VILA CAMPESTRE", "lat": -23.65227, "lon": -46.64581}, {"_id": 19440, "nome": "EMEF GENY MARIA MUNIZ ALMEIDA KLEIN PUSSINELLI - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANT\u00d4NIO ALIXTO DA SILVA, 85", "bairro": "VILA SANTA MARIA", "lat": -23.71439, "lon": -46.6961}, {"_id": 19441, "nome": "CEU EMEI PARELHEIROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 PEDRO DE BORBA, 20", "bairro": "JD. NOVO PARELHEIROS", "lat": -23.828445, "lon": -46.723969}, {"_id": 19439, "nome": "EMEF ALDINA AN\u00c1LIA AGOSTINHA TADDEO CONDE - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCESCO BARTOLOZZI, 01", "bairro": "JD. ICARA\u00cd", "lat": -23.744845, "lon": -46.704464}, {"_id": 19443, "nome": "EMEF CONJ. HAB. BARRO BRANCO II - C - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALFONSO ASTURARO, S/N", "bairro": "C. H. BARRO BRANCO", "lat": -23.585407, "lon": -46.392587}, {"_id": 19447, "nome": "EMEF JOEL FERNANDES DE SOUZA - (TERCEI.)", "endereco": "RUA CONJUNTO SITIO CONCEICAO, 283", "bairro": "S\u00cdTIO CONCEI\u00c7\u00c3O", "lat": -23.57648, "lon": -46.392045}, {"_id": 19386, "nome": "CEU EMEF MARIA APARECIDA DE SOUZA CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL FERREIRA PIRES, S/N", "bairro": "CAP\u00c3O DO IMBIRA", "lat": -23.580395, "lon": -46.523975}, {"_id": 19444, "nome": "EMEI VL. EMA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANT\u00d4NIO PIRES DE CAMPOS, 98", "bairro": "VL. EMA", "lat": -23.59263, "lon": -46.538906}, {"_id": 19445, "nome": "EMEF DEP. ROG\u00ca FERREIRA - (MIST)", "endereco": "R. PHILONILIA GON\u00c7ALVES DOS SANTOS, S/N", "bairro": "PQ.  PANAMERICANO", "lat": -23.445479, "lon": -46.731179}, {"_id": 19446, "nome": "EMEI RECANTO DOS HUMILDES I (MIST)", "endereco": "R. RECANTO DOS HUMILDES, SN", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.411758, "lon": -46.750553}, {"_id": 19448, "nome": "EMEI JD. NOVO PARELHEIROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. GENTIL SHUNCK ROSCHEL, 101", "bairro": "PARELHEIROS", "lat": -23.82894, "lon": -46.727119}, {"_id": 19456, "nome": "EMEF  HELINA  COUTINHO LOUREN\u00c7O ALVES, PROFA  -  (TERCEI.)", "endereco": "R. ARROIO SARANDI, 284", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.578746, "lon": -46.412922}, {"_id": 19452, "nome": "EMEI PROFA. MARIA THEREZA FUMAGALLI - (MIST)", "endereco": "R. VALE DO LUAR, S/N", "bairro": "VL. BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.446324, "lon": -46.708913}, {"_id": 19453, "nome": "EMEBS PROF. M\u00c1RIO PEREIRA BICUDO (TERC)", "endereco": "AVENIDA F\u00c9LIX  ALVES PEREIRA, S/N", "bairro": "JARDIM CENTEN\u00c1RIO", "lat": -23.473419, "lon": -46.66979}, {"_id": 19454, "nome": "EMEF BARTOLOMEU CAMPOS DE QUEIR\u00d3S (TERCEI.)", "endereco": "AV. ARQUITETO VILANOVA ARTIGAS, S/N\u00ba", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.601954, "lon": -46.503092}, {"_id": 19457, "nome": "EMEF  PROF\u00aa MARIA APARECIDA MAGNANELLI FERNANDES (TERCEI.)", "endereco": "TRAV. SILVIO CALDAS, S/N\u00ba", "bairro": "JD. VILMA FLOR", "lat": -23.570973, "lon": -46.397309}, {"_id": 19459, "nome": "EMEI UNI\u00c3O DE VL. NOVA I (TERCEI.)", "endereco": "R. N\u00daBIA, 40", "bairro": "VL. NOVA UNI\u00c3O", "lat": -23.490479, "lon": -46.456986}, {"_id": 19458, "nome": "EMEF-MARIA APARECIDA RODRIGUES CINTRA, PROFA. (TERC)", "endereco": "R. ARAUAZINHO, S/N\u00ba", "bairro": "VILA MARINA", "lat": -23.482719, "lon": -46.703477}, {"_id": 19460, "nome": "EMEF PROF. JOS\u00c9 CARLOS NICOLETO-ZITO (TERCEI.)", "endereco": "R- BANDEIRA DE ARACAMBI, 707", "bairro": "JD RODOLFO PIRANI", "lat": -23.631023, "lon": -46.457213}, {"_id": 19461, "nome": "EMEI MORRO DOCE - (MIST)", "endereco": "R. ELISA DINA, 293", "bairro": "JD. BRIT\u00c2NIA", "lat": -23.433879, "lon": -46.791124}, {"_id": 19462, "nome": "EMEF PROF\u00aa LILIAN MASO  (TERC)", "endereco": "R. ENCRUZILHADA DO SUL, S/N\u00ba", "bairro": "JD PAULISTANO", "lat": -23.461854, "lon": -46.709855}, {"_id": 19465, "nome": "EMEF PROFA. AMELIA RODRIGUES DE OLIVEIRA - (MIST)", "endereco": "R. DOS BOROS, S/N", "bairro": "VILA GUACURI", "lat": -23.697701, "lon": -46.63151}, {"_id": 19463, "nome": "EMEF ESTA\u00c7\u00c3O JARAGU\u00c1 (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O AIRES, S/N", "bairro": "JD BANDEIRANTES", "lat": -23.455955, "lon": -46.73763}, {"_id": 19466, "nome": "EMEF PERIMETRAL - (MIST)", "endereco": "R- JOS\u00c9 PEDRO DE CARVALHO LIMA, 150", "bairro": "JD PARQUE MORUMBI", "lat": -23.621523, "lon": -46.72931}, {"_id": 19468, "nome": "EMEI LOURO ROSA (TERC)", "endereco": "RUA. LOURO ROSA, 18B", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.513089, "lon": -46.387815}, {"_id": 19467, "nome": "EMEI PROFA THAIS MOTTA DE OLIVEIRA E SILVA RODRIGUES  (MIST)", "endereco": "RUA DIOGENES DOURADO, 101", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.444934, "lon": -46.715682}, {"_id": 19470, "nome": "EMEI PROF. PEDRO ALVARES CABRAL MORAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. LEONOR FERNANDES COSTA ZACHARIAS, 2150", "bairro": "VL. GUILHERME", "lat": -23.521371, "lon": -46.607573}, {"_id": 19469, "nome": "EMEI JD. MONJOLO I (TERC)", "endereco": "R. CALIXTO DE ALMEIDA, 442A", "bairro": "JD. MONJOLO", "lat": -23.488879, "lon": -46.701042}, {"_id": 19471, "nome": "EMEI PROFA. DORINA NOWILL (MIST)", "endereco": "RUA P\u00daBLIO PIMENTEL, 500", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.673804, "lon": -46.6506}, {"_id": 19473, "nome": "EMEI VARGEM GRANDE I (TERC)", "endereco": "RUA JAQUEIRA, 08", "bairro": "COLONIA", "lat": -23.850532, "lon": -46.704845}, {"_id": 19474, "nome": "EMEF VARGEM GRANDE II (TERC)", "endereco": "RUA IP\u00ca ROXO, 82", "bairro": "VARGEM GRANDE", "lat": -23.861685, "lon": -46.707166}, {"_id": 19455, "nome": "EMEF PROFA. C\u00c9LIA REGINA ANDERY BRAGA (TERCEI.)", "endereco": "R. HENRIQUE \u00c1DAMUS, 15", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.565498, "lon": -46.416837}, {"_id": 19472, "nome": "EMEI CIDADE ADEMAR II (MIST)", "endereco": "RUA ENGENHEIRO JO\u00c3O LANG, 278", "bairro": "JD. MARTINI", "lat": -23.675443, "lon": -46.666386}, {"_id": 19449, "nome": "EMEF PROF. JURANDI GOMES DE ARAUJO (TERCEI.)", "endereco": "R. VISCONDE DE GUEDES TEIXEIRA, 145", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.506262, "lon": -46.375481}, {"_id": 19450, "nome": "EMEI JARDIM PREMIANO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DO PROGRESSO, 150", "bairro": "JARDIM MARILU", "lat": -23.595232, "lon": -46.419083}, {"_id": 19451, "nome": "EMEI PQ. COCAIA II - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 JULIO MENDES, 120", "bairro": "VL. CAMPO GRANDE", "lat": -23.752929, "lon": -46.680159}, {"_id": 19475, "nome": "EMEI CIDADE ADEMAR III (MIST)", "endereco": "AV. YERVANT KISSAJIKIAN, 2861", "bairro": "CIDADE ADEMAR", "lat": -23.680265, "lon": -46.654534}, {"_id": 19477, "nome": "EMEI ISOLINA LEONEL FERREIRA, PROFA. (TERC)", "endereco": "ESTRADA DAS LAGRIMAS, 603", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.607003, "lon": -46.598261}, {"_id": 19478, "nome": "EMEI PROF\u00aa MARISA RICCA XIMENES", "endereco": "RUA VERATRO, S/N", "bairro": "JD. PANORAMA", "lat": -23.604785, "lon": -46.535868}, {"_id": 19476, "nome": "EMEF MARIA APARECIDA DO NASCIMENTO, PROFA. - (TERCEI.)", "endereco": "EDSON DANILLO DOTTO, 700", "bairro": "SANTA ETELVINA", "lat": -23.593132, "lon": -46.413465}, {"_id": 19479, "nome": "EMEI VILA NATAL (TERC)", "endereco": "R: LIMA NATAL, 99", "bairro": "VILA NATAL", "lat": -23.761832, "lon": -46.71043}, {"_id": 19480, "nome": "EMEF ABR\u00c3O HUCK (TERC)", "endereco": "RUA ALENCAR ARARIPE, 261", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.609775, "lon": -46.59761}, {"_id": 19481, "nome": "EMEI PROFESSOR  MARCIANO VASQUES PEREIRA (TERC)", "endereco": "R- ITAPIPINAS, 570", "bairro": "JD ARTHUR ALVIM", "lat": -23.525342, "lon": -46.486082}, {"_id": 19482, "nome": "EMEI PORTO NACIONAL - (TERCEI.)", "endereco": "R: PORTO NACIONAL, S/N", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.462313, "lon": -46.702573}, {"_id": 19484, "nome": "EMEI ESTRADA DO CORREDOR (MIST)", "endereco": "R: ESTRADA DO CORREDOR, 1140", "bairro": "PQ. PANAMERICANO", "lat": -23.446628, "lon": -46.731449}, {"_id": 19483, "nome": "CEI MUN. JD. STA. TEREZA (TERCEI.)", "endereco": "R. AUGUSTO C\u00c9SAR SANDINO, S/N", "bairro": "JD. ELISA MARIA", "lat": -23.459748, "lon": -46.679644}, {"_id": 19492, "nome": "EMEF. PROF.EDIVALDO DOS SANTOS DANTAS (MIST)", "endereco": "AV. PERATUBA, S/N", "bairro": "CIDADE IPAVA", "lat": -23.725784, "lon": -46.76076}, {"_id": 19485, "nome": "EMEI CIDADE TIRADENTES (TERC)", "endereco": "R. MOACIR GOMES DE ALMEIDA, S/N", "bairro": "VILA PAULISTA I", "lat": -23.580754, "lon": -46.407087}, {"_id": 19487, "nome": "EMEF CH\u00c1CARA TUR\u00cdSTICA DO JARAGU\u00c1 (MIST)", "endereco": "R. AGNSES FONTOURA, 87", "bairro": "CONJ. HAB. TUR\u00cdSTICA", "lat": -23.473434, "lon": -46.755221}, {"_id": 19494, "nome": "EMEI VILA CALU I (MIST)", "endereco": "R. HUMBERTO MAR\u00c7AL, S/N", "bairro": "VILA CALU", "lat": -23.738473, "lon": -46.79364}, {"_id": 19495, "nome": "EMEI PARQUE SANTO ANT\u00d4NIO I (MIST)", "endereco": "R. RINALDO DE HANDEL, S/N\u00ba", "bairro": "CH\u00c1CARA SANTANA", "lat": -23.666243, "lon": -46.748409}, {"_id": 19499, "nome": "EMEI PROFESSORA ROSILDA SILVIO SOUZA (MIST)", "endereco": "ESTRADA DO JARARAU, 89-A", "bairro": "CHACARA NANI", "lat": -23.707956, "lon": -46.792154}, {"_id": 19496, "nome": "EMEF PL\u00cdNIO MARCOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. BEL\u00c9M, S/N", "bairro": "JD. PAPAI NOEL", "lat": -23.825884, "lon": -46.700718}, {"_id": 19498, "nome": "EMEI JARDIM KAGOHARA I (MIST)", "endereco": "R. DAS FERMATAS, 120A", "bairro": "JD. KAGOHARA", "lat": -23.689976, "lon": -46.760483}, {"_id": 19500, "nome": "EMEF HERBERT DE SOUZA - BETINHO - (MIST)", "endereco": "R. CORTEGA\u00c7A, S/N", "bairro": "JARDIM GUARUJA", "lat": -23.689258, "lon": -46.79242}, {"_id": 19501, "nome": "EMEI PARQUE FIGUEIRA GRANDE I (MIST)", "endereco": "R. \u00c2NGELO FRANCISCO, 111", "bairro": "JD. F. GRANDE-", "lat": -23.680475, "lon": -46.746714}, {"_id": 19486, "nome": "EMEI PARQUE DAS NA\u00c7\u00d5ES I (MIST)", "endereco": "R. FERNANDO SABINO, 148", "bairro": "PQ. NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS", "lat": -23.435833, "lon": -46.743888}, {"_id": 19489, "nome": "EMEI PARQUE SANTA RITA I (TERC.)", "endereco": "AV. FERNANDO FIGUEIREDO LINS, S/N\u00ba", "bairro": "PQ SANTA RITA", "lat": -23.508659, "lon": -46.416576}, {"_id": 19488, "nome": "EMEF GAL. PAULO CARNEIRO THOMAZ ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. N. SRA.  APARECIDA, 15", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.519504, "lon": -46.575373}, {"_id": 19490, "nome": "EMEI CAMPO LIMPO VI (MIST)", "endereco": "R. DOMINGOS DE GOES, S/N\u00ba", "bairro": "JARDIM CATANDUVA", "lat": -23.633204, "lon": -46.76221}, {"_id": 19503, "nome": "EMEF JARDIM BARTIRA (TERC)", "endereco": "AVENIDA DOM JO\u00c3O NERY, S/N", "bairro": "VILA LOURDES", "lat": -23.51361, "lon": -46.405272}, {"_id": 19502, "nome": "EMEI MARISA LOPES PINHEIRO, PROF\u00ba (TERC)", "endereco": "R- ROBERTO SAID, 183", "bairro": "JD N\u00c9LIA", "lat": -23.514342, "lon": -46.381198}, {"_id": 19506, "nome": "EMEF MILTON PEREIRA COSTA  (TERC)", "endereco": "RUA HENRIQUE XAVIER DE BRITO, 221", "bairro": "JD.PEDRO JOSE NUNES", "lat": -23.500383, "lon": -46.466948}, {"_id": 19504, "nome": "EMEI BEGONIA REAL (TERC)", "endereco": "R. HERA DO CANAD\u00c1, 20", "bairro": "JD. PEDRA BRANCA", "lat": -23.585056, "lon": -46.420579}, {"_id": 19513, "nome": "EMEI PARQUE BOLOGNE (MIST)", "endereco": "RUA TIJUCO DA SERRA, 33", "bairro": "PARQUE BOLOGNE", "lat": -23.703217, "lon": -46.773223}, {"_id": 19514, "nome": "EMEI PIRAJUSSARA (MIST)", "endereco": "ESTRADA PIRAJUSSARA VALO- VELHO, 450", "bairro": "JD. MITSUTANI", "lat": -23.642439, "lon": -46.782226}, {"_id": 19516, "nome": "EMEI ANDORINHA DOS BEIRAIS (MIST)", "endereco": "AV. ANDORINHA DOS BEIRAIS, 350", "bairro": "JARDIM DOM JOS\u00c9", "lat": -23.675182, "lon": -46.795831}, {"_id": 19511, "nome": "EMEI CIDADE TIRADENTES II (TERC)", "endereco": "R. S\u00c3O VALFREDO, S/N", "bairro": "CH\u00c1C. SANTA ETELVINA", "lat": -23.58713, "lon": -46.406589}, {"_id": 19515, "nome": "EMEI PERIMETRAL I (MIST)", "endereco": "RUA DA INDEPEND\u00caNCIA, 701", "bairro": "PARAIS\u00d3POLIS", "lat": -23.618554, "lon": -46.723156}, {"_id": 19517, "nome": "EMEI CH\u00c1CARA SANTA MARIA (MIST)", "endereco": "RUA FEITI\u00c7O DA VILA, 877", "bairro": "CH\u00c1CARA SANTA MARIA", "lat": -23.686805, "lon": -46.799388}, {"_id": 19518, "nome": "EMEI PROFA. CEC\u00cdLIA SANT'ANNA DE SOUZA (TERC)", "endereco": "R. FONTOURA XAVIER, 226", "bairro": "V.CARMOSINA", "lat": -23.549639, "lon": -46.455672}, {"_id": 19519, "nome": "EMEI PROF JORGE ADILSON CANDIDO (MIST)", "endereco": "RUA SANTA EUFR\u00c1SIA, S/N", "bairro": "FERREIRA", "lat": -23.596993, "lon": -46.745229}, {"_id": 19521, "nome": "EMEI JARDIM GAIVOTAS (TERC)", "endereco": "ESTRADA CANAL DE COCAIA, 5000", "bairro": "PQ. RESIDENC. COCAIA", "lat": -23.73578, "lon": -46.665396}, {"_id": 19523, "nome": "EMEI PEDREIRA I (MIST)", "endereco": "R. CORONEL ANT\u00d4NIO INOJOSA, 770", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.696269, "lon": -46.667352}, {"_id": 19522, "nome": "EMEI JARDIM MYRNA (TERC)", "endereco": "AVENIDA CARLOS ALBERTO BASTOS MACHADO, S/N", "bairro": "JARDIM MYRNA", "lat": -23.764288, "lon": -46.696317}, {"_id": 19524, "nome": "EMEI  LAJEADO I (TERC)", "endereco": "RUA PADRE NILFO DO AMARAL JUNIOR, 880", "bairro": "VILA NOVA CURU\u00c7\u00c1", "lat": -23.52096, "lon": -46.428315}, {"_id": 19525, "nome": "EMEI. JARDIM MARIA LUIZA (MIST)", "endereco": "LUIGI ARDITI, S/N", "bairro": "JARDIM MARIA LUIZA", "lat": -23.681611, "lon": -46.667309}, {"_id": 19505, "nome": "EMEF PROF\u00ba. JOS\u00c9 MARIO PIRES AZANHA (TERC)", "endereco": "R. CH\u00c1  DOS JESUITAS, 72", "bairro": "VL. PROGRESSO", "lat": -23.524687, "lon": -46.44152}, {"_id": 19507, "nome": "EMEF FAVEIRA DO MATO (TERC).", "endereco": "RUA FAVEIRA DO MATO, 600", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.50874, "lon": -46.445345}, {"_id": 19510, "nome": "EMEI PROFESSORA ROSA MARIA D\u00d4GO DE RESENDE (MIST)", "endereco": "RUA ZIKE TUMA, 640", "bairro": "JD. UBIRAJARA", "lat": -23.689143, "lon": -46.672432}, {"_id": 19527, "nome": "EMEI JARDIM AMERICAN\u00d3POLIS (MIST)", "endereco": "AV. YERVANT KISSAJIKIAN, 2292", "bairro": "VILA JOANIZA", "lat": -23.676997, "lon": -46.659257}, {"_id": 19533, "nome": "EMEI CAMINHO DOS MARTINS (TERC)", "endereco": "ESTRADA DOS MARTINS, 40", "bairro": "JD. VARGINHA", "lat": -23.787439, "lon": -46.692529}, {"_id": 19509, "nome": "EMEF ACLAMADO", "endereco": "RUA 63, SN", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.602469, "lon": -46.449018}, {"_id": 19534, "nome": "EMEI JOAQUIM ANTONIO DA ROCHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. JOS\u00c9 OZI, S/N", "bairro": "CID. NOVA HELIOPOLIS", "lat": -23.609678, "lon": -46.581869}, {"_id": 19535, "nome": "EMEI JARDIM S\u00c3O BERNARDO (TERC)", "endereco": "RUA JO\u00c3O AMOS COMENIOS, 797", "bairro": "JARDIM S\u00c3O BERNARDO", "lat": -23.758314, "lon": -46.703282}, {"_id": 19536, "nome": "EMEI CANAL DO COCAIA (TERC)", "endereco": "ESTRADA CANAL DE COCAIA, 1440", "bairro": "PQRESIDENCIAL COCAIA", "lat": -23.743943, "lon": -46.670318}, {"_id": 19542, "nome": "EMEI PROFA. ANA MARCHIONE SALLES (TERC)", "endereco": "R. CONCEI\u00c7\u00c3O DA BREJAUBA, 68", "bairro": "JD. POPULAR", "lat": -23.515472, "lon": -46.507395}, {"_id": 19551, "nome": "CEU EMEF UIRAPURU - DEP. CESAR ARRUDA CASTANHO - (MIST)", "endereco": "R. FREI CLAUDIO D'ALBERVILLE, SN", "bairro": "JARDIM PAULO VI", "lat": -23.600301, "lon": -46.78911}, {"_id": 19569, "nome": "EMEF PROF. ROBERTO PLINIO COLACIOPPO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ATILIO SELVA, 16", "bairro": "JD. CELESTE", "lat": -23.6574, "lon": -46.614203}, {"_id": 19577, "nome": "EMEI PARADA DE TAIPAS - (MIST)", "endereco": "R. DONA JANU\u00c1RIA MARIA, 12", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.433533, "lon": -46.712575}, {"_id": 19585, "nome": "EMEF PREF. WLADIMIR DE TOLEDO PIZA - (TERCEI.)", "endereco": "R. RECANTO VERDE SOL, 73", "bairro": "RECANTO VERDE SOL", "lat": -23.614551, "lon": -46.416743}, {"_id": 19593, "nome": "EMEI IGUATEMI (TERC)", "endereco": "R. TAURO, S/N", "bairro": "TERCEIRA DIVIS\u00c3O", "lat": -23.612734, "lon": -46.423118}, {"_id": 19607, "nome": "EMEF PROF. ANTONIO RODRIGUES CAMPOS  (MIST)", "endereco": "R. PRINCIPE, 38", "bairro": "JD. RODRIGO", "lat": -23.428437, "lon": -46.728879}, {"_id": 19615, "nome": "EMEF PROFA. DIRCE G. DOS SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. OSCAR MULLER, 135", "bairro": "JD IGUATEMI", "lat": -23.598677, "lon": -46.442445}, {"_id": 19623, "nome": "EMEI PROFA. RUMI OIKAWA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS LIRIOS, 10", "bairro": "PQ. DAS FLORES", "lat": -23.640003, "lon": -46.446228}, {"_id": 19631, "nome": "EMEF PROFA. NILCE CRUZ FIGUEIREDO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. CEL. MANOEL PY, 168", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.472888, "lon": -46.644878}, {"_id": 19640, "nome": "CEU EMEF PROFA MARIA LISBOA DA SILVA (TERC)", "endereco": "R. CURUMATIM, 201", "bairro": "PQ BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.603501, "lon": -46.449181}, {"_id": 19508, "nome": "EMEI PROF\u00aa PAULA CRISTINA RODRIGUES(TERCEI.)", "endereco": "R. JORGE CARLOS DE ALMEIDA, S/N", "bairro": "JD. STO. ANDR\u00c9", "lat": -23.634128, "lon": -46.440981}, {"_id": 19641, "nome": "CEMEI JARDIM KIOTO (TERC)", "endereco": "RUA DANIEL ATTERBOM, S/N", "bairro": "JARDIM KIOTO", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 19674, "nome": "CEU EMEF JD. ELIANA - EX NAVEGANTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA MOASSAB BARBOUR, S/N", "bairro": "CANTINHO DO C\u00c9U", "lat": -23.743913, "lon": -46.660248}, {"_id": 19682, "nome": "EMEI LUIZ GONZAGA NASCIMENTO - NOVO PARELHEIROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. GENTIL SCHUNCK ROSCHEL, S/N", "bairro": "JD. NOVO PARELHEIRO", "lat": -23.831025, "lon": -46.720772}, {"_id": 19691, "nome": "EMEF GOV. M\u00c1RIO COVAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. VINTE E QUATRO, 50", "bairro": "JD. COL\u00d4NIA", "lat": -23.565499, "lon": -46.424386}, {"_id": 19704, "nome": "EMEF PROF. PRIMO PASCOLI MELAR\u00c9 - (TERCEI.)", "endereco": "AV. INAJAR DE SOUZA, 6975", "bairro": "JD. DOS FRANCOS", "lat": -23.451335, "lon": -46.675346}, {"_id": 19712, "nome": "EMEF PROFA. MARIA BERENICE DOS SANTOS - (MIST)", "endereco": "R. BARBOSA VILAS BOAS, 251", "bairro": "JD. DAS FLORES", "lat": -23.673652, "lon": -46.738559}, {"_id": 87319, "nome": "EMEF THEODOMIRO MONTEIRO DO AMARAL - (MIST)", "endereco": "R. ACARIRANA, 51", "bairro": "JD. DOM JOS\u00c9", "lat": -23.67795, "lon": -46.79769}, {"_id": 90018, "nome": "EMEI MONTE CASTELO - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. MONTE CASTELO, 49", "bairro": "BUTANT\u00c3", "lat": -23.569457, "lon": -46.708159}, {"_id": 90026, "nome": "EMEI EMIR MACEDO NOGUEIRA - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. GAL. ARARIPE DE FARIA, 405", "bairro": "VL. GOMES", "lat": -23.576872, "lon": -46.731083}, {"_id": 19666, "nome": "EMEI PROFA. DINAH GALV\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "R. JAN LAND, 14", "bairro": "JD. NOVA TEREZA", "lat": -23.485382, "lon": -46.492827}, {"_id": 90034, "nome": "EMEI ANTONIO BENTO - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O BATISTA DE SOUZA FILHO, 405", "bairro": "JD. PREVID\u00caNCIA", "lat": -23.579371, "lon": -46.7157}, {"_id": 90042, "nome": "EMEI DES. DALMO DO VALLE NOGUEIRA - (MIST)", "endereco": "R. ABRA\u00c3O KALIL RESEK, 45", "bairro": "VL. SONIA", "lat": -23.597596, "lon": -46.734738}, {"_id": 90069, "nome": "EMEI ALUISIO DE ALMEIDA (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 XAVIER GUIMAR\u00c3ES, 12", "bairro": "JD. CLAUDIA", "lat": -23.587453, "lon": -46.767826}, {"_id": 90051, "nome": "EMEI CEL. JO\u00c3O NEGR\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO LEITE ESQUERDO, 30", "bairro": "JD. CELESTE", "lat": -23.597518, "lon": -46.756263}, {"_id": 90077, "nome": "EMEI PROFA. CAROLINA RIBEIRO - (MIST)", "endereco": "R. MAJ. WALTER CARLSON, 879", "bairro": "JD. S\u00c3O JORGE", "lat": -23.594829, "lon": -46.788253}, {"_id": 90085, "nome": "EMEI EDUCADORA NIDA MALDI CORAZZA - (MIST)", "endereco": "R. PROFA. ABIGAIL ALVES PIRES, 76", "bairro": "RIO PEQUENO", "lat": -23.573295, "lon": -46.761251}, {"_id": 90093, "nome": "EMEI PROF. RONALDO PORTO MACEDO - (MIST)", "endereco": "R. DR. FRANCISCO PATI, 345", "bairro": "VL.S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.557433, "lon": -46.759017}, {"_id": 90107, "nome": "EMEI DEP. GILBERTO CHAVES - (MIST)", "endereco": "R. SARA NEWTON, 100", "bairro": "JD. BOA VISTA", "lat": -23.583347, "lon": -46.791957}, {"_id": 90115, "nome": "EMEI CAROLINA MARIA DE JESUS - (MIST)", "endereco": "R. DOMINGOS DE ABREU, 458", "bairro": "VL. DALVA", "lat": -23.564716, "lon": -46.764107}, {"_id": 19526, "nome": "EMEF DONATO SUSSUMU KIMURA - (MIST)", "endereco": "R. RICHARD BOYLE, 80", "bairro": "JD. S\u00d4NIA ING\u00c1", "lat": -23.676898, "lon": -46.770598}, {"_id": 19658, "nome": "EMEI PROF. FERNANDO CAMARGO SOARES - (TERCEI.)", "endereco": "R. GIUSEPPE MARINO, S/N", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.517372, "lon": -46.557491}, {"_id": 19529, "nome": "EMEF JARDIM SILVA TELES (TERC)", "endereco": "R. FRED ASTAIRE, S/N", "bairro": "JD. SILVA TELES", "lat": -23.501273, "lon": -46.407752}, {"_id": 90131, "nome": "EMEI FRANCISCA J\u00daLIA DA SILVA - (MIST)", "endereco": "R. MARIA CORTADA CORDONIZ, 79", "bairro": "VL. STA. L\u00daCIA", "lat": -23.689416, "lon": -46.764563}, {"_id": 90123, "nome": "EMEI FERNANDO PESSOA - (MIST)", "endereco": "R. BARTOLOMEO BON, 105", "bairro": "JD. DRACENA", "lat": -23.593766, "lon": -46.759286}, {"_id": 90204, "nome": "EMEI CATULO DA PAIX\u00c3O CEARENSE - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O DA CUNHA VASCONCELOS, 116", "bairro": "PQ. IP\u00ca", "lat": -23.639483, "lon": -46.761266}, {"_id": 90212, "nome": "EMEI ASSIS CHATEAUBRIAND - (MIST)", "endereco": "R. CARANDINA, 30", "bairro": "JD. UMARIZAL", "lat": -23.619285, "lon": -46.754634}, {"_id": 90239, "nome": "EMEI B\u00c1RBARA HELIODORA G. DA SILVEIRA - (MIST)", "endereco": "R. MARCELINO COELHO, 297A", "bairro": "JD. ANGELA", "lat": -23.68861, "lon": -46.771336}, {"_id": 90166, "nome": "EMEI LUIS DA C\u00c2MARA CASCUDO - (MIST)", "endereco": "R. LANZAROTE, 150", "bairro": "JD. VL. DAS VIRTUDES", "lat": -23.650612, "lon": -46.774397}, {"_id": 90191, "nome": "EMEI JOAQUIM MANOEL DE MACEDO - (MIST)", "endereco": "R. ANDRE PEIXOTO, 80", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.653582, "lon": -46.742745}, {"_id": 90247, "nome": "EMEI DNA. JULITTA PRADO ALVES LIMA (MIST)", "endereco": "R. PO\u00c7O DA PEDRA, 177", "bairro": "JD. NOVO STO. AMARO", "lat": -23.660261, "lon": -46.739059}, {"_id": 90255, "nome": "EMEI. PROFESSORA ROSEMARY SILVA (MIST)", "endereco": "R. ACEDIO JOS\u00c9 FONTANETE, 229", "bairro": "JD. IBIRAPUERA", "lat": -23.66016, "lon": -46.729746}, {"_id": 90158, "nome": "EMEI ANISIO TEIXEIRA - (MIST)", "endereco": "AV. COM. SANTANA, 753", "bairro": "CAP\u00c3O REDONDO", "lat": -23.674201, "lon": -46.773305}, {"_id": 90221, "nome": "EMEI PROFA. ALA\u00cdDE BUENO RODRIGUES - (MIST)", "endereco": "R. ROQUE DE MINGO, 470", "bairro": "JD. SAMARA", "lat": -23.631653, "lon": -46.76489}, {"_id": 90263, "nome": "EMEI CAMPO LIMPO (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 VIRIATO DE CASTRO, 53", "bairro": "JD.BOM REF\u00daGIO", "lat": -23.633504, "lon": -46.774235}, {"_id": 90174, "nome": "EMEI MAL. M\u00c1RIO ARY PIRES - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO DE ALMEIDA, 185", "bairro": "JD. LYDIA", "lat": -23.666193, "lon": -46.76264}, {"_id": 90280, "nome": "EMEI JANETE CLAIR - (MIST)", "endereco": "R. DR. AZEVEDO SODR\u00c9, 114", "bairro": "VL. BOM JARDIM", "lat": -23.685505, "lon": -46.763154}, {"_id": 90182, "nome": "EMEI M\u00c1RIO SETTE - (MIST)", "endereco": "R. ANTONIO BAUSCHERT, 66", "bairro": "JD. CAPELINHA", "lat": -23.655045, "lon": -46.755104}, {"_id": 90140, "nome": "EMEI PROFA. ASTROGILDA DE ABREU SEVILHA - (MIST)", "endereco": "R. IGN\u00c1CIO PARREIRAS NEVES, 15", "bairro": "JD.NAKAMURA", "lat": -23.697842, "lon": -46.773205}, {"_id": 90310, "nome": "EMEI ANGENOR DE OLIVEIRA - CARTOLA - (MIST)", "endereco": "R. M\u00c1RIO TOTTA, 100", "bairro": "JD. GUARUJ\u00c1", "lat": -23.69239, "lon": -46.785792}, {"_id": 90301, "nome": "EMEI DANTE MOREIRA LEITE - (MIST)", "endereco": "AV. DR. SALVADOR ROCCO, 80", "bairro": "PQ. FERNANDA", "lat": -23.672112, "lon": -46.792445}, {"_id": 90328, "nome": "EMEI PROFA. GUIOMAR PICCINALI - (MIST)", "endereco": "R. CHESTER, 55", "bairro": "JD. UMUARAMA", "lat": -23.646151, "lon": -46.770473}, {"_id": 90298, "nome": "EMEI DOLORES DURAN - (MIST)", "endereco": "AV. DOM RODRIGO SANCHES, 650", "bairro": "PQ. DO ENGENHO", "lat": -23.661102, "lon": -46.785382}, {"_id": 90336, "nome": "EMEI CARLOS DE LAET - (MIST)", "endereco": "R. PROF. LEIT\u00c3O DA CUNHA, 1732", "bairro": "PQ. REGINA", "lat": -23.639104, "lon": -46.750192}, {"_id": 90344, "nome": "EMEI JEAN PIAGET - (MIST)", "endereco": "R.SALDANHA DA  GAMA, 485", "bairro": "ALTO DA LAPA", "lat": -23.531041, "lon": -46.712748}, {"_id": 90387, "nome": "EMEI RICARDO GON\u00c7ALVES - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A TCHECO, S/N", "bairro": "VL. IPOJUCA", "lat": -23.530173, "lon": -46.706451}, {"_id": 90409, "nome": "EMEI NO\u00caMIA HIPPOLITO - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. ALFREDO WEISZFLOG, S/N", "bairro": "VL. ROMANA", "lat": -23.528322, "lon": -46.694947}, {"_id": 90352, "nome": "EMEI DNA. LEOPOLDINA (MIST)", "endereco": "R. PERIBEBUI, S/N", "bairro": "ALTO DA LAPA", "lat": -23.526633, "lon": -46.721606}, {"_id": 90361, "nome": "EMEI PROFA. SARITA CAMARGO  - (MIST)", "endereco": "R. CAIAP\u00d3S, 148", "bairro": "VL. ANAST\u00c1CIO", "lat": -23.511743, "lon": -46.719715}, {"_id": 90379, "nome": "EMEI PROFA. NEYDE GUZZI DE CHIACCHIO - (MIST)", "endereco": "LG. DA LAPA, S/N", "bairro": "LAPA DE BAIXO", "lat": -23.515394, "lon": -46.705845}, {"_id": 90271, "nome": "EMEI CLARICE LISPECTOR - (MIST)", "endereco": "R. COM. MIGUEL MALUHY, 159", "bairro": "JD. GUARUJ\u00c1", "lat": -23.667278, "lon": -46.747099}, {"_id": 90395, "nome": "EMEI PROFA. ANA POPPOVIC - (MIST)", "endereco": "R.JARICUNAS, 470", "bairro": "VL. ROMANA", "lat": -23.535404, "lon": -46.701493}, {"_id": 90417, "nome": "EMEI SANTOS DUMONT - (MIST)", "endereco": "R. DIANA, 250", "bairro": "VL. POMPEIA", "lat": -23.530765, "lon": -46.679959}, {"_id": 90441, "nome": "EMEI PEDROSO DE MORAES - (MIST)", "endereco": "AV. PEDROSO DE MORAES, 100", "bairro": "PINHEIROS", "lat": -23.56846, "lon": -46.687804}, {"_id": 90433, "nome": "EMEI TIDE SETUBAL - (MIST)", "endereco": "R. COJUBA, 97", "bairro": "ITAIM BIBI", "lat": -23.586862, "lon": -46.683957}, {"_id": 90425, "nome": "EMEI MONTEIRO LOBATO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BAHIA, 257", "bairro": "HIGIEN\u00d3POLIS", "lat": -23.545576, "lon": -46.659656}, {"_id": 90468, "nome": "EMEI PROFA. ZILDA DE FRANCESCHI - (MIST)", "endereco": "R. PURPURINA, 290", "bairro": "VL. MADALENA", "lat": -23.553758, "lon": -46.691257}, {"_id": 90484, "nome": "EMEI PROFA. ISABEL COLOMBO - (MIST)", "endereco": "R. PE. ANTONIO JOS\u00c9 DOS SANTOS, 1511", "bairro": "CID. MON\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.606955, "lon": -46.691255}, {"_id": 90450, "nome": "EMEI PROF. ANTONIO BRANCO LEFEVRE", "endereco": "R. DR. OVIDIO PIRES DE CAMPOS, 342", "bairro": "CERQUEIRA CESAR", "lat": -23.557055, "lon": -46.670438}, {"_id": 90476, "nome": "EMEI GELOIRA DE CAMPOS - (MIST)", "endereco": "R. LAPLACE, 421", "bairro": "BROOKLIN NOVO", "lat": -23.627156, "lon": -46.681902}, {"_id": 90492, "nome": "EMEI BORBA GATO - (MIST)", "endereco": "R. PAULO EIR\u00d3, 567", "bairro": "STO. AMARO", "lat": -23.650237, "lon": -46.708405}, {"_id": 90506, "nome": "EMEI ANHANGUERA - (MIST)", "endereco": "R. SGTO. JOS\u00c9 MARTINS DIAS, S/N", "bairro": "JD. TAQUARAL", "lat": -23.662108, "lon": -46.68634}, {"_id": 90549, "nome": "EMEI VIRIATO CORREA - (TERCEI.)", "endereco": "R. BENTO RODRIGUES BASTOS, 25", "bairro": "VL. FRIBURGO", "lat": -23.691392, "lon": -46.703569}, {"_id": 90565, "nome": "EMEI CASTRO ALVES (TERC)", "endereco": "R. MANOEL VITORINO PEREIRA, 93", "bairro": "JORDAN\u00d3POLIS", "lat": -23.732246, "lon": -46.699023}, {"_id": 90573, "nome": "EMEI BR. DO RIO BRANCO (TERC)", "endereco": "R. RAFARD, S/N", "bairro": "GRAJA\u00da", "lat": -23.755627, "lon": -46.68426}, {"_id": 90590, "nome": "EMEI DR. ARISTIDES NOGUEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAMPO DO ARAVIL, 290", "bairro": "PQ. COCAIA", "lat": -23.74695, "lon": -46.675913}, {"_id": 90603, "nome": "EMEI ZUMBI DOS PALMARES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARMANDO SP\u00d3SITO, 225", "bairro": "PQ. AM\u00c9RICA", "lat": -23.732862, "lon": -46.690785}, {"_id": 90611, "nome": "EMEI CORA CORALINA - (MIST)", "endereco": "R. D'JALMA CORREIA, 300", "bairro": "VL.INGLESA", "lat": -23.665005, "lon": -46.672294}, {"_id": 90620, "nome": "EMEI MARIALICE MENCHARINI FORACCHI (TERC)", "endereco": "R. PROF. FRANCISCO MARQUES OLIVEIRA JR., 318", "bairro": "JD. TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.770345, "lon": -46.684651}, {"_id": 90646, "nome": "EMEI CLARA NUNES (TERC)", "endereco": "R. DEP. ADIB CHAMMAS, 104", "bairro": "VELEIROS", "lat": -23.683211, "lon": -46.711102}, {"_id": 90638, "nome": "EMEI S\u00c9RGIO CARDOSO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DJALMA PESSOLATO, 57", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.707116, "lon": -46.690972}, {"_id": 90654, "nome": "EMEI PIRATININGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. GALEANDRA, 149", "bairro": "JD. ELIANE", "lat": -23.551126, "lon": -46.503531}, {"_id": 90662, "nome": "EMEI MARIA MONTESSORI  - (TERCEI.)", "endereco": "AV. OSVALDO VALLE CORDEIRO, 263", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.555341, "lon": -46.491829}, {"_id": 90671, "nome": "EMEI LEONARDO ARROYO (TERC)", "endereco": "R. PE. JOS\u00c9 VIEIRA DE MATOS, 44", "bairro": "CONJ.MAN.DA N\u00d3BREGA", "lat": -23.543798, "lon": -46.479865}, {"_id": 90689, "nome": "EMEI PROFA. MARIA VIT\u00d3RIA DA CUNHA (TERC)", "endereco": "R. PE. TOMAS DE VILANOVA, 644", "bairro": "CONJ.MAN.DA N\u00d3BREGA", "lat": -23.544202, "lon": -46.485206}, {"_id": 90581, "nome": "EMEI LUIS TRAVASSOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. STO. ANTONIO DO CANTARO, 88", "bairro": "JD. BONITO", "lat": -23.72836, "lon": -46.709481}, {"_id": 90697, "nome": "EMEI PEDRO BRASIL BANDECCHI - (TERCEI.)", "endereco": "AV.  WALDEMAR TIETZ, 958", "bairro": "CONJ.MAN.DA N\u00d3BREGA", "lat": -23.549371, "lon": -46.48557}, {"_id": 90701, "nome": "EMEI IBIAPABA MARTINS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA EUGENIA CELSO, 295", "bairro": "CONJ.MAN. DA N\u00d3BREGA", "lat": -23.543688, "lon": -46.48567}, {"_id": 90719, "nome": "EMEI PROF. LUCIANO ROBERTO (TERC)", "endereco": "R. PE. CLAUDIO GOMES, 75", "bairro": "CONJ.MAN.DA N\u00d3BREGA", "lat": -23.544432, "lon": -46.479361}, {"_id": 90727, "nome": "EMEI ROBERTO VICTOR CORDEIRO (TERC)", "endereco": "AV. SYLVIO TORRES, 349", "bairro": "CONJ. JOS\u00c9 ANCHIETA", "lat": -23.55242, "lon": -46.487236}, {"_id": 90735, "nome": "EMEI JOS\u00c9 DUARTE (TERC)", "endereco": "R. DIAS COELHO, 97", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.557472, "lon": -46.47469}, {"_id": 90743, "nome": "EMEI PROFA. DENISE MERCIER RODRIGUES AGUIAR (TERC)", "endereco": "R. GIOVANNI QUADRI, 354", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.548514, "lon": -46.433782}, {"_id": 90557, "nome": "EMEI CARLOS DRUMMOND DE ANDRADE (TERC)", "endereco": "R.JAIME SCHUNK BRANCO, S/N", "bairro": "SOCORRO", "lat": -23.667348, "lon": -46.711225}, {"_id": 90751, "nome": "EMEI DR. BUENO DE AZEVEDO (TERC)", "endereco": "R. AUGUSTO CAVALCANTI, 232", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.544101, "lon": -46.436233}, {"_id": 90760, "nome": "EMEI PROFA. SYLVIA VARONI DE CASTRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO GANDINI, 857", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.537287, "lon": -46.439801}, {"_id": 90514, "nome": "EMEI FRANCISCO MANUEL DA SILVA - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. PROF. H\u00c9LIO GOMES, 74", "bairro": "CAMPO GRANDE", "lat": -23.677157, "lon": -46.686923}, {"_id": 90531, "nome": "EMEI DR. JO\u00c3O DE DEUS BUENO DOS REIS - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO RAMOS, 32", "bairro": "JD. CONS\u00d3RCIO", "lat": -23.670666, "lon": -46.676179}, {"_id": 90522, "nome": "EMEI PROF. CELSO FERREIRA DA SILVA - (MIST)", "endereco": "RUA PIETRO MONGINI, 15", "bairro": "VL. MISSION\u00c1RIA", "lat": -23.689082, "lon": -46.64882}, {"_id": 90808, "nome": "EMEI PE. MANOEL DA N\u00d3BREGA (TERC)", "endereco": "R. ADELINO, 100", "bairro": "VL. REGINA", "lat": -23.529766, "lon": -46.458614}, {"_id": 90824, "nome": "EMEI RONALD DE CARVALHO (TERC)", "endereco": "R. LINCOLN JUNQUEIRA, 590", "bairro": "JD.S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.546122, "lon": -46.432707}, {"_id": 90832, "nome": "EMEI RODRIGUES DE ABREU - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O DOS REIS, 4", "bairro": "VL .PRINCS. ISABEL", "lat": -23.546472, "lon": -46.41506}, {"_id": 90859, "nome": "EMEI TOM\u00c1S GALHARDO (TERC)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO PINTO LIMA, 79", "bairro": "COHAB PRESTES MAIA", "lat": -23.566318, "lon": -46.408296}, {"_id": 90867, "nome": "EMEI PESTALOZZI (TERC)", "endereco": "R. ABNER RIBEIRO BORGES, 154", "bairro": "JD. ROSELI", "lat": -23.596133, "lon": -46.442033}, {"_id": 90875, "nome": "EMEI FELIPE DE OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO PAV\u00c3O, 5", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.602013, "lon": -46.453646}, {"_id": 90883, "nome": "EMEI JESUINA NUNES BARBOSA (TERC)", "endereco": "R. EMB. ILDEFONSO FALC\u00c3O, 157", "bairro": "CID. S\u00c3O MATHEUS", "lat": -23.607867, "lon": -46.476082}, {"_id": 90841, "nome": "EMEI PROF. GIANFEDERICO PORTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. TORRE DE SANTIAGO, 323", "bairro": "JD. SOARES", "lat": -23.549102, "lon": -46.401418}, {"_id": 90816, "nome": "EMEI PROFA. MARIA HELENA BARBOSA MARTINS (TERC)", "endereco": "TRAV. IBIAJARA, 757", "bairro": "PARADA XV NOVEMBRO", "lat": -23.527418, "lon": -46.435547}, {"_id": 90891, "nome": "EMEI CEC\u00cdLIA MEIRELLES", "endereco": "R. DR. PAULO QUEIROZ, 987", "bairro": "JD. NOVE DE JULHO", "lat": -23.589321, "lon": -46.486667}, {"_id": 90905, "nome": "CEU EMEI D. JOS\u00c9 GASPAR - CEU ARICANDUVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. OLGA FADEL ABARCA, S/N", "bairro": "JD. STA. TEREZINHA", "lat": -23.570402, "lon": -46.503103}, {"_id": 90913, "nome": "EMEI FLORINDA ROBERTO QUEIROZ  DE CASTRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. LINCOLN JUNQUEIRA, 100", "bairro": "JD. S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.547345, "lon": -46.430309}, {"_id": 90948, "nome": "EMEI MIROEL SILVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CORRUIRA DO BREJO, 133", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.55365, "lon": -46.440259}, {"_id": 90921, "nome": "EMEI MIN. PEDRO CHAVES (TERC)", "endereco": "R. FIGUEIRA BARBARIA, 481", "bairro": "JD. BRASILIA", "lat": -23.559077, "lon": -46.493837}, {"_id": 90964, "nome": "EMEI PROFA. APARECIDA MARIA DE MENDON\u00c7A - (TERCEI.)", "endereco": "R. ISIDORO DE LARA, 150", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.544167, "lon": -46.440914}, {"_id": 90956, "nome": "EMEI SEN. CARLOS JEREISSAT (TERC)", "endereco": "R. GUILHERME VALENCIA, 125", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.550698, "lon": -46.441341}, {"_id": 90930, "nome": "EMEI ERNANI SILVA BRUNO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DANIEL MONGOLO, 145", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.538708, "lon": -46.43797}, {"_id": 90972, "nome": "EMEI MARGARIDA MARIA ALVES (TERC)", "endereco": "R. STO. RIZZO, 10", "bairro": "CHB. TIRADENTES", "lat": -23.590834, "lon": -46.406986}, {"_id": 90786, "nome": "EMEI MAL. FLORIANO PEIXOTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VICT\u00d3RIO SANTIM, 645", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.541451, "lon": -46.451615}, {"_id": 90778, "nome": "EMEI PROF. LEONARDO VAN ACKER (TERC)", "endereco": "R. CONSTANTINO FERNANDES, 21", "bairro": "CJ.JOSE BONIFACIO", "lat": -23.556037, "lon": -46.434483}, {"_id": 90794, "nome": "EMEI ANTONIO GON\u00c7ALVES DIAS (TERC)", "endereco": "R. ANTONIO MOURA ANDRADE, 395", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.531283, "lon": -46.443286}, {"_id": 91031, "nome": "EMEI SAMUEL WAINER (TERC)", "endereco": "R. CONTO DE AREIA, 69", "bairro": "CHB. CASTRO ALVES", "lat": -23.580878, "lon": -46.403004}, {"_id": 91057, "nome": "EMEI PROF. LUIZ PEREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 OITICICA, 113", "bairro": "JD. IPANEMA", "lat": -23.559809, "lon": -46.502437}, {"_id": 90999, "nome": "EMEI ADONIRAN BARBOSA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS PEDREIROS, 167", "bairro": "CHB. TIRADENTE", "lat": -23.605029, "lon": -46.40004}, {"_id": 91065, "nome": "EMEI ELIS REGINA", "endereco": "R. ERNESTO MANOGRASSO, 340", "bairro": "CID. S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.611117, "lon": -46.479426}, {"_id": 91073, "nome": "EMEI AUGUSTO FROEBEL (TERC)", "endereco": "R. FABIO JOS\u00c9 BEZERRA, 643", "bairro": "PQ. BUTURUSSU", "lat": -23.506106, "lon": -46.481828}, {"_id": 91081, "nome": "EMEI SGT. MAX WOLF FILHO (TERC)", "endereco": "R. MARIA JOVITA DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 258", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.487949, "lon": -46.477387}, {"_id": 91090, "nome": "EMEI GAL. MIGUEL COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARROJADO LISBOA, 37", "bairro": "JD. COTINHA", "lat": -23.510311, "lon": -46.477982}, {"_id": 91022, "nome": "EMEI ODUVALDO VIANA FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. UTARO KANAI, 216", "bairro": "CHB. PRES J.K.", "lat": -23.566038, "lon": -46.399466}, {"_id": 91103, "nome": "EMEI JD. PEDRO JOS\u00c9 NUNES - (TERCEI.)", "endereco": "R. FLOR DE S\u00c3O MIGUEL, 261", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.501183, "lon": -46.463795}, {"_id": 91120, "nome": "EMEI AFR\u00c2NIO PEIXOTO (TERC)", "endereco": "AV. MARIA SANTANA, 230", "bairro": "JD. SANTANA", "lat": -23.510233, "lon": -46.445897}, {"_id": 91111, "nome": "EMEI EPIT\u00c1CIO PESSOA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DANIEL ARCIONI, 10", "bairro": "LIMOEIRO", "lat": -23.518112, "lon": -46.470177}, {"_id": 91138, "nome": "EMEI ANTONIO LAPENNA (TERC)", "endereco": "R. DIEGO CALADO, 112", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.498843, "lon": -46.445274}, {"_id": 91146, "nome": "EMEI GRACILIANO RAMOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. GUIRAPA, 478", "bairro": "VL. CURU\u00c7A", "lat": -23.501325, "lon": -46.42194}, {"_id": 91154, "nome": "EMEI ANTONIO PEREIRA LIMA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANANAI, 982", "bairro": "VL .NOVA CURU\u00c7A", "lat": -23.523305, "lon": -46.418873}, {"_id": 91162, "nome": "EMEI MAGDALENA TAGLIAFERRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PORTO DO BEZERRA, 1056", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.528141, "lon": -46.411664}, {"_id": 91006, "nome": "EMEI PE. NILDO DO AMARAL JR. (TERC)", "endereco": "R. LOPES DE MEDEIROS, 5-A", "bairro": "JD. N. SRA. CARMO", "lat": -23.570848, "lon": -46.482772}, {"_id": 90981, "nome": "EMEI CARLOTA PEREIRA DE QUEIROZ (TERC)", "endereco": "R. FERNANDO GANGA, 25", "bairro": "CHB. TIRADENTES", "lat": -23.601095, "lon": -46.398894}, {"_id": 91014, "nome": "EMEI AM\u00c1CIO MAZZAROPI (TERC)", "endereco": "R. TRINTA E QUATRO B, 55", "bairro": "CHB .PRES J.K.", "lat": -23.563783, "lon": -46.396401}, {"_id": 91197, "nome": "EMEI D. PEDRO II - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR, JOS\u00c9 DE PORCIUNCULA, 1280", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.483527, "lon": -46.420545}, {"_id": 91243, "nome": "EMEI LEILA DINIZ (TERC)", "endereco": "R. PEROBA ROSA, 13", "bairro": "JD. MIRAGAIA", "lat": -23.504132, "lon": -46.416622}, {"_id": 91219, "nome": "EMEI CAP. ALBERTO MENDES JR. (TERC)", "endereco": "R. NOGUEIRA VIOTTI, 452", "bairro": "JD. CAMARGO VELHO", "lat": -23.504147, "lon": -46.391825}, {"_id": 91235, "nome": "EMEI PROFA. HELENA DE PAULA MARIN - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FERREIRA CRESPO, 471", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.499094, "lon": -46.42946}, {"_id": 91227, "nome": "EMEI OVIDIO DECROLY(TERC.)", "endereco": "R. PIRAMIUNA, 95", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.501542, "lon": -46.383145}, {"_id": 91251, "nome": "EMEI GLAUBER ROCHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PINHEIRO DO PARAN\u00c1, 493", "bairro": "PQ .GUARANI", "lat": -23.519434, "lon": -46.462147}, {"_id": 91260, "nome": "EMEI PROFA. IRENE FAVRET LOPES (TERC)", "endereco": "R. JARINU, 640", "bairro": "CID. M\u00c3E DO C\u00c9U", "lat": -23.546289, "lon": -46.575528}, {"_id": 91278, "nome": "EMEI INTENDENTE GOMES CARDIM (TERC)", "endereco": "LG. N. SRA. DO BOM PARTO, S/N", "bairro": "VL. GOMES CARDIM", "lat": -23.548994, "lon": -46.568649}, {"_id": 91286, "nome": "EMEI PROFA. MARIA LAURA SOUZA CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MORORO, 419", "bairro": "CHAC. STO. ANTONIO", "lat": -23.55568, "lon": -46.552499}, {"_id": 91294, "nome": "EMEI QUINTINO BOCAIUVA (TERC)", "endereco": "R. MONTE SERRAT, 468", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.540766, "lon": -46.562476}, {"_id": 91308, "nome": "EMEI BRIG. RAFAEL TOBIAS DE AGUIAR - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. GOMES CARNEIRO, 30", "bairro": "VL. GUILHERMINA", "lat": -23.534664, "lon": -46.515197}, {"_id": 91316, "nome": "EMEI ENG. LUIS GOMES CARDIM SANGIRARDI - (TERCEI.)", "endereco": "R. LEONOR DOMINGUES, 244", "bairro": "JD. HERCILIA", "lat": -23.541317, "lon": -46.504629}, {"_id": 91324, "nome": "EMEI EVARISTO DA VEIGA (TERC)", "endereco": "R. PIERRE JANSSEN, 40", "bairro": "JD. COIMBRA", "lat": -23.530583, "lon": -46.4757}, {"_id": 91332, "nome": "EMEI TOM\u00c1S ANTONIO GONZAGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SILVIO RIBEIRO DOS SANTOS, 46", "bairro": "VL. UNI\u00c3O", "lat": -23.518257, "lon": -46.477157}, {"_id": 91201, "nome": "EMEI MARIA QUIT\u00c9RIA (TERC.)", "endereco": "R. MARFIM VEGETAL, 126", "bairro": "JD. MAIA", "lat": -23.491689, "lon": -46.415785}, {"_id": 91189, "nome": "EMEI JOS\u00c9 DE ALENCAR - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALICIO CLARA SIME\u00c3O, 251", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.497735, "lon": -46.40971}, {"_id": 91171, "nome": "EMEI LUIZA HELENA DE BARROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. PATAJUBA, 8", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.510001, "lon": -46.408964}, {"_id": 91341, "nome": "EMEI PROF. JOS\u00c9 RUBENS PERES FERNANDES - (TERCEI.)", "endereco": "R. FAUSTINO PAGANINI, 695", "bairro": "CANGAIBA", "lat": -23.511731, "lon": -46.530595}, {"_id": 91359, "nome": "EMEI M\u00c1RIO GRACIOTTI - (TERCEI.)", "endereco": "R. ENTRE RIOS, 160", "bairro": "VL. BUENOS AIRES", "lat": -23.511675, "lon": -46.516728}, {"_id": 91375, "nome": "EMEI SILVIO ROMERO (TERC)", "endereco": "LG. S\u00c3O JOS\u00c9 DO MARANH\u00c3O, S/N", "bairro": "MARANH\u00c3O", "lat": -23.529485, "lon": -46.559839}, {"_id": 91367, "nome": "EMEI ENG. GOULART (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. GAJE, 365", "bairro": "ENG.GOULART", "lat": -23.498833, "lon": -46.519744}, {"_id": 91405, "nome": "EMEI MARIA LACERDA DE MOURA - (TERCEI.)", "endereco": "R. FELIPE SALOM\u00c3O, 136", "bairro": "VL. DALILA", "lat": -23.545128, "lon": -46.518847}, {"_id": 91413, "nome": "EMEI RODRIGO SOARES JR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAI\u00c7ARA DO RIO DO VENTO, 237", "bairro": "VL. CISPER", "lat": -23.492376, "lon": -46.496487}, {"_id": 91464, "nome": "EMEI 25 DE JANEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PE. FELICIANO DOMINGUES, 182", "bairro": "VL. CRUZ DAS ALMAS", "lat": -23.483364, "lon": -46.703596}, {"_id": 91430, "nome": "EMEI MANOEL PRETO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BONIF\u00c1CIO CUBAS, 356", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.499698, "lon": -46.694096}, {"_id": 91481, "nome": "EMEI CEL. ALEXANDRE GAMA (TERC)", "endereco": "R. GREG\u00d3RIO POMAR, 12- A", "bairro": "JD. DAMASCENO", "lat": -23.450486, "lon": -46.695036}, {"_id": 91448, "nome": "EMEI OLAVO BILAC (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. SILVINO LOPES, S/N", "bairro": "ITABERABA", "lat": -23.486185, "lon": -46.693591}, {"_id": 91502, "nome": "EMEI MARTINS FONTES (TERC)", "endereco": "R. BARTOLOMEO LAURENTI, 205", "bairro": "PQ. TIET\u00ca", "lat": -23.462754, "lon": -46.676886}, {"_id": 91499, "nome": "EMEI ANITA GARIBALDI (TERC)", "endereco": "R. OTELO ZELONI, 60", "bairro": "JD. ISMENIA", "lat": -23.465615, "lon": -46.681773}, {"_id": 91511, "nome": "EMEI GOV. LUCAS NOGUEIRA GARCEZ (TERC)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DA COSTA GAVI\u00c3O, 140", "bairro": "JD.LADEIRA ROSA", "lat": -23.460828, "lon": -46.673375}, {"_id": 91529, "nome": "EMEI MIN. BILAC PINTO  - (TERCEI.)", "endereco": "R. IBIRAIARAS, 19", "bairro": "JD. VISTA ALEGRE", "lat": -23.450055, "lon": -46.687783}, {"_id": 91537, "nome": "EMEI ROSA E CAROLINA AGAZZI - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. ARA\u00daJO CASTRO, S/N", "bairro": "JD. PERI NOVO", "lat": -23.460721, "lon": -46.664157}, {"_id": 91545, "nome": "EMEI J\u00daLIO MESQUITA FILHO (TERC)", "endereco": "R. PROF. JOS\u00c9 SOARES DE MELLO, 64", "bairro": "VL.NOVA CACHOEIRINHA", "lat": -23.47107, "lon": -46.66655}, {"_id": 91553, "nome": "EMEI NELSON MANDELA (TERC)", "endereco": "AV. PROF. CELESTINO BOURROUL, 358", "bairro": "LIM\u00c3O", "lat": -23.510529, "lon": -46.672991}, {"_id": 91561, "nome": "EMEI ABELARDO GALDINO PINTO PIOLIN - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DO CENTEN\u00c1RIO, 70", "bairro": "CASA VERDE", "lat": -23.51015, "lon": -46.657209}, {"_id": 91570, "nome": "EMEI BRIG. EDUARDO GOMES - (TERCEI.)", "endereco": "R. STA. EUDOXIA, 800", "bairro": "PQ. PERUCHE", "lat": -23.497038, "lon": -46.656229}, {"_id": 91588, "nome": "EMEI BERTHA LUTZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. ROMULO NALDI, 117", "bairro": "JD. ELIZA MARIA", "lat": -23.455789, "lon": -46.685171}, {"_id": 91596, "nome": "EMEI DR. ENZO SILVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARMANDO COELHO SILVA, 911", "bairro": "PQ. PERUCHE", "lat": -23.49115, "lon": -46.654548}, {"_id": 91600, "nome": "EMEI PROFA. OLGA CALIL MENAH (MIST)", "endereco": "R. URATINGA, 66", "bairro": "VL. CATUPIA", "lat": -23.494655, "lon": -46.713657}, {"_id": 91626, "nome": "EMEI PROFA. EUNICE DOS SANTOS (MIST)", "endereco": "R. SILVINO DE GODOY, 185", "bairro": "JD. CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.479821, "lon": -46.719488}, {"_id": 91618, "nome": "EMEI PROFA. OLGA MARIA GERMANO MARTINS DOMINGOS (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. BALTAZAR DE GODOY, S/N", "bairro": "JD.S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.487895, "lon": -46.716846}, {"_id": 91634, "nome": "EMEI CONJ. RES. ELISIO TEIXEIRA LEITE - (MIST)", "endereco": "R. EG\u00cdDIO FELINI, 81", "bairro": "T\u00c1IPAS", "lat": -23.445669, "lon": -46.716658}, {"_id": 91642, "nome": "EMEI FERNANDO DE AZEVEDO - (MIST)", "endereco": "R. BARRA DA FORQUILHA, 510", "bairro": "JD. PAN AMERICANO", "lat": -23.450655, "lon": -46.729595}, {"_id": 91651, "nome": "EMEI OLIVEIRA LIMA (MIST)", "endereco": "R. ANT\u00d4NIO MAIA, 476", "bairro": "PERUS", "lat": -23.40809, "lon": -46.75336}, {"_id": 91669, "nome": "EMEI P\u00c9ROLA ELLIS BYINGTON (MIST)", "endereco": "R. MAJ. ALFREDO ROM\u00c3O, 65", "bairro": "VL. CLARICE", "lat": -23.471777, "lon": -46.752317}, {"_id": 91685, "nome": "EMEI PAULO VI (MIST)", "endereco": "R. CARLO PERINELLO, S/N", "bairro": "VL. MANGALOT", "lat": -23.502985, "lon": -46.744142}, {"_id": 91677, "nome": "EMEI AFONSO SARDINHA (MIST)", "endereco": "AV. MUTINGA, 1406", "bairro": "VL. PIRITUBA", "lat": -23.485264, "lon": -46.73996}, {"_id": 91383, "nome": "EMEI PRES. DUTRA (TERC)", "endereco": "R. SANTO ELIAS, 146", "bairro": "PQ. S\u00c3O JORGE", "lat": -23.532324, "lon": -46.566909}, {"_id": 91693, "nome": "EMEI ANTONIO RAPOSO TAVARES - (MIST)", "endereco": "AV. MUTINGA, 4855", "bairro": "VL. PIAUI", "lat": -23.502972, "lon": -46.756915}, {"_id": 91715, "nome": "EMEI CARMEM DA SILVA (MIST)", "endereco": "R. JULIO DE OLIVEIRA, 170", "bairro": "PERUS", "lat": -23.402577, "lon": -46.738751}, {"_id": 91456, "nome": "EMEI FELIPE MESTRE JOU - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JO\u00c3O PAULO I, 1347", "bairro": "ITABERABA", "lat": -23.482067, "lon": -46.687333}, {"_id": 91707, "nome": "EMEI PEDRO DE TOLEDO (MIST)", "endereco": "R. PAUVA, 677", "bairro": "VL. JAGUAR\u00c1", "lat": -23.51361, "lon": -46.746595}, {"_id": 91723, "nome": "EMEI MANUEL BANDEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO GENELE, 151", "bairro": "JD. MONTE ALEGRE", "lat": -23.475889, "lon": -46.702919}, {"_id": 91731, "nome": "EMEI 7 DE SETEMBRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BALTAZAR ABADAL, 23", "bairro": "COHAB.CASA VERDE", "lat": -23.493092, "lon": -46.671385}, {"_id": 91740, "nome": "EMEI JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO DE ANDRADA E SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. CESAR, 581", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.502966, "lon": -46.631577}, {"_id": 91758, "nome": "EMEI DR. JOS\u00c9 AUGUSTO CESAR - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DR. JOS\u00c9 AUGUSTO CESAR, 51", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.493052, "lon": -46.630013}, {"_id": 91766, "nome": "EMEI DRA. GINA DE MARTINO - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A DNA. JOANA, 111", "bairro": "VL. AURORA", "lat": -23.478197, "lon": -46.626536}, {"_id": 91774, "nome": "EMEI PROF. ENIO CORREIA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. BASIL\u00c9IA, 80", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.477152, "lon": -46.646685}, {"_id": 91782, "nome": "EMEI PROFA. EUD\u00d3XIA DE BARROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. SONIA MARGY, 246", "bairro": "JD. TREMEMB\u00c9", "lat": -23.454972, "lon": -46.599221}, {"_id": 91391, "nome": "EMEI MARY BUARQUE (TERC)", "endereco": "R. RESTINGA, 150", "bairro": "CH\u00c1C. TATUAP\u00c9", "lat": -23.539863, "lon": -46.580777}, {"_id": 91421, "nome": "EMEI ALFREDO ROCHA VIANA FILHO (TERC)", "endereco": "R. LUCIANO NOGUEIRA, 360", "bairro": "JD. JANIOPOLIS", "lat": -23.504995, "lon": -46.528359}, {"_id": 91472, "nome": "EMEI CEL. JOS\u00c9 CANAVO FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. EUVALDO AUGUSTO FREIRE, 02", "bairro": "JD. CAROMB\u00c9", "lat": -23.455097, "lon": -46.699769}, {"_id": 91791, "nome": "EMEI ARTHUR ETZEL - (TERCEI.)", "endereco": "R. PQ. DOMINGOS LUIZ, 20", "bairro": "JD. S\u00c3O PAULO", "lat": -23.490235, "lon": -46.617591}, {"_id": 91812, "nome": "EMEBS HELLEN KELLER - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRA AZUL, 314", "bairro": "ACLIMA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.576058, "lon": -46.630039}, {"_id": 91821, "nome": "EMEI REG. FEIJ\u00d3 - (TERCEI.)", "endereco": "R. SEN. CARLOS TEIXEIRA DE CARVALHO, 340", "bairro": "CAMBUCI", "lat": -23.569301, "lon": -46.623129}, {"_id": 91880, "nome": "EMEI JO\u00c3O THEODORO - (TERCEI.)", "endereco": "R. RIBEIRO DE LIMA, 230", "bairro": "BOM RETIRO", "lat": -23.532245, "lon": -46.634934}, {"_id": 91898, "nome": "EMEI PROF. ALCEU MAYNARD DE ARA\u00daJO - (TERCEI.)", "endereco": "R. NEVES DE CARVALHO, 780 A", "bairro": "BARRA FUNDA", "lat": -23.519089, "lon": -46.649773}, {"_id": 91863, "nome": "EMEI GABRIEL PRESTES (TERC)", "endereco": "R. DA CONSOLA\u00c7\u00c3O, 1012", "bairro": "CONSOLA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.548279, "lon": -46.650953}, {"_id": 91901, "nome": "EMEI CASPER LIBERO - (TERCEI.)", "endereco": "R. COM. NESTOR PEREIRA, 146", "bairro": "CANIND\u00c9", "lat": -23.524088, "lon": -46.619145}, {"_id": 91910, "nome": "EMEI DELFINO AZEVEDO - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. 1\u00b0 DE OUTUBRO, 30", "bairro": "VL. MONUMENTO", "lat": -23.582629, "lon": -46.613615}, {"_id": 91928, "nome": "EMEI PROF. MILTON IMPROTA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. PINHEIRO DA CUNHA, 469", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.595474, "lon": -46.615877}, {"_id": 91839, "nome": "EMEI ALBERTO DE OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DONATELLO, 335", "bairro": "GLIC\u00c9RIO", "lat": -23.557616, "lon": -46.62443}, {"_id": 91936, "nome": "EMEI CEL. MANUEL SOARES NEIVA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. COSMOPOLITA, 9", "bairro": "VL. D. PEDRO I", "lat": -23.603635, "lon": -46.612631}, {"_id": 91944, "nome": "EMEI PROFA. THEREZINHA BATISTA PETTAN - (TERCEI.)", "endereco": "R. VIG\u00c1RIO ALBERNAZ, 834", "bairro": "VL. GUMERCINDO", "lat": -23.60755, "lon": -46.6203}, {"_id": 91961, "nome": "EMEI PE. MARIO MARQUES E SERRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO PESTANA, 10", "bairro": "JD. CLIMAX", "lat": -23.638377, "lon": -46.60565}, {"_id": 91952, "nome": "EMEI MONTESE - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOMINGOS DE ROGATIS, 90", "bairro": "JD. DA SA\u00daDE", "lat": -23.61296, "lon": -46.616799}, {"_id": 91987, "nome": "CEU EMEI PE. BENNO HUBERT STOLLENWERK - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS BARBINOS, 111", "bairro": "JD. PATENTE", "lat": -23.621213, "lon": -46.583072}, {"_id": 91979, "nome": "EMEI ANTONIO FRANCISCO LISBOA - (TERCEI.)", "endereco": "LG. S\u00c3O JO\u00c3O CLIMACO, 12", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CLIMACO", "lat": -23.623265, "lon": -46.590929}, {"_id": 92002, "nome": "EMEI PRINCS. ISABEL - (TERCEI.)", "endereco": "R. AMADIS, 453", "bairro": "VL. INDEPEND\u00caNCIA", "lat": -23.595555, "lon": -46.595454}, {"_id": 91995, "nome": "EMEI BATISTA CEPELOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. BR. DO RIO DA PRATA, S/N", "bairro": "CID. NOVA HELIOPOLIS", "lat": -23.605404, "lon": -46.595339}, {"_id": 92011, "nome": "EMEI D. PEDRO I - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. NAMI JAFET, 305", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.580083, "lon": -46.605766}, {"_id": 91804, "nome": "EMEF PAULO NOGUEIRA FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BRAZELISA ALVES DE CARVALHO, 356", "bairro": "VILA BARUEL", "lat": -23.51175, "lon": -46.650591}, {"_id": 91855, "nome": "EMEI PATR\u00cdCIA GALV\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O GUIMAR\u00c3ES ROSA, 135", "bairro": "P\u00c7A FRANKLIN", "lat": -23.548937, "lon": -46.647337}, {"_id": 91847, "nome": "EMEI PROF. ANGELO DE MARTINO (TERC)", "endereco": "R. HUMAIT\u00c1, 536", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.5569, "lon": -46.641803}, {"_id": 92029, "nome": "EMEI ALM. TAMANDAR\u00c9 (TERC)", "endereco": "LG. S\u00c3O RAFAEL, 185", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.558594, "lon": -46.603067}, {"_id": 92053, "nome": "EMEI ALUISIO DE AZEVEDO (TERC)", "endereco": "R. FAROL PAULISTANO, 250", "bairro": "VL. ORAT\u00d3RIO", "lat": -23.571846, "lon": -46.575657}, {"_id": 92070, "nome": "EMEI DR. MARIO ALVES DE CARVALHO (TERC)", "endereco": " R. PQ. D. PEDRO I, S/N", "bairro": "VL. INVERNADA", "lat": -23.570098, "lon": -46.56405}, {"_id": 92045, "nome": "EMEI GUILHERME RUDGE (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. MAJ. GUILHERME RUDGE, 128", "bairro": "BELENZINHO", "lat": -23.537411, "lon": -46.589151}, {"_id": 92118, "nome": "EMEI PROFA. NEYL GOMEZ MARTIN - (TERCEI.)", "endereco": "R. MIGUEL BASTOS SOARES, 275", "bairro": "JD. CATARINA", "lat": -23.584207, "lon": -46.516604}, {"_id": 92126, "nome": "EMEI PROF. JOS\u00c9 VICENTE DA CUNHA (TERC)", "endereco": "R. S\u00c3O JO\u00c3O DO PARA\u00cdSO, 281", "bairro": "JD. IMPERADOR", "lat": -23.591116, "lon": -46.499705}, {"_id": 92134, "nome": "EMEI PROFA. OLANDYA PERES RIBEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. MARIANO CURSINO DE MOURA, 395", "bairro": "PQ. MARIA LUIZA", "lat": -23.558179, "lon": -46.516344}, {"_id": 92088, "nome": "EMEI FRANCISCO ROQUETTI - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. LE\u00c3O X, S/N", "bairro": "VL. FORMOSA", "lat": -23.569162, "lon": -46.549514}, {"_id": 92142, "nome": "EMEI PROFA. SUZANA EVANGELINA FELIPPE - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. HAROLDO DALTRO, S/N", "bairro": "VL. NOVA MANCHESTER", "lat": -23.548038, "lon": -46.531563}, {"_id": 92037, "nome": "EMEI MARC\u00cdLIO DIAS (TERC)", "endereco": "R. JAIBARAS, 360 A", "bairro": "BELENZINHO", "lat": -23.548561, "lon": -46.597244}, {"_id": 92061, "nome": "EMEI CORN\u00c9LIO PIRES - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. MANUEL MESQUITA, 15", "bairro": "VL. INVERNADA", "lat": -23.570505, "lon": -46.568179}, {"_id": 92096, "nome": "EMEI PROF. JO\u00c3O ORTALE - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DIOGO DE AGUIRRE, S/N", "bairro": "VL. FORMOSA", "lat": -23.563957, "lon": -46.54325}, {"_id": 92169, "nome": "EMEI PE. ANCHIETA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA C\u00c2NDIDA, 1592", "bairro": "VL. GUILHERME", "lat": -23.507442, "lon": -46.600064}, {"_id": 92177, "nome": "EMEI PROF. LOUREN\u00c7O FILHO (TERC)", "endereco": "R. DOM. LUIZ FELIPE DE ORLEANS, 1062", "bairro": "VL. MARIA BAIXA", "lat": -23.519243, "lon": -46.587115}, {"_id": 92185, "nome": "EMEI ANA NERI - (TERCEI.)", "endereco": "R. SOLD. ALBINO CESAR, 25", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.521742, "lon": -46.566306}, {"_id": 92193, "nome": "EMEI PROF. YUKIO OZAKI - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. YEDO, S/N", "bairro": "JD. JAP\u00c3O NOVO", "lat": -23.499747, "lon": -46.575053}, {"_id": 92151, "nome": "EMEI PROFA. ELDY POLI BIFONE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ARISTON DE AZEVEDO, 134", "bairro": "CATUMBI", "lat": -23.528392, "lon": -46.600868}, {"_id": 92215, "nome": "EMEI EDUARDO CARLOS PEREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANDR\u00c9 DA FONSECA, S/N\u00ba", "bairro": "VL. MARIA ALTA", "lat": -23.500611, "lon": -46.591369}, {"_id": 92207, "nome": "EMEI CARLOS GOMES (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. PRES. J\u00c2NIO DA SILVA QUADROS, S/N", "bairro": "VL. MARIA ALTA", "lat": -23.500476, "lon": -46.583089}, {"_id": 92223, "nome": "EMEI PROFA. MARIA ISABEL PACHECO ALMEIDA RIBEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO FRANCO MACHADO, 160", "bairro": "VL. SABRINA", "lat": -23.492475, "lon": -46.572753}, {"_id": 92231, "nome": "EMEI CIDADE FERN\u00c3O DIAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DO BANDOLIM, 27", "bairro": "VL. SABRINA", "lat": -23.489806, "lon": -46.569004}, {"_id": 92240, "nome": "EMEI AV. EDU CHAVES - (TERCEI.)", "endereco": "AV.  EDU CHAVES, 1561", "bairro": "PQ. EDU CHAVES", "lat": -23.480474, "lon": -46.566729}, {"_id": 92274, "nome": "EMEI PROF. ITALO BETTARELLO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JULIO BUONO, 2680", "bairro": "VL. GUSTAVO", "lat": -23.479719, "lon": -46.58456}, {"_id": 92266, "nome": "EMEI PROF. TAUFIK DAUD KURBAN - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANUEL GAYA, 500", "bairro": "VL. MAZZEI", "lat": -23.465449, "lon": -46.597537}, {"_id": 92282, "nome": "EMEI PROFA. LAURA FUNFAS DE SUER - (TERCEI.)", "endereco": "AV. J\u00daLIO BUONO, 915", "bairro": "VL. EDE", "lat": -23.490587, "lon": -46.596228}, {"_id": 92258, "nome": "EMEI PROFA. OTTILIA DE JESUS PIRES - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O LUIZ GONZAGA, 62", "bairro": "JACAN\u00c3", "lat": -23.464711, "lon": -46.584024}, {"_id": 92291, "nome": "EMEI FL\u00c1VIO IMP\u00c9RIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FIGLIOLINI, 735", "bairro": "VL. NILO", "lat": -23.459515, "lon": -46.574276}, {"_id": 92304, "nome": "EMEI MACHADO DE ASSIS - (MIST)", "endereco": "RUA TENENTE AMERICO MORETTI, 1189", "bairro": "VL. STA. CATARINA", "lat": -23.653479, "lon": -46.652822}, {"_id": 92100, "nome": "EMEI PROF.  ALBERTO MESQUITA DE CAMARGO - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. BAR\u00c3O HOMEM DE MELO, S/N", "bairro": "VL. CARRAO", "lat": -23.557791, "lon": -46.541543}, {"_id": 92312, "nome": "EMEI CASIMIRO DE ABREU - (MIST)", "endereco": "R. DAS ROLINHAS, 207", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.655485, "lon": -46.640883}, {"_id": 92339, "nome": "EMEI NEUSA MARIA ROSSI - (MIST)", "endereco": "R. LUCR\u00c9CIA MACIEL, 40", "bairro": "VL. GUARANI", "lat": -23.634309, "lon": -46.636563}, {"_id": 92321, "nome": "EMEI DNA. LEONOR MENDES DE BARROS - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. JOS\u00c9 LUZ, 108", "bairro": "CIDADE VARGAS", "lat": -23.646119, "lon": -46.637443}, {"_id": 92347, "nome": "EMEI LAUDO FERREIRA DE CAMARGO - (MIST)", "endereco": "R. SGT. THOMAS DE MEDEIROS, 23", "bairro": "JABAQUARA", "lat": -23.637071, "lon": -46.643686}, {"_id": 92355, "nome": "EMEI PROFA. LOURDES HEREDIA MELLO - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A.  WHITAKER PENTEADO, 264", "bairro": "VL. GUARANI", "lat": -23.630764, "lon": -46.643579}, {"_id": 92363, "nome": "EMEI PROFA. LUCY GARCIA SALGADO - (TERCEI.)", "endereco": "AL. GARAMOMIS, 1410", "bairro": "PLANALTO PAULISTA", "lat": -23.616357, "lon": -46.662505}, {"_id": 92371, "nome": "EMEI PROF. IGN\u00c1CIO HENRIQUE ROMEIRO (TERC)", "endereco": "AL. JAUAPERI, 1639", "bairro": "INDIAN\u00d3POLIS", "lat": -23.609684, "lon": -46.671306}, {"_id": 92380, "nome": "EMEI DNA. ANITA COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "AL. JURUPIS, 254", "bairro": "INDIAN\u00d3POLIS", "lat": -23.601644, "lon": -46.657703}, {"_id": 92398, "nome": "EMEI S\u00c3O PAULO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRO DE TOLEDO, 1231", "bairro": "VL. CLEMENTINO", "lat": -23.598288, "lon": -46.648427}, {"_id": 92401, "nome": "EMEI HEITOR VILLA LOBOS", "endereco": "R. CURITIBA, 232", "bairro": "PARA\u00cdSO", "lat": -23.582045, "lon": -46.654172}, {"_id": 92410, "nome": "EMEI DNA. ANA ROSA DE ARAUJO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALCEU WAMOSY, 244", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": -23.579811, "lon": -46.637364}, {"_id": 92444, "nome": "EMEI PROF. ALEXANDRE CORREIA - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. TITO PACHECO, 09", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.682112, "lon": -46.642304}, {"_id": 92428, "nome": "EMEI OSWALDO CRUZ", "endereco": "R. CARLOS GEROLOMO MONACO, 171", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": -23.597465, "lon": -46.623248}, {"_id": 92436, "nome": "EMEI TTE. PAULO ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE CAMARGO, 259", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": -23.605832, "lon": -46.633613}, {"_id": 92452, "nome": "EMEI QUINTA DAS PAINEIRAS (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. MARIO ORTIZ, S/N", "bairro": "QUINTA DAS PAINEIRAS", "lat": -23.588638, "lon": -46.587793}, {"_id": 92461, "nome": "EMEI AFONSO CELSO (TERC)", "endereco": "P\u00c7A.  BELCHIOR DA BORBA, 61", "bairro": "VL. ALPINA", "lat": -23.599225, "lon": -46.562272}, {"_id": 92487, "nome": "EMEI PROF. SEBASTI\u00c3O SANCHES MARTINES (TERC)", "endereco": "AV. S\u00c3O LUCAS, 284", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.595078, "lon": -46.547862}, {"_id": 92479, "nome": "EMEI PROFA. ZENAIDE GRANDINI - (TERCEI.)", "endereco": "R. GR\u00c3O MONGOL, 240", "bairro": "VL. CALIFORNIA", "lat": -23.605181, "lon": -46.560357}, {"_id": 92495, "nome": "EMEI JOS\u00c9 VER\u00cdSSIMO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO DE PAIVA AZEVEDO, 16", "bairro": "PQ. TOMAS SARAIVA", "lat": -23.587216, "lon": -46.537512}, {"_id": 92517, "nome": "EMEI ORIGENES LESSA (TERC)", "endereco": "AV. EGIDIO MARTINS, S/N", "bairro": "VL. PRIMAVERA", "lat": -23.591121, "lon": -46.526495}, {"_id": 92509, "nome": "EMEI BRENNO FERRAZ DO AMARAL - (TERCEI.)", "endereco": "R. JACITARA TIPITI, 217", "bairro": "JD. GUAIRAC\u00c1", "lat": -23.604358, "lon": -46.539531}, {"_id": 92525, "nome": "EMEI BENJAMIN CONSTANT (TERC)", "endereco": "AV. DA CASA GRANDE, 133", "bairro": "VL. CUNHA BUENO", "lat": -23.603605, "lon": -46.514108}, {"_id": 92533, "nome": "EMEI JOS\u00c9 CLEMENTE PEREIRA (TERC)", "endereco": "AV. DR. PAULO COLOMBO PEREIRA DE QUEIROZ, 320", "bairro": "PQ. STA. MADALENA", "lat": -23.611404, "lon": -46.509527}, {"_id": 92541, "nome": "EMEI VICENTE DE CARVALHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VICT\u00d3RIA MARCONATO ZONTA, 60", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.610152, "lon": -46.493197}, {"_id": 92568, "nome": "EMEI M\u00c1RIO DE ANDRADE (TERC)", "endereco": "AV. SGT. IRACITAN COIMBRA, 511", "bairro": "JD. VERA CRUZ", "lat": -23.619092, "lon": -46.473471}, {"_id": 92576, "nome": "EMEI DR. VITAL BRASIL  - (TERCEI.)", "endereco": "AV. RODOLFO PIRANI, 320", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.627545, "lon": -46.462552}, {"_id": 92584, "nome": "EMEI PROFA. ANTONIA DE O. M. DE ARA\u00daJO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CINIRA POLONIO, 1", "bairro": "CJ. PR\u00d3-MORAR", "lat": -23.622229, "lon": -46.457862}, {"_id": 92592, "nome": "EMEI MANOEL FIEL FILHO (TERC)", "endereco": "R. DR. ARISTIDES RICARDO, 297", "bairro": "PQ. S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.624858, "lon": -46.469605}, {"_id": 92606, "nome": "EMEI ADEVALDO DE MORAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ORESTE DAMOLIM, 791", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.601846, "lon": -46.498323}, {"_id": 92614, "nome": "EMEI PROF. CARLOS HUMBERTO VOLPON - (TERCEI.)", "endereco": "R. SGT. LUIZ RODRIGUES FILHO, 191", "bairro": "CHB. MAL. M. MORAES", "lat": -23.617561, "lon": -46.496496}, {"_id": 92550, "nome": "EMEI ATAULFO ALVES (TERC)", "endereco": "R. CACHOEIRA DE MINAS, 172", "bairro": "JD. STA. AD\u00c9LIA", "lat": -23.616995, "lon": -46.480483}, {"_id": 92657, "nome": "EMEI NINI DUARTE - (TERCEI.)", "endereco": "R. ESQUIVEL NAVARRO, 180", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.603731, "lon": -46.505299}, {"_id": 92622, "nome": "EMEF PROF. ARLINDO CAETANO FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PALMEIRA DE BACABA, 39", "bairro": "JD. ELBA", "lat": -23.615571, "lon": -46.510166}, {"_id": 92631, "nome": "EMEI CLOVIS BEVILACQUA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE QUEIROS MATOS, 190", "bairro": "JD. GRIMALDI", "lat": -23.598262, "lon": -46.515676}, {"_id": 92649, "nome": "EMEI CHIQUINHA GONZAGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARLO CLAUSETTI, 298", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.604965, "lon": -46.500952}, {"_id": 92665, "nome": "EMEI CARMEM MIRANDA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MIGUEL FERREIRA DE MELO, 10", "bairro": "JD. SANTO ANDR\u00c9", "lat": -23.63148, "lon": -46.443251}, {"_id": 92673, "nome": "EMEI JOS\u00c9 MAURO DE VASCONCELOS (TERC)", "endereco": "R. JOSINO MENDES DE ALVARENGA FREIRE, 341", "bairro": "JD. TIET\u00ca", "lat": -23.599573, "lon": -46.49065}, {"_id": 92690, "nome": "EMEF DES. AMORIM LIMA - (MIST)", "endereco": "R. PROF. VICENTE PEIXOTO, 50", "bairro": "VL. INDIANA", "lat": -23.574501, "lon": -46.729251}, {"_id": 92681, "nome": "EMEF JOS\u00c9 ALC\u00c2NTARA MACHADO FILHO\u00a0", "endereco": "R. MATTIA FILIZZOLA, 76", "bairro": "REAL PARQUE", "lat": -23.607777, "lon": -46.705278}, {"_id": 92703, "nome": "EMEF DES. THEODOMIRO DIAS - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. DR. JOS\u00c9 \u00d3RIA, S/N", "bairro": "VL. SONIA", "lat": -23.594471, "lon": -46.730758}, {"_id": 91871, "nome": "EMEI ARMANDO DE ARRUDA PEREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DA REP\u00daBLICA, 350", "bairro": "CENTRO", "lat": -23.542836, "lon": -46.643065}, {"_id": 92738, "nome": "EMEF TARSILA DO AMARAL - (MIST)", "endereco": "R. NATAL PIGASSI, 7876", "bairro": "JD. CELESTE", "lat": -23.597878, "lon": -46.756771}, {"_id": 92720, "nome": "EMEF DES. ARTHUR WHITAKER - (MIST)", "endereco": "R. ANDR\u00c9 SARAIVA, 860", "bairro": "VL. SONIA", "lat": -23.596402, "lon": -46.735918}, {"_id": 92746, "nome": "EMEF TTE. AL\u00cdPIO ANDRADA SERPA - (MIST)", "endereco": "R. NICOLAU COP\u00c9RNICO, 165", "bairro": "JD. BATAGLIA", "lat": -23.58834, "lon": -46.772909}, {"_id": 92762, "nome": "EMEF JO\u00c3O XXIII - (MIST)", "endereco": "R. CON. LUIS VIEIRA DA SILVA, 201", "bairro": "JD. JO\u00c3O XXIII", "lat": -23.598579, "lon": -46.792166}, {"_id": 92771, "nome": "EMEF SOLANO TRINDADE - (MIST)", "endereco": "R. GABRIEL DE CARVALHO, 60", "bairro": "JD. BOA VISTA", "lat": -23.584002, "lon": -46.79133}, {"_id": 92754, "nome": "EMEF GAL. ALCIDES GON\u00c7ALVES ETCHEGOYEN - (MIST)", "endereco": "R. ADHERBAL STRESSER, 686", "bairro": "JD. ARPOADOR", "lat": -23.594749, "lon": -46.791369}, {"_id": 92789, "nome": "EMEF CDE. LUIZ EDUARDO MATARAZZO - (MIST)", "endereco": "AV. PE. TIAGO ALBERIONE, 150", "bairro": "PQ. DOS PRINCIPES", "lat": -23.573811, "lon": -46.774966}, {"_id": 92797, "nome": "EMEF J\u00daLIO MESQUITA - (MIST)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 AIRES NETO, 25", "bairro": "JD. BONFIGLIOLI", "lat": -23.581353, "lon": -46.735794}, {"_id": 92801, "nome": "EMEF IBRAHIM NOBRE - (MIST)", "endereco": "R. CEL. SALVADOR DE MOYA, 263", "bairro": "VL. ALBA", "lat": -23.57535, "lon": -46.753022}, {"_id": 92711, "nome": "EMEF MAL. DEODORO DA FONSECA - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. IMPRENSA PAULISTA, 30", "bairro": "CAXINGUI", "lat": -23.582733, "lon": -46.72403}, {"_id": 92819, "nome": "EMEF BRASIL JAP\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. DR. PAULO CARVALHO FERREIRA, 94", "bairro": "JD. SARAH", "lat": -23.573464, "lon": -46.76134}, {"_id": 92827, "nome": "EMEF GAL. \u00c1LVARO SILVA BRAGA - (MIST)", "endereco": "R. PE. PAULO CANELLES, 611", "bairro": "VL. DALVA", "lat": -23.564172, "lon": -46.764287}, {"_id": 92843, "nome": "EMEF PROF. ROBERTO MANGE - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 CERQUEIRA BASTOS, 46", "bairro": "JD. ESTHER", "lat": -23.585791, "lon": -46.758297}, {"_id": 92851, "nome": "EMEF GAL. EUCLYDES DE OLIVEIRA FIGUEIREDO - (MIST)", "endereco": "R. MAL. OL\u00cdMPIO MOUR\u00c3O FILHO, 187", "bairro": "VL. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.557431, "lon": -46.758491}, {"_id": 92860, "nome": "EMEF BEL. M\u00c1RIO MOURA E ALBUQUERQUE - (MIST)", "endereco": "R. HUMBERTO DE ALMEIDA, 521", "bairro": "CH\u00c1C. SANTANA", "lat": -23.671472, "lon": -46.747273}, {"_id": 92878, "nome": "EMEF PROFA. CAROLINA RENN\u00d3 R. OLIVEIRA - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O FERREIRA DA SILVA, 99", "bairro": "JD. STA. MARGARIDA", "lat": -23.684028, "lon": -46.756357}, {"_id": 92886, "nome": "EMEF OLIVEIRA VIANA (MIST)", "endereco": "R. PROF. BARROSO DO AMARAL, 694", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.686526, "lon": -46.763578}, {"_id": 92835, "nome": "EMEF MAL. ESPERIDI\u00c3O ROSAS - (MIST)", "endereco": "R.GUIMAR\u00c3ES ROSA, 115", "bairro": "VL. LAGEADO", "lat": -23.553271, "lon": -46.752882}, {"_id": 92894, "nome": "EMEF PROF. M\u00c1RIO MARQUES DE OLIVEIRA - (MIST)", "endereco": "R. MARCELINO COELHO, 297", "bairro": "JD. ANGELA", "lat": -23.689021, "lon": -46.771534}, {"_id": 92908, "nome": "EMEF PROF. CLEMENTE PASTORE - (MIST)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO PARREIRAS NEVES, 17", "bairro": "JD. NAKAMURA", "lat": -23.697736, "lon": -46.772256}, {"_id": 92932, "nome": "EMEF PROF. JORGE AMERICANO - (MIST)", "endereco": "R. FEITI\u00c7O DA VILA, 915", "bairro": "CHACARA SANTA MARIA", "lat": -23.68699, "lon": -46.799837}, {"_id": 92916, "nome": "EMEF ANTONIO ESTANISLAU DO AMARAL - (MIST)", "endereco": "R. CERDEIRA, 7", "bairro": "PQUE NOVO STO AMARO", "lat": -23.699426, "lon": -46.783175}, {"_id": 92941, "nome": "EMEF EUCLIDES DA CUNHA - (MIST)", "endereco": "R. COSTA NOVA DO PRADO, 108", "bairro": "JD. LILAH", "lat": -23.671517, "lon": -46.779466}, {"_id": 92959, "nome": "EMEF PROFA. IRACEMA MARQUES DA SILVEIRA - (MIST)", "endereco": "AV. D. RODRIGO SANCHES, 672", "bairro": "PQ. DO ENGENHO", "lat": -23.661102, "lon": -46.785921}, {"_id": 92967, "nome": "EMEF PROF. LEVY DE AZEVEDO SODR\u00c9 - (MIST)", "endereco": "R. GOLPAZARI, 10", "bairro": "JD. VALE VIRTUDES", "lat": -23.650211, "lon": -46.774099}, {"_id": 92983, "nome": "EMEF PROC\u00d3PIO FERREIRA - (MIST)", "endereco": "AV. FIM DE SEMANA, 527", "bairro": "JD. CASA BLANCA", "lat": -23.655614, "lon": -46.747495}, {"_id": 92991, "nome": "EMEF PROF. AIRTON ARANTES RIBEIRO - (MIST)", "endereco": "R. FREI LUIS BELTR\u00c3O, 05", "bairro": "CJ. PROMORAR S LUIZ", "lat": -23.658666, "lon": -46.746098}, {"_id": 92975, "nome": "EMEF OTONIEL MOTA - (MIST)", "endereco": "R. RAIMUNDA FRANKLIN DE MELO, 184", "bairro": "PQ. STO.ANTONIO", "lat": -23.659536, "lon": -46.755091}, {"_id": 93009, "nome": "EMEF CEL. LUIZ TENORIO DE BRITO - (MIST)", "endereco": "R. BALDOMERO CARQUEJA, 278", "bairro": "VL. PREL", "lat": -23.646657, "lon": -46.751277}, {"_id": 93025, "nome": "EMEF CEL. PALIM\u00c9RCIO DE REZENDE - (MIST)", "endereco": "R. MANUEL RIBEIRO DE AZEVEDO, S/N", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.635162, "lon": -46.762577}, {"_id": 93017, "nome": "EMEF PREF. ADHEMAR DE BARROS - (MIST)", "endereco": "R. GIOVANNI AMADEO, 187", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.638568, "lon": -46.76073}, {"_id": 93041, "nome": "EMEF LEONARDO VILLAS BOAS (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 VIRIATO DE CASTRO, 63", "bairro": "JD. BOM REF\u00daGIO", "lat": -23.633285, "lon": -46.773707}, {"_id": 93033, "nome": "EMEF MAUR\u00cdCIO SIM\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. KUNITO MIYASAKA, 54", "bairro": "JD. MARTINICA", "lat": -23.630001, "lon": -46.768827}, {"_id": 93050, "nome": "EMEF MIN. SYN\u00c9SIO ROCHA - (MIST)", "endereco": "R. JARACATIA, 448", "bairro": "JD. UMARIZAL", "lat": -23.619809, "lon": -46.754241}, {"_id": 93068, "nome": "EMEF PROFA. ZULMIRA CAV. FAUSTINO - (MIST)", "endereco": "R. MELO COUTINHO, 69", "bairro": "CAMPO LIMPO", "lat": -23.635072, "lon": -46.753931}, {"_id": 93076, "nome": "EMEF DES. PAULO COLOMBO PEREIRA DE QUEIROZ - (MIST)", "endereco": "R. DR. ABELARDO DA CUNHA LOBO, 348", "bairro": "PQ. ARARIBA", "lat": -23.640681, "lon": -46.750106}, {"_id": 93084, "nome": "EMEF GAL. DE GAULLE - (MIST)", "endereco": "R. MOUR\u00cdSCA, 16", "bairro": "JD. IBIRAPUERA", "lat": -23.658243, "lon": -46.73103}, {"_id": 93092, "nome": "EMEF FAGUNDES VARELLA - (MIST)", "endereco": "AV. AUGUSTO BARBOSA TAVARES, 716", "bairro": "JD. MARIA SAMPAIO", "lat": -23.642796, "lon": -46.787516}, {"_id": 93122, "nome": "EMEF TTE. JOS\u00c9 MARIA PINTO DUARTE - (MIST)", "endereco": "R.ATALAIA, 100", "bairro": "SUM\u00c1RE", "lat": -23.546166, "lon": -46.676247}, {"_id": 93106, "nome": "EMEF DILERMANDO DIAS DOS SANTOS - (MIST)", "endereco": "R. PAULO FRANCO, 815", "bairro": "VL.HAMBURGUESA", "lat": -23.535874, "lon": -46.723799}, {"_id": 93114, "nome": "EMEF MIN. ANIBAL FREIRE (MIST)", "endereco": "R. SILVA AIROSA, 100", "bairro": "VL. R DE BARROS", "lat": -23.519911, "lon": -46.742328}, {"_id": 93131, "nome": "EMEF PROFA. MARIA ANTONIETA  D'ALKIMIN BASTO - (MIST)", "endereco": "R. CASA DO ATOR, 207", "bairro": "VL.OL\u00cdMPIA", "lat": -23.600579, "lon": -46.675819}, {"_id": 92924, "nome": "EMEF CEL. MARIO RANGEL - (MIST)", "endereco": "AV. COM. SANTANA, 821", "bairro": "CAP\u00c3O REDONDO", "lat": -23.673774, "lon": -46.77318}, {"_id": 93149, "nome": "EMEF PROF. OLAVO PEZZOTTI - (MIST)", "endereco": "R. FRADIQUE COUTINHO, 2200", "bairro": "VL. MADALENA", "lat": -23.550193, "lon": -46.693832}, {"_id": 93157, "nome": "EMEF DNA. CHIQUINHA RODRIGUES - (MIST)", "endereco": "R. PASCAL, 1028", "bairro": "CAMPO BELO", "lat": -23.621106, "lon": -46.67176}, {"_id": 93173, "nome": "EMEF DES. JOAQUIM CANDIDO AZEVEDO MARQUES - (MIST)", "endereco": "R. DA PAZ, 1359", "bairro": "CH\u00c1C. STO. ANTONIO", "lat": -23.629895, "lon": -46.7016}, {"_id": 93181, "nome": "EMEFM PROF. LINNEU PRESTES - (MIST)", "endereco": "AV. ADOLFO PINHEIRO, 511", "bairro": "STO. AMARO", "lat": -23.64822, "lon": -46.70324}, {"_id": 93190, "nome": "EMEF CARLOS DE ANDRADE RIZZINI - (MIST)", "endereco": "R. OMAR CARDOSO, 99", "bairro": "STO. AMARO", "lat": -23.655816, "lon": -46.70019}, {"_id": 93203, "nome": "EMEF PROF. LAERTE RAMOS DE CARVALHO - (MIST)", "endereco": "R. BEIJUI, 296", "bairro": "VL. IZA", "lat": -23.668478, "lon": -46.692946}, {"_id": 93211, "nome": "EMEF JO\u00c3O GUALBERTO DO AMARAL CARVALHO - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O FRANCO OLIVEIRA, 150", "bairro": "VL. ERNESTINA", "lat": -23.671626, "lon": -46.68173}, {"_id": 93220, "nome": "EMEF DR. ANTONIO CARLOS DE ABREU SODR\u00c9 - (MIST)", "endereco": "R. JUARI, 835", "bairro": "VL. ARRIETE", "lat": -23.686082, "lon": -46.682262}, {"_id": 93238, "nome": "EMEF ANTENOR NASCENTES - (MIST)", "endereco": "R. ANTONIO FERNANDES DE OLIVEIRA, 112", "bairro": "JD. UBIRAJARA", "lat": -23.687573, "lon": -46.672248}, {"_id": 93246, "nome": "EMEF DES. MANOEL CARLOS FIGUEIREDO FERRAZ - (MIST)", "endereco": "R. PROF. CORREA BRITO, 355", "bairro": "JD. ITAPUARA", "lat": -23.691493, "lon": -46.665821}, {"_id": 93254, "nome": "EMEF DEP. JO\u00c3O SUSSUMU HIRATA - (MIST)", "endereco": "ESTR. DO ALVARENGA, 2113", "bairro": "JD. \u00d3FELIA", "lat": -23.694701, "lon": -46.655237}, {"_id": 93262, "nome": "EMEF PROFA. ISABEL VIEIRA FERREIRA - (MIST)", "endereco": "R. DAS ORQU\u00cdDEAS, 130", "bairro": "PQ .PRIMAVERA", "lat": -23.694035, "lon": -46.648593}, {"_id": 93271, "nome": "EMEF ALF. TIRADENTES - (MIST)", "endereco": "R. SALVADOR RODRIGUES NEGR\u00c3O, 602", "bairro": "JD. ALTO CONGONHAS", "lat": -23.671364, "lon": -46.66204}, {"_id": 93289, "nome": "EMEF CDE. PEREIRA CARNEIRO - (MIST)", "endereco": "AV. JO\u00c3O PEIXOTO VIEGAS, 441", "bairro": "JD. CONS\u00d3RCIO", "lat": -23.671695, "lon": -46.676073}, {"_id": 93297, "nome": "EMEF PL\u00c1CIDO DE CASTRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO MESQUITA PEREIRA, 78", "bairro": "JD. TEREZA", "lat": -23.692241, "lon": -46.703197}, {"_id": 93301, "nome": "EMEF HEITOR DE ANDRADE - (TERCEI.)", "endereco": "R. DEP. ADIB CHAMMAS, 140", "bairro": "VELEIROS", "lat": -23.683659, "lon": -46.710722}, {"_id": 93319, "nome": "EMEF PROF. ALMEIDA JR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO MENDES, 238", "bairro": "SOCORRO", "lat": -23.668028, "lon": -46.710886}, {"_id": 93327, "nome": "EMEF DR. AFR\u00c2NIO DE MELLO FRANCO - (TERCEI.)", "endereco": "R. AC\u00c2MBARO, 39", "bairro": "JD. CLIPER", "lat": -23.722652, "lon": -46.701895}, {"_id": 93335, "nome": "EMEF JO\u00c3O DE DEUS CARDOSO DE MELLO - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL VITORINO PEREIRA, 220", "bairro": "JD. JORDAN\u00d3POLIS", "lat": -23.732407, "lon": -46.699498}, {"_id": 93343, "nome": "EMEF OLEG\u00c1RIO MARIANO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO BORGES DA FONSECA, 15", "bairro": "JD. FLORESTA", "lat": -23.740669, "lon": -46.709127}, {"_id": 93351, "nome": "EMEF PROF. MILTON A. F. ALBUQUERQUE - (TERCEI.)", "endereco": "R. GEORGINA BOCCHIGLIERI, 314", "bairro": "JD. BEATRIZ", "lat": -23.737711, "lon": -46.707351}, {"_id": 93165, "nome": "EMEF DR. JOS\u00c9 DIAS DA SILVEIRA - (MIST)", "endereco": "R. ROQUE PETRELLA, 1054", "bairro": "VL. CORDEIRO", "lat": -23.615949, "lon": -46.69231}, {"_id": 93360, "nome": "EMEF PROFA. ELIZA RACHEL MACEDO DE SOUZA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CONSTELA\u00c7\u00c3O DO ERIDANO, 24", "bairro": "JD. CAMPINAS", "lat": -23.771868, "lon": -46.705439}, {"_id": 93378, "nome": "EMEF DR. MANOEL DE ABREU - (TERCEI.)", "endereco": "R. GAL. RENATO VARANDAS DE AZEVEDO, 377", "bairro": "JD. TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.770234, "lon": -46.684983}, {"_id": 93386, "nome": "EMEF JOAQUIM BENTO ALVES DE LIMA NETO -  (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO, 17", "bairro": "CHB BRIG. FARIA LIMA", "lat": -23.755783, "lon": -46.683476}, {"_id": 93394, "nome": "EMEF DES. TEODOMIRO TOLEDO PIZA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PELAGIA STARBULOV, 324", "bairro": "PQ. GRAJA\u00da", "lat": -23.744988, "lon": -46.691505}, {"_id": 93408, "nome": "EMEF PAULO SETUBAL - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO DE CALDAS, 50", "bairro": "JD. ANA L\u00daCIA", "lat": -23.716522, "lon": -46.69019}, {"_id": 93424, "nome": "EMEF DR. MIGUEL VIEIRA FERREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. ESCOLAR, S/N", "bairro": "CIDADE DUTRA", "lat": -23.709399, "lon": -46.69912}, {"_id": 93432, "nome": "EMEF BRIG. CORREA DE MELLO - (TERCEI.)", "endereco": "R. GALEANDRA, S/N", "bairro": "JD. ELIANE", "lat": -23.551566, "lon": -46.503063}, {"_id": 93441, "nome": "EMEF CARLOS CHAGAS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. OSVALDO VALLE CORDEIRO, 337", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.555972, "lon": -46.49162}, {"_id": 93459, "nome": "EMEF EDUARDO PRADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BENTO TEIXEIRA, 100", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.563659, "lon": -46.492652}, {"_id": 93467, "nome": "EMEF DANYLO JOS\u00c9 FERNANDES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DR. FRANCISCO MUNHOZ FILHO, 431", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.554718, "lon": -46.465157}, {"_id": 93416, "nome": "EMEF ENG. JOS\u00c9 AMADEI - (TERCEI.)", "endereco": "R. RAIMUNDO LOPES, 115", "bairro": "JD. IV CENTEN\u00c1RIO", "lat": -23.704091, "lon": -46.686269}, {"_id": 93491, "nome": "EMEF ARTUR NEIVA - (TERCEI.)", "endereco": "AV.  NOSSA SENHORA DE GUADALUPE, 212", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.539447, "lon": -46.42846}, {"_id": 93483, "nome": "EMEF BRIG. HAROLDO VELOSO - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARCELINO DA SILVA, 50", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.53231, "lon": -46.444314}, {"_id": 93505, "nome": "EMEF BENEDITO CALIXTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUIS MEDEIROS DA SILVA, 195", "bairro": "JD. S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.547123, "lon": -46.429696}, {"_id": 93513, "nome": "EMEF PROF. JO\u00c3O DE LIMA PAIVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. GETULINA, 278", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.541621, "lon": -46.412502}, {"_id": 93521, "nome": "EMEF 25 DE JANEIRO (TERCEI.)", "endereco": "R. CARANAIBA, 58", "bairro": " GUAIANASES", "lat": -23.544735, "lon": -46.409816}, {"_id": 93548, "nome": "EMEF SATURNINO PEREIRA - (TERCEI.)", "endereco": "ESTR. DO IGUATEMI, 4977", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.56496, "lon": -46.416057}, {"_id": 93530, "nome": "EMEF MD. JOANA ANG\u00c9LICA DE JESUS - (TERCEI.)", "endereco": "R. TORRE DE SANTIAGO, 425", "bairro": "JD. SOARES", "lat": -23.548973, "lon": -46.400624}, {"_id": 93556, "nome": "EMEF PROF. FEL\u00cdCIO PAGLIUSO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ABNER RIBEIRO BORGES, 224", "bairro": "JD. ROSELI", "lat": -23.596295, "lon": -46.441596}, {"_id": 93564, "nome": "EMEF JOAQUIM OS\u00d3RIO DQ. ESTRADA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PRIMO BAUDINI, 441", "bairro": "JD. AUGUSTO", "lat": -23.599475, "lon": -46.447692}, {"_id": 93572, "nome": "EMEF COELHO NETO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DIOGO GARCIA, 128", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.598777, "lon": -46.453876}, {"_id": 93581, "nome": "EMEF PL\u00cdNIO DE QUEIROZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANUEL HENRIQUES DE PAIVA, S/N", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.602102, "lon": -46.453208}, {"_id": 93599, "nome": "EMEF JOSE MARIA WHITAKER - (TERCEI.)", "endereco": "AV. SATELITE, 688", "bairro": "CID. SATELITE", "lat": -23.611316, "lon": -46.464997}, {"_id": 93602, "nome": "EMEF RODRIGO MELLO FRANCO DE ANDRADE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JOS\u00c9 VELHO BARRETO, 371", "bairro": "PQ. COLONIAL", "lat": -23.605466, "lon": -46.471567}, {"_id": 93475, "nome": "EMEF AYRES MARTINS TORRES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CATARINA LOPES, 428", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.53004, "lon": -46.459002}, {"_id": 93637, "nome": "EMEFM OSWALDO ARANHA BANDEIRA DE MELLO - (TERCEI.)", "endereco": "AV.  DOS METAL\u00daRGICOS, 1155", "bairro": "CHB. CID. TIRADENTES", "lat": -23.592691, "lon": -46.406484}, {"_id": 93661, "nome": "EMEF OCT\u00c1VIO MANGABEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PAULO BIFANO ALVES, 658", "bairro": "PQUE BOTURUSSU", "lat": -23.50343, "lon": -46.484716}, {"_id": 93653, "nome": "EMEF VLADIMIR HERZOG (TERC)", "endereco": "R. FRANCISCO JOS\u00c9 VIANA, 894", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.609879, "lon": -46.397962}, {"_id": 93688, "nome": "EMEF DR. PEDRO ALEIXO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PAU D'ARCO ROXO, 340", "bairro": "JD. PEDRO J. NUNES", "lat": -23.501429, "lon": -46.464675}, {"_id": 93696, "nome": "EMEF PRES. EPIT\u00c1CIO PESSOA (TERC)", "endereco": "R. LIBERO ANCONA LOPEZ, 169", "bairro": "PQ.CRUZEIRO DO SUL", "lat": -23.496888, "lon": -46.461635}, {"_id": 93700, "nome": "EMEF RAUL PILLA (TERC)", "endereco": "R. PE. ORLANDO NOGUEIRA, 139", "bairro": "VL .LIMOEIRO", "lat": -23.511389, "lon": -46.466533}, {"_id": 93718, "nome": "EMEF PROF. ANTONIO DUARTE DE ALMEIDA - (TERCEI.)", "endereco": "R. TREVO DE STA. MARIA, 1", "bairro": "PQ. GUARANI", "lat": -23.520689, "lon": -46.461211}, {"_id": 93734, "nome": "EMEF ANTONIO CARLOS DE ANDRADE E SILVA (TERC)", "endereco": "R. BALTAZAR SANTANA, 365", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.508692, "lon": -46.447153}, {"_id": 93726, "nome": "EMEF PEDRO TEIXEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. D. FRANCISCO DE CAMPOS BARRETO, 51", "bairro": "JD. SANTANA", "lat": -23.512718, "lon": -46.456224}, {"_id": 93742, "nome": "EMEF ARQ. LUIS SAIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. AM\u00c9RICO GOMES DA COSTA, 93", "bairro": "VILA AMERICANA", "lat": -23.494392, "lon": -46.440185}, {"_id": 93751, "nome": "EMEF D. PAULO ROLIM LOUREIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O NIC\u00c1RIO ELEUT\u00c9RIO, 374", "bairro": "CID. NOVA S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.509872, "lon": -46.434575}, {"_id": 93769, "nome": "EMEF ALM. PEDRO DE FRONTIN (TERC)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FERREIRA CRESPO, 495", "bairro": "JD. S\u00c3O VICENTE", "lat": -23.499855, "lon": -46.429568}, {"_id": 93777, "nome": "EMEF PROF. FERNANDO DE AZEVEDO (TERC)", "endereco": "R. TAPERA, 415", "bairro": "VL. NOVA CURU\u00c7A", "lat": -23.520468, "lon": -46.421941}, {"_id": 93785, "nome": "EMEF JO\u00c3O RIBEIRO DE BARROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANANAI, 968", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.522916, "lon": -46.419335}, {"_id": 93793, "nome": "EMEF PE. JOS\u00c9 DE ANCHIETA (TERC)", "endereco": "AV. DA INAJ\u00c1 GUA\u00c7U, 13", "bairro": "VL .PROGRESSO", "lat": -23.519032, "lon": -46.439561}, {"_id": 93807, "nome": "EMEF DR. JO\u00c3O AUGUSTO BREVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CEC\u00cdLIA ITER, 746", "bairro": "VL. PROGRESSO", "lat": -23.522416, "lon": -46.435966}, {"_id": 93815, "nome": "EMEF ALEXANDRE DE GUSM\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "R. PORTO DO BEZERRA, 26", "bairro": "JD. GUAIANASES", "lat": -23.527853, "lon": -46.411649}, {"_id": 93823, "nome": "EMEF HENRIQUE FELIPE DA COSTA - HENRIC\u00c3O (TERC)", "endereco": "R. PATAJUBA, 18", "bairro": "JD. CAMPOS", "lat": -23.509551, "lon": -46.4088}, {"_id": 93670, "nome": "EMEF AMADEU AMARAL (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. DR. TOLOZA DE OLIVEIRA, 37", "bairro": "JD. TR\u00caS MARIAS", "lat": -23.519542, "lon": -46.493891}, {"_id": 93611, "nome": "EMEF PROF. RIVADAVIA MARQUES JR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. PAULO DE QUEIROZ, 955", "bairro": "JD. 9 DE JULHO", "lat": -23.588803, "lon": -46.486101}, {"_id": 93629, "nome": "EMEF PROF. AUR\u00c9LIO ARROBAS MARTINS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. AFONSO DE SAMPAIO E SOUSA, 2051", "bairro": "JD. N.SRA .DO CARMO", "lat": -23.575371, "lon": -46.479328}, {"_id": 93866, "nome": "EMEF RAIMUNDO CORREIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 DE PORCIUNCULA, 73", "bairro": "JD.HELENA", "lat": -23.482833, "lon": -46.420574}, {"_id": 93645, "nome": "EMEF MAUR\u00cdCIO GOULART - (TERCEI.)", "endereco": "R. RENE DE TOLEDO, 700", "bairro": "CHB. CID. TIRADENTES", "lat": -23.599861, "lon": -46.40195}, {"_id": 93840, "nome": "EMEF GAL. NEWTON REIS - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 ALEXANDRE MACHADO, 22", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.497117, "lon": -46.409978}, {"_id": 93874, "nome": "EMEF JOS\u00c9 AM\u00c9RICO DE ALMEIDA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALTOS DO OITI, 537", "bairro": "VILA HELENA", "lat": -23.486701, "lon": -46.417975}, {"_id": 93882, "nome": "EMEF PROF. JOS\u00c9 BENTO DE ASSIS - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O GON\u00c7ALO DO RIO DAS PEDRAS, 140", "bairro": "VILA MARA", "lat": -23.48778, "lon": -46.421516}, {"_id": 93891, "nome": "EMEF ARMANDO CRIDEY RIGHETTI - (TERCEI.)", "endereco": "R. CORD\u00c3O DE S\u00c3O FRANCISCO, 797", "bairro": "VILA AIMOR\u00c9", "lat": -23.493264, "lon": -46.401813}, {"_id": 93904, "nome": "EMEF CAPISTRANO DE ABREU (TERC)", "endereco": "R. MANUEL MARTINS DE MELO, 608", "bairro": " ITAIM PAULISTA", "lat": -23.490229, "lon": -46.394462}, {"_id": 93912, "nome": "EMEF PROF. CARLOS PASQUALE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. BR. DE ALAGOAS, 223", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.499103, "lon": -46.395172}, {"_id": 93921, "nome": "EMEF EZEQUIEL RAMOS JR. - (TERCEI.)", "endereco": "RUA JOS\u00c9 BORGES DO CANTO, 18", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.508198, "lon": -46.392268}, {"_id": 93939, "nome": "EMEF SUD MENNUCCI (TERC)", "endereco": "R. JO\u00c3O BISCIONE, 200", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.503707, "lon": -46.381377}, {"_id": 93947, "nome": "EMEF GAL. OTHELO FRANCO (TERC)", "endereco": "R. JARIN\u00da, 730", "bairro": "CID. M\u00c3E DO C\u00c9U", "lat": -23.546951, "lon": -46.575472}, {"_id": 93955, "nome": "EMEF JACKSON DE FIGUEIREDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ITAPURA, 210", "bairro": "V. GOMES CARDIM", "lat": -23.540399, "lon": -46.567759}, {"_id": 93963, "nome": "EMEF PRES. JO\u00c3O PINHEIRO (TERC)", "endereco": "R. DR. EDGAR GARCIA VIEIRA, 140", "bairro": "VL. MATILDE", "lat": -23.535213, "lon": -46.532983}, {"_id": 93971, "nome": "EMEF 19 DE NOVEMBRO (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. BAUXITA, 99", "bairro": "VL. DALILA", "lat": -23.545233, "lon": -46.519113}, {"_id": 93980, "nome": "EMEF FIRMINO TIBURCIO DA COSTA (TERC)", "endereco": "R. PEDRO MORCILLA FILHO, 578", "bairro": "JD. ASSUN\u00c7\u00c3O", "lat": -23.538113, "lon": -46.509914}, {"_id": 94005, "nome": "EMEF HUMBERTO DE CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. PROF. XAVIER DE LIMA, 644", "bairro": "JD. HERC\u00cdLIA", "lat": -23.543603, "lon": -46.508219}, {"_id": 93858, "nome": "EMEF MD. MARIA IMILDA DO SSMO. SACRAMENTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. GENDIROBA, 210", "bairro": "VL. CURU\u00c7\u00c1", "lat": -23.496329, "lon": -46.41897}, {"_id": 94013, "nome": "EMEF JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO (TERC)", "endereco": "R. DR. FREDERICO BROTERO, 1374", "bairro": "JARDIM TRIANA", "lat": -23.536486, "lon": -46.504376}, {"_id": 93998, "nome": "EMEF PROF. ABRA\u00c3O DE MORAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ISAURA VERGUEIRO NAUFEL, 238", "bairro": "JD. MARINA", "lat": -23.547382, "lon": -46.499875}, {"_id": 94021, "nome": "EMEF VISC. DE CAIRU - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. ARARUVA, 199", "bairro": "CIDADE PATRIARCA", "lat": -23.5352, "lon": -46.500764}, {"_id": 94030, "nome": "EMEF ARTHUR ALVIM (TERC)", "endereco": "R. DES. ROCHA PORTELA, 464", "bairro": "ARTHUR ALVIM", "lat": -23.538608, "lon": -46.49347}, {"_id": 94048, "nome": "EMEF PE. ANTONIO VIEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONINO BACAERI, 171", "bairro": "JD.ARTUR ALVIM", "lat": -23.527015, "lon": -46.48616}, {"_id": 94056, "nome": "EMEF DNA. JENNY GOMES (TERC)", "endereco": "R. JOHN NEPPER, 109", "bairro": "JD. COIMBRA", "lat": -23.532868, "lon": -46.476908}, {"_id": 94064, "nome": "EMEF 8 DE MAIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAMBAXIRRA, 176", "bairro": "CID. A. E.CARVALHO", "lat": -23.534338, "lon": -46.472666}, {"_id": 94081, "nome": "EMEF PROF. HENRIQUE PEGADO (TERC)", "endereco": "R. ITAPIRUNA, 131", "bairro": "JD. PENHA", "lat": -23.504795, "lon": -46.498904}, {"_id": 94072, "nome": "EMEF PROFA. WANNY SALGADO ROCHA (TERC)", "endereco": "R. SILVIO RIBEIRO DOS SANTOS, 104", "bairro": "VL. UNI\u00c3O", "lat": -23.517763, "lon": -46.47737}, {"_id": 94102, "nome": "EMEF FR. FRANCISCO DE MONT'ALVERNE - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O CELSO, 365", "bairro": "VL. DOMITILA", "lat": -23.513862, "lon": -46.507807}, {"_id": 94111, "nome": "EMEF LUIZ WASHINGTON VITA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CONCEI\u00c7\u00c3O DA BREJAUBA, 68", "bairro": "JD. POPULAR", "lat": -23.515472, "lon": -46.507395}, {"_id": 94099, "nome": "EMEF MAL. JUAREZ T\u00c1VORA (TERC)", "endereco": "R. JAPARAIQUARA, 679", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.50902, "lon": -46.494353}, {"_id": 94129, "nome": "EMEF GUILHERME DE ALMEIDA (TERC)", "endereco": "R. FAUSTINO PAGANINI, 647", "bairro": "CANGA\u00cdBA", "lat": -23.51123, "lon": -46.530579}, {"_id": 94137, "nome": "EMEF CEC\u00cdLIA MEIRELES - (TERCEI.)", "endereco": "R. FREI RICARDO DO PILAR, 60", "bairro": "CANGA\u00cdBA", "lat": -23.502895, "lon": -46.526845}, {"_id": 94145, "nome": "EMEF EDGARD CAVALHEIRO (TERC)", "endereco": "R. PORTO DA GL\u00d3RIA, 342", "bairro": "CANGA\u00cdBA", "lat": -23.507641, "lon": -46.541494}, {"_id": 94153, "nome": "EMEF ARTHUR AZEVEDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PQ. BUTUI, S/N", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.539276, "lon": -46.580814}, {"_id": 94161, "nome": "EMEF PRES. NILO PE\u00c7ANHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. EN\u00c9AS LUIS CARLOS BARBANTI, 660", "bairro": "VL. ARCADIA", "lat": -23.503835, "lon": -46.700662}, {"_id": 94170, "nome": "EMEF PL\u00cdNIO AYROSA - (TERCEI.)", "endereco": "R. THOMAS RAMOS JORD\u00c3O, 259", "bairro": "ITABERABA", "lat": -23.489544, "lon": -46.691644}, {"_id": 94188, "nome": "EMEF PROFA. JOANINHA GRASSI FAGUNDES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALBERTO ANDALO, 36", "bairro": "ITABERABA", "lat": -23.48261, "lon": -46.687665}, {"_id": 94196, "nome": "EMEF \u00c9RICO VER\u00cdSSIMO - (TERCEI.)", "endereco": "R. RAFAEL  ALVES, 295", "bairro": "VL. MIRIAM", "lat": -23.478686, "lon": -46.706522}, {"_id": 94200, "nome": "EMEF SEN. MILTON CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. P\u00c9RSIO DE SOUZA QUEIROZ FILHO, 155", "bairro": "VL.BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.462586, "lon": -46.697286}, {"_id": 94218, "nome": "EMEF PROF. ANDR\u00c9 RODRIGUES ALCKMIN - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARCELINO JOS\u00c9 DE FREITAS, 619", "bairro": "VL. TEREZINHA", "lat": -23.458516, "lon": -46.694132}, {"_id": 94226, "nome": "EMEF EMB. RAUL FERNANDES (TERC)", "endereco": "R. NAIR RAMOS SCHOURING, 2515", "bairro": "V. BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.469221, "lon": -46.690582}, {"_id": 94234, "nome": "EMEF THEO DUTRA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. GUILHERME DE ALMEIDA, 110", "bairro": "PQ. PEDROSO", "lat": -23.467061, "lon": -46.680765}, {"_id": 94242, "nome": "EMEF PROF. ANTONIO PRUDENTE - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL  IN\u00c1CIO ALVARENGA, 50", "bairro": "JD. ALMANARA", "lat": -23.476421, "lon": -46.676545}, {"_id": 94251, "nome": "EMEF DES. SEBASTI\u00c3O NOGUEIRA DE LIMA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOAQUINA MARIA DA SILVA, 177", "bairro": "VL. RICA", "lat": -23.471027, "lon": -46.673869}, {"_id": 94269, "nome": "EMEF CASTRO ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. AGENOR ALVES MEIRA, 285", "bairro": "JD. ELISA MARIA", "lat": -23.45954, "lon": -46.677299}, {"_id": 94293, "nome": "EMEF PROF. OSVALDO QUIRINO SIM\u00d5ES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAMILO PE\u00c7ANHA, 10", "bairro": "VL. DION\u00cdSIA", "lat": -23.465628, "lon": -46.661843}, {"_id": 94307, "nome": "EMEF AV. TTE. FREDERICO GUSTAVO DOS SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. GAL. PENHA BRASIL, 139", "bairro": "NOVA CACHOERINHA", "lat": -23.470039, "lon": -46.666729}, {"_id": 94277, "nome": "EMEF JO\u00c3O AM\u00d3S COMENIUS - (TERCEI.)", "endereco": "R. IBIRAIARAS, 400", "bairro": "JD. VISTA  ALEGRE", "lat": -23.450175, "lon": -46.688436}, {"_id": 94285, "nome": "EMEF RAUL DE LEONI - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JOS\u00c9 DA ROCHA VIANA,, 44", "bairro": "PEDRA BRANCA", "lat": -23.457708, "lon": -46.643396}, {"_id": 94323, "nome": "EMEF DR. ELIAS SIQUEIRA CAVALCANTE - (TERCEI.)", "endereco": "RUA SANTA \u00c2NGELA, 50", "bairro": "VL. PALMEIRAS", "lat": -23.498711, "lon": -46.686014}, {"_id": 94315, "nome": "EMEF PEDRO AM\u00c9RICO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VICENTE JORGE, 100", "bairro": "JD. CACHOEIRA", "lat": -23.481727, "lon": -46.678149}, {"_id": 94340, "nome": "EMEF PROF. AROLDO DE AZEVEDO (TERC)", "endereco": "R. FRANCISCO AUGUSTO LOPES, 223", "bairro": "VL. BARBOSA", "lat": -23.496845, "lon": -46.672551}, {"_id": 94331, "nome": "EMEF HUMBERTO DANTAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANOEL DIAS DE CAMPO, 464", "bairro": "CASA VERDE ALTA", "lat": -23.486114, "lon": -46.670905}, {"_id": 94358, "nome": "EMEF DNA. ANGELINA MAFFEI VITA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ZILDA, 193", "bairro": "CASA VERDE ALTA", "lat": -23.497718, "lon": -46.661535}, {"_id": 94374, "nome": "EMEF SEN. TEOT\u00d4NIO VILELA - CEU PAZ - (TERCEI.)", "endereco": "R.  DA PAZ, 7", "bairro": "JD. PARAN\u00c1", "lat": -23.448133, "lon": -46.688773}, {"_id": 94366, "nome": "EMEF CTE. GARCIA D'AVILA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ARMANDO COELHO SILVA, 859", "bairro": "PQ. PERUCHE", "lat": -23.491455, "lon": -46.654747}, {"_id": 94382, "nome": "EMEF PROFA. CEC\u00cdLIA MORAES DE VASCONCELOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. R\u00d4MULO NALDI, 147", "bairro": "JD. MARACAN\u00c3", "lat": -23.45537, "lon": -46.684846}, {"_id": 94391, "nome": "EMEF M\u00c1RIO KOSEL FILHO (MIST)", "endereco": "R. URATINGA, 144", "bairro": "VL. BONILHA", "lat": -23.49444, "lon": -46.713138}, {"_id": 93831, "nome": "EMEF ANTONIA E ARTHUR BEGBIE - (TERCEI.)", "endereco": "R. ILHA DE MARUI, 100", "bairro": "VL.CURU\u00c7\u00c1", "lat": -23.509683, "lon": -46.40647}, {"_id": 94471, "nome": "EMEF PROF. LUIZ DAVID SOBRINHO - (MIST)", "endereco": "R. BARRA DA FORQUILHA, 5767", "bairro": "JD. PANAMERICANO", "lat": -23.450993, "lon": -46.729542}, {"_id": 94404, "nome": "EMEF MONTEIRO LOBATO (MIST)", "endereco": "AV. PAULA FERREIRA, 2653", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.489844, "lon": -46.717735}, {"_id": 94421, "nome": "EMEF GAL. LIBERATO BITTENCOURT - (MIST)", "endereco": "R. ARNALDO ALVERNAZ NUNES, 320", "bairro": "JD. S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.485386, "lon": -46.713093}, {"_id": 94463, "nome": "EMEF PE. LEONEL FRANCA - (MIST)", "endereco": "R. XAVIER DOS PASS\u00c1ROS, 39", "bairro": "JD. RINC\u00c3O", "lat": -23.438699, "lon": -46.728156}, {"_id": 94439, "nome": "EMEF IMP. LEOPOLDINA - (MIST)", "endereco": "R. COM. FEIZ ZARZUR, S/N", "bairro": "JD. CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.477457, "lon": -46.721384}, {"_id": 94447, "nome": "EMEF PROF. RENATO ANT\u00d4NIO CHECCHIA - (MIST)", "endereco": "R. CONDE MONTERONE, 101", "bairro": "JD. MAGGI", "lat": -23.455217, "lon": -46.716877}, {"_id": 94480, "nome": "EMEF J\u00daLIO DE OLIVEIRA (MIST)", "endereco": "R. J\u00daLIO DE OLIVEIRA, 160", "bairro": "VL. FANTON", "lat": -23.402814, "lon": -46.73859}, {"_id": 94501, "nome": "EMEF PAULO PRADO - (MIST)", "endereco": "R. POMPEU BERTINE, 80", "bairro": "JD. SANTA F\u00c9", "lat": -23.429883, "lon": -46.792823}, {"_id": 94498, "nome": "EMEF C\u00c2NDIDO PORTINARI - (MIST)", "endereco": "R. GUILHERME CORREA DE MELO, 408", "bairro": "PERUS", "lat": -23.399614, "lon": -46.751673}, {"_id": 94510, "nome": "EMEF BRIG. HENRIQUE R. DYOTT FONTENELLE - (MIST)", "endereco": "R. N. SRA. DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 384", "bairro": "VL. JARAGU\u00c1", "lat": -23.455974, "lon": -46.743286}, {"_id": 94455, "nome": "EMEF GAL. VICENTE DE PAULO DALLE COUTINHO (MIST)", "endereco": "AV. DEP. CANT\u00cdDIO SAMPAIO, 6813", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.434928, "lon": -46.718799}, {"_id": 94528, "nome": "EMEF GAL. HENRIQUE GEISEL - (MIST)", "endereco": "R. MIGUEL PEREIRA LANDIM, 253", "bairro": "JD. JARAGU\u00c1", "lat": -23.489657, "lon": -46.756733}, {"_id": 94536, "nome": "EMEF JAIRO RAMOS - (MIST)", "endereco": "R. GAL. LAURO CAVALCANTE DE FARIAS, 438", "bairro": "VL. MANGALOT", "lat": -23.490156, "lon": -46.746813}, {"_id": 94544, "nome": "EMEF RUI BLOEM - (MIST)", "endereco": "R. ARMANDO FLAMARION COELHO, 241", "bairro": "JD. STO. ELIAS", "lat": -23.496929, "lon": -46.749932}, {"_id": 94552, "nome": "EMEF PROF. AMADEU MENDES - (MIST)", "endereco": "R.TOMAS LOPES FERREIRA, 110", "bairro": "PQ. S\u00c3O DOMINGOS", "lat": -23.499952, "lon": -46.737975}, {"_id": 94412, "nome": "EMEF PROF. GABRIEL PRESTES (MIST)", "endereco": "R. CARLOS DA CUNHA MATTOS, 134", "bairro": "CH\u00c1C. INGLESA", "lat": -23.48915, "lon": -46.726234}, {"_id": 94561, "nome": "EMEF DES. EUCL\u00cdDES CUST\u00d3DIO SILVEIRA - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE MORAIS, 191", "bairro": "PQ. S\u00c3O DOMINGOS", "lat": -23.506663, "lon": -46.731357}, {"_id": 94579, "nome": "EMEF PROF. JOS\u00c9 FERRAZ DE CAMPOS (MIST)", "endereco": "R. PAUVA, 644", "bairro": "VL. JAGUAR\u00c1", "lat": -23.513886, "lon": -46.746997}, {"_id": 94595, "nome": "EMEF DES. SILVIO PORTUGAL - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO SAV\u00c9RIO ORLANDI, 141", "bairro": "JD. LIBANO", "lat": -23.486465, "lon": -46.734005}, {"_id": 94587, "nome": "EMEF PROF. GABRIEL SYLVESTRE TEIXEIRA CARVALHO - (MIST)", "endereco": "R. CEL. ALBINO R\u00caGO, 132", "bairro": "PQ. M DOMITILA", "lat": -23.495793, "lon": -46.739098}, {"_id": 94684, "nome": "EMEF MARCOS M\u00c9LEGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MONT BLANC, 98", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.476427, "lon": -46.64674}, {"_id": 94641, "nome": "EMEF INFANTE D. HENRIQUE - (TERCEI.)", "endereco": "R. COM. NESTOR PEREIRA, 285", "bairro": "CANIND\u00c9", "lat": -23.523605, "lon": -46.620607}, {"_id": 94692, "nome": "EMEF MARCILIO DIAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. RIBEIRO JUNQUEIRA, 259", "bairro": "IMIRIM", "lat": -23.478987, "lon": -46.654063}, {"_id": 94668, "nome": "EMEFM PROF. DERVILLE ALEGRETTI - (TERCEI.)", "endereco": "R. VOLUNT\u00c1RIOS DA P\u00c1TRIA, 777", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.513611, "lon": -46.626707}, {"_id": 94633, "nome": "EMEF CELSO LEITE RIBEIRO FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. HUMAIT\u00c1, 480", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.55734, "lon": -46.642041}, {"_id": 94706, "nome": "EMEF CTE. GAST\u00c3O MOUTINHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CEL. JO\u00c3O DA SILVA FEIJ\u00d3, 40", "bairro": "ALTO DO MANDAQUI", "lat": -23.468686, "lon": -46.6394}, {"_id": 94714, "nome": "EMEF PROF. NO\u00c9 DE AZEVEDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O CLETO, 165", "bairro": "JD.DENISE", "lat": -23.457964, "lon": -46.62493}, {"_id": 94722, "nome": "EMEF JO\u00c3O RAMOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O NICOLAU CHAMMA, 239", "bairro": "JD.VILA BIANCA", "lat": -23.454721, "lon": -46.610927}, {"_id": 94757, "nome": "EMEF MAL. RONDON - (TERCEI.)", "endereco": "R. BURUI, 120", "bairro": "JD. JOAMAR", "lat": -23.447844, "lon": -46.595121}, {"_id": 94749, "nome": "EMEF MARTIM FRANCISCO RIBEIRO DE ANDRADA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PAULO C\u00c9SAR, 126", "bairro": "VL. MAZZEI", "lat": -23.468476, "lon": -46.602705}, {"_id": 94765, "nome": "EMEF PROF. M\u00c1XIMO MOURA SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. J\u00daLIA LOPES DE ALMEIDA, 275", "bairro": "VL. PAULIC\u00c9IA", "lat": -23.489517, "lon": -46.61371}, {"_id": 94773, "nome": "EMEF OLIVA IRENE BAYERLEIN SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. AMAZONAS DA SILVA, 893", "bairro": "VL. GUILHERME", "lat": -23.51184, "lon": -46.608966}, {"_id": 94731, "nome": "EMEF PROFA. ESMERALDA SALLES PEREIRA RAMOS - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MARIA AM\u00c1LIA LOPES DE AZEVEDO, 2167", "bairro": "JD. YARA", "lat": -23.457649, "lon": -46.604469}, {"_id": 94781, "nome": "EMEF RUY BARBOSA - (TERCEI.)", "endereco": "AV.  CONCEI\u00c7\u00c3O, 1355", "bairro": "VL. ISOLINA", "lat": -23.500161, "lon": -46.60054}, {"_id": 94811, "nome": "EMEF CEL. ROM\u00c3O GOMES - (TERCEI.)", "endereco": "R. SOLD. JOS\u00c9 VICENTE DE PAULA, S/N", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.521168, "lon": -46.565964}, {"_id": 94803, "nome": "EMEF CEL. ARY GOMES - (TERCEI.)", "endereco": "R. BENEDITO AL\u00c9SSIO, 184", "bairro": "JD. ANDARA\u00cd", "lat": -23.526136, "lon": -46.582024}, {"_id": 94790, "nome": "EMEF PROFA. HELENA LOMBARD BRAGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DIRCE, 106", "bairro": "VL. LEONOR", "lat": -23.502731, "lon": -46.598004}, {"_id": 94820, "nome": "EMEF JO\u00c3O DOMINGUES SAMPAIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. GAST\u00c3O MADEIRA, 386", "bairro": "JD. JAP\u00c3O", "lat": -23.506258, "lon": -46.584532}, {"_id": 94838, "nome": "EMEF D. PEDRO I - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. PRES. J\u00c2NIO DA SILVA QUADROS, S/N", "bairro": "VL. MARIA", "lat": -23.500476, "lon": -46.583089}, {"_id": 94846, "nome": "EMEF ALM. TAMANDAR\u00c9 - (TERCEI.)", "endereco": "R. GAL. MENDES, 7", "bairro": "ALTO VL. MARIA", "lat": -23.500611, "lon": -46.591369}, {"_id": 94609, "nome": "EMEFM ANTONIO ALVES VER\u00cdSSIMO - (MIST)", "endereco": "R. MARTINO AR\u00d3SIO, 81", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.433465, "lon": -46.751855}, {"_id": 94617, "nome": "EMEF BRIG. FARIA LIMA - (TERCEI.)", "endereco": "R.  AMETISTA, 50", "bairro": "ACLIMA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.576893, "lon": -46.629912}, {"_id": 94676, "nome": "EMEF PROF. ADOLPHO OTTO DE LAET - (TERCEI.)", "endereco": "R. ISIDORO DE LAET, 165", "bairro": "VL.STA. LUZIA", "lat": -23.481582, "lon": -46.626592}, {"_id": 94854, "nome": "EMEF EN\u00c9AS DE CARVALHO AGUIAR - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO FRANCO MACHADO, 74", "bairro": "VL. SABRINA", "lat": -23.492479, "lon": -46.573586}, {"_id": 94862, "nome": "EMEF ALBERTO SANTOS DUMONT - (TERCEI.)", "endereco": "R. TTE. SOTOMANO, 1920", "bairro": "VL. SABRINA", "lat": -23.486481, "lon": -46.571407}, {"_id": 94871, "nome": "EMEF GAL. J\u00daLIO MARCONDES SALGADO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. EDU CHAVES, 1289", "bairro": "PQ. EDU CHAVES", "lat": -23.47827, "lon": -46.567879}, {"_id": 94889, "nome": "EMEF FR. ANTONIO DE SANTANA GALV\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "RUA GENERAL GER\u00d4NIMO FURTADO, 715", "bairro": "JD. CABU\u00c7U", "lat": -23.464322, "lon": -46.569547}, {"_id": 94897, "nome": "EMEF OCT\u00c1VIO PEREIRA LOPES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALCY BORGES DOS SANTOS, 242", "bairro": "JD.GUAPIRA", "lat": -23.461404, "lon": -46.584695}, {"_id": 94901, "nome": "EMEF EDSON RODRIGUES - (TERCEI.)", "endereco": "R. FILAD\u00c9LFO GOUVEIA NETO, 131", "bairro": "VILA CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.473158, "lon": -46.587017}, {"_id": 94919, "nome": "EMEF LOUREN\u00c7O FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O GERALDINO, 212", "bairro": "VL. CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.475511, "lon": -46.581933}, {"_id": 94927, "nome": "EMEF PROFA. MARIA HELENA FARIA LIMA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ROLAND GARROS, 573", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.480763, "lon": -46.581881}, {"_id": 94935, "nome": "EMEF PROF. FRANKLIN AUGUSTO MOURA CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MAJ. DANTAS CORTES, 1001", "bairro": "VL. GUSTAVO", "lat": -23.484879, "lon": -46.592178}, {"_id": 94951, "nome": "EMEF PROF. SHIRLEY GUIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CRISTOV\u00c3O LINS, 611", "bairro": "VL. MUNHOZ", "lat": -23.495171, "lon": -46.596514}, {"_id": 94943, "nome": "EMEF RODRIGUES ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. BORGES, 242", "bairro": "PARADA INGLESA", "lat": -23.489434, "lon": -46.599947}, {"_id": 94960, "nome": "EMEF JOS\u00c9 MARIA LISBOA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. JO\u00c3O RODRIGUES, 575", "bairro": "JD. DA SA\u00daDE", "lat": -23.613607, "lon": -46.612696}, {"_id": 95010, "nome": "EMEF CASSIANO RICARDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O JOS\u00c9 DA SILVA, 422", "bairro": "JD. CARAGUATA", "lat": -23.649058, "lon": -46.604217}, {"_id": 95001, "nome": "EMEF JOAQUIM NABUCO - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DR. WADIH SAFADY, 10", "bairro": "JD. MARIA ESTELA", "lat": -23.638062, "lon": -46.599259}, {"_id": 94978, "nome": "EMEF MAL. EURICO GASPAR DUTRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JEAN DE LA HUERTA, 136", "bairro": "VL. BRASILINA", "lat": -23.622396, "lon": -46.61494}, {"_id": 94986, "nome": "EMEF PROFA. SYLVIA MARTINS PIRES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ITALVA, 266", "bairro": "SAUDE", "lat": -23.625328, "lon": -46.605101}, {"_id": 95028, "nome": "EMEF JOS\u00c9 DO PATROC\u00cdNIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CANTIGA INGENUA, 64", "bairro": "JD. STA. EMILIA", "lat": -23.647596, "lon": -46.598862}, {"_id": 95036, "nome": "EMEF PROF. LE\u00c3O MACHADO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. CARLOS LIVIERO, 600", "bairro": "VL. LIVIERO", "lat": -23.644965, "lon": -46.59347}, {"_id": 95044, "nome": "EMEF PRES. CAMPOS SALLES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAV. FRONTINI, 87", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CLIMACO", "lat": -23.622441, "lon": -46.590732}, {"_id": 95052, "nome": "EMEF ANTONIO DE ALC\u00c2NTARA MACHADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. BELGRADO, 74", "bairro": "MOINHO VELHO", "lat": -23.612369, "lon": -46.601246}, {"_id": 95061, "nome": "EMEF DES. FRANCISCO MEIRELLES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAMPANTE, 357", "bairro": "VL. INDEPENDENCIA", "lat": -23.596989, "lon": -46.592218}, {"_id": 95079, "nome": "EMEF DR. F\u00c1BIO DA SILVA PRADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. TAQUARI, 459", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.550568, "lon": -46.599666}, {"_id": 95087, "nome": "EMEF MAJ. SILVIO FLEMING - (TERCEI.)", "endereco": "R. PAULO DE LIMA CORREA, 65", "bairro": "VL. LIBANESA", "lat": -23.573342, "lon": -46.577419}, {"_id": 95109, "nome": "EMEF LEONOR MENDES DE BARROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. RAIMUNDO CORREA, 5", "bairro": "VL. DIVA", "lat": -23.571268, "lon": -46.564172}, {"_id": 95095, "nome": "EMEF EMILIANO DI CAVALCANTI - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALM.  ALEXANDRINO, 541", "bairro": "VL. INVERNADA", "lat": -23.570124, "lon": -46.56825}, {"_id": 95117, "nome": "EMEF PRES. KENNEDY - (TERCEI.)", "endereco": "R. ACURUI, 700", "bairro": "VL. FORMOSA", "lat": -23.562192, "lon": -46.552776}, {"_id": 95125, "nome": "EMEF BARTOLOMEU LOUREN\u00c7O DE GUSM\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "R. PICINGUABA, 802", "bairro": "VL.STA. ISABEL", "lat": -23.555608, "lon": -46.536176}, {"_id": 95133, "nome": "EMEF DR. JO\u00c3O NAOKI SUMITA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MONS.  ANT\u00d4NIO DE CASTRO, 222", "bairro": "JD. VL. FORMOSA", "lat": -23.571157, "lon": -46.527886}, {"_id": 95141, "nome": "EMEF VICENTINA RIBEIRO DA LUZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. AILTON NEGR\u00c3O FAZZIO, 59", "bairro": "PQ.. STO. EDUARDO", "lat": -23.577944, "lon": -46.522494}, {"_id": 94994, "nome": "EMEF OLAVO FONTOURA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. LAFAIETTE DE SOUSA CAMARGO, 72", "bairro": "JD. CLIMAX", "lat": -23.638225, "lon": -46.606033}, {"_id": 95150, "nome": "EMEF ROQUETTE PINTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROFA. ALZIRA DE OLIVEIRA GILIOLI, 32", "bairro": "JD. NICE", "lat": -23.58376, "lon": -46.516931}, {"_id": 95168, "nome": "EMEF DES. ACHILLES DE OLIVEIRA RIBEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O JO\u00c3O DO PARAISO, 57", "bairro": "JD. IMPERADOR", "lat": -23.589523, "lon": -46.497903}, {"_id": 95176, "nome": "EMEF JOS\u00c9 LINS DO REGO - (TERCEI.)", "endereco": "R. AUGUSTO FERREIRA RAMOS, 54", "bairro": "JD. TIETE", "lat": -23.587653, "lon": -46.492467}, {"_id": 95192, "nome": "EMEF GUIMAR\u00c3ES ROSA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. HAROLDO DALTRO, 466", "bairro": "VL. NOVA MANCHESTER", "lat": -23.546404, "lon": -46.532568}, {"_id": 95184, "nome": "EMEF S\u00c9RGIO MILLIET- (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. PAULO DE ANDRADE ARANTES, 125", "bairro": "PQ. MARIA LUIZA", "lat": -23.557544, "lon": -46.516969}, {"_id": 95206, "nome": "EMEF MIN. CAL\u00d3GERAS - (MIST)", "endereco": "R. ALS\u00c1CIA, 59", "bairro": "JD. AEROPORTO", "lat": -23.633141, "lon": -46.66059}, {"_id": 95214, "nome": "EMEF BERNARDO O'HIGGINS - (MIST)", "endereco": "R. PALACETE DAS \u00c1GUIAS, 585", "bairro": "VL. ALEXANDRINA", "lat": -23.642058, "lon": -46.667918}, {"_id": 95222, "nome": "EMEF ALM. ARY PARREIRAS - (MIST)", "endereco": "R. IPAOBI, 142", "bairro": "CIDADE LEONOR", "lat": -23.644231, "lon": -46.65594}, {"_id": 95231, "nome": "EMEF MARINA VIEIRA DE CARVALHO MESQUITA - (MIST)", "endereco": "R. NESTOR DE CASTRO, 253", "bairro": "CIDADE DOMITILA", "lat": -23.661951, "lon": -46.653086}, {"_id": 95249, "nome": "EMEF DR. HABIB CARLOS KIRILLOS - (MIST)", "endereco": "R. RIO GRANDE DO NORTE, 299", "bairro": "AMERICANOP\u00d3LIS", "lat": -23.674169, "lon": -46.645881}, {"_id": 95257, "nome": "EMEF PROF. ANTONIO SAMPAIO DORIA - (MIST)", "endereco": "P\u00c7A. TITO PACHECO, 07", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.681771, "lon": -46.642254}, {"_id": 95265, "nome": "EMEF ARMANDO ARRUDA PEREIRA - (MIST)", "endereco": "R. CEL. LUIZ DE FARIA E SOUZA, 12", "bairro": "VL. DO ENCONTRO", "lat": -23.652123, "lon": -46.640702}, {"_id": 95273, "nome": "EMEF CACILDA BECKER - (MIST)", "endereco": "AV. ENG. ARMANDO DE ARRUDA PEREIRA, 2013", "bairro": "JABAQUARA", "lat": -23.645699, "lon": -46.640512}, {"_id": 95281, "nome": "EMEF PROF. NELSON PIMENTEL QUEIROZ - (MIST)", "endereco": "AV. LEONARDO DA VINCI, 1371", "bairro": "VL. GUARANI", "lat": -23.640766, "lon": -46.639283}, {"_id": 95290, "nome": "EMEF PROF. JO\u00c3O CARLOS DA SILVA  BORGES - (TERCEI.)", "endereco": "AL. DOS TUPINIQUINS, 1473", "bairro": "PLANALTO PAULISTA", "lat": -23.615999, "lon": -46.662907}, {"_id": 95303, "nome": "EMEF PE. MANOEL PAIVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. SERAFIM ORLANDI, 254", "bairro": "JD. VL. MARIANA", "lat": -23.588101, "lon": -46.621235}, {"_id": 95320, "nome": "EMEF IRINEU MARINHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JACARAIPE, 478", "bairro": "QUINTA DA PAINEIRA", "lat": -23.592938, "lon": -46.580973}, {"_id": 95346, "nome": "EMEF PROF. QUEIROZ FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. FERNANDES SARDINHA, 222", "bairro": "VL. BELA", "lat": -23.597505, "lon": -46.565779}, {"_id": 95311, "nome": "EMEF JEAN MERMOZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. CORREA DE LEMOS, 30", "bairro": "CH\u00c1C. INGLESA", "lat": -23.608198, "lon": -46.636751}, {"_id": 95354, "nome": "EMEF GAL. OS\u00d3RIO", "endereco": "R. ARARIPE, 317", "bairro": "VL. CALIF\u00d3RNIA", "lat": -23.60733, "lon": -46.556652}, {"_id": 95362, "nome": "EMEF BR. DE MAU\u00c1 - (TERCEI.)", "endereco": "R. MADRID, 550", "bairro": "PQ. SEVILHA", "lat": -23.575923, "lon": -46.570104}, {"_id": 95338, "nome": "EMEF PROFA. RUTH LOPES DE ANDRADE - (TERCEI.)", "endereco": "R. JUNDIAPEBA, 177", "bairro": "VL. ZELINA", "lat": -23.589995, "lon": -46.580871}, {"_id": 95389, "nome": "EMEF PROFA. \u00c1UREA RIBEIRO XAVIER LOPES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARMINHA, 103", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.598448, "lon": -46.545121}, {"_id": 95397, "nome": "EMEF PROFA. MARLENE RONDELLI - (TERCEI.)", "endereco": "R. AC\u00c1CIO CARISTO, 21", "bairro": "PQ. TOMAS SARAIVA", "lat": -23.581715, "lon": -46.537654}, {"_id": 95371, "nome": "EMEF CLE\u00d3MENES CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. BARTOLOMEU CORREA BUENO, 268", "bairro": "JD. TEREZA", "lat": -23.587567, "lon": -46.551919}, {"_id": 95401, "nome": "EMEF PRES. PRUDENTE DE MORAIS - (TERCEI.)", "endereco": "R. JUIZ DE FORA, 980", "bairro": "VL. EMA", "lat": -23.595969, "lon": -46.536421}, {"_id": 95419, "nome": "EMEF MAL. MASCARENHAS DE MORAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. CAMILO HADDAD, 234", "bairro": "VL. ANADIR", "lat": -23.595993, "lon": -46.539479}, {"_id": 95427, "nome": "EMEF ALVARES DE AZEVEDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALCACUZ, 130", "bairro": "JD. PANORAMA", "lat": -23.604461, "lon": -46.538669}, {"_id": 95451, "nome": "EMEF VISC. DE TAUNAY - (TERCEI.)", "endereco": "ESTR. DA CASA GRANDE, 566", "bairro": "VL. CUNHA BUENO", "lat": -23.603757, "lon": -46.514638}, {"_id": 95443, "nome": "EMEF PROF. HENRIQUE M\u00c9LEGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CHIQUINHA GONZAGA, 349", "bairro": "VL. PRIMAVERA", "lat": -23.589905, "lon": -46.526049}, {"_id": 95435, "nome": "EMEF ALTINO ARANTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CEL. AUGUSTO CELSO DE MOURA, 78", "bairro": "VL. ELZE", "lat": -23.609439, "lon": -46.529394}, {"_id": 95460, "nome": "EMEF EM\u00cdLIO RIBAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 JOAQUIM, 302", "bairro": "JD. AMARO", "lat": -23.601469, "lon": -46.517058}, {"_id": 95478, "nome": "EMEF DEP. FLORES DA CUNHA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. GAL. PORF\u00cdRIO DA PAZ, 1663", "bairro": "JD. GRIMALDI", "lat": -23.595662, "lon": -46.514938}, {"_id": 95494, "nome": "EMEF ARMANDO DE SALLES OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MILTON DA CRUZ, 659", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.609392, "lon": -46.51245}, {"_id": 95516, "nome": "EMEF HERALDO BARBUY - (TERCEI.)", "endereco": "R. CRISTOV\u00c3O DE VASCONCELLOS, 86", "bairro": "JD. ADUTORA", "lat": -23.616763, "lon": -46.5029}, {"_id": 95508, "nome": "EMEF BRASILIO MACHADO NETO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALM. OTAC\u00cdLIO DA CUNHA, 325", "bairro": "PQ. STA. MADALENA", "lat": -23.613113, "lon": -46.508092}, {"_id": 95524, "nome": "EMEF VIN\u00cdCIUS DE MORAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. BRAS PIRES, 345", "bairro": "JD. TIET\u00ca", "lat": -23.598948, "lon": -46.498352}, {"_id": 95583, "nome": "EMEF PE. GREG\u00d3RIO WESTRUPP - (TERCEI.)", "endereco": "R. ESQUIV\u00c9L NAVARRO, 10", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.604612, "lon": -46.506202}, {"_id": 95575, "nome": "EMEF CIDADE DE OSAKA - (TERCEI.)", "endereco": "R. BARONESA DE MURITIBA, 55", "bairro": "PQ. S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.623774, "lon": -46.471322}, {"_id": 95591, "nome": "EMEF DEP. IVETE VARGAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARLO CLAUSETTI, 300", "bairro": "COHAB TEOT. VILELA", "lat": -23.604612, "lon": -46.500419}, {"_id": 95605, "nome": "EMEF ARQ. VILANOVA ARTIGAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. GUARANT\u00c3, 01", "bairro": "PQ. DOS BANC\u00c1RIOS", "lat": -23.599667, "lon": -46.509521}, {"_id": 95613, "nome": "EMEF PAULO DUARTE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ARQ. VILANOVA ARTIGAS, 583", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.609476, "lon": -46.501606}, {"_id": 97047, "nome": "EMEF ANEXA AO EDUCAND\u00c1RIO D. DUARTE - (MIST)", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.599701, "lon": -46.781387}, {"_id": 97055, "nome": "EMEF PRES. JUSCELINO KUBISTCHECK DE OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JORGE MARACCINI PONFILIO, 60", "bairro": "JD. S\u00c3O PAULO II", "lat": -23.564477, "lon": -46.396651}, {"_id": 97071, "nome": "EMEI ENG. KLAUS REINACH - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FRANCISCO BRAND\u00c3O, 390", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.593368, "lon": -46.392935}, {"_id": 95559, "nome": "EMEF CLAUDIO MANOEL DA COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. RODOLFO PIRANI, 224", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.626997, "lon": -46.462703}, {"_id": 97080, "nome": "EMEI ELISA KAUFMANN ABRAMOVICH - (TERCEI.)", "endereco": "R. RENE DE TOLEDO, 55", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.602666, "lon": -46.40392}, {"_id": 95541, "nome": "EMEF OLIVAL COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JO\u00c3O RODRIGUES RUIZ, 248", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.610661, "lon": -46.493535}, {"_id": 97101, "nome": "EMEI PRES. TANCREDO NEVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO MARIA ESCUDERO RIVAS, 287", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.507864, "lon": -46.369488}, {"_id": 97063, "nome": "EMEF ANTONIO PEREIRA IGN\u00c1CIO (TERC)", "endereco": "R. SARA KUBITSCHECK, 186", "bairro": "CHB. CASTRO ALVES", "lat": -23.582687, "lon": -46.40514}, {"_id": 95532, "nome": "EMEF RODRIGUES DE CARVALHO - (TERCEI.)", "endereco": "RUA  CRIST\u00d3V\u00c3O DE VASCONCELOS, 86", "bairro": "CHB. MAL. M. MORAES", "lat": -23.616884, "lon": -46.496421}, {"_id": 97144, "nome": "EMEI PERO NETO - (MIST)", "endereco": "R. PAULO BOURROUL, 100", "bairro": "JD. REAL PARQUE", "lat": -23.610168, "lon": -46.7033}, {"_id": 97161, "nome": "EMEI PROFA. ZULEIKA PEREIRA LEITE - (MIST)", "endereco": "R. DR. ANTONIO BARBOSA DA CUNHA, 46", "bairro": "JD. MARIA SAMPAIO", "lat": -23.640121, "lon": -46.785819}, {"_id": 97721, "nome": "EMEF DR. JOS\u00c9 AUGUSTO CESAR SALGADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS TEXTEIS, 2907", "bairro": "CHB. TIRADENTES", "lat": -23.591947, "lon": -46.396015}, {"_id": 97691, "nome": "EMEI DILSON FUNARO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALBERTINA MEDEIROS, 489", "bairro": "VL. DAN\u00daBIO AZUL", "lat": -23.519181, "lon": -46.439166}, {"_id": 98515, "nome": "EMEI DR. ALBERT SABIN - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JO\u00c3O PAULO DA SILVA, 259", "bairro": "VL. DA  PAZ", "lat": -23.694077, "lon": -46.695878}, {"_id": 98604, "nome": "EMEI GOV. CARVALHO PINTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO ALVES DOS SANTOS, 45", "bairro": "VL. CUNHA BUENO", "lat": -23.608413, "lon": -46.529942}, {"_id": 95567, "nome": "EMEF ALCEU AMOROSO LIMA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARMEM TORTOLA, 26", "bairro": "JD. RIO CLARO", "lat": -23.621142, "lon": -46.457605}, {"_id": 97713, "nome": "EMEF DR. JOS\u00c9 PEDRO LEITE CORDEIRO (TERC)", "endereco": "R. DES. FERNANDO DE ALBUQUERQUE PRADO, 250", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.508148, "lon": -46.370038}, {"_id": 98884, "nome": "EMEI MIN. ALIOMAR BALEEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JURITI AZUL, S/N", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.477947, "lon": -46.426888}, {"_id": 97705, "nome": "EMEF AURELIANO LEITE  (TERC)", "endereco": "R. JOSE FRANCISCO BRANDAO, 370", "bairro": "STA. ETELVINA", "lat": -23.593035, "lon": -46.393128}, {"_id": 98949, "nome": "EMEI CRUZ E SOUSA - (MIST)", "endereco": "R. HENRIQUE DA COSTA, 348", "bairro": "JD. ITACOLOMI", "lat": -23.663183, "lon": -46.652025}, {"_id": 98931, "nome": "EMEI MAL. OSVALDO CORDEIRO DE FARIAS (TERC)", "endereco": "R. HENRY ARTHUR JONES, 10", "bairro": "JD. ELIANA", "lat": -23.753491, "lon": -46.671663}, {"_id": 98957, "nome": "EMEI PROF. ARLINDO VEIGA DOS SANTOS (TERC)", "endereco": "R. FELIX  ALVES  PEREIRA, 9", "bairro": "JD. CENTEN\u00c1RIO", "lat": -23.472785, "lon": -46.669811}, {"_id": 98965, "nome": "EMEI MAL. ODILIO DENYS (TERC)", "endereco": "R. PORTEIRA DO PINHAL, 206", "bairro": "VL. ROQUE", "lat": -23.477527, "lon": -46.652554}, {"_id": 98973, "nome": "EMEI 9 DE JULHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS MARTIRES ARMENIOS, 934", "bairro": "JD. L. M. BARROS", "lat": -23.467481, "lon": -46.610781}, {"_id": 98990, "nome": "EMEI PROFA. JONISE M\u00c1XIMO DA FONSECA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MIGUEL ARROJADO LISBOA, 153", "bairro": "JD.CABU\u00c7\u00da", "lat": -23.467429, "lon": -46.566123}, {"_id": 98981, "nome": "EMEI LUIS GAMA - (TERCEI.)", "endereco": "R. INVAS\u00c3O DOS HOLANDESES, 45", "bairro": "VL. MARIA", "lat": -23.487271, "lon": -46.571259}, {"_id": 97152, "nome": "EMEI OSCAR PEDROSO HORTA - (MIST)", "endereco": "R. PAULO MARANH\u00c3O, 36", "bairro": "JD. D'ABRIL", "lat": -23.576296, "lon": -46.775046}, {"_id": 99023, "nome": "EMEI PROFA. CLYCIE MENDES CARNEIRO (MIST)", "endereco": "R. JOAQUINA DA LAPA, 210", "bairro": "JD. ESTHER YOLANDA", "lat": -23.579131, "lon": -46.760639}, {"_id": 99040, "nome": "EMEI VANDA COELHO DE MORAES - (MIST)", "endereco": "R. GUADALQUIR, 9", "bairro": "JD. UBIRAJARA", "lat": -23.685898, "lon": -46.673243}, {"_id": 99058, "nome": "EMEI ARACY DE ALMEIDA - (MIST)", "endereco": "R. WALDEMAR ORTEGA, 650", "bairro": "JD. COMERCIAL", "lat": -23.675164, "lon": -46.783674}, {"_id": 99074, "nome": "EMEI DANTON CASTILHO CABRAL (TERC)", "endereco": "R. SILVESTRO SILVESTRI, 319", "bairro": "JD. ANGELA", "lat": -23.607429, "lon": -46.516915}, {"_id": 99082, "nome": "EMEI PROF. JOS\u00c9 ALOYSIO RODRIGUES CORREA (TERC)", "endereco": "R. MALAGA, 391", "bairro": "PQ. SEVILHA", "lat": -23.576341, "lon": -46.570194}, {"_id": 99007, "nome": "EMEI PE. CHARBONNEAU - (MIST)", "endereco": "R.  F\u00c1BIO DE ALMEIDA MAGALH\u00c3ES, 95", "bairro": "JD. STO. ELIAS", "lat": -23.496467, "lon": -46.749997}, {"_id": 99066, "nome": "EMEI DINAH SILVEIRA QUEIROZ - (MIST)", "endereco": "R. SEBASTI\u00c3O SENRET, 137", "bairro": "PQ. SANTA EDWIGES", "lat": -23.676815, "lon": -46.741975}, {"_id": 99091, "nome": "EMEF HIP\u00d3LITO JOS\u00c9 COSTA - (TERCEI.)", "endereco": "R. AUGUSTO RODRIGUES, 272", "bairro": "JD. FONT\u00c1LLIS", "lat": -23.438007, "lon": -46.57732}, {"_id": 99112, "nome": "EMEF PRACINHAS DA FEB - (MIST)", "endereco": "R. ANTONIO RAPOSO BARRETO, 151", "bairro": "JD. DAS FLORES", "lat": -23.674887, "lon": -46.738403}, {"_id": 99104, "nome": "EMEF DEZOITO DO FORTE - (MIST)", "endereco": "R. HAFIZ ABI CHEDID, 110", "bairro": "VL. NAGIB", "lat": -23.686396, "lon": -46.757777}, {"_id": 99121, "nome": "CEU EMEF PROF. DOMINGOS RUBINO - ROSA DA CHINA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLARA PETRELA, 113", "bairro": "JD. S\u00c3O ROBERTO", "lat": -23.621567, "lon": -46.500775}, {"_id": 99139, "nome": "EMEF VIRGILIO DE MELLO FRANCO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ERVA DO SERENO, 15", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.483716, "lon": -46.414556}, {"_id": 99210, "nome": "EMEI CHARLES CHAPLIN - (TERCEI.)", "endereco": "R. ESQUIVEL NAVARRO, 465", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.605457, "lon": -46.506492}, {"_id": 99228, "nome": "EMEF JO\u00c3O PEDRO DE CARVALHO NETO - (MIST)", "endereco": "R. ALFREDO OMETECIDIO, 339", "bairro": "JD. S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.67796, "lon": -46.771403}, {"_id": 99236, "nome": "EMEF MODESTO SCAGLIUSI - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O RODRIGUES DE MOURA, 16", "bairro": "JD. PIRACUAMA", "lat": -23.647212, "lon": -46.761901}, {"_id": 99031, "nome": "EMEI PROFA. MARIA JOS\u00c9 GALV\u00c3O DE FRAN\u00c7A PINTO - (MIST)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO CERVANTES, 480", "bairro": "PQ. YP\u00ca", "lat": -23.594296, "lon": -46.797737}, {"_id": 99015, "nome": "EMEI PROF. EUR\u00cdPEDES SIM\u00d5ES DE PAULA (MIST)", "endereco": "R. BARRA DO JACAR\u00c9, 73", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.47371, "lon": -46.709963}, {"_id": 99244, "nome": "EMEI ALM. SYLVIO M. FIGUEREDO - (MIST)", "endereco": "R. SALVADOR RODRIGUES NEGR\u00c3O, 604", "bairro": "VL. JOANIZA", "lat": -23.671593, "lon": -46.662549}, {"_id": 99252, "nome": "EMEI PROFA. NORIMAR TEIXEIRA (MIST)", "endereco": "R. VERDUN, 45", "bairro": "JD .S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.689692, "lon": -46.740349}, {"_id": 99261, "nome": "EMEF TE\u00d3FILO BENEDITO OTTONI - (MIST)", "endereco": "R. INACIO CERVANTES, 490", "bairro": "PQ. IP\u00ca", "lat": -23.594518, "lon": -46.798045}, {"_id": 99287, "nome": "EMEF VIANNA MOOG - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO LEITE ESQUERDO, 310", "bairro": "JD. JAQUELINE", "lat": -23.594715, "lon": -46.754604}, {"_id": 99325, "nome": "EMEF PROF. BENEDITO MONTENEGRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRO DA ESPERAN\u00c7A, S/N", "bairro": "JD. TR\u00caS MARIAS", "lat": -23.595073, "lon": -46.447242}, {"_id": 99279, "nome": "EMEI ISA SILVEIRA LEAL - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOAQUIM ALVES DINIS, 912", "bairro": "VL. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.521613, "lon": -46.491949}, {"_id": 99333, "nome": "EMEI JD. MAR\u00cdLIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. QUINTINO DA CUNHA, 20", "bairro": "JD. MAR\u00cdLIA", "lat": -23.562749, "lon": -46.496178}, {"_id": 99341, "nome": "EMEI PROFA. MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O VIEIRA PEREIRA (TERC.)", "endereco": "R. DIOGO DE GOUVEIA OS\u00d3RIO, 18", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.50155, "lon": -46.374866}, {"_id": 99350, "nome": "EMEF 22 DE MAR\u00c7O - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO SOARES, 51", "bairro": "VL. FRANCA", "lat": -23.636282, "lon": -46.749913}, {"_id": 99538, "nome": "EMEI RACHEL MESQUITA DE SALLES OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MILTON DA CRUZ, 585", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.609663, "lon": -46.512814}, {"_id": 99589, "nome": "EMEF PEDRO NAVA - (MIST)", "endereco": "R. JOAQUINA DA LAPA, 453", "bairro": "JD. ESTHER YOLANDA", "lat": -23.579398, "lon": -46.760101}, {"_id": 99651, "nome": "EMEF JOS\u00c9 HON\u00d3RIO RODRIGUES (TERC)", "endereco": "R. DO POMBO CORREIO, 50", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.497408, "lon": -46.417086}, {"_id": 99643, "nome": "EMEI DULCE HAUCK - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO JOAQUIM DA SILVA, 10", "bairro": "JD.ALMANARA", "lat": -23.474754, "lon": -46.677514}, {"_id": 99180, "nome": "EMEBS ANNE SULLIVAN - (MIST)", "endereco": "R. RODRIGUES PAES, 512", "bairro": "CH\u00c1C. STO. ANTONIO", "lat": -23.629655, "lon": -46.702006}, {"_id": 97098, "nome": "EMEI VALDIR AZEVEDO (TERC)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO MONTEIRO, 333", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.565515, "lon": -46.404612}, {"_id": 99678, "nome": "EMEF MAL. MALLET - (TERCEI.)", "endereco": "R. GAL. MOREIRA COUTO, 72", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.54973, "lon": -46.426475}, {"_id": 99686, "nome": "EMEF PROF. RICARDO DA VITIELLO - (MIST)", "endereco": "R. SOLIDARIEDADE, 200", "bairro": "CHB. ADVENTISTA", "lat": -23.667883, "lon": -46.776431}, {"_id": 99660, "nome": "EMEF IMP. DNA. AM\u00c9LIA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. TTE. LAURO SODR\u00c9, 235", "bairro": "JD. SANTA AD\u00c9LIA", "lat": -23.612801, "lon": -46.485137}, {"_id": 99791, "nome": "EMEF PL\u00cdNIO SALGADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLARISSA, S/N", "bairro": "JD. ELIANA", "lat": -23.753339, "lon": -46.670548}, {"_id": 99783, "nome": "EMEF GERALDO SESSO JR. - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 SIQUEIRA BRITO, 123", "bairro": "VL. BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.468684, "lon": -46.690818}, {"_id": 99792, "nome": "EMEF FORTE DOS REIS MAGOS (TERC)", "endereco": "R. FORTE DOS REIS MAGOS, SN", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.622679, "lon": -46.460849}, {"_id": 99805, "nome": "EMEI J.G. DE ARA\u00daJO JORGE - (TERCEI.)", "endereco": "R. VALDOMIRO GONZAGA SILVA, 1209", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.4938, "lon": -46.371946}, {"_id": 99988, "nome": "EMEI MARIA JOS\u00c9 DUPR\u00c9 - (MIST)", "endereco": "RUA PASTOR JO\u00c3O GRECCHI, 84", "bairro": "PQ. ANHANGUERA", "lat": -23.429082, "lon": -46.795736}, {"_id": 108300, "nome": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O CAPELA DO SOCORRO", "endereco": "AV. RIO BONITO, 2330", "bairro": "SOCORRO", "lat": -23.684767, "lon": -46.710058}, {"_id": 200018, "nome": "CMCT CENTRO MUNICIPAL DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO", "endereco": "R DANIEL BERNARDO, 95", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.494355, "lon": -46.442177}, {"_id": 200042, "nome": "CIEJA DE ERMELINO MATARAZZO (TERC)", "endereco": "AV. PARANAGU\u00c1, 1954", "bairro": "ERMELINO MATARAZO", "lat": -23.488915, "lon": -46.479289}, {"_id": 200044, "nome": "CIEJA PERUS I (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO JOS\u00c9 DE BARROS - 160, 166", "bairro": "PERUS", "lat": -23.407719, "lon": -46.759527}, {"_id": 200043, "nome": "CIEJA IGUATEMI", "endereco": "AV. RAGUEB CHOHFI, SN", "bairro": "IGUATEMI", "lat": -23.594456, "lon": -46.448574}, {"_id": 200069, "nome": "CIEJA VILA MARIA VILA GUILHERME", "endereco": "R. FRANCISCO FRANCO MACHADO, 68", "bairro": "VL. SABRINA", "lat": -23.492349, "lon": -46.573304}, {"_id": 200085, "nome": "CIEJA CAMBUCI", "endereco": "R. CES\u00c1RIO RAMALHO, 111", "bairro": "LG.DO CAMBUCI", "lat": -23.560102, "lon": -46.62433}, {"_id": 200077, "nome": "CIEJA ITAQUERA (TERC)", "endereco": "AV. ITAQUERA, 221", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.552747, "lon": -46.479497}, {"_id": 200093, "nome": "CIEJA PROFA. ROSA KAZUE INAKAKE DE SOUZA", "endereco": "R. DR. MEIRA PENA, 33", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.544195, "lon": -46.415413}, {"_id": 200115, "nome": "CIEJA SANTO AMARO", "endereco": "R. FRANCISCO RAMOS, 132", "bairro": "JD.CONS\u00d3RCIO", "lat": -23.671569, "lon": -46.675959}, {"_id": 200131, "nome": "CIEJA CAMPO LIMPO (MIST)", "endereco": "R. CB. EST\u00c1CIO DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 176", "bairro": "PQ. MARIA HELENA", "lat": -23.658337, "lon": -46.763505}, {"_id": 200140, "nome": "CIEJA PROFESSORA MARL\u00daCIA GON\u00c7ALVES DE ABREU", "endereco": "AV. MATEU BEI, 1651", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.597486, "lon": -46.486546}, {"_id": 200166, "nome": "CIEJA CL\u00d3VIS CAITANO MIQUELAZZO", "endereco": "R. FRAN\u00c7OIS BUNEL, 250", "bairro": "PQ. BRISTOL", "lat": -23.649667, "lon": -46.610214}, {"_id": 200174, "nome": "CIEJA SANTANA / TUCURUVI", "endereco": "R. CEL. JO\u00c3O DA SILVA FEIJ\u00d3, 34", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.468477, "lon": -46.639034}, {"_id": 200182, "nome": "CIEJA PROF\u00aa ROSE MARY FRASSON", "endereco": "R. JITA\u00daNA, 30", "bairro": "JD. MARACAN\u00c3", "lat": -23.477382, "lon": -46.681777}, {"_id": 200201, "nome": "CEU  GEST\u00c3O CASA BLANCA (MIST)", "endereco": "RUA JO\u00c3O DAMASCENO, 85", "bairro": "JD.CASA BLANCA", "lat": -23.646711, "lon": -46.744385}, {"_id": 200203, "nome": "CEU GEST\u00c3O CAMPO LIMPO - CARDEAL DOM AGNELO ROSSI (MIST)", "endereco": "AVENIDA CARLOS LACERDA, 678", "bairro": "JD. PIRAJUSSARA", "lat": -23.636846, "lon": -46.779455}, {"_id": 200205, "nome": "PROJETO CECI ALDEIA  KRUKUTU", "endereco": "ESTR. DO CURUCUTU, S/N", "bairro": "BARRAGEM", "lat": -23.873481, "lon": -46.63631}, {"_id": 200204, "nome": "PROJETO CECI JARAGU\u00c1", "endereco": "R. COM. JOS\u00c9 DE MATOS, 386", "bairro": "VL. CLARICE", "lat": -23.464809, "lon": -46.752477}, {"_id": 200207, "nome": "CIEJA PARELHEIROS", "endereco": "P\u00c7A. DO TRABALHADOR, S/N", "bairro": "JD. MARIA FERNANDES", "lat": -23.768044, "lon": -46.717146}, {"_id": 200206, "nome": "PROJETO CECI ALDEIA TENONDE POR\u00c3", "endereco": "ESTR. DA BARRAGEM, 153", "bairro": "BARRAGEM", "lat": -23.878888, "lon": -46.643661}, {"_id": 200209, "nome": "CMCT CENTRO MUNICIPAL DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E TREINAMENTO II", "endereco": "R JASMIM DO IMPERADOR, 244", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.509635, "lon": -46.38982}, {"_id": 200239, "nome": "CEU GEST\u00c3O  FEITI\u00c7O DA VILA - DEP. PROF. JOS\u00c9 FREITAS NOBRE (MIST)", "endereco": "RUA FEITI\u00c7O DA VILA, 399", "bairro": "CH\u00c1CARA SANTA MARIA", "lat": -23.685887, "lon": -46.793056}, {"_id": 200251, "nome": "CEU GESTAO CAMINHO DO MAR (MIST)", "endereco": "AV. ENGENHEIRO ARMANDO DE ARRUDA PEREIRA, 5241", "bairro": "JD. LOURDES", "lat": -23.66868, "lon": -46.633824}, {"_id": 200252, "nome": "CEU GEST\u00c3O CAP\u00c3O REDONDO PROF. DR. CELSO SEIXAS RIBEIRO BASTOS (MIST)", "endereco": "R. DANIEL GRAN, S/N\u00ba", "bairro": "JD. MODELO", "lat": -23.672877, "lon": -46.767704}, {"_id": 200050, "nome": "CIEJA SAPOPEMBA", "endereco": "R. SGT. LUIZ RODRIGUES FILHO, 40", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": -23.617179, "lon": -46.496437}, {"_id": 200158, "nome": "CIEJA ALUNA JESSICA NUNES HERCULANO", "endereco": "R. ANTONIO MARIANI, 425", "bairro": "JD.ADHEMAR DE BARROS", "lat": -23.575351, "lon": -46.716556}, {"_id": 200244, "nome": "CEU GEST\u00c3O CANTOS DO AMANHECER (MIST)", "endereco": "AV. CANTOS DO AMANHECER, S/N", "bairro": "JARDIM ELEDY", "lat": -23.649018, "lon": -46.785601}, {"_id": 200256, "nome": "CEU GEST\u00c3O UIRAPURU", "endereco": "R. NAZIR MIGUEL, 849", "bairro": "JARDIM PAULO VI", "lat": -23.59963, "lon": -46.788074}, {"_id": 302106, "nome": "CEI CONV. PEQUENA LUZ", "endereco": "AVENIDA GALERA, 04", "bairro": "ENGENHEIRO GOULARD", "lat": -23.49748, "lon": -46.516867}, {"_id": 302107, "nome": "CEI CONV. MARIAMA", "endereco": "RUA: MANUEL MENDES RIBEIRO, 62", "bairro": "VILA BUENOS AIRES", "lat": -23.510127, "lon": -46.51366}, {"_id": 302108, "nome": "CEI CONV. MUNDO DO SABER", "endereco": "AV. DAS ALTEROSAS, 164", "bairro": "CIDADE PATRIARCA", "lat": -23.530963, "lon": -46.50864}, {"_id": 303429, "nome": "CEI CONV. INST. N. SRA. DE ANUNCIA\u00c7\u00c3O", "endereco": "R. CONSELHEIRO OLEG\u00c1RIO, 54", "bairro": "VL. ANASTACIO", "lat": -23.514169, "lon": -46.721588}, {"_id": 306191, "nome": "CEI CONV. CASA DA PEQUENA IVETE", "endereco": "R. INHATIUM, 152", "bairro": "ALTO DE PINHEIROS", "lat": -23.537977, "lon": -46.712948}, {"_id": 306186, "nome": "CEI CONV. SINHAZINHA MEIRELLES", "endereco": "AV. JOS\u00c9 JOAQUIM SEABRA, 1245", "bairro": "RIO PEQUENO", "lat": -23.567957, "lon": -46.755501}, {"_id": 306192, "nome": "CEI CONV. VILA DALVA", "endereco": "R. RUI AMARAL LEMOS, 553", "bairro": "VL. DALVA", "lat": -23.567651, "lon": -46.765825}, {"_id": 306194, "nome": "CEI CONV. FRATERNIDADE MARIA DE NAZAR\u00c9", "endereco": "R. S\u00c3O MAC\u00c1RIO, 111", "bairro": "VILA BEATRIZ", "lat": -23.553396, "lon": -46.697116}, {"_id": 306193, "nome": "CEI CONV. D. JOS\u00c9 GASPAR", "endereco": "R. AUREA BATISTA DOS SANTOS, 703", "bairro": "VL. MORSE", "lat": -23.600428, "lon": -46.72584}, {"_id": 306196, "nome": "CEI CONV.  DO INST. DNA. ANA  ROSA", "endereco": "R. CANIO RIZZO, 100", "bairro": "VILA SONIA", "lat": -23.589556, "lon": -46.73052}, {"_id": 306197, "nome": "CEI CONV. JESUS MENINO", "endereco": "ALAMEDA FRANCA, 889", "bairro": "CERQUEIRA CESAR", "lat": -23.560547, "lon": -46.664414}, {"_id": 306198, "nome": "CEI CONV. LAR CRIAN\u00c7A FELIZ", "endereco": "RUA EUDORO LINCOLN BERLINK, 346", "bairro": "JARDIM ARPOADOR", "lat": -23.595957, "lon": -46.792277}, {"_id": 306199, "nome": "CEI CONV. ASA LAR INFANTIL", "endereco": "R. OSCAR PINHEIRO COELHO, 309", "bairro": "BUTANT\u00c3", "lat": -23.582129, "lon": -46.719074}, {"_id": 200245, "nome": "CEU GEST\u00c3O VILA DO SOL (MIST)", "endereco": "AV. DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS, 369", "bairro": "JD. VERA", "lat": -23.731847, "lon": -46.785444}, {"_id": 306158, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O MATERNO", "endereco": "R. ANTONIO PIRES, 663", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.497868, "lon": -46.691813}, {"_id": 306200, "nome": "CEI CONV. LAR N. SRA. DOS POBRES", "endereco": "AV. DR. VITAL BRASIL, 1285", "bairro": "BUTANT\u00c3", "lat": -23.56966, "lon": -46.714656}, {"_id": 306201, "nome": "CEI CONV. LAR PAULO DE TARSO", "endereco": "AV. RIO PEQUENO, 1235", "bairro": "RIO PEQUENO", "lat": -23.56873, "lon": -46.756422}, {"_id": 306207, "nome": "CEI CONV. PRIMAVERA- LIGA DAS SRAS. CAT\u00d3LICAS", "endereco": "AV.  ENG. HEITOR ANTONIO HEIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "JD. EDUCAND\u00c1RIO", "lat": -23.598217, "lon": -46.781338}, {"_id": 306213, "nome": "CEI CONV. SANTO AGOSTINHO- ASA", "endereco": "R. CLEMENTINE BRENNE, 412", "bairro": "PARAIS\u00d3POLIS", "lat": -23.606427, "lon": -46.724208}, {"_id": 306211, "nome": "CEI CONV. DOM EMILIO PIGNOLI", "endereco": "R. LUISA CRAPSI ORSI, 15", "bairro": "VILA ALBANO", "lat": -23.586149, "lon": -46.754948}, {"_id": 306215, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO", "endereco": "R. JO\u00c3O MILAN, 132", "bairro": "JD. ESTER", "lat": -23.584702, "lon": -46.758068}, {"_id": 306219, "nome": "CEI CONV. RECANTO INF. IZABEL MENDES DE CASTRO", "endereco": "R. AMARO CAVALHEIRO, 124", "bairro": "PINHEIROS", "lat": -23.565299, "lon": -46.699011}, {"_id": 306220, "nome": "CEI CONV. A NOSSA CASA DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. TEODOSIO DE SAAVEDRA, 9", "bairro": "CH\u00c1C. SANTANA", "lat": -23.670824, "lon": -46.743701}, {"_id": 306221, "nome": "CEI CONV. AB\u00cdLIO C\u00c9SAR", "endereco": "R. AB\u00cdLIO C\u00c9SAR, 1030", "bairro": "JD. S\u00c3O BENTO", "lat": -23.68708, "lon": -46.780615}, {"_id": 306222, "nome": "CEI CONV. ARCO", "endereco": "R. LIC\u00cdNIO FELINI, 97", "bairro": "CH\u00c1C. FL\u00d3RIDA", "lat": -23.724173, "lon": -46.77303}, {"_id": 306223, "nome": "CEI CONV. ARRAST\u00c3O", "endereco": "R. DR. JOVIANO PACHECO DE AGUIRRE, 255", "bairro": "JD. BOM REFUGIO", "lat": -23.634161, "lon": -46.776973}, {"_id": 306224, "nome": "CEI CONV. CASA S\u00c3O JOS\u00c9 - LAR DA INF\u00c2NCIA", "endereco": "R. ANTONIO CALDAS, 88", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.635109, "lon": -46.759913}, {"_id": 306225, "nome": "CEI CONV. CEDRINHO  I", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 306226, "nome": "CEI CONV. COMUN. INFANTIL AGLAEZINHA I", "endereco": "R. CARLO SARACENI, 72", "bairro": "JD. FRATERNIDADE", "lat": -23.679514, "lon": -46.77218}, {"_id": 306227, "nome": "CEI CONV. ESTRELA NOVA", "endereco": "R. LUIZ GONZAGA FREIRE, 602", "bairro": "JD. HELGA", "lat": -23.641669, "lon": -46.773232}, {"_id": 306228, "nome": "CEI CONV. HORIZONTE AZUL", "endereco": "R. AGATINO DE ESPARTA, 9", "bairro": "HORIZONTE AZUL", "lat": -23.746624, "lon": -46.779306}, {"_id": 306232, "nome": "CEI CONV. JD. COMERCIAL", "endereco": "R. ALGARD, 13", "bairro": "JD. COMERCIAL", "lat": -23.676072, "lon": -46.785337}, {"_id": 306233, "nome": "CEI CONV. JD. KLEIN", "endereco": "R. BONIF\u00c1CIO DE MONTE FERRAT, 260", "bairro": "JD. KLEIN", "lat": -23.67391, "lon": -46.747728}, {"_id": 306234, "nome": "CEI CONV. JD. MITSUTANI", "endereco": "R. MARCOS DE CANAVESES, 16", "bairro": "JD. MITSUTANI", "lat": -23.646524, "lon": -46.787276}, {"_id": 306236, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O PEDRO RODRIGUES", "endereco": "R. JO\u00c3O MANOEL VAZ, 11", "bairro": "JD. STA. MARGARIDA", "lat": -23.68426, "lon": -46.753246}, {"_id": 306237, "nome": "CEI CONV. LAR DE AMOR MEI MEI", "endereco": "R. JULIO LOUREN\u00c7O PINTO, 42", "bairro": "PQ. STO. ANTONIO", "lat": -23.663456, "lon": -46.75539}, {"_id": 306238, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E ZAZ\u00c1 I", "endereco": "AV. TAQUANDAVA, 164", "bairro": "CIDADE IPAVA", "lat": -23.72025, "lon": -46.764491}, {"_id": 306208, "nome": "CEI CONV. PRIMEIROS PASSOS", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.598217, "lon": -46.781338}, {"_id": 306239, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E ZAZ\u00c1 II", "endereco": "R. UTUCURA, 11", "bairro": "CIDADE IPAVA", "lat": -23.720805, "lon": -46.763811}, {"_id": 306240, "nome": "CEI CONV. MARIA IZABEL", "endereco": "R. NOVA DO TUPAROQUERA, 117", "bairro": "JD. S\u00c3O LU\u00cdS", "lat": -23.657738, "lon": -46.73635}, {"_id": 306242, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DA PAZ", "endereco": "R. VULNER\u00c1RIA, 226", "bairro": "JD. PARANAPANEMA", "lat": -23.69263, "lon": -46.781716}, {"_id": 306244, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO BOM CONSELHO MAE DE MISERICORDIA", "endereco": "R. N. SRA. DO BOM CONSELHO, 123", "bairro": "VL. PREL", "lat": -23.647522, "lon": -46.756614}, {"_id": 306245, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO CAMINHO I", "endereco": "R. ENG. ANTONIO ALVES BRAGA, 17", "bairro": "JD. RIVIERA", "lat": -23.701082, "lon": -46.745285}, {"_id": 306247, "nome": "CEI CONV. N\u00daCLEO MATRIZ", "endereco": "R. MANOEL DE SIQUEIRA, 35", "bairro": "JD. STA. EDWIGES", "lat": -23.672662, "lon": -46.744218}, {"_id": 306246, "nome": "CEI CONV. JD. UNIVERSAL", "endereco": "R. B\u00c1CIO DE FILIC\u00c1IA, 274", "bairro": "JD. FIGUEIRA GRANDE", "lat": -23.677087, "lon": -46.746223}, {"_id": 306209, "nome": "CEI CONV. RECANTO DA ALEGRIA I", "endereco": "R. FRANCISCO REBOLO, 6", "bairro": "JD. PANORAMA", "lat": -23.600718, "lon": -46.697863}, {"_id": 306202, "nome": "CEI CONV. ASSOC. DE CRECHES MARIA DE NAZAR\u00c9", "endereco": "AV. CORIFEU DE AZEVEDO MARQUES, 2530", "bairro": "BUTANTA", "lat": -23.573058, "lon": -46.737168}, {"_id": 306210, "nome": "CEI CONV. RECANTO DA ALEGRIA II", "endereco": " TRAV. ANTONIO AUGUSTO MONTEIRO DE BARROS NETO, 70", "bairro": " REAL PARQUE", "lat": -23.607171, "lon": -46.70439}, {"_id": 306206, "nome": "CEI CONV. RECANTO DA ALEGRIA V", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5535", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.595028, "lon": -46.778111}, {"_id": 306249, "nome": "CEI CONV. ANA CLAUDINA CARVALHO FERRAZ DE CAMARGO", "endereco": "R. DO CHICO NUNES, 241", "bairro": "JD. REBOU\u00c7AS", "lat": -23.628716, "lon": -46.746144}, {"_id": 306250, "nome": "CEI CONV. FLAMBOYANT", "endereco": "RUA ALBERGATE CAPACELLI, 600", "bairro": "CHACARA STO. ANTONIO", "lat": -23.746825, "lon": -46.777863}, {"_id": 306256, "nome": "CEI CONV. STA. TEREZINHA", "endereco": "AV. D. RODRIGO SANCHES, 1531", "bairro": "JD. IRAPIRANGA", "lat": -23.659456, "lon": -46.792901}, {"_id": 306254, "nome": "CEI CONV. SANT'ANA", "endereco": "R. SOARES SOUZA JUNIOR, 2725", "bairro": " ALTO DA RIVIERA", "lat": -23.700347, "lon": -46.768996}, {"_id": 306259, "nome": "CEI CONV. DA PAR\u00d3QUIA DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O", "endereco": "R. PROF. WASHINGTON PIRES, 123", "bairro": "JD. MARIA SAMPAIO", "lat": -23.641213, "lon": -46.785815}, {"_id": 306257, "nome": "CEI CONV. STO. DIAS", "endereco": "R. ERNESTO PASQUALUCCI, 339", "bairro": "JD. DION\u00cdSIO", "lat": -23.684348, "lon": -46.767897}, {"_id": 306268, "nome": "CEI CONV. ANA DE F\u00c1TIMA", "endereco": "R. CONSTELA\u00c7\u00c3O DO CORVO, 47", "bairro": "JD. CASA GRANDE", "lat": -23.777019, "lon": -46.717533}, {"_id": 306269, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DE F\u00c1TIMA", "endereco": "R. CANES, 90", "bairro": "VELEIROS", "lat": -23.680262, "lon": -46.707357}, {"_id": 306271, "nome": "CEI CONV. LEILA ATLAS", "endereco": "AV. GON\u00c7ALO DE PAIVA GOMES, 424", "bairro": "JD. REPUBLICA", "lat": -23.715536, "lon": -46.688036}, {"_id": 306273, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E TRABALHADORA", "endereco": "AV. GAL. GOLBERY DO COUTO E SILVA, 93", "bairro": "JD. LUC\u00c9LIA", "lat": -23.761311, "lon": -46.677221}, {"_id": 306274, "nome": "CEI CONV. N. SRA. APARECIDA", "endereco": "R. N. SRA. APARECIDA, 01", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.696239, "lon": -46.698841}, {"_id": 306277, "nome": "CEI CONV. PEQUENO PR\u00cdNCIPE", "endereco": "R. FRANCISCO DE CALDAS, 03", "bairro": "JD. ANA L\u00daCIA", "lat": -23.716816, "lon": -46.689474}, {"_id": 306278, "nome": "CEI CONV. HERMANN GMEINER", "endereco": "AV. MANOEL ALVES SOARES, 712", "bairro": "JD. COLONIAL", "lat": -23.727478, "lon": -46.685312}, {"_id": 306279, "nome": "CEI CONV. STA TEREZINHA", "endereco": "R. NICOLAU LORIN, 21", "bairro": "JD. STA. TEREZINHA", "lat": -23.853341, "lon": -46.695996}, {"_id": 306280, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O NORBERTO", "endereco": "R. VINCENZO NERITI, 610", "bairro": " PARELHEIROS", "lat": -23.82329, "lon": -46.704436}, {"_id": 306281, "nome": "CEI CONV. SOC. BENEF. EQUIL\u00cdBRIO DE INTERLAGOS - SOBEI", "endereco": "AV. RUBENS MONTANARO DE BORBA, 477", "bairro": "CIDADE DUTRA", "lat": -23.711553, "lon": -46.693128}, {"_id": 306282, "nome": "CEI CONV. VILA ARCO IRIS I", "endereco": "RUA GIULLIA RINIERI, 1200", "bairro": "JD LUC\u00c9LIA", "lat": -23.761321, "lon": -46.67945}, {"_id": 306283, "nome": "CEI CONV. VL. NICARAGUA", "endereco": "R. RIO PARA\u00cdBA, 05", "bairro": "VILA DA PAZ", "lat": -23.690415, "lon": -46.696974}, {"_id": 306284, "nome": "CEI CONV. BATUIRA", "endereco": "R. JORGE PIRES RAMALHO, 70", "bairro": "VILA ISABEL", "lat": -23.460557, "lon": -46.699209}, {"_id": 306285, "nome": "CEI CONV. BRINCANDO TAMB\u00c9M SE APRENDE - JS", "endereco": "R. DOS PATIS, 308", "bairro": "VL NOVA CACHOEIRINHA", "lat": -23.471247, "lon": -46.661673}, {"_id": 306267, "nome": "CEI CONV. A  M\u00c3O COOPERADORA", "endereco": "R. PROF. FRANCISCO MARQUES OLIVEIRA JR., 151", "bairro": "JD. TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.770207, "lon": -46.683235}, {"_id": 306286, "nome": "CEI CONV. CASA DA CRIAN\u00c7A STA. TEREZINHA", "endereco": "R. JORGE PALMIRO MERCADO, 121", "bairro": "VL. STA. TEREZINHA", "lat": -23.457671, "lon": -46.696378}, {"_id": 306287, "nome": "CEI CONV. ECUM\u00caNICO STO. EXPEDITO", "endereco": "AV. DEP. CANTIDIO SAMPAIO, 2545", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.459785, "lon": -46.688471}, {"_id": 306288, "nome": "CEI CONV. CONSOLATA", "endereco": "R. CDESA. AM\u00c1LIA MATARAZZO, 13", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.462675, "lon": -46.653871}, {"_id": 306291, "nome": "CEI CONV. JD. PERI", "endereco": "AV. PERI RONCHETTI, 168", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.46, "lon": -46.648435}, {"_id": 306290, "nome": "CEI CONV. DO JD. PAULISTANO", "endereco": "ESTR. DA CACHOEIRA, 22 A", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.456072, "lon": -46.706186}, {"_id": 306292, "nome": "CEI CONV. FRANCISCO ARCURI", "endereco": "R. FRANCISCO ARCURI, 133", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.463207, "lon": -46.656595}, {"_id": 306293, "nome": "CEI CONV. IMACULADA CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA - JD. PRINCS.", "endereco": "RUA ANTONIO SUSINE, 19", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.451584, "lon": -46.692085}, {"_id": 306296, "nome": "CEI CONV. MARANATA", "endereco": "RUA  BRIGADEIRO  XAVIER DE BRITO, 577", "bairro": "CASA VERDE", "lat": -23.499504, "lon": -46.665513}, {"_id": 306297, "nome": "CEI CONV. MARIA DULCE", "endereco": "R. JAGUARETE, 172", "bairro": "CASA VERDE", "lat": -23.509922, "lon": -46.655892}, {"_id": 306264, "nome": "CEI CONV. WALTHER SOMMERLATH", "endereco": "R. VICENTE DA COSTA ABREU, 01", "bairro": "PQ. SONIA", "lat": -23.651484, "lon": -46.780238}, {"_id": 306265, "nome": "CEI CONV. JD. CAPELA", "endereco": "R. VISCONDE DE RIBAMAR, 105", "bairro": "JD. CAPELA", "lat": -23.729935, "lon": -46.787514}, {"_id": 306260, "nome": "CEI CONV. SOSSEGO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. DOS MUTIRANTES, 15", "bairro": "CHB. ADVENTISTA", "lat": -23.668848, "lon": -46.780337}, {"_id": 306266, "nome": "CEI CONV. N\u00daCLEO III - JD. SHANGRIL\u00c1", "endereco": "R. GAST\u00c3O PENALVA, 136", "bairro": "JD. SHANGRI-L\u00c1", "lat": -23.759937, "lon": -46.662471}, {"_id": 306262, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JOS\u00c9 OPER\u00c1RIO I", "endereco": "R. FRANCISCO DE ABREU, 130", "bairro": "JD. IMBE", "lat": -23.676738, "lon": -46.767117}, {"_id": 306308, "nome": "CEI CONV. LAR DE ASSIST\u00caNCIA \u00c0 CRIAN\u00c7A JOEL CORREA DE \u00c1VILA", "endereco": "R. AGOSTINHO  GOMES, 2235", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.590176, "lon": -46.60368}, {"_id": 306309, "nome": "CEI CONV. MONS. JER\u00d4NIMO RODRIGUES", "endereco": "R. MONS. JER\u00d4NIMO RODRIGUES, 274", "bairro": "JD. CLIMAX", "lat": -23.641431, "lon": -46.603318}, {"_id": 306310, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DAS MERC\u00caS", "endereco": "R. JULIO FELIPE GUEDES, 200", "bairro": "VL. DAS MERC\u00caS", "lat": -23.633358, "lon": -46.607042}, {"_id": 306313, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O BERNARDO", "endereco": "R. GIOVANNI BRACELLI, 35", "bairro": "JD. STA. EMILIA", "lat": -23.644095, "lon": -46.590458}, {"_id": 306316, "nome": "CEI CONV. VL. MONUMENTO", "endereco": "R. ENG. LAURO PENTEADO, 155", "bairro": "VL. MONUMENTO", "lat": -23.573443, "lon": -46.613901}, {"_id": 306318, "nome": "CEI CONV. CRISTO REDENTOR", "endereco": "R. AGRIMENSOR SUGAYA, 986", "bairro": "COL\u00d4NIA", "lat": -23.55941, "lon": -46.435999}, {"_id": 306319, "nome": "CEI CONV. STA. MARCELINA - CENTRO INFANTIL", "endereco": "R. RIO DO OESTE, 110", "bairro": "VILA CARMOSINA", "lat": -23.553029, "lon": -46.459588}, {"_id": 306320, "nome": "CEI CONV. CENTRO SOCIAL F\u00c9 E ALEGRIA", "endereco": "R. FRANCISCO RODRIGUES SECKLER, 536", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.526785, "lon": -46.45472}, {"_id": 306321, "nome": "CEI CONV. JOAO XXIII", "endereco": "R. CRUZ DO ESP\u00cdRITO SANTO, 1136", "bairro": "JARDIM LAJEADO", "lat": -23.535572, "lon": -46.403943}, {"_id": 306325, "nome": "CEI CONV.  ANDR\u00c9 REGO DOS SANTOS", "endereco": "R. S\u00c3O TE\u00d3FILO, 804", "bairro": "VL. MEDEIROS", "lat": -23.498025, "lon": -46.58836}, {"_id": 306307, "nome": "CEI CONV. COLHEITA DE ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. LICIO DE MIRANDA, 1053", "bairro": "VL. CARIOCA", "lat": -23.604529, "lon": -46.589716}, {"_id": 306326, "nome": "CEI CONV. CANTINHO FELIZ", "endereco": "R. STO. ANT\u00d4NIO DE LISBOA, 439", "bairro": "VL. EDE", "lat": -23.491242, "lon": -46.591158}, {"_id": 306327, "nome": "CEI CONV. CASA BATISTA DA AMIZADE", "endereco": "AV. EDGARD RUZZANT, 591", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.481123, "lon": -46.574545}, {"_id": 306328, "nome": "CEI CONV. CDE. ANTONIO TOZZELLI", "endereco": "AV. EDU CHAVES, 1500", "bairro": "PQ. EDU CHAVES", "lat": -23.480461, "lon": -46.566773}, {"_id": 306330, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 NATIVIDADE", "endereco": "R. SOLDADO JOS\u00c9 ANT\u00d4NIO MOREIRA, 555", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.506865, "lon": -46.576214}, {"_id": 306329, "nome": "CEI CONV. C\u00d4NEGO LUIZ BIASI", "endereco": "R. MAQUINISTA TRIGO, 117", "bairro": "VL. ISOLINA MAZZEI", "lat": -23.49854, "lon": -46.606204}, {"_id": 306331, "nome": "CEI CONV. REGINA ANGELORUM", "endereco": "R. JOS\u00c9 BERNARDO PINTO, 911", "bairro": "VL. GUILHERME", "lat": -23.515235, "lon": -46.605939}, {"_id": 306332, "nome": "CEI CONV. LE\u00c3O XIII", "endereco": "RUA SARGENTO AGOSTINHO FERREIRA, 637", "bairro": "VL. MARIA ALTA", "lat": -23.503136, "lon": -46.586124}, {"_id": 306333, "nome": "CEI CONV. MARIA DA GL\u00d3RIA BAUMGART", "endereco": "R. AMAZONAS DA SILVA, 538, 546", "bairro": "VL. GUILHERME", "lat": -23.51555, "lon": -46.610351}, {"_id": 306335, "nome": "CEI CONV. SAGRADA FAM\u00cdLIA", "endereco": "R .FRANCISCO PEIXOTO  BEZERRA, 1000", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.481034, "lon": -46.577997}, {"_id": 306301, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DAS DORES II", "endereco": "R. ITATIBA DO SUL, 683", "bairro": "JD. VISTA ALEGRE", "lat": -23.451038, "lon": -46.68761}, {"_id": 306303, "nome": "CEI CONV. STA. TEREZINHA", "endereco": "R. JARAQUI, 148", "bairro": "JD. RECANTO", "lat": -23.451562, "lon": -46.679624}, {"_id": 306299, "nome": "CEI CONV. MEU CANTINHO I", "endereco": "R. DES .RODRIGUES SETTE, 165", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.457365, "lon": -46.650253}, {"_id": 306341, "nome": "CEI CONV. BEN\u00c7\u00c3O DE PAZ", "endereco": "R. RENATO RINALDI, 517", "bairro": "VL. CARR\u00c3O", "lat": -23.550118, "lon": -46.541476}, {"_id": 306342, "nome": "CEI CONV. BOM PASTOR", "endereco": "R. GRECCO, 613", "bairro": "VL. DIVA", "lat": -23.575562, "lon": -46.549762}, {"_id": 306343, "nome": "CEI CONV. FRATERNIDADE IRM\u00c3 AM\u00c9LIA", "endereco": "R. NHENGAIBAS, 356", "bairro": "VL. GRACIOSA", "lat": -23.578729, "lon": -46.565576}, {"_id": 306344, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 CHIQUINHA", "endereco": "R. PROF. RAUL BRIQUET, 220", "bairro": "VL. LIBANESA", "lat": -23.572931, "lon": -46.578155}, {"_id": 306346, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E DA DIVINA PROVID\u00caNCIA", "endereco": "R. ORVILLE DERBY, 254", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.557229, "lon": -46.603506}, {"_id": 306347, "nome": "CEI CONV. MA-MA", "endereco": "R. JO\u00c3O VIEIRA PRIOSTI, 1815", "bairro": "VL. CARR\u00c3O", "lat": -23.556236, "lon": -46.530635}, {"_id": 306348, "nome": "CEI CONV. SAF CASA DA EDITINHA - M\u00c3E DOCA I", "endereco": "R. N. SRA. DOS ANJOS, 669", "bairro": "CH\u00c1C. MAFALDA", "lat": -23.567493, "lon": -46.556372}, {"_id": 306349, "nome": "CEI CONV. MARIA THEREZA DE MELLO MOROR\u00d3", "endereco": "R. DA MOOCA, 3911A", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.560006, "lon": -46.587312}, {"_id": 306350, "nome": "CEI CONV. MEIMEI", "endereco": "R. JOS\u00c9 OLHER, 66A", "bairro": "VL. NOVA MANCHESTER", "lat": -23.543586, "lon": -46.535432}, {"_id": 306353, "nome": "CEI CONV. NOSSO LAR", "endereco": "R. AN\u00c1LIA FRANCO, 238", "bairro": "VILA REGENTE FEIJ\u00d3", "lat": -23.561572, "lon": -46.56906}, {"_id": 306340, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O CRIAN\u00c7A - REV. EZEQUIAS DOS SANTOS", "endereco": "R. DIAMANTE PRETO, 533", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.539899, "lon": -46.554307}, {"_id": 306354, "nome": "CEI CONV. PE. JOS\u00c9", "endereco": "R. JO\u00c3O SOARES, 7", "bairro": "\u00c1GUA RASA", "lat": -23.553782, "lon": -46.57904}, {"_id": 306359, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "endereco": "R. DR. SILVA LEME, 137", "bairro": "BRAS", "lat": -23.539096, "lon": -46.601834}, {"_id": 306360, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JO\u00c3O BATISTA", "endereco": "R. DOS PING\u00dcINS, 160", "bairro": "CHAC. SANTO ANT\u00d4NIO", "lat": -23.543326, "lon": -46.546338}, {"_id": 306361, "nome": "CEI CONV. BEM AVENTURADA ISABEL CANORI MORA", "endereco": "R. DONATO VESSECHI, 168", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL PAULISTA", "lat": -23.50377, "lon": -46.424018}, {"_id": 306362, "nome": "CEI CONV. STA. ROSA DE LIMA", "endereco": "R. STA. ROSA DE LIMA, 701", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.487941, "lon": -46.428629}, {"_id": 306364, "nome": "CEI CONV. CASA DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R.TANAZEIRO, 38", "bairro": "E.MATARAZZO", "lat": -23.491545, "lon": -46.469785}, {"_id": 306366, "nome": "CEI CONV. MD. TERESA DE CALCUT\u00c1", "endereco": "R. CEL. DONATO, 209", "bairro": "VL. MATILDE", "lat": -23.540223, "lon": -46.527444}, {"_id": 306368, "nome": "CEI CONV. CATARINA KENTENICH", "endereco": "R. DNA. GERTRUDES JORD\u00c3O, 326", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.456952, "lon": -46.742879}, {"_id": 306369, "nome": "CEI CONV. F\u00c9 E ALEGRIA", "endereco": "AV. ESTRADA DAS TAIPAS, 3630", "bairro": "JD. RINC\u00c3O", "lat": -23.432716, "lon": -46.724253}, {"_id": 306300, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DAS DORES I", "endereco": "R. RENDEIRA, 75", "bairro": "JD. VISTA ALEGRE", "lat": -23.451919, "lon": -46.684741}, {"_id": 306336, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO XAVIER", "endereco": "AV. DAS CEREJEIRAS, 2035", "bairro": "JD JAP\u00c3O", "lat": -23.501973, "lon": -46.574453}, {"_id": 306378, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O PEDRINHO", "endereco": "R. MONTE AZUL PAULISTA, 450", "bairro": "VL.STO. ESTEVAM REIS", "lat": -23.44018, "lon": -46.712188}, {"_id": 306379, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O PEDRO", "endereco": "R. DR. DEP. CANT\u00cdDIO SAMPAIO, 6481", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.435682, "lon": -46.715909}, {"_id": 306382, "nome": "CEI CONV. REI SALOM\u00c3O", "endereco": "AV. PIO XI, S/N", "bairro": "VL. MISSION\u00c1RIA", "lat": -23.691212, "lon": -46.650214}, {"_id": 306383, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. SEN. PAULO GUERRA, 97", "bairro": "JD. NITER\u00d3I", "lat": -23.681665, "lon": -46.665198}, {"_id": 306385, "nome": "CEI CONV. A\u00c7\u00c3O SOCIAL LARGO 13", "endereco": "R. ENG. ANTONIO FAGGION, 236", "bairro": "SANTO AMARO", "lat": -23.646504, "lon": -46.724096}, {"_id": 306386, "nome": "CEI CONV. ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. DOMINGOS FERNANDES BITTENCOURT, 244", "bairro": "VL.JOANIZA", "lat": -23.673767, "lon": -46.662067}, {"_id": 306387, "nome": "CEI CONV. LAR DA BEN\u00c7\u00c3O DIVINA", "endereco": "R. FRANCISCO TELES DOURADO, 199", "bairro": "JD. LOS ANGELES", "lat": -23.654505, "lon": -46.670983}, {"_id": 306388, "nome": "CEI CONV. LAR DO PEQUENO SAMARITANO", "endereco": "R. JURIMAN\u00c1S, 111", "bairro": "JD. NITER\u00d3I", "lat": -23.68117, "lon": -46.666905}, {"_id": 306389, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E OPER\u00c1RIA", "endereco": "R. ARQ. FELIPE JOAQUIM JR., 20", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.670746, "lon": -46.645547}, {"_id": 306390, "nome": "CEI CONV. MAM\u00c3E", "endereco": "R.  MARIO LOPES LE\u00c3O, 515", "bairro": "STO. AMARO", "lat": -23.652583, "lon": -46.709623}, {"_id": 306391, "nome": "CEI CONV. MEU ABACATEIRO", "endereco": "R. ANA MARIA, 36", "bairro": "JD. UBIRAJARA", "lat": -23.687539, "lon": -46.670417}, {"_id": 306394, "nome": "CEI CONV. PINGO DE GENTE", "endereco": "R. JOS\u00c9 FLAVIO PEREIRA, 200", "bairro": "PQ. DOROTEIA", "lat": -23.700863, "lon": -46.642918}, {"_id": 306397, "nome": "CEI CONV. BETTY LAFER", "endereco": "R. JORGE VELHO, 96", "bairro": "BOM RETIRO", "lat": -23.526432, "lon": -46.631255}, {"_id": 306398, "nome": "CEI CONV. BRAZ\u00cdLIA LACERDA DE ARRUDA BOTELHO", "endereco": "R. CDE. DE S\u00c3O JOAQUIM, 253", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.556912, "lon": -46.638426}, {"_id": 306402, "nome": "CEI CONV. CASA D. GAST\u00c3O", "endereco": "R. PRATES, 263", "bairro": "BOM RETIRO", "lat": -23.531233, "lon": -46.636293}, {"_id": 306377, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O PAULO AP\u00d3STOLO", "endereco": "R. MONTE AZUL PAULISTA, 322", "bairro": "VILA NOVA PARADA", "lat": -23.43984, "lon": -46.711776}, {"_id": 306405, "nome": "CEI CONV. BELA VISTA - ACF", "endereco": "R. ITAPEVA, 66", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.55783, "lon": -46.650349}, {"_id": 306406, "nome": "CEI CONV. CLARET", "endereco": "R. JAQUARIBE  ( FUNDOS ), 735", "bairro": "SANTA CEC\u00cdLIA", "lat": -23.541049, "lon": -46.656084}, {"_id": 306407, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS", "endereco": "ALAMEDA GLETE, 240", "bairro": "CAMPOS EL\u00cdSEOS", "lat": -23.533192, "lon": -46.644079}, {"_id": 306408, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS BRILHANTES", "endereco": "AVENIDA  DO ESTADO, 1471", "bairro": "PONTE PEQUENA", "lat": -23.527861, "lon": -46.627569}, {"_id": 306409, "nome": "CEI CONV. LIBERDADE", "endereco": "R. SINIMB\u00da, 58", "bairro": "LIBERDADE", "lat": -23.556655, "lon": -46.631775}, {"_id": 306410, "nome": "CEI CONV. DIVINA PROVID\u00caNCIA", "endereco": "R. DA MOOCA, 113", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.55329, "lon": -46.624353}, {"_id": 306411, "nome": "CEI CONV. STA. LUZIA", "endereco": "R. BAR\u00c3O DE ANTONINA, 193", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.539202, "lon": -46.742668}, {"_id": 306305, "nome": "CEI CONV. CATARINA LABOURE", "endereco": "R. CIPRIANO BARATA, 2028", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.587584, "lon": -46.605511}, {"_id": 306412, "nome": "CEI CONV. EXT. JAGUAR\u00c9", "endereco": "R. FLORESTO BANDECCHI, 156", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.545287, "lon": -46.751794}, {"_id": 306337, "nome": "CEI CONV. SIGNE CARLSON", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 PRIMAVERA, 91", "bairro": "JD HEBRON", "lat": -23.455201, "lon": -46.584434}, {"_id": 306371, "nome": "CEI CONV. EDUCAND\u00c1RIO S\u00c3O DOMINGOS", "endereco": "R PRESGRAVE DO AMARAL, 160", "bairro": "VILA REMEDIOS", "lat": -23.515872, "lon": -46.751787}, {"_id": 306338, "nome": "CEI CONV. STA. TEREZINHA", "endereco": "AV. GUAPIRA, 2065", "bairro": "JA\u00c7AN\u00c3", "lat": -23.471194, "lon": -46.586759}, {"_id": 306374, "nome": "CEI CONV. LUIS CARLOS ELO DE AMOR", "endereco": "R. GUIOMAR NOVAES, 88", "bairro": "JD. SANTA LUCRECIA", "lat": -23.447447, "lon": -46.746535}, {"_id": 306415, "nome": "CEI CONV. MD. CAMILA II", "endereco": "AV. GAL. MAC ARTHUR, 1450", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.554062, "lon": -46.753881}, {"_id": 306414, "nome": "CEI CONV. MD. CAMILA I", "endereco": "R. FREI PAULO DE SOROCABA, 164", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.551176, "lon": -46.755583}, {"_id": 306418, "nome": "CEI CONV. PE. MARIANO", "endereco": "R. APENINOS, 155", "bairro": "LIBERDADE", "lat": -23.568695, "lon": -46.638641}, {"_id": 306426, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O VITO", "endereco": "R. POLIGNANO A. MARE, 255", "bairro": "BRAS", "lat": -23.542392, "lon": -46.62429}, {"_id": 306429, "nome": "CEI CONV. DIVIN\u00c9IA", "endereco": "VIELA NOSSA SRA. APARECIDA, 13", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.602295, "lon": -46.483332}, {"_id": 306431, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DA PROVID\u00caNCIA", "endereco": "AV. DOS SERTANISTAS, 433", "bairro": "JD STO. ANDR\u00c9", "lat": -23.626008, "lon": -46.446645}, {"_id": 306432, "nome": "CEI CONV. PAR\u00d3QUIA S\u00c3O MATEUS AP\u00d3STOLO", "endereco": "R. ANGELO DE CANDIA, 1220", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.600014, "lon": -46.482067}, {"_id": 306435, "nome": "CEI CONV. STA. RITA DE C\u00c1SSIA", "endereco": "R . DOM MATHEUS DE ABREU PEREIRA, 579", "bairro": "JD. STO. ANDR\u00c9", "lat": -23.632649, "lon": -46.441131}, {"_id": 306437, "nome": "CEI CONV. TABOR", "endereco": "ESTR. DA COL\u00d4NIA, 120", "bairro": "JD. S\u00c3O GON\u00c7ALO", "lat": -23.597262, "lon": -46.459051}, {"_id": 306438, "nome": "CEI CONV. AMAS TUCURUVI", "endereco": "R. CARDEAL ENRICO DANTE, 104", "bairro": "VILA NOVA MAZZEI", "lat": -23.457289, "lon": -46.590896}, {"_id": 306439, "nome": "CEI CONV. AMAS \u00c1GUA FRIA", "endereco": "AV. \u00c1GUA FRIA, 308", "bairro": "\u00c1GUA FRIA", "lat": -23.486075, "lon": -46.622927}, {"_id": 306441, "nome": "CEI CONV. CENTRO SOCIAL LAUZANE PAULISTA", "endereco": "R. RAMAL DOS MENEZES, 136", "bairro": "VILA ROMERO", "lat": -23.485299, "lon": -46.642344}, {"_id": 306442, "nome": "CEI CONV. D. GUANELLA", "endereco": "AV. STA. IN\u00caS, 2229", "bairro": "PQ. MODELO", "lat": -23.464939, "lon": -46.634731}, {"_id": 306443, "nome": "CEI CONV. FILAD\u00c9LFIA", "endereco": "R. BENTA PEREIRA, 153", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.500597, "lon": -46.640534}, {"_id": 306444, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O PAULO II", "endereco": "AV. CEL. MANUEL PY, 361", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.471333, "lon": -46.645195}, {"_id": 306425, "nome": "CEI CONV. FILHOS DO REI", "endereco": "R. JO\u00c3O RAMALHO, 1282", "bairro": "PERDIZES", "lat": -23.532794, "lon": -46.67738}, {"_id": 306445, "nome": "CEI CONV. LAR BIBI MONTEIRO", "endereco": "AV. NOVA CANTAREIRA, 5582", "bairro": "TREMEMB\u00c9", "lat": -23.453221, "lon": -46.615065}, {"_id": 306446, "nome": "CEI CONV. LAR PARAISO DAS CRIAN\u00c7AS", "endereco": "R. DOS FILHOS DA TERRA, 944", "bairro": "VL. PAULISTANA", "lat": -23.449896, "lon": -46.583364}, {"_id": 306447, "nome": "CEI CONV. AUGUSTA CORDEIRO DA ROCHA", "endereco": "R. DR. MARREI JR., 203", "bairro": "PARADA INGLESA", "lat": -23.488699, "lon": -46.605613}, {"_id": 306448, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DA SALETTE", "endereco": "R. JER\u00d4NIMA DIAS, 123", "bairro": "\u00c1GUA FRIA", "lat": -23.486114, "lon": -46.623835}, {"_id": 306450, "nome": "CEI CONV. STA. HELENA ASA", "endereco": "R. PROF. DORIVAL DIAS MINHOTO, 115", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.481901, "lon": -46.645138}, {"_id": 306449, "nome": "CEI CONV. RAIO DE SOL - AMELIA DINIZ ANTAS", "endereco": "R. MATIAS GUIMAR\u00c3ES, 63", "bairro": "JD.JA\u00c7AN\u00c3", "lat": -23.450717, "lon": -46.589049}, {"_id": 306451, "nome": "CEI CONV. CREN - CENTRO DE RECUPERA\u00c7\u00c3O E ED. NUTRICIONAL", "endereco": "R. DAS AZAL\u00c9AS, 244", "bairro": "MIRAND\u00d3POLIS", "lat": -23.60759, "lon": -46.639715}, {"_id": 306452, "nome": "CEI CONV. AD\u00c9LIA CURI", "endereco": "R. JOAQUIM DE ALMEIDA, 411", "bairro": "MIRAND\u00d3POLIS", "lat": -23.606106, "lon": -46.646861}, {"_id": 306416, "nome": "CEI CONV. MMDC. ASSOC. CIVITA FEMININA", "endereco": "R. MINISTRO GODOY, 81", "bairro": "PERDIZES", "lat": -23.530511, "lon": -46.667439}, {"_id": 306419, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA CRIAN\u00c7A \"EMILIE DE VILLENEUVE\"", "endereco": "R. SILVEIRA MARTINS, 179", "bairro": "CENTRO", "lat": -23.552143, "lon": -46.629467}, {"_id": 306417, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DE F\u00c1TIMA", "endereco": "RUA PETR\u00d3POLIS, 65", "bairro": "SUMAR\u00c9", "lat": -23.550358, "lon": -46.678033}, {"_id": 306421, "nome": "CEI CONV. STA. MARINA", "endereco": "R. DR MOACIR TRANCOSO, 120", "bairro": "AGUA BRANCA", "lat": -23.518697, "lon": -46.687566}, {"_id": 306460, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O BENEDITO", "endereco": "R. IBOTI, 292", "bairro": "CIDADE LEONOR", "lat": -23.643412, "lon": -46.651761}, {"_id": 306461, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JUDAS TADEU", "endereco": "R. MAURO, 226", "bairro": "SA\u00daDE", "lat": -23.617415, "lon": -46.640724}, {"_id": 306464, "nome": "CEI CONV. ANTONIO CARLOS DIGILIO", "endereco": "R. JOS\u00c9 DOS REIS, 615", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": -23.585599, "lon": -46.577917}, {"_id": 306462, "nome": "CEI CONV. TI\u00c3OZINHO", "endereco": "R. JORGE RUBENS NEIVA DE CAMARGO, 56", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.664412, "lon": -46.645469}, {"_id": 306465, "nome": "CEI CONV. CAMPO BELO", "endereco": "R. ARTUR TIMOTEO DA COSTA, 218", "bairro": "VL. EMA", "lat": -23.583846, "lon": -46.542196}, {"_id": 306466, "nome": "CEI CONV. ACORDE", "endereco": "R. AUGUSTO PIACENTINI, 136", "bairro": "JD. INDEPEND\u00caNCIA", "lat": -23.588863, "lon": -46.557247}, {"_id": 306467, "nome": "CEI CONV. UNI\u00c3O DA JUTA", "endereco": "R. AUGUSTIN LUBERTI, 1053", "bairro": "FAZ. DA JUTA", "lat": -23.615115, "lon": -46.487224}, {"_id": 306469, "nome": "CEI CONV. HELENA DA SILVA TEIXEIRA", "endereco": "R. DAS D\u00c1LIAS, 326", "bairro": "VL. BELA", "lat": -23.60035, "lon": -46.569849}, {"_id": 306470, "nome": "CEI CONV. DANIEL COMBONI I", "endereco": "R. ALTO JARDIM, 64", "bairro": "FAZ. DA JUTA", "lat": -23.621852, "lon": -46.494161}, {"_id": 306458, "nome": "CEI CONV. N. SRA. M\u00c3E DA IGREJA", "endereco": "R. LOEFGREEN, 67", "bairro": "VL. CLEMENTINO", "lat": -23.599612, "lon": -46.625166}, {"_id": 306472, "nome": "CEI CONV. STO. ANTONIO", "endereco": "AV. GAL. PORF\u00cdRIO DA PAZ, 878", "bairro": "VL. BANC\u00c1RIA", "lat": -23.592645, "lon": -46.519789}, {"_id": 306474, "nome": "CEI CONV. J\u00daLIO C\u00c9SAR DE AGUIAR - MDF", "endereco": "RUA DA IGREJA, 1541", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": -23.584698, "lon": -46.589672}, {"_id": 306476, "nome": "CEI CONV. MARY ANNE", "endereco": "R. JOAQUIM PEREIRA PINTO, 111", "bairro": "JD. AVELINO", "lat": -23.592892, "lon": -46.564954}, {"_id": 306475, "nome": "CEI CONV. LAR DAS CRIAN\u00c7AS DIVINO AMOR", "endereco": "R. IBITIRAMA, 1990", "bairro": "VILA BELA", "lat": -23.596743, "lon": -46.577407}, {"_id": 306477, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO CARMO", "endereco": "R. MARIA TAVARES, 148", "bairro": "VL. ALPINA", "lat": -23.595138, "lon": -46.559128}, {"_id": 306478, "nome": "CEI CONV. STA. \u00c2NGELA", "endereco": "R. QUERIQUERI, 212", "bairro": "PQ. STA. MADALENA", "lat": -23.615897, "lon": -46.515097}, {"_id": 306479, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O ROBERTO", "endereco": "R. CRISTOV\u00c3O DE VASCONCELOS, 86", "bairro": "JD. ADUTORA", "lat": -23.616713, "lon": -46.50345}, {"_id": 306480, "nome": "CEI CONV. PAULO SILAS", "endereco": "R. PROF\u00ba RUY VIANNA BRAGA, 305", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.59057, "lon": -46.546525}, {"_id": 306483, "nome": "CEI CONV. PEQUENINOS BRILHANTES", "endereco": "R. FRANCISCO JOS\u00c9 VIANA, 764", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.608839, "lon": -46.398826}, {"_id": 306453, "nome": "CEI CONV. ANNA C\u00c2NDIDA BRASIL NAVARRO", "endereco": "R. BORGES LAGOA, 1555", "bairro": "VL. CLEMENTINO", "lat": -23.596595, "lon": -46.651968}, {"_id": 306422, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO ROS\u00c1RIO", "endereco": "R. GUIAR\u00c1, 72", "bairro": "VL. POMPEIA", "lat": -23.534636, "lon": -46.688932}, {"_id": 306454, "nome": "CEI CONV. CASA DA CRIAN\u00c7A VL. MARIANA", "endereco": "R. AMBROSINA DE MACEDO, 194", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": -23.582242, "lon": -46.641328}, {"_id": 306456, "nome": "CEI CONV. IGUALDADE", "endereco": "RUA  PROF. VALDEMIRO POSTCH, 90", "bairro": "CIDADE DOMITILA", "lat": -23.662881, "lon": -46.653487}, {"_id": 306457, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O SILVA", "endereco": "R. EDGAR PEREIRA, 143", "bairro": "VL. GUARANI", "lat": -23.632147, "lon": -46.632067}, {"_id": 306487, "nome": "CEI CONV. AME", "endereco": "R. GODOFREDO BRAGA, 215", "bairro": "VL. FACCHINI", "lat": -23.655949, "lon": -46.635425}, {"_id": 306484, "nome": "CEI CONV. EMMANUEL", "endereco": "R. SILVESTRE DE ALMEIDA LOPES, 45", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.478763, "lon": -46.724315}, {"_id": 306491, "nome": "CEI CONV. CASA TRANSIT\u00d3RIA FABIANO DE CRISTO", "endereco": "AV. CDESA. ELIZABETH ROBIANO, 454", "bairro": "BELENZINHO", "lat": -23.530648, "lon": -46.593556}, {"_id": 306493, "nome": "CEI CONV. CEDRO DO LIBANO I", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 306490, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. FREI LUIS DE LEON - VIELA II, 93", "bairro": "VL. S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.738895, "lon": -46.712175}, {"_id": 306500, "nome": "CEI CONV. LAR DO AMOR CRIST\u00c3O", "endereco": "R. DOIS DE JULHO, 384", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.595675, "lon": -46.602155}, {"_id": 306502, "nome": "CEI CONV. NOSSO LAR II", "endereco": "R. BOM JESUS, 620", "bairro": "AGUA RASA", "lat": -23.562481, "lon": -46.571809}, {"_id": 306504, "nome": "CEI CONV. N\u00daCLEO JD. DOS \u00c1LAMOS", "endereco": "R. JACOB ROSCHEL CHRISTE, S/N", "bairro": "JD. DOS \u00c1LAMOS", "lat": -23.80574, "lon": -46.738973}, {"_id": 306505, "nome": "CEI CONV. O SEMEADOR", "endereco": "R. AM\u00c9RICO COXA, 550", "bairro": "JD. ROSCHEL", "lat": -23.820164, "lon": -46.72788}, {"_id": 306506, "nome": "CEI CONV. PIRRALHINHOS", "endereco": "R. BARTOLOMEU DOS SANTOS, 541", "bairro": "CHACARA SANTANA", "lat": -23.668556, "lon": -46.746384}, {"_id": 306507, "nome": "CEI CONV. BELEZINHA PRIMAVERA", "endereco": "R. DOM VALENTIM, 69", "bairro": "JARDIM COLOMBO", "lat": -23.60725, "lon": -46.7273}, {"_id": 306508, "nome": "CEI CONV. PRIMEIROS PASSOS", "endereco": "R. MORATO DE OLIVEIRA, 626", "bairro": "JD. CACHOEIRA", "lat": -23.48022, "lon": -46.678743}, {"_id": 306510, "nome": "CEI CONV. STA. CATARINA", "endereco": "R. DR. DJALMA PINHEIRO FRANCO, 63", "bairro": "VL. STA. CATARINA", "lat": -23.648767, "lon": -46.662666}, {"_id": 306511, "nome": "CEI CONV. STO. ANTONIO", "endereco": "R. FIA\u00c7\u00c3O DA SA\u00daDE, 425", "bairro": "SA\u00daDE", "lat": -23.618905, "lon": -46.637562}, {"_id": 306514, "nome": "CEI CONV. CENTRO EDUCACIONAL COMUNIT\u00c1RIO JESUS MENINO", "endereco": "R. JACITARA TIPITI, 02", "bairro": "JD. GUAIRACA", "lat": -23.603495, "lon": -46.541949}, {"_id": 306499, "nome": "CEI CONV. IZABEL", "endereco": "R. DR. PEL\u00c1GIO MARQUES, 621", "bairro": "VL. MATILDE", "lat": -23.54117, "lon": -46.526614}, {"_id": 306515, "nome": "CEI CONV. N\u00daCLEO PQ. RESIDENCIAL COCAIA", "endereco": "TRAV. PAU SANTO, 1735", "bairro": "PQ. RES. COCAIA", "lat": -23.740098, "lon": -46.670091}, {"_id": 306518, "nome": "CEI CONV. HORIZONTE  AZUL - ACQUA DI VITA", "endereco": "R. AGATINO DE ESPARTA, 2000", "bairro": "JD. HORIZONTE AZUL", "lat": -23.749035, "lon": -46.780957}, {"_id": 306520, "nome": "CEI CONV. PERSEVERAN\u00c7A VIII", "endereco": "R. MAR\u00c7AL DE LEMOS, 226", "bairro": "JD. VERA CRUZ", "lat": -23.619768, "lon": -46.471275}, {"_id": 306519, "nome": "CEI CONV. ESTRELA DA MANH\u00c3", "endereco": "R. EUG\u00caNIO EGAS, 457", "bairro": "JD. CLIMAX", "lat": -23.64032, "lon": -46.605969}, {"_id": 306521, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "endereco": "R. ROCHA, 655", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.561442, "lon": -46.649739}, {"_id": 306522, "nome": "CEI CONV. GIRASSOL", "endereco": "R. HERMAN RECHTER, 8", "bairro": "VILA  PENTEADO", "lat": -23.471623, "lon": -46.680001}, {"_id": 306527, "nome": "CEI CONV. LAR DA CRIAN\u00c7A ANANDA MARGA", "endereco": "R. ANTONIO LOPEZ DE BARROS, 825", "bairro": "JD. PERI ALTO", "lat": -23.456081, "lon": -46.669336}, {"_id": 306524, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. MINHA CIDADE, 100", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.502925, "lon": -46.374912}, {"_id": 306528, "nome": "CEI CONV. LAR N. SRA. DA CONSOLA\u00c7\u00c3O II", "endereco": "R.  GRAVATA\u00cd, 54", "bairro": "CONSOLA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.548502, "lon": -46.647671}, {"_id": 306495, "nome": "CEI CONV. COMUN. FELIZ", "endereco": "R. FRANCESCO USPER, 120", "bairro": "CHAB TEOTONIO VILELA", "lat": -23.610232, "lon": -46.500031}, {"_id": 306497, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 ANG\u00c9LICA", "endereco": "R. DIVIANA, 18", "bairro": "JD. STO. ANTONIO", "lat": -23.550956, "lon": -46.492378}, {"_id": 306494, "nome": "CEI CONV. CEDRO DO LIBANO II", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD.VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 306498, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 RITA CAVENAGHI", "endereco": "R. FREI FRANCISCO FERREIRA, 42", "bairro": "VL. MISSION\u00c1RIA", "lat": -23.688851, "lon": -46.652762}, {"_id": 306538, "nome": "CEI CONV. OSL\u00c1VIA BRAZ LEONIS", "endereco": "R. PEDRO MORGANTI, 111", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": -23.590792, "lon": -46.639217}, {"_id": 306492, "nome": "CEI CONV. CASINHA DE S\u00c3O JOS\u00c9", "endereco": "R. ANTONIO MACHADO SANT'ANNA, 1621", "bairro": "JD. BELA VISTA", "lat": -23.725491, "lon": -46.710529}, {"_id": 306575, "nome": "CEI CONV. JD. ALMEIDA", "endereco": "R. PIRAJU, 913", "bairro": "JD. ALMEIDA", "lat": -23.800354, "lon": -46.731203}, {"_id": 306555, "nome": "CEI CONV. PRIMEIRO PASSO", "endereco": "R. CAMPO DAS LARANJEIRAS, 84", "bairro": "JD. RINC\u00c3O", "lat": -23.435724, "lon": -46.728628}, {"_id": 306606, "nome": "CEI CONV. MENINO DEUS", "endereco": "R. CEL. EUCLIDES MACHADO, 158", "bairro": "JD DAS GRA\u00c7AS", "lat": -23.50754, "lon": -46.685746}, {"_id": 306582, "nome": "CEI CONV. PROJETO ANCHIETA", "endereco": "R. ALZIRO PINHEIRO MAGALH\u00c3ES, 578", "bairro": "PARQUE S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.761987, "lon": -46.683695}, {"_id": 306608, "nome": "CEI CONV. LAR MARIA ALBERTINA", "endereco": "R. NOVA DO TUPAROQUERA, 520", "bairro": "JD. S\u00c3O LUIZ", "lat": -23.65877, "lon": -46.738231}, {"_id": 306610, "nome": "CEI CONV. FOR\u00c7A E A\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA", "endereco": "AV. PROF. HERM\u00d3GENES DE FREITAS LEIT\u00c3O FILHO, 10", "bairro": "JD. HERPLIN", "lat": -23.787659, "lon": -46.714682}, {"_id": 306611, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 CL\u00c1UDIO VIEIRA", "endereco": "R. PARVATI, 408", "bairro": "JD. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.692838, "lon": -46.748048}, {"_id": 306614, "nome": "CEI CONV. CAFRACI - N\u00daCLEO II", "endereco": "R. PAV\u00c3O REAL, 02", "bairro": "BALNE\u00c1RIO S\u00c3O JO\u00c3O", "lat": -23.767065, "lon": -46.720655}, {"_id": 306616, "nome": "CEI CONV. VALE VERDE", "endereco": "R. LUIZ MAC\u00c1RIO DE CASTRO, 53", "bairro": "JD.PERI", "lat": -23.464037, "lon": -46.664857}, {"_id": 306617, "nome": "CEI CONV. MISERIC\u00d3RDIA", "endereco": "R. BARRA DA BURIQUIOCA, 40", "bairro": "PQ. DE TAIPAS", "lat": -23.431964, "lon": -46.712892}, {"_id": 306622, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DO PROGRESSO", "endereco": "R. AVOANTE, 83", "bairro": "JD.DAMASCENO", "lat": -23.451624, "lon": -46.698878}, {"_id": 306624, "nome": "CEI CONV. CASA DE ISABEL", "endereco": "RUA: VALENTE DE NOVAES, 312", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.500785, "lon": -46.39488}, {"_id": 306632, "nome": "CEI CONV. REGINA SIM\u00d5ES", "endereco": "AV.DALVA DE OLIVEIRA, 84", "bairro": "JD. ROSINHA", "lat": -23.440691, "lon": -46.801216}, {"_id": 306626, "nome": "CEI CONV. BR\u00c1S MO\u00d3CA", "endereco": "R. ALMIRANTE  BRASIL, 664", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.551875, "lon": -46.605785}, {"_id": 306635, "nome": "CEI CONV. CEDRO DO LIBANO III", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 306633, "nome": "CEI CONV. FORHUM LAR", "endereco": "R. \u00c2NGELO BONAVITA, 50", "bairro": "VILA SANTA MARIA", "lat": -23.484333, "lon": -46.671822}, {"_id": 306577, "nome": "CEI CONV. ELISA BRANCO", "endereco": "R. TRIPUI, 111", "bairro": "VL. ALPINA", "lat": -23.597031, "lon": -46.560042}, {"_id": 306540, "nome": "CEI CONV. CENTRO SOCIAL DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. DJALMA DUTRA, 30", "bairro": "LUZ", "lat": -23.535103, "lon": -46.628837}, {"_id": 306636, "nome": "CEI CONV. CEDRO DO L\u00cdBANO IV", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 306637, "nome": "CEI CONV. JD. STA. EDWIGES", "endereco": "R. SEBASTI\u00c3O SENRET, 15", "bairro": "JD.STA.EDWIGES", "lat": -23.676335, "lon": -46.742014}, {"_id": 306638, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O LUCAS", "endereco": "R. PASCHOAL BELMONT, 7", "bairro": "ENG. MARSILAC", "lat": -23.907085, "lon": -46.706594}, {"_id": 306639, "nome": "CEI CONV. NOVA ESPERAN\u00c7A DE AMIGOS DE PIANORO", "endereco": "RUA DO MUTIR\u00c3O, 3", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.454433, "lon": -46.707528}, {"_id": 306641, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA", "endereco": "R. CONS. BROTERO, 779", "bairro": "STA. CEC\u00cdLIA", "lat": -23.533403, "lon": -46.659098}, {"_id": 306642, "nome": "CEI CONV. PRINCIPE PIETRO", "endereco": "R. PUQUIXA, 53", "bairro": "PENHA", "lat": -23.524432, "lon": -46.509642}, {"_id": 306651, "nome": "CEI CONV. VL. SILVIA", "endereco": "R. COLONIA LEOPOLDINA, 350", "bairro": "VL. SILVIA", "lat": -23.490261, "lon": -46.501511}, {"_id": 306544, "nome": "CEI CONV. CAFRACI N\u00daCLEO I", "endereco": "R. DA CRECHE, 26", "bairro": "JD.VARGINHA", "lat": -23.784149, "lon": -46.683109}, {"_id": 306559, "nome": "CEI CONV. RECANTO DA FAM\u00cdLIA", "endereco": "R. STO.  ALBERICO CRESCITELLI, 15 A", "bairro": "VL. MISSION\u00c1RIA", "lat": -23.688408, "lon": -46.648261}, {"_id": 306562, "nome": "CEI CONV. MARIA TEREZA DE MACEDO COSTA", "endereco": "R. NOBRE VIEIRA, 100", "bairro": "JD RIZZO", "lat": -23.572527, "lon": -46.730658}, {"_id": 306574, "nome": "CEI CONV. BSA. DE LIMEIRA", "endereco": "AL. DOS GUAI\u00d3S, 842", "bairro": "PLANALTO PAULISTA", "lat": -23.629194, "lon": -46.649956}, {"_id": 306653, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESC. ITAIM PAULISTA II", "endereco": "R. ANTONIO JO\u00c3O DE MEDEIROS, 1281", "bairro": "JD. CAMARGO VELHO", "lat": -23.512793, "lon": -46.395779}, {"_id": 306655, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESC. ITAIM PAULISTA I", "endereco": "R. JO\u00c3O DE MACEDO RIBEIRO, 91", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.48841, "lon": -46.389874}, {"_id": 306669, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESC. ERMELINO MATARAZZO", "endereco": "R. BOLIVAR RIBEIRO BOAVENTURA, 5-A", "bairro": "JD. DANFER", "lat": -23.503308, "lon": -46.500947}, {"_id": 306670, "nome": "CEI CONV. ESCOLA EDUCADORA NANCI RIBEIRO DA SILVA", "endereco": "R. GUIRA ACANGATARA, 221", "bairro": "PQ. ECOL\u00d3GICO", "lat": -23.4983, "lon": -46.527292}, {"_id": 306674, "nome": "CEI CONV. JD. BELA VISTA", "endereco": "R. FREDERICO  REN\u00c9 DE JAEGHER, 1521", "bairro": "JARDIM BELA VISTA", "lat": -23.725037, "lon": -46.710967}, {"_id": 306675, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DO C\u00c9U", "endereco": "R. RODRIGUES ALVES, 33", "bairro": "CANTINHO DO C\u00c9U", "lat": -23.743482, "lon": -46.662657}, {"_id": 306681, "nome": "CEI CONV. ACONCHEGO", "endereco": "R.  AVANHANDAVA, 814", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.553718, "lon": -46.649408}, {"_id": 306684, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESC. JD. DOS \u00c1LAMOS", "endereco": "R. JOS\u00c9 VILA BUSQUET'S, 80", "bairro": "JD. DOS  \u00c1LAMOS", "lat": -23.806563, "lon": -46.738751}, {"_id": 306698, "nome": "CEI CONV. BR\u00c1S MOOCA I", "endereco": "R. JO\u00c3O CAETANO, 113", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.550947, "lon": -46.605527}, {"_id": 306699, "nome": "CEI CONV. AMIGOS FELIZES", "endereco": "RUA DO \u00c1RBITRO, 62", "bairro": "VILA RUI BARBOSA", "lat": -23.50855, "lon": -46.526274}, {"_id": 306700, "nome": "CEI CONV. DIAS FELIZES", "endereco": "R. RUI PIROZELLI, 617", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.49054, "lon": -46.481866}, {"_id": 306665, "nome": "CEI CONV. CORUJINHA", "endereco": "R. VIRAJUBA, 1109", "bairro": "BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.46153, "lon": -46.694974}, {"_id": 306701, "nome": "CEI CONV. ESTRELA DO AMANH\u00c3", "endereco": "RUA JANGABA, 11", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.50202, "lon": -46.400771}, {"_id": 306702, "nome": "CEI CONV. GOLFINHO DOURADO I", "endereco": "R. CAN\u00c7\u00d5ES PREL\u00daDIOS, 26", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.50469, "lon": -46.395956}, {"_id": 306703, "nome": "CEI CONV. CENTRO DE RECUPERA\u00c7\u00c3O E EDUCA\u00c7\u00c3O NUTRICIONAL - CREN VILA JACU\u00cd", "endereco": "RUA UM, 32", "bairro": "UNI\u00c3O DE VILA NOVA", "lat": -23.483778, "lon": -46.466094}, {"_id": 306706, "nome": "CEI CONV. NOSSAS CRIAN\u00c7AS I", "endereco": "AV. EDUARDO PEREIRA RAMOS, 247", "bairro": "JD. S\u00c3O JORGE", "lat": -23.688213, "lon": -46.665376}, {"_id": 306707, "nome": "CEI CONV. PE. GREG\u00d3RIO WESTRUPP", "endereco": "R. GIL  EANES, 731", "bairro": "BROOKLIN", "lat": -23.612937, "lon": -46.675787}, {"_id": 306711, "nome": "CEI CONV. CURUMIM RAIO DE SOL", "endereco": "R. CACHOEIRA DO BONFIM, 141", "bairro": "IN\u00c1CIO MONTEIRO", "lat": -23.568541, "lon": -46.400899}, {"_id": 306708, "nome": "CEI CONV.  ASBEN II", "endereco": "AV. DO GUAC\u00c1, 1392", "bairro": "MANDAQU\u00cd", "lat": -23.475481, "lon": -46.632492}, {"_id": 306715, "nome": "CEI CONV. DAMARIS CASTILHO", "endereco": "R. CARDO LIM\u00c3O, 23", "bairro": "VL. VERDE", "lat": -23.518802, "lon": -46.45107}, {"_id": 306717, "nome": "CEI CONV. PAULINOEVA", "endereco": "ESTRADA DA SERVID\u00c3O, 213", "bairro": "JD. CASA GRANDE", "lat": -23.782702, "lon": -46.722068}, {"_id": 306660, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESCOLA JARDIM TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "endereco": "R. MAJOR L\u00daCIO DIAS RAMOS, 55", "bairro": "JD. BELCITO", "lat": -23.765879, "lon": -46.692415}, {"_id": 306652, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESC. CURU\u00c7\u00c1", "endereco": "AV. NORDESTINA, 3370", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.511583, "lon": -46.428793}, {"_id": 306661, "nome": "CEI CONV. MARINHEIRO POPEYE", "endereco": "R. LUIZ GONZAGA D'AVILA, 126", "bairro": "JD. BELA VISTA", "lat": -23.72381, "lon": -46.708414}, {"_id": 306664, "nome": "CEI CONV. ANGLICANA LINA RODRIGUES", "endereco": "R. N\u00cdCIA COUTINHO PATR\u00cdCIO, 128", "bairro": "V.PENTEADO", "lat": -23.465204, "lon": -46.682811}, {"_id": 306654, "nome": "CEI CONV. VL. MARA", "endereco": "R. BELA VISTA DE MINAS, 155", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.490958, "lon": -46.418241}, {"_id": 306718, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO CARMO", "endereco": "R. VISCONDE  DE MONTE ALEGRE, 512", "bairro": "JD. SANTA F\u00c9", "lat": -23.83131, "lon": -46.711428}, {"_id": 306730, "nome": "CEI CONV. ANJO PEQUENINO", "endereco": "R. DOMINGOS BORGES, 35", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.695195, "lon": -46.670184}, {"_id": 306732, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O CRIAN\u00c7A ELIAS ANTONIO ZOGBI", "endereco": "R. COMENDADOR JOAQUIM MONTEIRO, 45", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.503036, "lon": -46.630465}, {"_id": 306734, "nome": "CEI CONV. PR\u00c9-ESC. JD. ELEDY", "endereco": "R. LEONOR DE ALMEIDA, 35", "bairro": "JD. ELEDY", "lat": -23.650889, "lon": -46.785093}, {"_id": 306739, "nome": "CEI CONV. TERESA D\u00b4AVILA", "endereco": "R. REGO BARROS, 654", "bairro": "JD. VL. FORMOSA", "lat": -23.564574, "lon": -46.516534}, {"_id": 306740, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E ACHIROPITA", "endereco": "R. DR. LUIS BARRETO, 314", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.55695, "lon": -46.647044}, {"_id": 306741, "nome": "CEI CONV. TEMPO DE BRINCAR", "endereco": "R. ACHIRI, 53", "bairro": "JD. BRASILIA", "lat": -23.553235, "lon": -46.496549}, {"_id": 306742, "nome": "CEI CONV. CARROSSEL ENCANTADO", "endereco": "R. AVINHADO, 390A", "bairro": "VL. CURU\u00c7A", "lat": -23.517219, "lon": -46.424934}, {"_id": 306743, "nome": "CEI CONV. PARA\u00cdSO INFANTIL", "endereco": "R. GAROP\u00c1, 584", "bairro": "VL. CURU\u00c7A", "lat": -23.505486, "lon": -46.422956}, {"_id": 306744, "nome": "CEI CONV. PROFA. LEONTINA LOUREN\u00c7O", "endereco": "R. D. JOAQUIM DE OLIVEIRA, 325", "bairro": "VL. GUILHERMINA", "lat": -23.536993, "lon": -46.512283}, {"_id": 306747, "nome": "CEI CONV. ANJINHO DO C\u00c9U", "endereco": "R. MIMO DE V\u00caNUS, 106", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.498769, "lon": -46.462578}, {"_id": 306748, "nome": "CEI CONV. AMIGUINHOS DE JESUS", "endereco": "R .GUILHERME CORREA, 35", "bairro": "JD. SANTA FE", "lat": -23.429524, "lon": -46.794917}, {"_id": 306755, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 MARLENE II", "endereco": "R. JOS\u00c9 VIEIRA GUIMAR\u00c3ES, 1518", "bairro": "JD. ETELVINA", "lat": -23.528619, "lon": -46.420097}, {"_id": 306760, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A DO AMANH\u00c3 I", "endereco": "R. DES. AUREO CERQUEIRA LEITE, 191", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.501495, "lon": -46.368672}, {"_id": 306729, "nome": "CEI CONV. QUINTAL DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. DO GLIC\u00c9RIO, 221", "bairro": "LIBERDADE", "lat": -23.554245, "lon": -46.628091}, {"_id": 306761, "nome": "CEI CONV. MONTE SINAI", "endereco": "R. CLAUDIA MUZZIO, 05", "bairro": "AMERICANOPOLIS", "lat": -23.68112, "lon": -46.658664}, {"_id": 306762, "nome": "CEI CONV. PROJETO DE VIDA", "endereco": "AV. F\u00c9LIX NASCENTE PINTO, 336", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.478353, "lon": -46.42564}, {"_id": 306764, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA SERRA I", "endereco": "R. GERVASIO LEITE REBELO, 1138A", "bairro": "JD. PERI ALTO", "lat": -23.453161, "lon": -46.672568}, {"_id": 306766, "nome": "CEI CONV. N. SR\u00aa. DE F\u00c1TIMA", "endereco": "R. JOAQUIM GOUVEIA FRANCO, 683", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.602874, "lon": -46.483326}, {"_id": 306767, "nome": "CEI CONV. ESTRELA  AZUL", "endereco": "R. ALTO DO JUR\u00daA, 19B", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.508094, "lon": -46.401834}, {"_id": 306774, "nome": "CEI CONV. FLOR DE LIS V", "endereco": "R. TEN. MIGUEL D\u00c9LIA, 44", "bairro": "VL, ROS\u00c1RIA", "lat": -23.49919, "lon": -46.439821}, {"_id": 306775, "nome": "CEI CONV. GARRA FEMININA", "endereco": "R. NOSSA SENHORA. DE GUADALUPE, 725", "bairro": "CHB. HAB.J.BONIF\u00c1CIO", "lat": -23.542335, "lon": -46.430479}, {"_id": 306777, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS", "endereco": "R. ARAMA\u00c7\u00c3, 188", "bairro": "VILA ITAIM", "lat": -23.487419, "lon": -46.394262}, {"_id": 306785, "nome": "CEI CONV. MONTE CARMELO", "endereco": "AV.  PEREIRA VERGUEIRO, 115", "bairro": "VL. NHOCUN\u00c9", "lat": -23.541642, "lon": -46.497985}, {"_id": 306723, "nome": "CEI CONV. LAR FELIZ", "endereco": "R: COUTINHO E MELLO, 465", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.549382, "lon": -46.409312}, {"_id": 306726, "nome": "CEI CONV. INFANTIL EDUCA S\u00c3O PAULO", "endereco": "R: ANTONIO QUARESMA, 61", "bairro": "JD SOARES", "lat": -23.549824, "lon": -46.400721}, {"_id": 306720, "nome": "CEI CONV. LUDOTECA", "endereco": "R. CARLOS RASQUINHO, 73", "bairro": "COL\u00d4NIA", "lat": -23.847242, "lon": -46.697716}, {"_id": 306791, "nome": "CEI CONV. CANTINHO VALE VERDE", "endereco": "R. VICENTE LISTO, 199", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.451938, "lon": -46.693708}, {"_id": 306792, "nome": "CEI CONV. VALE VERDE II", "endereco": "R. JACIARA, 5", "bairro": "JD. DAMASCENO", "lat": -23.45153, "lon": -46.698923}, {"_id": 306793, "nome": "CEI CONV. JUJUBAL\u00c2NDIA", "endereco": "AV. GABRIELA MISTRAL, 636", "bairro": "PENHA", "lat": -23.516194, "lon": -46.549531}, {"_id": 306796, "nome": "CEI CONV. NOVA GERA\u00c7\u00c3O", "endereco": "RUA COMANDAI, 60", "bairro": "VILA PENTEADO", "lat": -23.47186, "lon": -46.684209}, {"_id": 306797, "nome": "CEI CONV. DAMARIS CASTILHO II", "endereco": "R. SERRA DAS DIVIS\u00d5ES, 293", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.554531, "lon": -46.488491}, {"_id": 306798, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "endereco": "R. ANIS CHACUR, 175", "bairro": "JD. ALVORADA", "lat": -23.594298, "lon": -46.756567}, {"_id": 306799, "nome": "CEI CONV. ESP\u00cdRITA TEREZINHA DE JESUS", "endereco": "R. CRESPO DE CARVALHO, 34", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUIZ", "lat": -23.48269, "lon": -46.69292}, {"_id": 306800, "nome": "CEI CONV. CASA DA CRIAN\u00c7A FELIZ", "endereco": "R. AREI\u00c3O, 59", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.549754, "lon": -46.552948}, {"_id": 306801, "nome": "CEI CONV. MORIAH", "endereco": "R. DARCILENA, 02", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.540001, "lon": -46.410756}, {"_id": 306803, "nome": "CEI CONV. DNA. MARIA NERI", "endereco": "R. DR. ORLANDO DE PAIVA MARTINS, 364", "bairro": "VL. SOLANGE", "lat": -23.548798, "lon": -46.420163}, {"_id": 306790, "nome": "CEI CONV. IRACI SANTANA", "endereco": "R CATU, 184", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.537366, "lon": -46.406833}, {"_id": 306804, "nome": "CEI CONV. VENHA CONOSCO II", "endereco": "R. DOS EUCALIPTOS, 28", "bairro": "VARGEM GRANDE", "lat": -23.85355, "lon": -46.70634}, {"_id": 306805, "nome": "CEI CONV. FLOR DO ORIENTE", "endereco": "AV. PR\u00cdNCIPE DO GR\u00c3O PAR\u00c1, 16", "bairro": "PQ. GUARANI", "lat": -23.516027, "lon": -46.457663}, {"_id": 306806, "nome": "CEI CONV. VITALINA PIRES MATEUS", "endereco": "R. ALVARO DA COSTA, 137", "bairro": "JARDIM S\u00c3O PAULO", "lat": -23.558504, "lon": -46.403896}, {"_id": 306807, "nome": "CEI CONV. AVES GALHANI", "endereco": "R. SERRA DOS CRISTAIS, 159", "bairro": "VL. MINERVA  LAJEADO", "lat": -23.540575, "lon": -46.413227}, {"_id": 306808, "nome": "CEI CONV. AURI VERDE  NOVO VARGINHA", "endereco": "R. RIO CAPIBERIBE (ANTIGA R. HUM), 17", "bairro": "JD. NOVO VARGINHA", "lat": -23.783592, "lon": -46.686009}, {"_id": 306812, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DO PROGRESSO II", "endereco": "R. MESTRE SIME\u00c3O JOS\u00c9 DE NAZAR\u00c9, 369", "bairro": "JD. CECI", "lat": -23.463573, "lon": -46.67171}, {"_id": 306813, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O VICENTE PALLOTTI", "endereco": "R. MARECHAL PIMENTEL, 264", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.611121, "lon": -46.596068}, {"_id": 306814, "nome": "CEI CONV. ANJO MIGUEL", "endereco": "R: GENERAL AMERICANO FREIRE, 70", "bairro": "GUAIANAZES", "lat": -23.538457, "lon": -46.411527}, {"_id": 306815, "nome": "CEI CONV. CRI - A\u00c7\u00c3O", "endereco": "R. PROF. GUILHERME BELFORT SABINO, 468", "bairro": "VILA S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.673678, "lon": -46.682103}, {"_id": 306721, "nome": "CEI CONV. STO. EXPEDITO", "endereco": "R. VINTE E DOIS DE AGOSTO, 263", "bairro": "V.DIONISIA", "lat": -23.467612, "lon": -46.659608}, {"_id": 306787, "nome": "CEI CONV. ARCO IRIS", "endereco": "R. LAURENTINO XAVIER DOS SANTOS, 160", "bairro": "JD. LAGEADO", "lat": -23.519649, "lon": -46.439136}, {"_id": 306824, "nome": "CEI CONV. NOSSAS CRIAN\u00c7AS II", "endereco": "R. BASTOS TIGRE, 383", "bairro": "JD S\u00c3O JORGE", "lat": -23.682024, "lon": -46.663691}, {"_id": 306825, "nome": "CEI CONV. JD. DAS AC\u00c1CIAS", "endereco": "AV. DONA BELMIRA MARIN, 4826", "bairro": "PQ. BRASIL", "lat": -23.756575, "lon": -46.668669}, {"_id": 306826, "nome": "CEI CONV. NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS", "endereco": "R. ROQUE CORDEIRO, 27", "bairro": "JD. APUR\u00c1", "lat": -23.709344, "lon": -46.653622}, {"_id": 306828, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "endereco": "R. ARNOLDO MATTERS, 22", "bairro": "BALN. MAR PAULISTA", "lat": -23.696035, "lon": -46.65753}, {"_id": 306829, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO INFANTIL", "endereco": "RUA JO\u00c3O PINTO DE OLIVEIRA, 541", "bairro": "JARDIM GUARANI", "lat": -23.461106, "lon": -46.687263}, {"_id": 306834, "nome": "CEI CONV. CRE - SER", "endereco": "R. COSMORAMA, 106", "bairro": "JD. PRUD\u00caNCIA", "lat": -23.649286, "lon": -46.671859}, {"_id": 306836, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O FELIZ", "endereco": "R. MATEUS BARBOSA  RESENDE, 235", "bairro": "PQ. STA. RITA", "lat": -23.510669, "lon": -46.415137}, {"_id": 306838, "nome": "CEI CONV. ELOHIM", "endereco": "R. MANUEL BORGES DA CRUZ, 11", "bairro": "JD GUAIANASES", "lat": -23.537961, "lon": -46.416408}, {"_id": 306841, "nome": "CEI CONV. PLENO VIVER II", "endereco": "R. ENG. ROMEU BELLUOMINI, 68", "bairro": "JD HELENA", "lat": -23.540871, "lon": -46.427265}, {"_id": 306842, "nome": "CEI CONV. CRIA", "endereco": "R. GEN. PENHA BRASIL, 2651", "bairro": "VILA NV CACHOEIRINHA", "lat": -23.451935, "lon": -46.67597}, {"_id": 306843, "nome": "CEI CONV. PINGO DE ORVALHO", "endereco": "R. JOAQUIM FERREIRA DA ROCHA, 544", "bairro": "VL. BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.468057, "lon": -46.690669}, {"_id": 306844, "nome": "CEI CONV. PLENO VIVER - GUAIANASES", "endereco": "R. PE. EDUARDO DE JESUS, 517", "bairro": "VL. STA. CRUZ", "lat": -23.547796, "lon": -46.413361}, {"_id": 306823, "nome": "CEI CONV. ACQ CULTURAIS", "endereco": "R. PAULO FRONTIM, 335", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.538503, "lon": -46.460753}, {"_id": 306817, "nome": "CEI CONV. STA CATARINA III", "endereco": "R. DOS COMERCI\u00c1RIOS, 225", "bairro": "CIDADE VARGAS", "lat": -23.647327, "lon": -46.637957}, {"_id": 306850, "nome": "CEI CONV. VIS\u00c3O EDUCATIVA", "endereco": "R. DONATO VESSECHI, 21", "bairro": "VILA CURU\u00c7\u00c1 VELHA", "lat": -23.503019, "lon": -46.425108}, {"_id": 306853, "nome": "CEI CONV. PEQUENO ANJO", "endereco": "RUA ALTOLANDIA, 2A", "bairro": "PQ. DOM JO\u00c3O NERI", "lat": -23.523114, "lon": -46.406089}, {"_id": 306858, "nome": "CEI CONV. CAMINHO DOURADO", "endereco": "R. MANOEL BARBALHO DE LIMA, 14", "bairro": "ITAIM PTA", "lat": -23.496564, "lon": -46.406197}, {"_id": 306859, "nome": "CEI CONV. TRINDADE II", "endereco": "R. HENRIQUE DE FARIAS, 175", "bairro": "VILA TAQUARI", "lat": -23.523634, "lon": -46.451408}, {"_id": 306860, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA COMUNIDADE III", "endereco": "R. TAMAINDE, 1233", "bairro": "VL MANCHESTER", "lat": -23.545914, "lon": -46.530288}, {"_id": 306862, "nome": "CEI CONV. GOLFINHO AZUL", "endereco": "R. DO COBRE, 316", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.567563, "lon": -46.401221}, {"_id": 306863, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. FELICIANO DE MENDON\u00c7A, 18", "bairro": "JD. SAO PAULO", "lat": -23.554761, "lon": -46.40107}, {"_id": 306864, "nome": "CEI CONV. CURUMIM RAIO DE SOL II", "endereco": "R. NARCISO ARAUJO, 811", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.535362, "lon": -46.442402}, {"_id": 306818, "nome": "CEI CONV. PEQUENO POLEGAR", "endereco": "R. TOMAZ DE SOUZA VILA REAL, 173", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.504523, "lon": -46.480679}, {"_id": 306728, "nome": "CEI CONV. LUZ DO AMANH\u00c3", "endereco": "R. TAMUAT\u00c1, 163", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CL\u00cdMACO", "lat": -23.621575, "lon": -46.592576}, {"_id": 306789, "nome": "CEI CONV. EUGENIO FRANCISCO DE SANTANA", "endereco": "RUA PERO CABRAL, 40", "bairro": "JD S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.544019, "lon": -46.426038}, {"_id": 306788, "nome": "CEI CONV. L\u00c1PIS DE COR", "endereco": "R. TIB\u00daRCIO DE SOUZA, 1550", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.510191, "lon": -46.394478}, {"_id": 306868, "nome": "CEI CONV. ABC AURORA", "endereco": "AV. ALAMANDAS, 254", "bairro": "AE. CARVALHO", "lat": -23.533484, "lon": -46.466922}, {"_id": 306869, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO DA CRIAN\u00c7A II", "endereco": "R. PE GREG\u00d3RIO MAFRA, 57", "bairro": "VL TAQUARI  ITAQUERA", "lat": -23.527404, "lon": -46.450177}, {"_id": 306870, "nome": "CEI CONV. PACAEMBU", "endereco": "AV. PACAEMBU, 789", "bairro": "STA. CECILIA", "lat": -23.533168, "lon": -46.661573}, {"_id": 306873, "nome": "CEI CONV. PROFA. FLORA", "endereco": "R. TAMARUTACA, 04", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.494859, "lon": -46.430376}, {"_id": 306875, "nome": "CEI CONV. VIRTUDE DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "AV. NOSSA SENHORA DE GUADALUPE, 327", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.542255, "lon": -46.430058}, {"_id": 306871, "nome": "CEI CONV. SAGRADA FAM\u00cdLIA", "endereco": "R. VITORINO CARMILO, 720", "bairro": "BARRA FUNDA", "lat": -23.530545, "lon": -46.652462}, {"_id": 306878, "nome": "CEI CONV. GALP\u00c3O ATRIA RENZO BALDINI", "endereco": "R. RENZO BALDINI, 693", "bairro": "P.  XV DE NOVEMBRO", "lat": -23.527477, "lon": -46.433632}, {"_id": 306882, "nome": "CEI CONV. BEM ME QUER", "endereco": "R. MANOEL DE SOUZA AZEVEDO, 62/64", "bairro": "SITIO MORRO GRANDE", "lat": -23.471261, "lon": -46.705063}, {"_id": 306881, "nome": "CEI CONV. EL SHADAI", "endereco": "RUA HENRIQUE MONTES, 67", "bairro": "JARDIM LOURDES", "lat": -23.528664, "lon": -46.39352}, {"_id": 306880, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JOS\u00c9", "endereco": "R. MAC\u00c1RIO DA ROCHA, 16", "bairro": "JARDIM ETELVINA", "lat": -23.531994, "lon": -46.421062}, {"_id": 306883, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS DO FUTURO", "endereco": "AV. ITABERABA, 2197", "bairro": "ITABERABA", "lat": -23.484439, "lon": -46.690207}, {"_id": 306884, "nome": "CEI CONV. ITABERABA", "endereco": "R. PROF. LEONZIO RONCONI, 132", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.48669, "lon": -46.69002}, {"_id": 306885, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA SERRA II", "endereco": "R. DARIO VILARES BARBOSA, 537", "bairro": "JD PERI ALTO", "lat": -23.456254, "lon": -46.673406}, {"_id": 306886, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO", "endereco": "R. GENOEFA PAGANINI, 20", "bairro": "VL. GRANADA", "lat": -23.522225, "lon": -46.514494}, {"_id": 306887, "nome": "CEI CONV. AMOR DE M\u00c3E", "endereco": "RUA CARDOSO DE ABREU, 63", "bairro": "JARDIM SAO PAULO", "lat": -23.551522, "lon": -46.395853}, {"_id": 306888, "nome": "CEI CONV. CRISTAIS DAS CRIAN\u00c7AS", "endereco": "RUA JUSTINIANO DE MENEZES, 79", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.52451, "lon": -46.421633}, {"_id": 306892, "nome": "CEI CONV. PAU - BRASIL", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "JD. EDUCAND\u00c1RIO", "lat": -23.598217, "lon": -46.781338}, {"_id": 306893, "nome": "CEI CONV. CEDRINHO II", "endereco": "R. GUILERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 306890, "nome": "CEI CONV. SANTA CLARA DE ASSIS", "endereco": "R. BRASIL, 171", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.68262, "lon": -46.653298}, {"_id": 306894, "nome": "CEI CONV. COMUN. INFANTIL AGLAEZINHA II", "endereco": "R. CARLO SARACENI, 72", "bairro": "CAP\u00c3O REDONDO", "lat": -23.679528, "lon": -46.772233}, {"_id": 306895, "nome": "CEI CONV. COMUN. INFANTIL AGLAEZINHA III", "endereco": "R. CARLO SARACENI, 72", "bairro": "JD.FRATERNIDADE", "lat": -23.679528, "lon": -46.772233}, {"_id": 306896, "nome": "CEI CONV. COMUN. INFANTIL AGLAEZINHA IV", "endereco": "R. CARLO SARACENI, 72", "bairro": "JD. FRATERNIDADE", "lat": -23.679179, "lon": -46.772367}, {"_id": 306897, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O DE BARRO", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "BUTANT\u00c3", "lat": -23.598217, "lon": -46.781338}, {"_id": 306898, "nome": "CEI CONV. ARCANJO MIGUEL E GABRIEL", "endereco": "RUA  ANDR\u00c9 R\u00c9GIO, 83", "bairro": "VILA IOLANDA II", "lat": -23.579349, "lon": -46.387667}, {"_id": 306901, "nome": "CEI CONV. UNI\u00c3O", "endereco": "R. JU\u00c7ARAL, 539", "bairro": "PARADA XV  NOVEMBRO", "lat": -23.530047, "lon": -46.433504}, {"_id": 306902, "nome": "CEI CONV. CRECHE DOCE LAR DO IRM\u00c3O BENEDITO", "endereco": "R. CAGUASS\u00da, 119", "bairro": "VL.NOVA YORK", "lat": -23.581142, "lon": -46.503213}, {"_id": 306903, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O SIM\u00c3O", "endereco": "R. ERWIN FUHRMANN, 34 B", "bairro": "JD. VARGINHA", "lat": -23.782116, "lon": -46.682416}, {"_id": 306906, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA FRUTO FIEL", "endereco": "R. MIN\u00c9RIOS AT\u00d4MICOS, 89", "bairro": "VL. ANTONIETA", "lat": -23.577212, "lon": -46.513941}, {"_id": 306908, "nome": "CEI CONV. NOSSO LAR XV", "endereco": "AV. MACIEL MONTEIRO, 70", "bairro": "ARTHUR ALVIM", "lat": -23.536189, "lon": -46.490901}, {"_id": 306909, "nome": "CEI CONV. KOLPING", "endereco": "R. PADRE ADOLFO KOLPING, 28", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.634503, "lon": -46.75982}, {"_id": 306910, "nome": "CEI CONV. IP\u00ca", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "JD. EDUCAND\u00c1RIO", "lat": -23.598217, "lon": -46.781338}, {"_id": 306911, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A FELIZ", "endereco": "R: DR. JOAQUIM D' AQUINO FONSECA, 227", "bairro": "CASA VERDE ALTA", "lat": -23.486199, "lon": -46.661006}, {"_id": 306913, "nome": "CEI CONV. SONHO M\u00c1GICO", "endereco": "R.  JO\u00c3O DE CASTILHO PINTO, 88A", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.503747, "lon": -46.394294}, {"_id": 306914, "nome": "CEI CONV. CORA CORALINA", "endereco": "ESTR. DE TAIPAS, 2640", "bairro": "JD. RINC\u00c3O", "lat": -23.436871, "lon": -46.728187}, {"_id": 306916, "nome": "CEI CONV. JOSEFA J\u00daLIA", "endereco": "R. ALENCAR DE ARARIPE, 1415", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.619966, "lon": -46.59599}, {"_id": 306917, "nome": "CEI CONV. OIKOS", "endereco": "R. GENERAL SOSATRIGO, 92", "bairro": "ITABERABA", "lat": -23.479495, "lon": -46.676188}, {"_id": 306919, "nome": "CEI CONV. IPIRANGA", "endereco": "R. PAULO BARBOSA, 197", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.572296, "lon": -46.605807}, {"_id": 306924, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O CES\u00c1RIO", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 5985", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.598217, "lon": -46.781338}, {"_id": 306925, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O FERNANDES I", "endereco": "R. LUIZ NORBERTO FREIRE, 155", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.568217, "lon": -46.491152}, {"_id": 306926, "nome": "CEI CONV. O PEQUENO MUNDO DE ELLEN", "endereco": "R. DOMINGOS LEIT\u00c3O, 03", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.536049, "lon": -46.396085}, {"_id": 306931, "nome": "CEI CONV. TUQUINHA", "endereco": "R. ALVORADA DE MINAS, 100A", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.528025, "lon": -46.414366}, {"_id": 306933, "nome": "CEI CONV. ADONIRAN BARBOSA", "endereco": "R. JO\u00c3O RODRIGUES CHAVES, 238", "bairro": "JD. IRACEMA", "lat": -23.475422, "lon": -46.695301}, {"_id": 306935, "nome": "CEI CONV. PROFA. S\u00d4NIA MARIA SILVESTRINI DE OLIVEIRA", "endereco": " R. BANDEIRA DE ARACAMBI, 202", "bairro": "JD RODOLFO PIRANI", "lat": -23.629479, "lon": -46.462043}, {"_id": 306936, "nome": "CEI CONV. PRINCESINHA", "endereco": "R. ANTONIO SUSINE, 65", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.451619, "lon": -46.692541}, {"_id": 306928, "nome": "CEI CONV. ANJO AZUL", "endereco": "AV. DEPUTADO CANT\u00cdDIO SAMPAIO - CASA 2, 1374", "bairro": "VILA SOUZA", "lat": -23.464388, "lon": -46.679656}, {"_id": 306937, "nome": "CEI CONV. ASBEM III", "endereco": "AV. ULTRAMARINO, 909", "bairro": "VILA AM\u00c1LIA", "lat": -23.470779, "lon": -46.642059}, {"_id": 306942, "nome": "CEI CONV. MONTANHA DO SABER I", "endereco": "R. PIRACATINGA, 37", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.501181, "lon": -46.383047}, {"_id": 306938, "nome": "CEI CONV. DONA MARIA FONSECA LAGO", "endereco": "RUA BRENO BERSA, 24", "bairro": "JARDIM ALMEIDA PRADO", "lat": -23.7752, "lon": -46.690452}, {"_id": 306943, "nome": "CEI CONV. ANJINHO DO C\u00c9U II", "endereco": "AV. AFONSO LOPES DE BAI\u00c3O, 819", "bairro": "JACU\u00cd", "lat": -23.502189, "lon": -46.447951}, {"_id": 306944, "nome": "CEI CONV. VIRTUDE DA CRIAN\u00c7A II", "endereco": "R. TORIXOREU, 14", "bairro": "PQ. SONIA", "lat": -23.499163, "lon": -46.444467}, {"_id": 306930, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA SERRA III", "endereco": "R. PROF\u00ba SILVIO MARCONDES MACHADO, 300", "bairro": "JD. SANTA CRUZ", "lat": -23.460536, "lon": -46.667808}, {"_id": 306932, "nome": "CEI CONV. MISS\u00c3O DIVINA", "endereco": "R. LUIZ DE SOUZA, 1000", "bairro": "VL. MARILENA", "lat": -23.555152, "lon": -46.413921}, {"_id": 306953, "nome": "CEI CONV. EFRAIM", "endereco": "AV. NORDESTINA, 5100", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.522399, "lon": -46.418547}, {"_id": 306957, "nome": "CEI CONV. CEDRINHO IV", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.663227, "lon": -46.735687}, {"_id": 306958, "nome": "CEI CONV. JORGE LUIZ PRESCILIANO", "endereco": "R. VICT\u00d3RIO SANTIM, 2442", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.552949, "lon": -46.44823}, {"_id": 306934, "nome": "CEI CONV. THEREZINHA HELENA", "endereco": "R. BATALHA DE CATAL\u00c3O, 26", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.560497, "lon": -46.473502}, {"_id": 306959, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 AUGUSTO", "endereco": "R. LINCOLN JUNQUEIRA, 035", "bairro": "JD. S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.548112, "lon": -46.430255}, {"_id": 306960, "nome": "CEI CONV. CANTINHO FELIZ", "endereco": "R. DOUTOR JO\u00c3O LEAL DA COSTA, 273", "bairro": "JD S\u00c3O PAULO", "lat": -23.560419, "lon": -46.406197}, {"_id": 306963, "nome": "CEI CONV. TIA DORINHA", "endereco": "R. \u00c1GUIA, 59", "bairro": "JD. RODRIGO", "lat": -23.427295, "lon": -46.728789}, {"_id": 306965, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA CRIAN\u00c7A II", "endereco": "R. CAPELA DE SANTANA, 37", "bairro": "JD. MARISA", "lat": -23.510314, "lon": -46.76012}, {"_id": 306964, "nome": "CEI CONV. YVETTE ORTEGA", "endereco": "R. PERO PERES, 10", "bairro": "VL. CRUZEIRO", "lat": -23.545911, "lon": -46.405778}, {"_id": 306966, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 PROFETA MARCILINO", "endereco": "R. IRM\u00c3OS MURGEL, 634", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.545937, "lon": -46.405907}, {"_id": 306968, "nome": "CEI CONV. ACONCHEGO DO BEB\u00ca", "endereco": "R. ALFREDO MOREIRA PINTO, 349", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.501563, "lon": -46.400339}, {"_id": 306946, "nome": "CEI CONV. ABRA\u00c7AR", "endereco": "R. MAJOR FREIRE, 274", "bairro": "VILA MONTE ALEGRE", "lat": -23.627491, "lon": -46.637855}, {"_id": 306947, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O VIDA CRIATIVA", "endereco": "AV. AFONSO LOPES BAI\u00c3O, 1545", "bairro": "VILA JACU\u00cd", "lat": -23.507402, "lon": -46.444854}, {"_id": 306948, "nome": "CEI CONV. MANTO AZUL", "endereco": "R. ANTONIO DOS SANTOS ROCHA, 281", "bairro": "VL. MARARI", "lat": -23.668881, "lon": -46.662958}, {"_id": 306949, "nome": "CEI CONV. AUGUSTO DE OLIVEIRA", "endereco": "R. LEOPOLDINO JOS\u00c9 DE CAMARGO, 551", "bairro": "PQ ARARIBA", "lat": -23.640833, "lon": -46.750995}, {"_id": 306950, "nome": "CEI CONV. VALE ENCANTADO", "endereco": "R. CAPITANIAS HEREDIT\u00c1RIAS, 848", "bairro": "JD. LET\u00cdCIA", "lat": -23.668941, "lon": -46.739662}, {"_id": 306951, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 LOUIS MARIE", "endereco": "R. FRAGATA CONSTITUI\u00c7\u00c3O, 63", "bairro": "PARQUE TAIPAS", "lat": -23.435052, "lon": -46.715417}, {"_id": 306970, "nome": "CEI CONV. BERNARDO SANTANA", "endereco": "AV. IP\u00ca ROXO, 255", "bairro": "CAMARGO VELHO", "lat": -23.507182, "lon": -46.400533}, {"_id": 306969, "nome": "CEI CONV. ADIRLEI GON\u00c7ALVES", "endereco": "R. SERRA DA QUEIMADA, 959-A", "bairro": "PQ. GUAIANASES", "lat": -23.527392, "lon": -46.410588}, {"_id": 306993, "nome": "CEI CONV. MAYARA ESPERAN\u00c7A E VIDA", "endereco": "R. OTELO AUGUSTO RIBEIRO, 556", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.547812, "lon": -46.408652}, {"_id": 306994, "nome": "CEI CONV. PAIS E FILHOS", "endereco": "R. CACHOEIRA DO BONFIM, 129", "bairro": "CJ IN\u00c1CIO MONTEIRO", "lat": -23.569773, "lon": -46.401935}, {"_id": 306992, "nome": "CEI CONV. MORRO GRANDE", "endereco": "R. RAULINO GALDINO DA SILVA, 1157", "bairro": "VL. BRASILANDIA", "lat": -23.468609, "lon": -46.698911}, {"_id": 306995, "nome": "CEI CONV. ALAMEDA DO BEB\u00ca", "endereco": "AV. GENERAL PENHA BRASIL, 178", "bairro": "VL. NOVA CACHOERINHA", "lat": -23.469401, "lon": -46.666739}, {"_id": 306996, "nome": "CEI CONV. AMAC I", "endereco": "R. SERRA DAS ARARAS, 401", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.53842, "lon": -46.400821}, {"_id": 306997, "nome": "CEI CONV. NOSSO CAMINHO", "endereco": "R. INDOCHINA, 74", "bairro": "JD. DAS IMBUIAS", "lat": -23.731178, "lon": -46.707593}, {"_id": 306998, "nome": "CEI CONV. JD. DAS ORQU\u00cdDEAS", "endereco": "AV. DAS ORQU\u00cdDEAS, 193", "bairro": "VARGEM GRANDE", "lat": -23.861004, "lon": -46.705948}, {"_id": 306999, "nome": "CEI CONV. VINICIUS DE MORAES", "endereco": "R. XAVIER ALVARENGA, 275", "bairro": "JD. S\u00c3O NORBERTO", "lat": -23.818803, "lon": -46.705644}, {"_id": 307001, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O FERNANDES II", "endereco": "AV. PIRES DO RIO, 3875", "bairro": "VILA NORMA", "lat": -23.531411, "lon": -46.452917}, {"_id": 307003, "nome": "CEI CONV. AMAC II", "endereco": "R. DOUTOR LOUREN\u00c7O DE MENDON\u00c7A, 107", "bairro": "JD. AUGUSTO", "lat": -23.532471, "lon": -46.396088}, {"_id": 307011, "nome": "CEI CONV. LAR ENCANTADO", "endereco": "RUA LAURO JOS\u00c9 DOS SANTOS, 25", "bairro": "JD. CAROMB\u00c9", "lat": -23.455684, "lon": -46.699943}, {"_id": 307014, "nome": "CEI CONV. EDUCADOR PAULO FREIRE", "endereco": "AV. JD. JAP\u00c3O, 1366", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.479567, "lon": -46.582099}, {"_id": 306971, "nome": "CEI CONV. CEDRINHO III", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.663227, "lon": -46.735687}, {"_id": 306974, "nome": "CEI CONV. PROFESSOR TEIXEIRA", "endereco": "LG. DA MATRIZ, 02", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.539961, "lon": -46.453875}, {"_id": 307020, "nome": "CEI CONV. ELITE", "endereco": "R. CRISTIANO LOBE, 200", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.589375, "lon": -46.402531}, {"_id": 307022, "nome": "CEI CONV. HADASSA", "endereco": "R. ANGELO ARIGONI, 30", "bairro": "JD. MATARAZZO", "lat": -23.485832, "lon": -46.470348}, {"_id": 307024, "nome": "CEI CONV. SER FELIZ", "endereco": "R. JOS\u00c9 ALDO PIASSI, 323", "bairro": "VILA PEDROSO", "lat": -23.494905, "lon": -46.446577}, {"_id": 306978, "nome": "CEI CONV. PINGUINHO DE GENTE", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 DE PORCIUNCULA, 507", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.483504, "lon": -46.427698}, {"_id": 307019, "nome": "CEI CONV. ENCARNA\u00c7\u00c3O ROMERO MARTINS", "endereco": "R. DOUTOR LAURINDO MINHOTO, 101", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.600069, "lon": -46.549022}, {"_id": 306989, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O DE M\u00c3E", "endereco": "AV. YERVANT KISSAJIKIAN, 962", "bairro": "VL. CONST\u00c2NCIA", "lat": -23.670017, "lon": -46.670145}, {"_id": 306990, "nome": "CEI CONV. RECANTO FELIZ", "endereco": "R. ALEXANDRE MACHADO PEREIRA, 178", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL PAULISTA", "lat": -23.481065, "lon": -46.423314}, {"_id": 306991, "nome": "CEI CONV. JULI\u00c3O", "endereco": "R. JAIME TREIJER, 150 A", "bairro": "PQ. DO LAGO", "lat": -23.715177, "lon": -46.776394}, {"_id": 307025, "nome": "CEI CONV. ABC UNIDA", "endereco": "R. TORRE DE SANTIAGO, 15", "bairro": "JARDIM SOARES", "lat": -23.547553, "lon": -46.404319}, {"_id": 307026, "nome": "CEI CONV. CRESCER BRINCANDO", "endereco": "R. BENTO SOARES MOTA, 11", "bairro": "JD. S\u00c3O PAULO", "lat": -23.560091, "lon": -46.41164}, {"_id": 307027, "nome": "CEI CONV. V\u00d3 XINHA", "endereco": "AV. ANT\u00d4NIO S\u00c9RGIO DE MATOS, 03", "bairro": "JOVA RURAL", "lat": -23.455491, "lon": -46.582966}, {"_id": 307029, "nome": "CEI CONV. EDUCAR AGORA I", "endereco": "R. GON\u00c7ALO LOPES DE CAMARGO, 29", "bairro": "FANGANIELLO", "lat": -23.545115, "lon": -46.389314}, {"_id": 307030, "nome": "CEI CONV CAMINHAR E CRESCER", "endereco": "R- ANTONIO THADEO, 697", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.53794, "lon": -46.405616}, {"_id": 307031, "nome": "CEI CONV. CANTINHO ENCANTADO", "endereco": "R. MIXIRA, 197", "bairro": "JD. CAMARGO VELHO", "lat": -23.507541, "lon": -46.388374}, {"_id": 307032, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 MARLENE IV", "endereco": "R. FRANCISCO FERNANDES FRAZ\u00c3O, 130", "bairro": "LAGEADO", "lat": -23.536362, "lon": -46.398002}, {"_id": 307033, "nome": "CEI CONV. PAZ NOS VALES", "endereco": "R. PIRES DE \u00c1VILA, 13/17", "bairro": "JD. S\u00c3O PAULO", "lat": -23.55923, "lon": -46.408495}, {"_id": 307034, "nome": "CEI CONV. ENCARNA\u00c7\u00c3O GIMENEZ MARTINEZ LUCAS", "endereco": "R. QUINTA DO PA\u00c7O, 277", "bairro": "VL ROSA /GUAIANASES", "lat": -23.553942, "lon": -46.407344}, {"_id": 307038, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A DO AMANH\u00c3 II", "endereco": "R. THYRSO BURGO LOPES, 583", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.510408, "lon": -46.367837}, {"_id": 307039, "nome": "CE CONV. GALP\u00c3O ATRIA PARADA XV DE NOVEMBRO", "endereco": "R. GOIATA, 613", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.529971, "lon": -46.438436}, {"_id": 307041, "nome": "CEI CONV. J\u00daLIO FRANCISCO DE SOUZA", "endereco": "R. FRANCISCO CARDOSO JUNIOR, 15A", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.565053, "lon": -46.418535}, {"_id": 307035, "nome": "CEI CONV. STA. MARIA GORETE", "endereco": "R. DO CRUZEIRO, 13", "bairro": "PQ. CEREJEIRAS", "lat": -23.725536, "lon": -46.782204}, {"_id": 307042, "nome": "CEI CONV. TIA DORA", "endereco": "AV. DONA BELMIRA MARIN, 5601", "bairro": "JD. SHANGRI - L\u00c1", "lat": -23.758775, "lon": -46.662066}, {"_id": 307044, "nome": "CEI CONV. LUCIA PRESTES MOREIRA", "endereco": "R. CORONEL MANOEL MACHADO, 98 A", "bairro": "JD. ZEFIRA", "lat": -23.551272, "lon": -46.412043}, {"_id": 307047, "nome": "CEI CONV. ANJOS DA PAZ", "endereco": "R. ANTONIO XAVIER, 81", "bairro": "CH\u00c1CARA TR\u00caS MENINAS", "lat": -23.475616, "lon": -46.427633}, {"_id": 307048, "nome": "CEI CONV. FLOR DE S\u00c3O JOS\u00c9", "endereco": "R. GON\u00c7ALO SOARES DE FRAN\u00c7A, 295", "bairro": "VL. S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.738771, "lon": -46.709681}, {"_id": 307050, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JOS\u00c9 OPER\u00c1RIO II", "endereco": "R. MARIANO MORO, 535", "bairro": "VL. REGINA", "lat": -23.532217, "lon": -46.467146}, {"_id": 307055, "nome": "CEI CONV. SEGUNDO MANDAMENTO", "endereco": "R. EDUARDO ABELIM, 03", "bairro": "JD. PEROLA II", "lat": -23.583988, "lon": -46.3845}, {"_id": 307056, "nome": "CEI CONV. C\u00c9U ESTRELADO V", "endereco": "RUA  EDSON CHAGAS, 26", "bairro": "JD. PEROLA I", "lat": -23.582464, "lon": -46.385565}, {"_id": 307057, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO II", "endereco": "R. HUMBERTO ROMANI, 164", "bairro": "VL. PEDROSO", "lat": -23.493901, "lon": -46.448336}, {"_id": 307058, "nome": "CEI CONV. ANGLICANA JULIAN THOMAZ", "endereco": "R. MARSELHA, 845", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.545719, "lon": -46.747213}, {"_id": 307017, "nome": "CEI CONV. JARDIM FLOR DE LIS III", "endereco": "R. JOHN SPEERS, 2301", "bairro": "JARDIM HELIAN", "lat": -23.563105, "lon": -46.456052}, {"_id": 307018, "nome": "CEI CONV. RUGRAT'S OS ANJINHOS", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE OLIVEIRA CHINA, 70", "bairro": "JD. DONA SINH\u00c1", "lat": -23.598811, "lon": -46.512174}, {"_id": 307069, "nome": "CEI CONV. CARROSSEL DE OURO", "endereco": "R. MANDASSAIA, 155", "bairro": "C.A.E. CARVALHO", "lat": -23.533432, "lon": -46.471871}, {"_id": 307070, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JOS\u00c9 DE VL. PALMEIRAS", "endereco": "R. RIBEIR\u00c3O DAS ALMAS, 136", "bairro": "VL. PALMEIRAS", "lat": -23.497521, "lon": -46.687171}, {"_id": 307071, "nome": "CEI CONV. MDLD AMIGOS UNIDOS VENCEREMOS UNIDADE II", "endereco": "R. ITAPECERICA DA SERRA, 135", "bairro": "CIDADE ADEMAR", "lat": -23.667468, "lon": -46.657679}, {"_id": 307075, "nome": "CEI CONV. CASINHA DA VOV\u00d3 I", "endereco": "R. IN\u00c1CIO DE OLIVEIRA CAMPOS - TRAVESSA B, 28", "bairro": "JD. FANGANIELLO", "lat": -23.546952, "lon": -46.396426}, {"_id": 307076, "nome": "CEI CONV. CRISTAIS DAS CRIAN\u00c7AS II", "endereco": "R. HIP\u00d3LITO DE CAMARGO, 145", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.543819, "lon": -46.413342}, {"_id": 307077, "nome": "CEI CONV. N. SRA. APARECIDA - JD. GISMAR", "endereco": "R. DR. LUIS DA FONSECA GALV\u00c3O, 136", "bairro": "PQ. MARIA HELENA", "lat": -23.668302, "lon": -46.766354}, {"_id": 307078, "nome": "CEI CONV. JESUS REI", "endereco": "R. REGRESSO FELIZ, 119", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.572702, "lon": -46.401143}, {"_id": 307079, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 AMADO DOS SANTOS", "endereco": "R- CASSUNUNGA, 08", "bairro": "JD. LOURDES", "lat": -23.52935, "lon": -46.395355}, {"_id": 307081, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA TIA ISAURA", "endereco": "R- MOIS\u00c9S ALVES DOS SANTOS, 107", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.48561, "lon": -46.378049}, {"_id": 307082, "nome": "CEI CONV. CORA CORALINA", "endereco": "R. PEDRO GAVINELLI, 02", "bairro": "JD NOVO PARELHEIROS", "lat": -23.8324, "lon": -46.725382}, {"_id": 307065, "nome": "CEI CONV. VALTER JACONI", "endereco": "R. ATURI\u00c1, 289", "bairro": "JD. STA. MARIA", "lat": -23.551552, "lon": -46.504452}, {"_id": 307062, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO DA CRIAN\u00c7A III", "endereco": "R. BARROS CASSAL, 88", "bairro": "VL. CARMOSINA", "lat": -23.539619, "lon": -46.455682}, {"_id": 307063, "nome": "CEI CONV. JARDIM FLOR DE LIS IV", "endereco": "R. PONTA DE LUCENA, 249", "bairro": "JD. MARAB\u00c1", "lat": -23.561719, "lon": -46.457161}, {"_id": 307067, "nome": "CEI CONV. RAF\u00c1 GIR\u00c9", "endereco": "R. JORGE RIGUETTI, 350", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.588244, "lon": -46.40618}, {"_id": 307066, "nome": "CEI CONV. ACONCHEGO II", "endereco": "R. ARAQU\u00c3, 51", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.553471, "lon": -46.648854}, {"_id": 307085, "nome": "CEI CONV. GRANDE PR\u00cdNCIPE", "endereco": "R. GON\u00c7ALVES DE ANDRADE, 221", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.410219, "lon": -46.754639}, {"_id": 307094, "nome": "CEI CONV. ANJOS DA ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. TRIST\u00c3O GAGO, 60", "bairro": "VL. MINERVA", "lat": -23.540287, "lon": -46.415234}, {"_id": 307095, "nome": "CEI CONV. RAFA GIR\u00c9 IV", "endereco": "R. GASPAR SARDINHA, 3 A", "bairro": "JD. FRANGANIELLO", "lat": -23.545189, "lon": -46.3932}, {"_id": 307096, "nome": "CEI CONV. PRIMEIROS PASSOS", "endereco": "R. ESTILAC, 271", "bairro": "VL. MARTE", "lat": -23.621434, "lon": -46.599288}, {"_id": 307093, "nome": "CEI CONV. THEREZINHA PIMENTEL PUCCA", "endereco": "R. SASSAKI, 86", "bairro": "CID. ADEMAR", "lat": -23.665681, "lon": -46.658915}, {"_id": 307099, "nome": "CEI CONV. HORIZONTE", "endereco": "R. SERRA  DE SANTA MARTA, 579", "bairro": "VL. CARMOSINA", "lat": -23.558915, "lon": -46.457091}, {"_id": 307101, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E DE DEUS", "endereco": "R. ENG. ARTHUR DE MIRANDA, 236", "bairro": "JD. JUSSARA", "lat": -23.602157, "lon": -46.750617}, {"_id": 307102, "nome": "CEI CONV. SEMENTE DE ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. COLORADO, 284", "bairro": "VL CARIOCA", "lat": -23.601371, "lon": -46.589524}, {"_id": 307105, "nome": "CEI CONV. GABRIELA MISTRAL", "endereco": "PRA\u00c7A FLOR DA IMPERATRIZ, 23", "bairro": "PERUS", "lat": -23.407647, "lon": -46.758409}, {"_id": 307108, "nome": "CEI CONV. EDUCAR AGORA II", "endereco": "R: BERILO DA FONSECA NEVES, 14", "bairro": "JARDIM PEROLA I", "lat": -23.585224, "lon": -46.383618}, {"_id": 307110, "nome": "CEI CONV. AVI\u00c3OZINHO DE PAPEL", "endereco": "R. CAPIT\u00c3O AVELINO CARNEIRO, 412", "bairro": "PENHA DE FRAN\u00c7A", "lat": -23.52227, "lon": -46.547934}, {"_id": 307112, "nome": "CEI CONV. SOSSEGO DA MAM\u00c3E", "endereco": "AV. ANTONIO CARLOS MINGUES LOPES, 1532", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.582676, "lon": -46.393015}, {"_id": 307125, "nome": "CEI CONV. ISAURA RIBEIRO MARTINS", "endereco": "R. HENRIQUETA PANTALE\u00c3O, 41", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.453641, "lon": -46.694959}, {"_id": 307126, "nome": "CEI CONV. DAMARIS CASTILHO III", "endereco": "R. FOLHA DE SANTANA, 411", "bairro": "VL. JACU\u00cd", "lat": -23.512251, "lon": -46.451923}, {"_id": 307086, "nome": "CEI CONV. BRILHO DO SOL", "endereco": "R. ERNESTO VAN DYCK, 351", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.674269, "lon": -46.644618}, {"_id": 307087, "nome": "CEI CONV. TUQUINHA II", "endereco": "R. EDMUNDO AUDRAN, 163", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.583139, "lon": -46.391455}, {"_id": 307137, "nome": "CEI CONV CIRANDINHA DAS ROSAS", "endereco": "RUA DOUTOR PAULO FURTADO DE OLIVEIRA, 274", "bairro": "JD SANTA CRUZ", "lat": -23.459925, "lon": -46.668153}, {"_id": 307140, "nome": "CEI CONV. YAHWE NISSI", "endereco": "R: TREVO DE BORBONHA, 111", "bairro": "GUAIANAZES", "lat": -23.536342, "lon": -46.414297}, {"_id": 307088, "nome": "CEI CONV.  ANAMIRIAN - ABC PARA CRESCER I", "endereco": "R. LOBO GUAR\u00c1, 57", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.591149, "lon": -46.413045}, {"_id": 307136, "nome": "CEI CONV. AGNELO CAVALCANTE DOS SANTOS", "endereco": "R. FONTOURA XAVIER, 829", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.547409, "lon": -46.454717}, {"_id": 307089, "nome": "CEI CONV. SER FELIZ III", "endereco": "R. GRAPIRA, 246", "bairro": "VL. CURU\u00c7\u00c1", "lat": -23.497394, "lon": -46.418947}, {"_id": 307083, "nome": "CEI CONV. VARGEM GRANDE", "endereco": "RUA BEIJA FLOR, 50", "bairro": "VARGEM GRANDE", "lat": -23.858741, "lon": -46.713827}, {"_id": 307127, "nome": "CEI CONV. LUZ DA SABEDORIA", "endereco": "R. FECHO DOS MORROS, 300", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.507069, "lon": -46.394326}, {"_id": 307129, "nome": "CEI CONV. SHALLOM", "endereco": "R. BENEDETTO BONFIGLI, 378", "bairro": "CASA VERDE ALTA", "lat": -23.487098, "lon": -46.668623}, {"_id": 307141, "nome": "CEI CONV.  ANJO GABRIEL", "endereco": "R- ARROIO SARANDI, 900", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.580306, "lon": -46.413601}, {"_id": 307142, "nome": "CEI CONV. GUSTAVO DE SOUZA DORIGHELLO", "endereco": "R. AVELINO ZANETTI, 68", "bairro": " CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.483036, "lon": -46.726301}, {"_id": 307144, "nome": "CEI CONV. ANJINHOS DE DEUS", "endereco": "R. SANTA MARIA DE TRASTEVERE, 07 A", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.586592, "lon": -46.405588}, {"_id": 307145, "nome": "CEI CONV. VIRTUDE DA CRIAN\u00c7A III", "endereco": "R. GON\u00c7ALVES COELHO, 23", "bairro": "STA. TEREZINHA", "lat": -23.537118, "lon": -46.43613}, {"_id": 307147, "nome": "CEI CONV. HAYDEE BARRETO FERRARA", "endereco": "R. LUIS ANT\u00d4NIO SOBRAL, 156", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.459622, "lon": -46.657801}, {"_id": 307150, "nome": "CEI CONV. CONSTRUINDO O SABER", "endereco": "R. TIBURCIO DE SOUZA, 1601", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.510686, "lon": -46.39445}, {"_id": 307151, "nome": "CEI CONV. BRINCAR PARA CRESCER", "endereco": "RUA MONSENHOR LOUREN\u00c7O GIORDANO, 540", "bairro": "JD HELENA", "lat": -23.47953, "lon": -46.427744}, {"_id": 307152, "nome": "CEI CONV. ADONAI", "endereco": "R. PORTO DO BEZERRA, 531", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.53181, "lon": -46.414518}, {"_id": 307155, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 GRA\u00c7A", "endereco": "RUA: MAR DE CORAL, 38", "bairro": "JARDIM MIRIAM", "lat": -23.522597, "lon": -46.391202}, {"_id": 307157, "nome": "CEI CONV. RAF\u00c1 GIR\u00c9 II", "endereco": "R. ARCO IRIS, 141", "bairro": "VL. ROSEIRA", "lat": -23.558565, "lon": -46.395334}, {"_id": 307159, "nome": "CEI CONV. CANTINHO FELIZ", "endereco": "R. DR. JOEL LAGOS, 191", "bairro": "JAGUARE", "lat": -23.553133, "lon": -46.743484}, {"_id": 307156, "nome": "CEI CONV. VILA FELIZ", "endereco": "R. DOM LU\u00cdS DE VILA FLOR, 14", "bairro": "VILA IOLANDA II", "lat": -23.581086, "lon": -46.38237}, {"_id": 307160, "nome": "CEI CONV. ESTRELA DO C\u00c9U", "endereco": "R. SARA KUBISTCHEK, 971", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.579605, "lon": -46.39944}, {"_id": 307161, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER", "endereco": "R. PAULO GARCIA AQUILINE, 350", "bairro": "VL BRASILANDIA", "lat": -23.469894, "lon": -46.68676}, {"_id": 307163, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO CAMINHO II", "endereco": "R. PE. CLARO, 50", "bairro": "RIVIERA", "lat": -23.700856, "lon": -46.746017}, {"_id": 307167, "nome": "CEI CONV. PODER E QUERER", "endereco": "R. AREIA DA AMPULHETA, 333", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.580336, "lon": -46.406178}, {"_id": 307166, "nome": "CEI CONV. BRANCA DE NEVE", "endereco": "ESTR. D. JO\u00c3O NERY, 2935", "bairro": "JARDIM NAZAR\u00c9", "lat": -23.524293, "lon": -46.399329}, {"_id": 307168, "nome": "CEI CONV. PEQUENO APRENDIZ", "endereco": "R. GON\u00c7ALO RIBEIRO COR\u00c7O, 204", "bairro": "JD. FRANGANIELLO", "lat": -23.546699, "lon": -46.389751}, {"_id": 307170, "nome": "CEI CONV. J\u00daLIO FRANCISCO DE SOUZA II", "endereco": "R. FEITIO DE ORA\u00c7\u00c3O, 01", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.56513, "lon": -46.419267}, {"_id": 307174, "nome": "CEI CONV.  ANTONIO FERREIRA LIMA", "endereco": "AVENIDA SOUSA RAMOS, 09", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.564331, "lon": -46.413319}, {"_id": 307175, "nome": "CEI CONV. ESTRELINHA FELIZ", "endereco": "RUA: RAFAEL DA SILVA E SOUSA, 112", "bairro": "CIDADE L\u00cdDER", "lat": -23.559064, "lon": -46.476794}, {"_id": 307084, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O AMIGO", "endereco": "R. CORD\u00c3O DE S\u00c3O FRANCISCO, 1149", "bairro": "VL. AIMORE", "lat": -23.493149, "lon": -46.396953}, {"_id": 307182, "nome": "CEI CONV.  CAMINHANDO PARA O FUTURO III", "endereco": "R. LUISA, 112", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.685592, "lon": -46.638816}, {"_id": 307183, "nome": "CEI CONV. NENEM VITORIA", "endereco": "R. CABOCLA DA LUA NOVA, 37", "bairro": "CASTRO ALVES", "lat": -23.580117, "lon": -46.40472}, {"_id": 307185, "nome": "CEI CONV. IASHUA", "endereco": "R. STA ETELVINA, 434 A", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.584062, "lon": -46.405796}, {"_id": 307192, "nome": "CEI CONV. ASTRIDES GONDIM DE SOUZA", "endereco": "R. MAURO DE ALMEIDA, 10", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.603773, "lon": -46.398862}, {"_id": 307180, "nome": "CEI CONV. VICENTE MACHADO", "endereco": "R. SATURNINO PEREIRA, 614", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.548966, "lon": -46.412279}, {"_id": 307194, "nome": "CEI CONV. JARDIM HELICONIA", "endereco": "RUA HELICONIA, 12", "bairro": "HB STA ELELVINA II", "lat": -23.591248, "lon": -46.41552}, {"_id": 307193, "nome": "CEI CONV. JOAO RADIANTE", "endereco": "RUA HORACIO QUIROGA, 300", "bairro": "JD. MORENO", "lat": -23.534949, "lon": -46.423915}, {"_id": 307198, "nome": "CEI CONV MUNDO INFANTIL", "endereco": "R- DARCI MANO, 291", "bairro": "VILA ODETE", "lat": -23.535724, "lon": -46.409485}, {"_id": 307199, "nome": "CEI CONV. SEMENTES DO FUTURO", "endereco": "R. DA EMA, 68", "bairro": "ETELVINA II C. TIRAD", "lat": -23.588877, "lon": -46.412651}, {"_id": 307200, "nome": "CEI CONV. ERNESTO CERRETI", "endereco": "R. ERNESTO CERRETI, 412", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.588216, "lon": -46.408088}, {"_id": 307201, "nome": "CEI CONV. ANJINHO GUSTAVO", "endereco": "R- JERONIMO BUENO, 03", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.543639, "lon": -46.396267}, {"_id": 307176, "nome": "CEI CONV. TRINDADE", "endereco": "R. JER\u00d4NIMO DE BARROS, 182", "bairro": "CIDADE L\u00cdDER", "lat": -23.559368, "lon": -46.475839}, {"_id": 307202, "nome": "CEI CONV RONALDO VANDERLEI GONDIM DE SOUZA", "endereco": "RUA INACIO MONTEIRO, 6020", "bairro": "JD. WILMA FLOR", "lat": -23.586989, "lon": -46.381581}, {"_id": 307203, "nome": "CEI CONV. ANA MIRIAN ABC PARA CRESCER GRANDE VIT\u00d3RIA", "endereco": "RUA ANTONIO CINATI, 171", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.604557, "lon": -46.401924}, {"_id": 307204, "nome": "CEI CONV. MUNDO DA FANTASIA", "endereco": "RUA EMILIO LAMARCA, 338", "bairro": "JARDIM MORENO", "lat": -23.53323, "lon": -46.424016}, {"_id": 307210, "nome": "CEI CONV. VILA NANCY", "endereco": "RUA SERRA QUEIMADA, 75", "bairro": "PARQUE GUAIANASES", "lat": -23.531575, "lon": -46.413802}, {"_id": 307211, "nome": "CEI CONV. C\u00c9U ESTRELADO", "endereco": "R. ALFREDO DA RESSUREI\u00c7\u00c3O RABA\u00c7AL, 178", "bairro": "CJ. COHAB JUCELINO", "lat": -23.566669, "lon": -46.395955}, {"_id": 307212, "nome": "CEI CONV. CRESCER E APRENDER", "endereco": "RUA JOS\u00c9 AUGUSTO ESCOBAR, 180", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.492938, "lon": -46.426651}, {"_id": 307214, "nome": "CEI CONV. ASAS DA VIDA", "endereco": "R. MILTON JANSEN DE FARIA, 306-A", "bairro": "FREGUESIA DO O", "lat": -23.455095, "lon": -46.704162}, {"_id": 307215, "nome": "CEI CONV. QUERUBIM", "endereco": "R. RAIMUNDO CARNEIRO, 55-B", "bairro": "JARDIM CAROMB\u00c9", "lat": -23.456775, "lon": -46.699476}, {"_id": 307216, "nome": "CEI CONV. VIRTUDE DA CRIAN\u00c7A IV", "endereco": "R. BELO VALE, 303", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.542357, "lon": -46.42757}, {"_id": 307218, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A E VIDA", "endereco": "R. COUTINHO E MELO, 180", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.554108, "lon": -46.40463}, {"_id": 307221, "nome": "CEI CONV. ANA ROSARIA", "endereco": "RUA ALDO LOMBARDI, 72", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.603111, "lon": -46.39663}, {"_id": 307228, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER ANJO GABRIEL", "endereco": "RUA ALTO BENI, 342", "bairro": "VILA COSMOPOLITA", "lat": -23.561049, "lon": -46.423626}, {"_id": 307229, "nome": "CEI CONV.  MARIA DE LOURDES LIMA", "endereco": "R. PENSAMENTOS PO\u00c9TICOS, 15", "bairro": " SITIO  CONCEICAO", "lat": -23.579925, "lon": -46.394156}, {"_id": 307230, "nome": "CEI CONV ESTRELA DO MAR", "endereco": "R. CONJUNTO S\u00cdTIO CONCEI\u00c7\u00c3O, 133", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.577364, "lon": -46.392954}, {"_id": 307227, "nome": "CEI CONV. PEQUENO PRINCIPE", "endereco": "R. EUCARIDIUM, 51", "bairro": "JD. BRASILIA", "lat": -23.562506, "lon": -46.491683}, {"_id": 307231, "nome": "CEI CONV. SABERES ETERNO", "endereco": "R. ENGENHEIRO M\u00c1RIO SAVELLI, 82", "bairro": "COHAB JUSCELINO", "lat": -23.566394, "lon": -46.398064}, {"_id": 307233, "nome": "CEI CONV. PROCEDU", "endereco": "R. LOUREN\u00c7O DE GODOY, 79", "bairro": "JD. LAJEADO", "lat": -23.530117, "lon": -46.403986}, {"_id": 307234, "nome": "CEI CONV. MARIA DE LOURDES", "endereco": "R. BRASILIA DE MINAS, 225", "bairro": "VL. COSMOPOLITA", "lat": -23.562472, "lon": -46.420834}, {"_id": 307235, "nome": "CEI CONV. VENCE COM DEUS", "endereco": "R. CARLO MANNELLI, 364", "bairro": "JD GIANETTI - GUAI.", "lat": -23.522377, "lon": -46.426922}, {"_id": 307236, "nome": "CEI CONV. CAMINHO DO SOL", "endereco": "R. FLORIDO SILVESTRE, 15", "bairro": "JUSCELINO KUBTCHEK", "lat": -23.562354, "lon": -46.396151}, {"_id": 307237, "nome": "CEI CONV. VILMA FLOR", "endereco": "RUA VILMA FLOR, 394", "bairro": "JD. VILMA FLOR", "lat": -23.575376, "lon": -46.396352}, {"_id": 307245, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 OLINDA", "endereco": "R- MANOEL APOLIN\u00c1RIO- JD ETELVINA, 2", "bairro": "JD. SANTA ETELVINA", "lat": -23.527702, "lon": -46.418692}, {"_id": 307246, "nome": "CEI CONV  ESTA\u00c7\u00c3O CRIAN\u00c7A", "endereco": "AV DR. D\u00c9CIO DE TOLEDO LEITE, 151", "bairro": "JD. DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.487993, "lon": -46.381973}, {"_id": 307247, "nome": "CEI CONV. JD. DO CEDRO", "endereco": "R. DOS BOIADEIROS, 28", "bairro": "JD IDEAL", "lat": -23.75688, "lon": -46.671023}, {"_id": 307262, "nome": "CEI CONV. ENCANTADO", "endereco": "R. CHAPADA DIAMANTINA, 125", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.543234, "lon": -46.406298}, {"_id": 307270, "nome": "CEI CONV.  CRESCER E APRENDER II", "endereco": "R. ERVA DE SANTA LUZIA, 708", "bairro": "JD. MAIA", "lat": -23.49023, "lon": -46.417041}, {"_id": 307280, "nome": "CEI CONV. COLIBRI", "endereco": "R. GEDIVALDO CALIXTO DE SOUZA, 158", "bairro": "VILA NOVA YORK", "lat": -23.574809, "lon": -46.507459}, {"_id": 307287, "nome": "CEI CONV. TUQUINHA III", "endereco": "R. ALFONSO AUSTURARO, 514", "bairro": "BARRO BRANCO II", "lat": -23.585631, "lon": -46.395368}, {"_id": 307288, "nome": "CEI CONV. JULIO FRANCISCO DE SOUZA III", "endereco": "R. IRANI BASTOS MALTA, 14", "bairro": "JD FAZENDA DO CARMO", "lat": -23.567823, "lon": -46.419027}, {"_id": 307289, "nome": "CEI CONV. FLOR DE LIS", "endereco": "R. LOURENZO SABATINI, 08", "bairro": "JD RECANTO DAS ROSAS", "lat": -23.556825, "lon": -46.39838}, {"_id": 307290, "nome": "CEI CONV SOL RADIANTE", "endereco": "R- ERNESTINA LESINA, 51", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.590592, "lon": -46.406186}, {"_id": 307291, "nome": "CEI CONV. AGUINALDO SOARES", "endereco": "AV. FRANCISCO RODRIGUES, 283", "bairro": "JA\u00c7ANA", "lat": -23.470735, "lon": -46.581781}, {"_id": 307292, "nome": "CEI CONV. CRESCENDO COM ALEGRIA", "endereco": "R. ANTONIO DE P\u00c1DUA E CASTRO, 45", "bairro": "JD HELENA", "lat": -23.481008, "lon": -46.430264}, {"_id": 307293, "nome": "CEI CONV. QUERUBINS DA VITORIA", "endereco": "RUA CANDIDO PEREIRA DE CASTRO, 285", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.523041, "lon": -46.390116}, {"_id": 307304, "nome": "CEI CONV. CASA DA CRIAN\u00c7A FELIZ II", "endereco": "AV. DO CONTORNO, 488", "bairro": "VL. CAMPANELLA", "lat": -23.539525, "lon": -46.458588}, {"_id": 307267, "nome": "CEI CONV. RECANTO DOS QUERUBINS", "endereco": "R.FRANCISCO DE OLIVEIRA, 48", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.530587, "lon": -46.403386}, {"_id": 307268, "nome": "CEI CONV.  OLHAR ANGELICAL", "endereco": "R. FRANCISCO DE SOUTO MAIOR, 315", "bairro": "JARDIM LOURDES", "lat": -23.525907, "lon": -46.39044}, {"_id": 307269, "nome": "CEI CONV GALP\u00c3O ATRIA IMPERADOR", "endereco": "AV. IMPERADOR, 3486", "bairro": "VILA RAMOS", "lat": -23.51858, "lon": -46.469352}, {"_id": 307337, "nome": "CEI CONV. M\u00c3OS ESTENDIDAS", "endereco": "R: EDUARDO MOURA, 39", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.598, "lon": -46.39203}, {"_id": 307338, "nome": "CEI CONV. ALDAIR MARIA", "endereco": "R. RECIFE, 1800", "bairro": "FILHOS DA TERRA", "lat": -23.431681, "lon": -46.804099}, {"_id": 307341, "nome": "CEI CONV. REGENERA\u00c7\u00c3O ROLDAN PEREIRA", "endereco": "RUA BB VARELLA, 339", "bairro": "JARDIM NORMA", "lat": -23.52796, "lon": -46.449532}, {"_id": 307319, "nome": "CEI CONV. INOVA NA ATITUDE II", "endereco": "R PAULINO BENEDITO DE FREITAS FILHO, 93-95", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.53476, "lon": -46.459918}, {"_id": 307342, "nome": "CEI CONV. AMARAL E TOLENTINO", "endereco": "R: ERNESTO GOULD, 30", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.585538, "lon": -46.407825}, {"_id": 307251, "nome": "CEI CONV. CAMINHANDO PARA O FUTURO", "endereco": "R. TOBIARAS, 46", "bairro": "VL. ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.525041, "lon": -46.525192}, {"_id": 307308, "nome": "CEI CONV. PEQUENO POLEGAR III", "endereco": "R- PRESIDENTE VARGAS, 102", "bairro": "VL CAIUBA", "lat": -23.40161, "lon": -46.748203}, {"_id": 307309, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DOS MIMOS", "endereco": "RUA FRANCISCO IANNI, 20", "bairro": "JD. UBIRAJARA", "lat": -23.685159, "lon": -46.67381}, {"_id": 307343, "nome": "CEI CONV. SELMO MARTINS DOS SANTOS", "endereco": "R. JO\u00c3O CABRAL DE MELO NETO, 78", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.575401, "lon": -46.414309}, {"_id": 307347, "nome": "CEI CONV. LUZIA BEZERRA", "endereco": "R. ARNE RAGNAR ENGE, 150", "bairro": "VL. IOLANDA II", "lat": -23.579401, "lon": -46.388163}, {"_id": 307348, "nome": "CEI CONV. TIA D", "endereco": "R. SATURNINO DE MEIRELLES, 297", "bairro": "PQ. PEDROSO", "lat": -23.468273, "lon": -46.682245}, {"_id": 307350, "nome": "CEI CONV. ARY BARROSO", "endereco": "R. AUR\u00c9LIO BRASIL RIBEIRO, 434", "bairro": "JD. CARUMB\u00c9", "lat": -23.455612, "lon": -46.702125}, {"_id": 307351, "nome": "CEI CONV. JARDIM DOS SONHOS II", "endereco": "R. H\u00c9LCIO DA SILVA, 95", "bairro": "VILA TEREZINHA", "lat": -23.457936, "lon": -46.69878}, {"_id": 307352, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E PEREGRINA- COMUNIDADE S\u00c3O PEDRO CHANEL", "endereco": "RUA YOSHIMARA  MINAMOTO- TRAV. LET\u00cdCIA 21, 905", "bairro": "JARDIM BRASILIA", "lat": -23.652919, "lon": -46.751524}, {"_id": 307353, "nome": "CEI CONV. S\u00d3 VITORIA", "endereco": "R: ROSA DO ULTRAMAR, 7B", "bairro": "LAGEADO", "lat": -23.541348, "lon": -46.398063}, {"_id": 307356, "nome": "CEI CONV.  VOV\u00d3 MARLENE", "endereco": "RUA PORTO DO BEZERRA, 673", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.530759, "lon": -46.414041}, {"_id": 307359, "nome": "CEI CONV. NICOLAU SABINO", "endereco": "R. PASCOAL DIORIO, 114", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.53862, "lon": -46.415974}, {"_id": 307361, "nome": "CEI CONV. SOFIA AVELINO", "endereco": "RUA:CATARINA CUBAS, 771", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.539525, "lon": -46.401329}, {"_id": 307362, "nome": "CEI CONV. FAZENDINHA", "endereco": "ESTRADA DO SAB\u00c3O, 910", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.473047, "lon": -46.698074}, {"_id": 307363, "nome": "CEI CONV.  MARIA HELENA RIBEIRO DE CASTRO", "endereco": "R. PADRE MANUEL GODINHO, 14", "bairro": "VILA CLARA", "lat": -23.67165, "lon": -46.642165}, {"_id": 307366, "nome": "CEI CONV. TURMA DO BAL\u00c3O MAGICO", "endereco": "RUA ON\u00c7A, 42", "bairro": "ETELVINA II", "lat": -23.589601, "lon": -46.412171}, {"_id": 307360, "nome": "CEI CONV. TUQUINHA IV", "endereco": "R: FAISCADORES, 135", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.539848, "lon": -46.404355}, {"_id": 307367, "nome": "CEI CONV. BOLINHAS DE SAB\u00c3O", "endereco": "TRAV. AUGUSTO FREDERICO SCHMITT, 13", "bairro": "BARRO BRANCO II", "lat": -23.584101, "lon": -46.394796}, {"_id": 307379, "nome": "CEI CONV. JARDIM DAS OLIVEIRAS", "endereco": "RUA RUBENS DE OLIVEIRA, 400", "bairro": "PQ RESID. COCAIA", "lat": -23.735757, "lon": -46.668232}, {"_id": 307381, "nome": "CEI CONV SER FELIZ II", "endereco": "R- AN\u00cdSIO DA SILVEIRA MACHADO, 137", "bairro": "JD. ROBRU", "lat": -23.516931, "lon": -46.415355}, {"_id": 307393, "nome": "CEI CONV. SHEKINAH", "endereco": "R. JO\u00c3O DO SACRAMENTO, 17", "bairro": "JD IRENE", "lat": -23.530955, "lon": -46.419758}, {"_id": 307395, "nome": "CEI CONV. LUZ DO 3\u00ba MIL\u00caNIO I", "endereco": "R. TOMOICHI SHIMIZU, 727", "bairro": "JD CIBELE", "lat": -23.575864, "lon": -46.436834}, {"_id": 307397, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O PEDRO", "endereco": "R. VALENTIM LORENZETTI, 951", "bairro": "PQ. RES. COCAIA", "lat": -23.747124, "lon": -46.666014}, {"_id": 307398, "nome": "CEI CONV. ANGLICANA RENATA EUGENIA RODRIGUES", "endereco": "R: DR. JOS\u00c9 PEDRO DE CARVALHO LIMA, 333", "bairro": "JARDIM MORUMBI", "lat": -23.621731, "lon": -46.72937}, {"_id": 307399, "nome": "CEI CONV CRIAN\u00c7AS BRILHANTES", "endereco": "ESTRADA DO LAGEADO VELHO, 95", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.538544, "lon": -46.407553}, {"_id": 307408, "nome": "CEI CONV. DO\u00c7URAS E TRAVESSURAS", "endereco": "RUA  DR. LUIZ BRANCO RIBEIRO, 42", "bairro": "VILA YOLANDA II", "lat": -23.579852, "lon": -46.383122}, {"_id": 307310, "nome": "CEI CONV. PADRE PIO", "endereco": "R. DR. ALEXANDRE KALIL YAZBEK, 35", "bairro": "PRAIA DO LEBLON", "lat": -23.709876, "lon": -46.639363}, {"_id": 307252, "nome": "CEI CONV. O PEQUENO MUNDO DE ELLEN II", "endereco": "R. JO\u00c3O BADUE, 19", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.603998, "lon": -46.3987}, {"_id": 307253, "nome": "CEI CONV. CRI-A\u00c7\u00c3O II - ILHA BELA", "endereco": "R. ILHA BELA, 60", "bairro": "VL. MINEIRA", "lat": -23.693185, "lon": -46.674025}, {"_id": 307430, "nome": "CEI CONV. EGIDIO CORSI", "endereco": "RUA COUTINHO MELO, 302", "bairro": "VILA YOLANDA II", "lat": -23.580293, "lon": -46.385541}, {"_id": 307431, "nome": "CEI CONV. JESUS \u00c9 ESPERAN\u00c7A", "endereco": "RUA ALEXANDRE DAVINDENKO, 434", "bairro": "BARRO BRANCO II", "lat": -23.583315, "lon": -46.390815}, {"_id": 307439, "nome": "CEI CONV ENCANTADO II", "endereco": "R- JO\u00c3O SIQUEIRA AFONSO, 662", "bairro": "LAGEADO", "lat": -23.538894, "lon": -46.39527}, {"_id": 307414, "nome": "CEI CONV. MARIA DE LOURDES COSTA", "endereco": "R. \u00c2NGELO DEDIVITIS, 417", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.681098, "lon": -46.650063}, {"_id": 307419, "nome": "CEI CONV CORUJINHA", "endereco": "R- S\u00c3O VAL FREDO, 8", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.586102, "lon": -46.404755}, {"_id": 307462, "nome": "CEI CONV. ANTONIA MAMBELLI", "endereco": "ESTRADA CANAL DO COCAIA, 1522A", "bairro": "PQ RES. COCAIA", "lat": -23.741331, "lon": -46.669323}, {"_id": 307423, "nome": "CEI CONV. ANANDA MARGA- UNIVERSO INFANTIL", "endereco": "RUA. COSME DAMI\u00c3O DA CUNHA, 283", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.463544, "lon": -46.686578}, {"_id": 307424, "nome": "CEI CONV. CASINHA DA VOV\u00d3 II", "endereco": "R: AP\u00d3STOLO JUDAS TADEU, 07", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.585415, "lon": -46.40089}, {"_id": 307475, "nome": "CEI CONV. PASSO A PASSO", "endereco": "R. DOS GERENTES, 245", "bairro": "PQ. DOS BANC\u00c1RIOS", "lat": -23.594302, "lon": -46.515996}, {"_id": 307482, "nome": "CEI CONV.SORRISOS DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA: CANANGA, 117", "bairro": "JARDIM ELIANE", "lat": -23.552595, "lon": -46.503723}, {"_id": 307487, "nome": "CEI CONV. MARIA JOSE DA SILVA SANTOS", "endereco": "RUA PAU FORMIGA, 8", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.591811, "lon": -46.416025}, {"_id": 307488, "nome": "CEI CONV. CASA DE MARIA", "endereco": "R. PROF. DINA RIZZI, 625", "bairro": "JD. AURORA", "lat": -23.535652, "lon": -46.417332}, {"_id": 307489, "nome": "CEI CONV. INOVA NA ATITUDE I", "endereco": "RUA:CORRE-CORRE, 31", "bairro": "COHAB A.E.CARVALHO", "lat": -23.52653, "lon": -46.459548}, {"_id": 307490, "nome": "CEI CONV. MISERIC\u00d3RDIA II", "endereco": "RUA JARDIM DO \u00c9DEN, 18", "bairro": "PARQUE TAIPAS", "lat": -23.431635, "lon": -46.711329}, {"_id": 307492, "nome": "CEI CONV. ALFA E \u00d4MEGA", "endereco": "R. YL\u00cdDIO FIGUEIREDO, 18", "bairro": "VL. PERUS", "lat": -23.408554, "lon": -46.752796}, {"_id": 307495, "nome": "CEI CONV. CRIANDO HIST\u00d3RIAS", "endereco": "RUA BLAS PARERA, 498", "bairro": "PQ NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS", "lat": -23.445848, "lon": -46.736604}, {"_id": 307503, "nome": "CEI  CONV. NOSSA SENHORA DE GUADALUPE", "endereco": "AV. DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS, 1330", "bairro": "JD.VERA CRUZ", "lat": -23.740613, "lon": -46.782329}, {"_id": 307510, "nome": "CEI CONV. CASA PADRE RAFAEL", "endereco": "ESTRADA DO CAMPO LIMPO, 5295", "bairro": "PQ. ESMERALDA", "lat": -23.621876, "lon": -46.758447}, {"_id": 307522, "nome": "CEI CONV. BEIJA-FLOR", "endereco": "R. HOMERO DE SOUZA CAMPOS, 3035", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.535512, "lon": -46.399902}, {"_id": 307528, "nome": "CEI CONV NOVA GERA\u00c7\u00c3O II", "endereco": "R-JO\u00c3O DOMINGOS VIEIRA, 291", "bairro": "PENTEADO", "lat": -23.465828, "lon": -46.686664}, {"_id": 307529, "nome": "CEI CONV. NOVO CAMINHO", "endereco": "RUA MANOEL RODRIGUES DA CUNHA, 143", "bairro": "VILA SOUZA", "lat": -23.468739, "lon": -46.675759}, {"_id": 307523, "nome": "CEI CONV. VILA FELIZ", "endereco": "RUA JABORANDI, 68", "bairro": "PENHA DE FRANCA", "lat": -23.521804, "lon": -46.540628}, {"_id": 307530, "nome": "CEI CONV. QUERUBIM II", "endereco": "RUA ALCATIRA, 49", "bairro": "VILA PITA", "lat": -23.478868, "lon": -46.659382}, {"_id": 307535, "nome": "CEI CONV. MEU LARZINHO", "endereco": "R. ALMIRANTE CALHEIROS, 90", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.535901, "lon": -46.577008}, {"_id": 307536, "nome": "CEI CONV. ARCA DA ALIAN\u00c7A", "endereco": "RUA ARTHUR FAJARDO, 426", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.486252, "lon": -46.700628}, {"_id": 307537, "nome": "CEI CONV. SERINGAIS", "endereco": "RUA:EVALDO CALABREZ, 1032", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.548026, "lon": -46.421743}, {"_id": 307552, "nome": "CEI CONV. SONIA MARIA DOS ANJOS MARTINELLI", "endereco": "R. ANG\u00c1, 633", "bairro": "VL. FORMOSA", "lat": -23.569694, "lon": -46.543255}, {"_id": 307558, "nome": "CEI CONV. CEDRO DO L\u00cdBANO V", "endereco": "RUA FRANCISCO DE N\u00d3BREGA, 162", "bairro": "PQ. ALVES DE LIMA", "lat": -23.668727, "lon": -46.72941}, {"_id": 307560, "nome": "CEI CONV. JARDIM DOS SONHOS I", "endereco": "R: JO\u00c3O PINTO DE OLIVEIRA, 168", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.461184, "lon": -46.687661}, {"_id": 307569, "nome": "CEI CONV. SHALLOM II", "endereco": "RUA VALDEMAR MARTINS, 870", "bairro": "PQ. PERUCHE", "lat": -23.494346, "lon": -46.65402}, {"_id": 307570, "nome": "CEI CONV. GARRA FEMININA II", "endereco": "R. IN\u00c1, 147", "bairro": "VL. CARMOSINA", "lat": -23.553536, "lon": -46.457326}, {"_id": 307622, "nome": "CEI CONV. VALE VERDE III", "endereco": "R- GRUMIX\u00c1, 71", "bairro": "JD DAMASCENO", "lat": -23.451108, "lon": -46.698857}, {"_id": 307599, "nome": "CEI CONV. REFER\u00caNCIA", "endereco": "R.TINGUI DA PRAIA, 02", "bairro": "VILA LOURDES", "lat": -23.529005, "lon": -46.399523}, {"_id": 307629, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 MARIA", "endereco": "R. EN\u00c9AS DE BARROS, 1044", "bairro": "VILA SANTANA", "lat": -23.518274, "lon": -46.534007}, {"_id": 307634, "nome": "CEI CONV. CAMINHANDO PARA O FUTURO II", "endereco": "R. OT\u00cdLIA, 332", "bairro": "VL ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.52581, "lon": -46.523505}, {"_id": 307641, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DO C\u00c9U", "endereco": "RUA RIO MAOEL ALVES, 376", "bairro": "VILA. ITAIM", "lat": -23.486807, "lon": -46.395502}, {"_id": 307642, "nome": "CEI CONV. MARAVILHA", "endereco": "R- FITA DE MO\u00c7A, 47", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.51464, "lon": -46.450914}, {"_id": 307643, "nome": "CEI CONV CAMINHAR", "endereco": "RUA JOAQUIM XAVIER CURADO, 203", "bairro": "PARQUE IP\u00ca", "lat": -23.639863, "lon": -46.763385}, {"_id": 307644, "nome": "CEI CONV ANEU GARANHANI", "endereco": "R. OURO GROSSO, 1288", "bairro": "CASA VERDE", "lat": -23.498247, "lon": -46.658907}, {"_id": 307658, "nome": "CEI CONV. PEQUENA GIOVANNA", "endereco": "RUA ANTONIO SUSINI, 44", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.45182, "lon": -46.692843}, {"_id": 307663, "nome": "CEI CONV. NEI CAETANO DE ANDRADE", "endereco": "RUA DAS NEM\u00c9SIAS, 388", "bairro": "VILA JACUI", "lat": -23.512074, "lon": -46.446659}, {"_id": 307664, "nome": "CEI CONV. P\u00c9 COM P\u00c9", "endereco": "RUA DEDALION, 208", "bairro": "JD. ADELFIORE", "lat": -23.408919, "lon": -46.737343}, {"_id": 307572, "nome": "CEI CONV. GUARANI", "endereco": "R. PEDRO ESCOBAR, 788", "bairro": "JD. ELIANA", "lat": -23.750203, "lon": -46.665317}, {"_id": 307574, "nome": "CEI CONV. KAIR\u00d3S", "endereco": "AV. DONA BELMIRA MARIN, 3411", "bairro": "GRAJA\u00da", "lat": -23.753095, "lon": -46.681253}, {"_id": 307597, "nome": "CEI CONV. CONCEI\u00c7\u00c3O ROSA", "endereco": "R. ANDR\u00c9 PEREIRA TEMUDO, 166", "bairro": "VL. MIRANTE", "lat": -23.469372, "lon": -46.720721}, {"_id": 307681, "nome": "CEI CONV. DOZE DE OUTUBRO", "endereco": "RUA FREDERICO PENTEADO JUNIOR, 168", "bairro": "CASA VERDE", "lat": -23.505545, "lon": -46.665181}, {"_id": 307682, "nome": "CEI CONV. CHACARA INGLESA", "endereco": "RUA SOLDADO JOAO DE OLIVEIRA, 374", "bairro": "CHACARA INGLESA", "lat": -23.490178, "lon": -46.730669}, {"_id": 307683, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 ADELAIDE", "endereco": "R. TENENTE MIGUEL DELIA, 142", "bairro": "VL. ROS\u00c1RIA", "lat": -23.498993, "lon": -46.438997}, {"_id": 307674, "nome": "CEI CONV. RECRIARTE", "endereco": "RUA ROSA DOS VENTOS, 182", "bairro": "VL NOVA CACHOEIRINHA", "lat": -23.471899, "lon": -46.665456}, {"_id": 307684, "nome": "CEI CONV. MARQUES DOS FRANCOS", "endereco": "R. ARY CARNEIRO FERNANDES, 349", "bairro": "JD DOS FRANCOS", "lat": -23.455428, "lon": -46.67602}, {"_id": 307602, "nome": "CEI CONV. TIA LENINHA", "endereco": "R. JOAQUIM DE SOUZA BRITO, 129", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.459024, "lon": -46.706591}, {"_id": 307669, "nome": "CEI CONV. MDLD CANTINHO DOS ANJOS", "endereco": "RUA OLDEGARD OLSEN SAPUCAIA, 433", "bairro": "JD LUSO", "lat": -23.688047, "lon": -46.634617}, {"_id": 307685, "nome": "CEI CONV. CORRE COTIA", "endereco": "R. MOGEIRO, 949", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.403763, "lon": -46.762203}, {"_id": 307689, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 TERESA DANTAS", "endereco": "RUA FIRMIN\u00d3POLIS, 1.527", "bairro": "JD. VISTA ALEGRE", "lat": -23.452068, "lon": -46.69106}, {"_id": 307690, "nome": "CEI CONV. PRIMEIROS PASSOS", "endereco": "R- DR. JOS\u00c9 DA CRUZ CARQUEIJO, 60", "bairro": "CANGAIBA", "lat": -23.508028, "lon": -46.531073}, {"_id": 307717, "nome": "CEI CONV. SABOR DE MEL", "endereco": "R. JORD\u00c2NIA, 35", "bairro": "VILA GUILHERMINA", "lat": -23.533458, "lon": -46.513763}, {"_id": 307719, "nome": "CEI CONV. LAR BATISTA DE CRIAN\u00c7AS", "endereco": "AVENIDA GUSTAVO ADOLFO, 2525", "bairro": "VILA MEDEIROS", "lat": -23.490071, "lon": -46.577548}, {"_id": 307721, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JOS\u00c9 OPER\u00c1RIO II", "endereco": "R. PIETRO SOLARI, 8", "bairro": "JD S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.682322, "lon": -46.770909}, {"_id": 307722, "nome": "CEI CONV. CEDRO DO L\u00cdBANO VI", "endereco": "R. GUILHERME VALENTE, 131", "bairro": "JARDIM VERGUEIRO", "lat": -23.666906, "lon": -46.732664}, {"_id": 307724, "nome": "CEI CONV. SONHO ENCANTADO", "endereco": "R. D. LINO DEODATO DE CARVALHO, 312", "bairro": "VL PERUS", "lat": -23.412091, "lon": -46.753223}, {"_id": 307725, "nome": "CEI CONV. QUERUBINS DA VIT\u00d3RIA II", "endereco": "RUA GABINO EZEIZA, 105", "bairro": "JARAGUA", "lat": -23.444204, "lon": -46.754487}, {"_id": 307729, "nome": "CEI CONV. KALIXTO MENDES", "endereco": "RUA SANTA GERMANA, 400", "bairro": "VILA BUENOS AIRES", "lat": -23.512584, "lon": -46.504356}, {"_id": 307733, "nome": "CEI CONV. BRISA DA MANH\u00c3", "endereco": "R. NOITIB\u00d3, 383", "bairro": "VL. CURU\u00c7A", "lat": -23.519785, "lon": -46.418835}, {"_id": 307734, "nome": "CEI CONV. REINO DA CRIAN\u00c7A I", "endereco": "RUA S\u00c3O CAIO, 149", "bairro": "PARQUE S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.593087, "lon": -46.549485}, {"_id": 307737, "nome": "CEI CONV. PR\u00cdNCIPE DA PAZ", "endereco": "R. VIRG\u00cdLIO MAGANO, 12", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.559386, "lon": -46.406963}, {"_id": 307726, "nome": "CEI CONV. GARATUJA", "endereco": "R- ALESSANDRO BIBIENA, 389", "bairro": "JD JAQUELINE", "lat": -23.592094, "lon": -46.75271}, {"_id": 307740, "nome": "CEI CONV. PEQUENO INFANTE", "endereco": "RUA TEODORO XAVIER, 27", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.559515, "lon": -46.476674}, {"_id": 307741, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 AUGUSTA I", "endereco": "R. GIBOIU\u00c7US, 217", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.542075, "lon": -46.394565}, {"_id": 307742, "nome": "CEI CONV. BEZERRA DE MENESES", "endereco": "CONDESSA ELIZABETH ROBIANO, 454", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.530648, "lon": -46.593556}, {"_id": 307747, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO III", "endereco": "RUA MARIA FRANCISCA DE JESUS, 150", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.487292, "lon": -46.436417}, {"_id": 307750, "nome": "CEI CONV. LUIZA SOPHIA ROSCHEL", "endereco": "R- DA AMIZADE, 02", "bairro": "ILHA DO BOROR\u00c9", "lat": -23.787746, "lon": -46.638557}, {"_id": 307753, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 AUGUSTA II", "endereco": "R- JO\u00c3O DA SILVA AGUIAR, 364", "bairro": "LAGEADO", "lat": -23.53744, "lon": -46.397856}, {"_id": 307756, "nome": "CEI CONV. COMENDADOR ANT\u00d4NIO CARLOS VIDEIRA", "endereco": "R.  ANGELO DEDIVITIS, 403", "bairro": "AMERICANOPOLIS", "lat": -23.680915, "lon": -46.649901}, {"_id": 307755, "nome": "CEI CONV. PLENITUDE", "endereco": "RUA EDUARDO VIEIRA DE MELO, 85", "bairro": "JARDIM ELISA MARIA", "lat": -23.45571, "lon": -46.679653}, {"_id": 307758, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 NINA", "endereco": "R. FREITAS DE AZEVEDO, 36", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.545549, "lon": -46.392114}, {"_id": 307762, "nome": "CEI CONV. CIRANDA CIRANDINHA", "endereco": "RUA FRIEDERICH VON VOITH, 60", "bairro": "PQ.NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS", "lat": -23.447694, "lon": -46.735771}, {"_id": 307763, "nome": "CEI CONV. SAVIC", "endereco": "AVENIDA JARDIM JAP\u00c3O, 1587", "bairro": "VILA CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.478699, "lon": -46.582473}, {"_id": 307765, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 NAIR", "endereco": "AV. VINTE E QUATRO DE FEVEREIRO, 389", "bairro": "CANGA\u00cdBA", "lat": -23.509161, "lon": -46.524182}, {"_id": 307760, "nome": "CEI CONV. BETEL", "endereco": "RUA CANDIDA FRANCO DE BARROS, 79", "bairro": "FREGUESIA", "lat": -23.486027, "lon": -46.691273}, {"_id": 307767, "nome": "CEI CONV. MUNDO DOS SONHOS", "endereco": "RUA JULIO CESAR LEAL, 199", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.412271, "lon": -46.756171}, {"_id": 307605, "nome": "CEI CONV. CEI DAMARIS CASTILHO IV", "endereco": "RUA PROFESSOR HASEGAWA, 1500", "bairro": "COLONIA", "lat": -23.567796, "lon": -46.429259}, {"_id": 307672, "nome": "CEI CONV MUNDO M\u00c1GICO", "endereco": "R. DR JOAQUIM D'AQUINO FONSECA, 47", "bairro": "S\u00cdTIO DO MANDAQUI", "lat": -23.486217, "lon": -46.659294}, {"_id": 307621, "nome": "CEI CONV. LAR ENCANTADO", "endereco": "RUA JOS\u00c9 LEMONDES, 83", "bairro": "JD ETELVINA", "lat": -23.524338, "lon": -46.429046}, {"_id": 307673, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA CRIAN\u00c7A III", "endereco": "R: IRM\u00c3 MARIA AM\u00c9LIA, 249", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.480298, "lon": -46.743701}, {"_id": 307769, "nome": "CEI CONV. EDITE FERNANDES", "endereco": "AV. JARDIM JAP\u00c3O, 1420", "bairro": "JARDIM BRASIL", "lat": -23.479215, "lon": -46.582173}, {"_id": 307771, "nome": "CEI CONV. PROF. CARLOS RAMIRO DE CASTRO", "endereco": "RUA AUGUSTO GIL, 443", "bairro": "VILA DIONISIA", "lat": -23.464864, "lon": -46.664014}, {"_id": 307772, "nome": "CEI CONV VOV\u00d3 MARLENE III", "endereco": "R. FRANCISCO FERNANDES FRAZ\u00c3O, 17", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.536527, "lon": -46.398655}, {"_id": 307779, "nome": "CEI CONV. VIT\u00d3RIA", "endereco": "R- GUIR\u00c1, 420", "bairro": "CID. A E CARVALHO", "lat": -23.529636, "lon": -46.473084}, {"_id": 307780, "nome": "CEI CONV. QUI\u00c1LTERAS CULTURAIS", "endereco": "RUA  TREVO DO MATO, 74", "bairro": "VILA RAMOS", "lat": -23.517869, "lon": -46.467218}, {"_id": 307782, "nome": "CEI CONV. SEMEANDO O SABER", "endereco": "RUA JOAO MELO DA CAMARA, 207", "bairro": "VILA PROGRESO", "lat": -23.473331, "lon": -46.707267}, {"_id": 307786, "nome": "CEI CONV. RAIO DE SOL III", "endereco": "RUA DAS GAMBOAS, 135", "bairro": "VILA MAZZEI", "lat": -23.46688, "lon": -46.602135}, {"_id": 307788, "nome": "CEI CONV. ABC AURORA II", "endereco": "AV. DAS ALAMANDAS, 245", "bairro": "AE CARVALHO", "lat": -23.533603, "lon": -46.466973}, {"_id": 307789, "nome": "CEI CONV. CASTELO DO SABER I", "endereco": "RUA JOS\u00c9 VELHO BARRETO, 432", "bairro": "JARDIM COLONIAL", "lat": -23.606007, "lon": -46.472398}, {"_id": 307790, "nome": "CEI CONV.  PLENO VIVER IV", "endereco": "RUA GIOVANNI LEGRENZZI, 388", "bairro": "CD.ANTON. E. CARVALH", "lat": -23.534621, "lon": -46.465416}, {"_id": 307796, "nome": "CEI CONV. JEOV\u00c1 RAF\u00c1", "endereco": "RUA JUSTINIANO DE MENEZES, 30", "bairro": "SANTA ETELVINA", "lat": -23.524348, "lon": -46.42403}, {"_id": 307797, "nome": "CEI CONV. PEQUENO POLEGAR II", "endereco": "RUA MOGEIRO, 461", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.406479, "lon": -46.758615}, {"_id": 307802, "nome": "CEI CONV. MARIA HENRIQUE DE LIMA", "endereco": "RUA ALTO TOCANTINS, 279", "bairro": "JARDIM PAULISTANO", "lat": -23.460983, "lon": -46.710497}, {"_id": 307805, "nome": "CEI CONV. GIGI TOMAZELLI WIAZOWSKI", "endereco": "RUA HIDROL\u00c2NDIA, 114", "bairro": "TUCURUVI", "lat": -23.476945, "lon": -46.603787}, {"_id": 307809, "nome": "CEI CONV. NOVOS RUMOS", "endereco": "AV. SATELITE, 319", "bairro": "JD. SANTA BARBARA", "lat": -23.61283, "lon": -46.468374}, {"_id": 307814, "nome": "CEI CONV  CT VIDA KIDS I", "endereco": "R. JOAO DE LISBOA, 136", "bairro": "VL. HERMINA", "lat": -23.474148, "lon": -46.709458}, {"_id": 307804, "nome": "CEI CONV. VINTE DE AGOSTO", "endereco": "RUA LEONEL FURTADO, 112", "bairro": "VILA CAROLINA", "lat": -23.49921, "lon": -46.682604}, {"_id": 307815, "nome": "CEI CONV. CASA DA INF\u00c2NCIA MENINO JESUS", "endereco": "RUA AB\u00cdLIO BARBOSA LIMA, 52", "bairro": "JD. ESTER YOLANDA", "lat": -23.580784, "lon": -46.758347}, {"_id": 307816, "nome": "CEI CONV. PEQUENO POLEGAR I", "endereco": "RUA JO\u00c3O BATISTA FANTON, 307", "bairro": "PERUS", "lat": -23.406079, "lon": -46.749899}, {"_id": 307817, "nome": "CEI CONV PARA\u00cdSO", "endereco": "R-BAR\u00c3O CARVALHO DO AMPARO, 80", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.584873, "lon": -46.41274}, {"_id": 307819, "nome": "CEI CONV. AQUARELA DO BRASIL", "endereco": "RUA AUR\u00c9LIO BRASIL RIBEIRO, 428", "bairro": "JARDIM CARUMB\u00c9", "lat": -23.455691, "lon": -46.70215}, {"_id": 307821, "nome": "CEI CONV. SANTA ROSA", "endereco": "AV. GENERAL ASDRUBAL DA CUNHA, 1550", "bairro": "JARDIM ARPOADOR", "lat": -23.597059, "lon": -46.785064}, {"_id": 307822, "nome": "CEI CONV. REINO DOS PEQUENINOS", "endereco": "AV. MONTEMAGNO, 2365", "bairro": "VILA FORMOSA", "lat": -23.572556, "lon": -46.542776}, {"_id": 307823, "nome": "CEI CONV. CISNE ENCANTADO", "endereco": "RUA JO\u00c3O BATISTA DIAS, 215", "bairro": "JD MARILU", "lat": -23.431923, "lon": -46.719357}, {"_id": 307824, "nome": "CEI CONV. MARIA DA SILVA SANTOS", "endereco": "RUA FRANCISCO GOES DE ARA\u00daJO, 151", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.52881, "lon": -46.395052}, {"_id": 307825, "nome": "CEI CONV. OT\u00c1VIO RODRIGUES", "endereco": "RUA FRANKLIN DO AMARAL, 1115", "bairro": "CACHOEIRINHA", "lat": -23.474033, "lon": -46.653338}, {"_id": 307847, "nome": "CEI CONV. SONHO DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA DO ENGENHO, 193", "bairro": "VILA CACHOEIRINHA", "lat": -23.47419, "lon": -46.665328}, {"_id": 307833, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d4 BERNARDO JOS\u00c9 FRANCA", "endereco": "RUA ALICINHA, 20", "bairro": "VILA ROBERTINA", "lat": -23.495015, "lon": -46.472818}, {"_id": 307848, "nome": "CEI CONV. NOVO SER", "endereco": "AV. DEP. CANTIDIO SAMPAIO, 3540", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.453565, "lon": -46.696573}, {"_id": 307849, "nome": "CEI CONV. CANA\u00c2", "endereco": "AVENIDA CARLOS BARBOSA SANTOS, 2555", "bairro": "JARDIM NORONHA", "lat": -23.773089, "lon": -46.680721}, {"_id": 307851, "nome": "CEI CONV.CEU ESTRELADO II", "endereco": "RUA ALVORADA DE MINAS, 156", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.527981, "lon": -46.414762}, {"_id": 307850, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO DOS PEQUENINOS", "endereco": "RUA FAUSTINO CORREA, 132", "bairro": "JD. SANTA RITA", "lat": -23.526144, "lon": -46.431244}, {"_id": 307853, "nome": "CEI CONV. SONHO DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "R.MANUEL DA SILVA LE\u00c3O, 209", "bairro": "JD. CENTEN\u00c1RIO", "lat": -23.526318, "lon": -46.419522}, {"_id": 307856, "nome": "CEI CONV FONTE DO SABER", "endereco": "RUA FABIO, 300", "bairro": "VILA FORMOSA", "lat": -23.574919, "lon": -46.538261}, {"_id": 307858, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA TIA DORA", "endereco": "RUA FRANCISCO CAPARA, 131", "bairro": "JARDIM FANGANIELLO", "lat": -23.546664, "lon": -46.390677}, {"_id": 307861, "nome": "CEI CONV. SEMENTINHAS DE ESPERAN\u00c7A", "endereco": "RUA AURELIANO BARREIROS, 634", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.53817, "lon": -46.450041}, {"_id": 307862, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER ANJO GABRIEL II", "endereco": "RUA APOSTOLO ANDRE, 135", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.587092, "lon": -46.401992}, {"_id": 307865, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d4 PAULO EMILIO BOZZO", "endereco": "RUA AV. MIGUEL ACHIOLE DA FONSECA, 509", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.554536, "lon": -46.401369}, {"_id": 307866, "nome": "CEI CONV. ALEXANDRE MARQUES DE PAULA", "endereco": "R: PROF\u00ba MARQUES BRONZE, 202", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.547688, "lon": -46.423519}, {"_id": 307869, "nome": "CEI CONV. AMOR PERFEITO", "endereco": "RUA REMO FORLI, 4", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.595755, "lon": -46.404443}, {"_id": 307870, "nome": "CEI CONV. TIRIRILANDO", "endereco": "RUA VITANTONIO MASTROROSA, 20", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.453803, "lon": -46.692352}, {"_id": 307864, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 AUREA", "endereco": "RUA JOS\u00c9 VIEIRA GUIMAR\u00c3ES, 554", "bairro": "JD. SANTA TEREZINHA", "lat": -23.523388, "lon": -46.425111}, {"_id": 307871, "nome": "CEI CONV.MONTE CARMELO II", "endereco": "R  COLONIAL DAS MISS\u00d5ES, 212", "bairro": " VILA CARMOSINA", "lat": -23.542578, "lon": -46.451965}, {"_id": 307872, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO", "endereco": "R: APARECIDA DO TABOADO, 216 A", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.460978, "lon": -46.711681}, {"_id": 307876, "nome": "CEI CONV. PORTELINHA", "endereco": "RUA PROFESSORA DINA RIZZI, 481", "bairro": "JARDIM AURORA", "lat": -23.534559, "lon": -46.420194}, {"_id": 307840, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O MIGUEL ARCANJO", "endereco": "RUA HENRIQUE ALVINA CORREIA, 4", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.571061, "lon": -46.396475}, {"_id": 307842, "nome": "CEI CONV. OLHAR ANGELICAL II", "endereco": "RUA ARQUITETO PROFESSOR CHAVES, 1", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.582604, "lon": -46.404092}, {"_id": 307826, "nome": "CEI CONV. SANTA LUZIA", "endereco": "RUA DAS PEDRAS, 821", "bairro": "JARDIM PAULISTANO", "lat": -23.45537, "lon": -46.710538}, {"_id": 307845, "nome": "CEI CONV. SANTA EDWIGES", "endereco": "R: BAR\u00c3O ANTONIO LUIS TEF\u00c9, 44", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.568124, "lon": -46.409507}, {"_id": 307828, "nome": "CEI CONV CEU ESTRELADO III", "endereco": "RUA ELOA DO VALLE QUADROS, 716", "bairro": "SANTA ETELVINA II", "lat": -23.588811, "lon": -46.410634}, {"_id": 307831, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O KAIR\u00d3S", "endereco": "RUA JOANIENIS SOBRINHO, 43", "bairro": "JARDIM LAGEADO", "lat": -23.539226, "lon": -46.394192}, {"_id": 307877, "nome": "CEI CONV. BELEZINHA II", "endereco": "R. AM\u00c9LIA DA SILVA LAGO, 209", "bairro": "CAMPO LIMPO", "lat": -23.645208, "lon": -46.772526}, {"_id": 307879, "nome": "CEI CONV. LUZ", "endereco": "R- IZAAC GON\u00c7ALVES DO VALE, 45", "bairro": "JARDIM BEL\u00c9M", "lat": -23.490928, "lon": -46.479959}, {"_id": 307881, "nome": "CEI CONV. NELSON BREVE", "endereco": "RUA GUARATAIA, 158", "bairro": "VILA CAROLINA", "lat": -23.498554, "lon": -46.684781}, {"_id": 307885, "nome": "CEI CONV. RAMSSES", "endereco": "RUA FRANCO MOREIRA, 151", "bairro": "VILA BARBOSA", "lat": -23.497702, "lon": -46.668058}, {"_id": 307887, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 PININHA", "endereco": "RUA CESARE POLLINI, 264", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.527482, "lon": -46.39374}, {"_id": 307888, "nome": "CEI CONV. LAUDILINO RIBEIRO", "endereco": "RUA SANTANA DO RIO PRETO, 68 A", "bairro": "VL. COSMOPOLITA", "lat": -23.558706, "lon": -46.42251}, {"_id": 307890, "nome": "CEI CONV. MARIA", "endereco": "RUA BERILO DA FONSECA NEVES, 11", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.579521, "lon": -46.39601}, {"_id": 307891, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS PENSADORES", "endereco": "RUA GIORGIO MORTARA, 40", "bairro": "JD. PEROLA I", "lat": -23.588173, "lon": -46.382743}, {"_id": 307892, "nome": "CEI CONV. CURUMIM", "endereco": "RUA SETE CACHOEIRAS, 36", "bairro": "JD. ANTARTICA", "lat": -23.455207, "lon": -46.661758}, {"_id": 307893, "nome": "CEI CONV LIRIOS DO CAMPO", "endereco": "RUA BENEDITO EGIDIO BARBOSA, 188", "bairro": "BRASILANDIA", "lat": -23.459827, "lon": -46.699492}, {"_id": 307895, "nome": "CEI CONV. ESTRELINHAS CADENTES", "endereco": "RUA LAJEDO, 120", "bairro": "VILA IOLANDA", "lat": -23.587943, "lon": -46.386648}, {"_id": 307896, "nome": "CEI CONV. PINTANDO O SETE", "endereco": "R- AP\u00d3STOLO SIM\u00c3O PEDRO, 458", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.587924, "lon": -46.396947}, {"_id": 307894, "nome": "CEI CONV. ABC CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA DESEMBARGADOR CICERO DE TOLEDO PIZA, 189", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.511095, "lon": -46.368086}, {"_id": 307898, "nome": "CEI CONV. NOVA HARMONIA", "endereco": "RUA FELIPE BEN\u00cdCIO PAES LANDIM, 237", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.523443, "lon": -46.390045}, {"_id": 307899, "nome": "CEI CONV. JULIA NORBERTO", "endereco": "AVENIDA NOSSA SENHORA DO \u00d3, 2088", "bairro": "BAIRRO DO LIM\u00c3O", "lat": -23.504724, "lon": -46.693354}, {"_id": 307900, "nome": "CEI CONV. SOL DO MEIO DIA", "endereco": "TRAVESSA CARPINTEIRO DO UNIVERSO, 165", "bairro": "JD. DA CONQUISTA", "lat": -23.608533, "lon": -46.451006}, {"_id": 307901, "nome": "CEI CONV. CRECHE ESCOLA CRE-SER", "endereco": "RUA DO GRITO, 122", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.599317, "lon": -46.603751}, {"_id": 307902, "nome": "CEI CONV. REINO DA CRIAN\u00c7A II", "endereco": "R: DR. JOS\u00c9 CASSIO SOARES, 350", "bairro": "PQ. S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.598495, "lon": -46.547678}, {"_id": 307903, "nome": "CEI CONV. EDUCADORES EM FOCO", "endereco": "RUA JOSE FRANCISCO DOS SANTOS, 39", "bairro": "JARDIM TIETE", "lat": -23.59403, "lon": -46.490038}, {"_id": 307905, "nome": "CEI CONV. CARMEM RODRIGUES", "endereco": "ESTRADA ANTIGA DO MAR, 535", "bairro": "JD. SUL", "lat": -23.669942, "lon": -46.640399}, {"_id": 307906, "nome": "CEI CONV. \u00c1GAPE", "endereco": "R. ANDRESA, 151", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.45225, "lon": -46.737897}, {"_id": 307907, "nome": "CEI CONV. SANT'ANA", "endereco": "R: TENENTE JO\u00c3O SALUSTIANO LIRA, 161", "bairro": "JD. HUMAIT\u00c1", "lat": -23.522066, "lon": -46.745475}, {"_id": 307913, "nome": "CEI CONV. PINGO DE OURO", "endereco": "R. CARLOS SANTOS XAVIER DE MORAES, 115", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.407728, "lon": -46.757247}, {"_id": 307931, "nome": "CEI CONV. RECRIAR", "endereco": "RUA FRANCISCO ALVES PEREIRA, 471", "bairro": "JD.SANTA CRUZ", "lat": -23.460923, "lon": -46.667489}, {"_id": 307942, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 ANNA GOMES", "endereco": "RUA MASSAP\u00ca, 25", "bairro": "VILA CHABILANDIA", "lat": -23.533825, "lon": -46.406645}, {"_id": 307943, "nome": "CEI CONV. PROFESSOR SIDNEY", "endereco": "RUA RIO CORRENTE, 79", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.548749, "lon": -46.443673}, {"_id": 307945, "nome": "CEI CONV. FRANCISCO YOSHIO", "endereco": "RUA PAULO LOPES DE LE\u00c3O, 525", "bairro": "JARDIM REDIL", "lat": -23.532829, "lon": -46.446442}, {"_id": 307946, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS CORA\u00c7\u00d5ES", "endereco": "RUA PLUT\u00c3O, 185", "bairro": "JARDIM SANTA BARBARA", "lat": -23.610819, "lon": -46.466177}, {"_id": 307965, "nome": "CEI CONV. PASSO A PASSO II", "endereco": "R: MIGUEL MOTOKI OGUSHI, 33 A", "bairro": "PQ S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.622914, "lon": -46.477534}, {"_id": 307966, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DE LUZ", "endereco": "RUA MANDAGUA\u00c7U, 78", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.499879, "lon": -46.395921}, {"_id": 307973, "nome": "CEI CONV. CRESCENDO PARA O FUTURO", "endereco": "RUA MARIO DAPICO, 02", "bairro": "JARDIM ELISIO", "lat": -23.478652, "lon": -46.673605}, {"_id": 307975, "nome": "CEI CONV. SONHO MAGICO II", "endereco": "RUA DO CONVENTO, 51", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.503884, "lon": -46.39516}, {"_id": 307982, "nome": "CEI CONV. OLHOS BRILHANTES", "endereco": "R: FRANCISCO BARROSO PEREIRA, 65", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.489301, "lon": -46.483934}, {"_id": 307914, "nome": "CEI CONV. IL\u00ca DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. \u00c1LVARO PATO MUNIZ, 11", "bairro": "JD. GUANABARA", "lat": -23.765336, "lon": -46.715914}, {"_id": 307915, "nome": "CEI CONV. JD. MONTE VERDE", "endereco": "R: AMARO DOMINGUES, 47", "bairro": "JD. MONTE VERDE", "lat": -23.754939, "lon": -46.665805}, {"_id": 307917, "nome": "CEI CONV. JARDIM CAMPINAS", "endereco": "R. RIO S\u00c3O LOUREN\u00c7O, 64", "bairro": "JD. S\u00c3O JORGE", "lat": -23.773484, "lon": -46.702198}, {"_id": 307996, "nome": "CEI CONV. VILA DIVA", "endereco": "R- MIRANDA JORD\u00c3O, 374", "bairro": "CH\u00c1CARA  MAFALDA", "lat": -23.571102, "lon": -46.555227}, {"_id": 308000, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O P\u00c9 DE FEIJAO", "endereco": "R. MARCELINO FERREIRA BUENO, 306", "bairro": "VL. N. PERUS", "lat": -23.410668, "lon": -46.754743}, {"_id": 308002, "nome": "CEI CONV. DONA NANINHA", "endereco": "RUA DOMINGOS VEGA, 318", "bairro": "VL. BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.46701, "lon": -46.698332}, {"_id": 307995, "nome": "CEI CONV. MINERVINO RODRIGUES FERREIRA", "endereco": "R: SALVADOR PIRES DE LIMA, 158", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.614232, "lon": -46.599425}, {"_id": 308003, "nome": "CEI CONV. BRINCARTE", "endereco": "R. MIRACATU, 190", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.600498, "lon": -46.607161}, {"_id": 307908, "nome": "CEI CONV. MARIA E JOS\u00c9", "endereco": "AV. SAPUCAIA DO SUL, 61", "bairro": "JARDIM PAQUET\u00c1", "lat": -23.469644, "lon": -46.71572}, {"_id": 307987, "nome": "CEI CONV. PEQUENINO SONHADOR", "endereco": "RUA ODUVALDO VIANA, 280", "bairro": "JD. RINCAO", "lat": -23.436721, "lon": -46.730959}, {"_id": 307990, "nome": "CEI CONV. RUGRAT'S - OS ANJINHOS II", "endereco": "AV. DOM PEDRO I, 328", "bairro": "VILA MONUMENTO", "lat": -23.5682183, "lon": -46.6119695}, {"_id": 308004, "nome": "CEI CONV. ABRA\u00c7O DE M\u00c3E", "endereco": "R. TABATINGA, 751", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.462939, "lon": -46.692194}, {"_id": 308005, "nome": "CEI CONV. INFANCIA FELIZ", "endereco": "RUA JOAO FERNANDES, 168", "bairro": "NSRA DO CARMO", "lat": -23.572248, "lon": -46.476375}, {"_id": 308006, "nome": "CEI CONV. SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS", "endereco": "RUA HILDEBRANDO SIQUEIRA, 344", "bairro": "VILA FACHINI", "lat": -23.659956, "lon": -46.640943}, {"_id": 308009, "nome": "CEI CONV. NOSSA SENHORA DAS GRA\u00c7AS", "endereco": "AVENIDA ALBERTO VICENTE CARDOSO, 85", "bairro": "JD. THOMAZ", "lat": -23.672515, "lon": -46.7581}, {"_id": 308010, "nome": "CEI CONV. SER FELIZ IV", "endereco": "R. RAMOS DE OLIVEIRA, 88", "bairro": "LIMOEIRO", "lat": -23.510283, "lon": -46.466004}, {"_id": 308011, "nome": "CEI CONV. EDUCARTE", "endereco": "RUA PADRE SOUZA MAGALH\u00c3ES, 90", "bairro": "VILA FIDALGO", "lat": -23.445655, "lon": -46.58981}, {"_id": 308014, "nome": "CEI CONV. MULEQUE", "endereco": "R. CASTELO RODRIGO, 296", "bairro": "JD. IVA", "lat": -23.584906, "lon": -46.518525}, {"_id": 308016, "nome": "CEI CONV. RAIO DE SOL", "endereco": "R. MOIS\u00c9S MARX, 1071", "bairro": "VILA ARICANDUVA", "lat": -23.536411, "lon": -46.535563}, {"_id": 308018, "nome": "CEI CONV. CAMINHANDO PARA O FUTURO", "endereco": "AVENIDA COMANDANTE ANTONIO PAIVA SAMPAIO, 820", "bairro": "PARQUE VIT\u00d3RIA", "lat": -23.470037, "lon": -46.595471}, {"_id": 308020, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 EFIG\u00caNIA", "endereco": "R- FLAMINGO, 1521", "bairro": "VL. NOVA CURU\u00c7A", "lat": -23.521311, "lon": -46.418116}, {"_id": 308022, "nome": "CEI CONV. VIT\u00d3RIA II", "endereco": "R. JO\u00c3O BATISTA DE GODOY, 1106", "bairro": "JD. DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.497018, "lon": -46.371125}, {"_id": 308019, "nome": "CEI CONV. ALZIRA MENDES", "endereco": "P\u00c7A. VINTE E CINCO DE NOVEMBRO, 635", "bairro": "VILA ZATT", "lat": -23.477518, "lon": -46.715509}, {"_id": 308023, "nome": "CEI CONV. RUGRAT'S - OS ANJINHOS III", "endereco": "RUA BARLAVENTO, 45/49", "bairro": "PARQUE S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.596619, "lon": -46.54246}, {"_id": 308024, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 NAZIRA", "endereco": "R. SOSSOIA, 297", "bairro": "JD. PEDRO NUNES", "lat": -23.499477, "lon": -46.463888}, {"_id": 308025, "nome": "CEI CONV. IRINEU", "endereco": "RUA MARIA JOS\u00c9 DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 460", "bairro": "VILA ANDRADE", "lat": -23.635891, "lon": -46.742206}, {"_id": 308026, "nome": "CEI CONV. 1\u00aa ESTA\u00c7\u00c3O", "endereco": "R. MATHILDE CARLOS MONTESANTI, 250", "bairro": "JD.CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.484266, "lon": -46.724944}, {"_id": 308028, "nome": "CEI CONV. IRENE RAMALHO", "endereco": "AV. ROSARIA, 630", "bairro": "VL. ROSARIO", "lat": -23.500969, "lon": -46.432353}, {"_id": 308038, "nome": "CEI CONV. REINO DA CAPAD\u00d3CIA", "endereco": "AVENIDA ULTRAMARINO, 462", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.473776, "lon": -46.639738}, {"_id": 308039, "nome": "CEI CONV. NOVA ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. ESTRADA TUR\u00cdSTICA DO JARAGU\u00c1, 2400", "bairro": "VL. NOVA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.47483, "lon": -46.754}, {"_id": 308040, "nome": "CEI CONV. RAQUEL DE QUEIROZ", "endereco": "R- MARIA BRAULIO, 222B", "bairro": "JD PERI", "lat": -23.458999, "lon": -46.655079}, {"_id": 308041, "nome": "CEI CONV. EDNA MATTOS", "endereco": "R. MESTRE SIME\u00c3O JOS\u00c9 DE NAZAR\u00c9, 368", "bairro": "JD. CECI", "lat": -23.463591, "lon": -46.671479}, {"_id": 307992, "nome": "CEI CONV. RECANTO DA ALEGRIA IV", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 3270", "bairro": "JD. DAS ESMERALDAS", "lat": -23.586626, "lon": -46.761014}, {"_id": 307910, "nome": "CEI CONV. EM\u00cdLIO ANT\u00d4NIO DE CARVALHO", "endereco": "R. RIO GRANDE SO SUL, 41", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.672993, "lon": -46.645083}, {"_id": 308048, "nome": "CEI CONV. PEDRO APOSTOLO", "endereco": "R. JO\u00c3O SAMPAIO, 193", "bairro": "TREMEMB\u00c9", "lat": -23.458564, "lon": -46.625303}, {"_id": 308050, "nome": "CEI CONV. ATITUDE DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. SALVADOR CANDIDO E SILVA, 88", "bairro": "VL. AM\u00c1LIA", "lat": -23.466798, "lon": -46.652551}, {"_id": 308051, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DE LUZ II", "endereco": "R. VALDOMIRO GONZAGA SILVA, 807", "bairro": "JD. DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.491132, "lon": -46.3742}, {"_id": 308052, "nome": "CEI CONV. MARIA CELESTE", "endereco": "R. STA ROSA DE LIMA, 968", "bairro": "PQ PAULISTANO", "lat": -23.490079, "lon": -46.429121}, {"_id": 308046, "nome": "CEI CONV. BENIGNA CARDOSO", "endereco": "R. PROJETADA CINCO, 38", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.453448, "lon": -46.695182}, {"_id": 307911, "nome": "CEI CONV. MARIA ANTONIA DE SOUZA", "endereco": "R: AGRIPIANO BARROS, 272", "bairro": "JD. MARILU", "lat": -23.431411, "lon": -46.721156}, {"_id": 308059, "nome": "CEI CONV. TIA SYLVINHA", "endereco": "R. ANTONIO DA SILVA LEITE, 96", "bairro": "VL. NOVA PARADA", "lat": -23.4385, "lon": -46.716433}, {"_id": 308060, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d4 JO\u00c3O ARLINDO", "endereco": "RUA PRA\u00c7A JAIME PINHEIRO DE ULHOA CINTRA, 74", "bairro": "CHACARA INGLESA", "lat": -23.492113, "lon": -46.72991}, {"_id": 308042, "nome": "CEI CONV. JOSE JOAQUIM SANTANA", "endereco": "R. FAZENDA MONTE ALEGRE, 417", "bairro": "S\u00c3O DOMINGOS", "lat": -23.482204, "lon": -46.759311}, {"_id": 308044, "nome": "CEI CONV. CAVALGANDO O ARCO \u00cdRIS", "endereco": "R- CEL  BENTO JOS\u00c9 DE CARVALHO, 144", "bairro": "VL MATILDE", "lat": -23.539779, "lon": -46.524118}, {"_id": 308045, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA NOVA ALIAN\u00c7A", "endereco": "R. BERNARDINO D'AURIA, 242", "bairro": "JD. LEONOR M. BARROS", "lat": -23.458725, "lon": -46.604933}, {"_id": 308061, "nome": "CEI CONV. CLUBE DAS LETRINHAS", "endereco": "R. PINTO DA LUZ, 750", "bairro": "VL. IVONE", "lat": -23.579822, "lon": -46.548837}, {"_id": 308065, "nome": "CEI CONV. CRESCENDO E APRENDENDO", "endereco": "R. MAESTRO TAVARES DE LIMA, 53", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.459594, "lon": -46.74095}, {"_id": 308066, "nome": "CEI CONV. RAINHA DA PAZ", "endereco": "R FRANCISCO SOTO, 78", "bairro": "MORRO DOCE", "lat": -23.439675, "lon": -46.793889}, {"_id": 308067, "nome": "CEI CONV. PE. CLAUDIO TRUDELLE", "endereco": "R. NORTELANDIA, 30", "bairro": "JD. VISTA ALEGRE", "lat": -23.450999, "lon": -46.687036}, {"_id": 308074, "nome": "CEI CONV. EVA LUIZA ROSA", "endereco": "ESTR. CEL. JOS\u00c9 GLADIADOR, 647", "bairro": "MORRO DOCE", "lat": -23.437853, "lon": -46.793524}, {"_id": 308070, "nome": "CEI CONV. TIA MIMA", "endereco": "R. ESTRADA DAS L\u00c1GRIMAS, 826", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.608012, "lon": -46.597103}, {"_id": 308064, "nome": "CEI CONV. LEONARDA SOARES ALVES", "endereco": "R. ESTRADA DAS L\u00c1GRIMAS, 475", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.60573, "lon": -46.598913}, {"_id": 308082, "nome": "CEI CONV. L\u00c1PIS NA M\u00c3O", "endereco": "R- MANUEL MENDES RIBEIRO, 223", "bairro": "VL. BUENOS AIRES", "lat": -23.508482, "lon": -46.513835}, {"_id": 308085, "nome": "CEI CONV. RAIO DE SOL II - MESTRE PAULO FREIRE", "endereco": "AV. ANTONELO DA MESSINA, 1137", "bairro": "VILA PAULISTANA", "lat": -23.447238, "lon": -46.589378}, {"_id": 308079, "nome": "CEI CONV. BEM ME QUER", "endereco": "R. CARMINIO MONTUORI, 16", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.443282, "lon": -46.716653}, {"_id": 308077, "nome": "CEI CONV. NOVOS RUMOS II", "endereco": "R. ANTONIO NETO CALDEIRA, 462", "bairro": "VL. ANTONIETA", "lat": -23.575427, "lon": -46.516456}, {"_id": 308081, "nome": "CEI CONV. ALVORADA", "endereco": "ESTRADA CANAL DO COCAIA, 5000", "bairro": "JD. GAIVOTAS", "lat": -23.735805, "lon": -46.665443}, {"_id": 308078, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 REGINALDO DA FONSECA", "endereco": "R. PROF. BARROSO DO AMARAL, 367", "bairro": "VL. SANTA L\u00daCIA", "lat": -23.686429, "lon": -46.767171}, {"_id": 308089, "nome": "CEI CONV. CAMINHO CERTO", "endereco": "R- CABO JOEL LEITE, 648", "bairro": "CID. A. E. CARVALHO", "lat": -23.528715, "lon": -46.4718}, {"_id": 308090, "nome": "CEI CONV. CAMINHAR II", "endereco": "RUA ANHANDU\u00cd MIRIM, 530", "bairro": "JARDIM DAS FLORES", "lat": -23.673698, "lon": -46.740461}, {"_id": 308091, "nome": "CEI CONV. SHADDAI", "endereco": "R. CESAR PENNA RAMOS, 742", "bairro": "VL. STA. MARIA", "lat": -23.489282, "lon": -46.667842}, {"_id": 308093, "nome": "CEI CONV. MARINHO DE ASSIS TOLEDO", "endereco": "R. OURINHOS, 306", "bairro": "VILA BERTIOGA", "lat": -23.566509, "lon": -46.579473}, {"_id": 308094, "nome": "CEI CONV. DO TIO ESTEVAM", "endereco": "RUA- INACIO DE SOUZA FERREIRA, 91", "bairro": "ITAIM PAULSTA", "lat": -23.511463, "lon": -46.403652}, {"_id": 308095, "nome": "CEI CONV. PR\u00cdNCIPE ENCANTADO", "endereco": "R. ALMEIDA FALC\u00c3O, 62", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.595808, "lon": -46.451042}, {"_id": 308098, "nome": "CEI CONV. GALP\u00c3O ATRIA I", "endereco": "R. ORLANDO FRATUCELLI, 27-A", "bairro": "JD.VL.VERDE ITAQUERA", "lat": -23.52017, "lon": -46.444724}, {"_id": 308097, "nome": "CEI CONV. OLHAR PARA O FUTURO", "endereco": "R- JO\u00c3O BATISTA  LIMA, 263", "bairro": "ARICANDUVA", "lat": -23.581187, "lon": -46.515926}, {"_id": 308099, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O DE LE\u00c3O", "endereco": "R. MORRO DE S\u00c3O SEBASTI\u00c3O, 76 A", "bairro": "PARADA TAIPAS", "lat": -23.435278, "lon": -46.713908}, {"_id": 308100, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS GUERREIROS", "endereco": "RUA GAL. EDSON FIGUEIREDO, 230", "bairro": "JD. PEDREIRA", "lat": -23.689918, "lon": -46.662522}, {"_id": 308101, "nome": "CEI CONV. CHAVEIRINHO DO C\u00c9U", "endereco": "R. ASCENSO FERNANDES, 604", "bairro": "JARDIM HELENA", "lat": -23.482499, "lon": -46.423759}, {"_id": 308104, "nome": "CEI CONV. MARIA CELINA DE JESUS", "endereco": "R. DOS JUNQUILHOS, 480", "bairro": "VILA ALPINA", "lat": -23.596483, "lon": -46.560581}, {"_id": 308109, "nome": "CEI CONV. MARIA II", "endereco": "R. FREI ANTONIO FAGGIANO, 273", "bairro": "CONJ. JOSE BONIFACIO", "lat": -23.551136, "lon": -46.428054}, {"_id": 308110, "nome": "CEI CONV. ESTRELA DOURADA", "endereco": "AV. DAS ALAMANDAS, 763", "bairro": "CIDADE A E CARVALHO", "lat": -23.52912, "lon": -46.466006}, {"_id": 308113, "nome": "CEI CONV. JD. DAS MACA\u00daBAS", "endereco": "RUA MACA\u00daBA NATAL, 221A", "bairro": "VL. NATAL", "lat": -23.761336, "lon": -46.703286}, {"_id": 308114, "nome": "CEI CONV. GR\u00c1OZINHO DE OURO", "endereco": "R.  BR\u00c1S BALTAZAR DA SILVEIRA, 251", "bairro": "VILA NOVA PERUS", "lat": -23.414732, "lon": -46.75373}, {"_id": 308115, "nome": "CEI CONV. PADRE NENO", "endereco": "R. AGRIPIANO BARROS, 133", "bairro": "JD. MARILU", "lat": -23.432542, "lon": -46.720609}, {"_id": 308116, "nome": "CEI CONV.  V\u00d3 ZEFINHA", "endereco": "R. LAGO MANDIOR\u00c9, 110", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.499826, "lon": -46.381979}, {"_id": 308117, "nome": "CEI CONV. V\u00d3 ESTER", "endereco": "R. RAIMUNDO DE PAULO FREITAS, 187", "bairro": "JARDIM ROBR\u00da", "lat": -23.521557, "lon": -46.414087}, {"_id": 308119, "nome": "CEI CONV. MAURA DUARTE NUVENS", "endereco": "AV. MIGUEL CONEJO, 838", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.496432, "lon": -46.692516}, {"_id": 308120, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA MISS\u00c3O", "endereco": "R. M\u00c1RIO PALM\u00c9RIO, 348", "bairro": "JD. ANHANGUERA", "lat": -23.439181, "lon": -46.792173}, {"_id": 308123, "nome": "CEI CONV. EDNA LOUREIRO", "endereco": "R. EMILIO COLELLA, 250", "bairro": "PQ. S\u00c3O DOMINGOS", "lat": -23.498681, "lon": -46.740267}, {"_id": 308118, "nome": "CEI CONV. NUCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL APRENDER E BRINCAR", "endereco": "AVENIDA FELIX NASCENTE PINTO, 322", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.478332, "lon": -46.425805}, {"_id": 308126, "nome": "CEI CONV. NOSSA SRA. DE APARECIDA", "endereco": "R. PEDRO CUBAS, 76", "bairro": "PIQUERI", "lat": -23.497658, "lon": -46.714871}, {"_id": 308127, "nome": "CEI CONV. SEMEANDO ALEGRIA", "endereco": "R. NEBULOSA, 79", "bairro": "VILA FORMOSA", "lat": -23.570938, "lon": -46.54664}, {"_id": 308130, "nome": "CEI CONV. AN\u00c1LIA FRANCO", "endereco": "R. DR. JO\u00c3O RODRIGUES DE ABREU, 237", "bairro": "VILA HUNGARESA", "lat": -23.402548, "lon": -46.750557}, {"_id": 308129, "nome": "CEI CONV. LAR ESTRELA GUIA", "endereco": "R. LIBERO TEIXEIRA BRAGA, 59", "bairro": "VL. AURORA", "lat": -23.43609, "lon": -46.750823}, {"_id": 308131, "nome": "CEI CONV. EDUCAR PARA CRESCER", "endereco": "R. JO\u00c3O FLORENCIO PEREIRA, 182", "bairro": "JARDIM NARDINI", "lat": -23.47918, "lon": -46.759129}, {"_id": 308141, "nome": "CEI CONV. PINGOS DO AMANH\u00c3", "endereco": "R. CAN\u00c7\u00c3O DOS OLHOS, 129", "bairro": "VL. SIMONE", "lat": -23.502929, "lon": -46.401919}, {"_id": 308135, "nome": "CEI  CONV. TIO NINO", "endereco": "R. JORGE DOS SANTOS, 181", "bairro": "JD. DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.490824, "lon": -46.385131}, {"_id": 308137, "nome": "CEI CONV. RECANTO DOS PEQUENINOS", "endereco": "RUA: FERN\u00c3O MENDES PINTO, 1098", "bairro": "PARQUE BOTURUSSU", "lat": -23.497081, "lon": -46.487644}, {"_id": 308144, "nome": "CEI CONV. SABER VIVER I", "endereco": "R. FRANCISCO ALBANE, 6", "bairro": "JD. JAQUELINE", "lat": -23.593201, "lon": -46.753462}, {"_id": 308145, "nome": "CEI CONV. KALIXTO MENDES II", "endereco": "R. SOL DO TR\u00d3PICO, 624", "bairro": "PQ. SAVOY CITY", "lat": -23.568896, "lon": -46.489935}, {"_id": 308146, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 AGOSTINA", "endereco": "R. L\u00daCIO DIAS DA FONSECA, 87", "bairro": "JD. APUR\u00c1", "lat": -23.709432, "lon": -46.654094}, {"_id": 308147, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DE OYA", "endereco": "R. EBAUBA, 31", "bairro": "VILE R\u00c9", "lat": -23.534671, "lon": -46.495175}, {"_id": 308148, "nome": "CEI CONV. SEMEAR PARA O FUTURO", "endereco": "R. JOS\u00c9 GERV\u00c1SIO SOUZA, 120", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.444077, "lon": -46.70606}, {"_id": 308136, "nome": "CEI CONV. CASTELO ENCANTADO", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 PEREIRA GOMES, 79", "bairro": "JD. OLIVEIRAS", "lat": -23.49141, "lon": -46.385888}, {"_id": 308151, "nome": "CEI CONV. SANTO EXPEDITO", "endereco": "R. DR. OSVALDO URIOSTE, 131", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.486949, "lon": -46.718075}, {"_id": 308153, "nome": "CEI CONV. BRILHO DO SOL 3", "endereco": "R. C\u00c9U TROPICAL, 248", "bairro": "JD. CANA\u00c3", "lat": -23.655724, "lon": -46.664044}, {"_id": 308154, "nome": "CEI CONV. EMILIA FERREIRO", "endereco": "R. S\u00c3O CARLOS DO IVAI, 46", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.455761, "lon": -46.712403}, {"_id": 308155, "nome": "CEI CONV. LILIANE SANTANA", "endereco": "AV. DR. D\u00c9CIO DE TOLEDO LEITE, 557", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.489222, "lon": -46.380905}, {"_id": 308156, "nome": "CEI CONV. ALEGRIA", "endereco": "R. POLI, 42", "bairro": "VILA EMA", "lat": -23.668191, "lon": -46.658916}, {"_id": 308158, "nome": "CEI CONV. CANTINHO M\u00c1GICO", "endereco": "R. PEDRO ROGET, 246", "bairro": "JARDIM VIVAN", "lat": -23.455509, "lon": -46.732905}, {"_id": 308138, "nome": "CEI CONV. MONTE CARMELO III", "endereco": "R. RAFAEL FERNANDES, 297", "bairro": "CIDADE L\u00cdDER", "lat": -23.553836, "lon": -46.468513}, {"_id": 308160, "nome": "CEI CONV. TOCA DO COELHO", "endereco": "R. PE. MANOEL CAMPELLO, 483", "bairro": "PERUS", "lat": -23.406115, "lon": -46.758227}, {"_id": 308162, "nome": "CEI CONV. BARRA MANTEIGA", "endereco": "TRAV. TABULEIRO DO VALEN\u00c7A, 433", "bairro": "PERUS", "lat": -23.40424, "lon": -46.765869}, {"_id": 308161, "nome": "CEI CONV. JARDIM DOS PINHEIROS", "endereco": "R. RELVA VELHA, 138", "bairro": "JD. SERT\u00c3OZINHO", "lat": -23.724043, "lon": -46.712327}, {"_id": 308163, "nome": "CEI CONV. ADALGIZA COELHO DOS SANTOS", "endereco": "R. FRANCISCO AMORIM, 10", "bairro": "VL. STA. TEREZINHA", "lat": -23.535025, "lon": -46.432805}, {"_id": 308164, "nome": "CEI CONV. LUZIA AGUIAR", "endereco": "R. JO\u00c3O BARBOSA RABELO, 17", "bairro": "JARDIM ROMANO", "lat": -23.480351, "lon": -46.382466}, {"_id": 308165, "nome": "CEI CONV. IRINEO GON\u00c7ALVES", "endereco": "R. PASTOR  AGENOR CALDEIRA DINIZ, 535", "bairro": "JD. IMPERADOR", "lat": -23.588397, "lon": -46.498818}, {"_id": 308168, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA MONTE BELO", "endereco": "R. ANTONIO DE P\u00c1DUA DIAS, 63", "bairro": "PERUS", "lat": -23.403196, "lon": -46.746811}, {"_id": 308169, "nome": "CEI CONV. AMOR ETERNO", "endereco": "AV. JOS\u00c9 DE MORAIS CABRAL, 347", "bairro": "JARDIM JARAGU\u00c1", "lat": -23.506731, "lon": -46.408309}, {"_id": 308170, "nome": "CEI CONV. EDUCAR BRINCANDO", "endereco": "R. JOS\u00c9 CORREIA PICAN\u00c7O, 622", "bairro": "PERUS", "lat": -23.404176, "lon": -46.742636}, {"_id": 308171, "nome": "CEI CONV. NOSSA TURMA", "endereco": "R. DR. GAST\u00c3O VIDIGAL, 1946", "bairro": "VILA LEOPOLDINA", "lat": -23.533969, "lon": -46.73473}, {"_id": 308172, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O FELIZ III", "endereco": "R. SILVEIRA PIRES, 285", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.487322, "lon": -46.431902}, {"_id": 308175, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O KAIR\u00d3S II", "endereco": "R. IVAMPA DUARTE LISBOA, 120", "bairro": "JARDIM DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.491534, "lon": -46.381115}, {"_id": 308173, "nome": "CEI CONV. NOVA HARMONIA II", "endereco": "R. PADRE CLEMENTE SEGURA, 453", "bairro": "LIMOEIRO", "lat": -23.511293, "lon": -46.469257}, {"_id": 308132, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA: GERALDA RANGEL BIANCHINI, 87", "bairro": "PARQUE ALVES DE LIMA", "lat": -23.669146, "lon": -46.729812}, {"_id": 308133, "nome": "CEI CONV. REVOLU\u00c7\u00c3O", "endereco": "R. BAIA DE S\u00c3O MARCOS, 39", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.508011, "lon": -46.394154}, {"_id": 308176, "nome": "CEI CONV. VINTE E SEIS DE JULHO", "endereco": "R. VICTORIO PRIMON, 116", "bairro": "LIM\u00c3O", "lat": -23.508268, "lon": -46.672649}, {"_id": 308178, "nome": "CEI CONV. SOLAR DO AMANHECER", "endereco": "R. FLORENCIO CARPI, 379", "bairro": "JD. ANHANGUERA", "lat": -23.438489, "lon": -46.79055}, {"_id": 308179, "nome": "CEI CONV. MONT'SINAI I", "endereco": "R. INDEPEND\u00caNCIA, 180", "bairro": "JD. APURA", "lat": -23.71406, "lon": -46.652162}, {"_id": 308180, "nome": "CEI CONV. EVA LUIZA  ROSA II", "endereco": "P\u00c7A. NAPOLE\u00c3O, 17", "bairro": "VL. FANTON", "lat": -23.410765, "lon": -46.744222}, {"_id": 308140, "nome": "CEI CONV. MARAJOARA", "endereco": "R. DES. ALTENFELDER SILVA, 139", "bairro": "VL. LAGEADO/JAGUAR\u00c9", "lat": -23.552401, "lon": -46.752733}, {"_id": 308183, "nome": "CEI CONV. PEQUENO MUNDO III", "endereco": "AV. DO CURSINO, 3619", "bairro": "VL. MORAES", "lat": -23.633114, "lon": -46.616484}, {"_id": 308185, "nome": "CEI CONV. FONTE DO SABER II", "endereco": "R. CAETANO DO AMARAL, 129", "bairro": "VILA CRUZEIRO", "lat": -23.578542, "lon": -46.529267}, {"_id": 308186, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DO C\u00c9U II", "endereco": "R. MANOEL DA SILVA RIO, 143", "bairro": "JARDIM DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.490703, "lon": -46.379435}, {"_id": 308181, "nome": "CEI CONV. ANUNCIA\u00c7\u00c3O FERREIRA", "endereco": "R. DR. AURELIANO DA SILVA ARRUDA, 470", "bairro": "CID. S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.598877, "lon": -46.483898}, {"_id": 308187, "nome": "CEI CONV. PADRE BERNARDO GORA", "endereco": "R. CABUR\u00c9S DO SOL, 125", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.461711, "lon": -46.658427}, {"_id": 308188, "nome": "CEI CONV. MIRASSOL", "endereco": "R. MIRASSOL, 01", "bairro": "SITIO ITABERABA I", "lat": -23.447436, "lon": -46.796414}, {"_id": 308189, "nome": "CEI CONV. BRILHO DO SOL V", "endereco": "R. PROF\u00b0. MOACIR EIK \u00c1LVARO, 134", "bairro": "VL. IMP\u00c9RIO", "lat": -23.668099, "lon": -46.654998}, {"_id": 308190, "nome": "CEI CONV. DENTE DE LEITE", "endereco": "R. CORONEL FRANCISCO INACIO, 75", "bairro": "MOINHO VELHO", "lat": -23.606089, "lon": -46.600474}, {"_id": 308191, "nome": "CEI CONV. APRENDENDO COM ALEGRIA", "endereco": "R. JO\u00c3O BATISTA FANTON, 328", "bairro": "PERUS", "lat": -23.406037, "lon": -46.749609}, {"_id": 308192, "nome": "CEI CONV. MARIA DO CARMO", "endereco": "R. UBERL\u00c2NDIA, 09", "bairro": "SOL NASCENTE", "lat": -23.436497, "lon": -46.771316}, {"_id": 308194, "nome": "CEI CONV. TIQUINHO DA ALEGRIA", "endereco": "R- BARRA DE SANTA ROSA, 273", "bairro": "VL. CISPER", "lat": -23.494471, "lon": -46.492974}, {"_id": 308193, "nome": "CEI CONV. SONHO INFANTIL", "endereco": "R. MOGEIRO, 625", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.40555, "lon": -46.759129}, {"_id": 308197, "nome": "CEI CONV.SANTA M\u00d4NICA", "endereco": "ESTRADA DA CUMBICA, 570", "bairro": "CIDADE IPAVA", "lat": -23.732877, "lon": -46.745742}, {"_id": 308195, "nome": "CEI CONV. ESTRELA DO MAR", "endereco": "ESTRADA DO CONGO, 217", "bairro": "JARDIM PIRITUBA", "lat": -23.443519, "lon": -46.720551}, {"_id": 308198, "nome": "CEI CONV. NOVA ISRAEL", "endereco": "R. LUIS JULIANI, 62", "bairro": "JD. ADUTORA", "lat": -23.619482, "lon": -46.502877}, {"_id": 308199, "nome": "CEI CONV. C\u00c9U ESTRELADO IV", "endereco": "R. TEODORO RICARDO, 247", "bairro": "VL. NOVA PARADA", "lat": -23.437887, "lon": -46.714086}, {"_id": 308200, "nome": "CEI CONV. ERVA  DO SERENO - ICC", "endereco": "R. ERVA  DO SERENO, 608", "bairro": "JARDIM MAIA", "lat": -23.483968, "lon": -46.411556}, {"_id": 308201, "nome": "CEI CONV. ALGOD\u00c3O DOCE", "endereco": "R. \u00c1GUA DOCE DE MANTENA, 264", "bairro": "JD. NOVA PIRITUBA", "lat": -23.446179, "lon": -46.721154}, {"_id": 308205, "nome": "CEI CONV. BELEZINHA III", "endereco": "AV. CARLOS LACERDA, 1610", "bairro": "PIRAJUSSARA", "lat": -23.645553, "lon": -46.779569}, {"_id": 308202, "nome": "CEI CONV. LAURA VICUN\u00c3", "endereco": "R. BURITI ALEGRE, 663", "bairro": "VILA R\u00c9", "lat": -23.529896, "lon": -46.499599}, {"_id": 308204, "nome": "CEI CONV. CONSTRUINDO O FUTURO", "endereco": "R . MACHADO CORREA, 86", "bairro": "JD. AURORA", "lat": -23.435693, "lon": -46.752111}, {"_id": 308206, "nome": "CEI CONV. JARDIM JARAGU\u00c1", "endereco": "R. PRESIDENTE FELIX PAIVA, 234", "bairro": "JD. JARAGU\u00c1", "lat": -23.451475, "lon": -46.789514}, {"_id": 308207, "nome": "CEI CONV. RAMSSES II DR. ALBERTO CALVO", "endereco": "R. FRANCO MOREIRA, 143", "bairro": "VL. BARBOSA", "lat": -23.497711, "lon": -46.668427}, {"_id": 308208, "nome": "CEI CONV. GALP\u00c3O ATRIA II", "endereco": "R- ANTONIO LOMBARDO, 165", "bairro": "JD. SANTA TERESINHA", "lat": -23.573507, "lon": -46.499197}, {"_id": 308212, "nome": "CEI CONV. BEM ME QUER JD. DA SA\u00daDE", "endereco": "R. RIBEIRO LACERDA, 550", "bairro": "JD. SA\u00daDE", "lat": -23.619055, "lon": -46.623375}, {"_id": 308215, "nome": "CEI CONV.  \u00c1GUA VIVA", "endereco": "R. GUIOMAR NOVAES, 670", "bairro": "JD. STA. LUCR\u00c9CIA", "lat": -23.448017, "lon": -46.747207}, {"_id": 308213, "nome": "CEI CONV. NATALIA REZINO I", "endereco": "RUA BRACAR\u00c1, 66", "bairro": "JARDIM AM\u00c1LIA", "lat": -23.666399, "lon": -46.784468}, {"_id": 308216, "nome": "CEI CONV. 4 IRM\u00c3OS", "endereco": "R. DOM PEDRO HENRIQUE DE ORLEANS E BRAGAN\u00c7A, 897", "bairro": "JAGUARA", "lat": -23.511145, "lon": -46.745385}, {"_id": 308217, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O VALENTE", "endereco": "R. LUIZ DOMINGUES DE CASTRO, 371 A", "bairro": "MORRO DOCE", "lat": -23.441441, "lon": -46.793817}, {"_id": 308218, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JORGE", "endereco": "R. ALEXIOS JAFET, 1159", "bairro": "JD. IPANEMA", "lat": -23.447861, "lon": -46.748478}, {"_id": 308220, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O FELIZ II", "endereco": "R. ABACATUAJA, 703", "bairro": "JARDIM HELENA", "lat": -23.488338, "lon": -46.39629}, {"_id": 308221, "nome": "CEI CONV. MANOEL DE BARROS", "endereco": "R. GUAIP\u00c1, 518", "bairro": "VL. LEOPOLDINA", "lat": -23.520974, "lon": -46.727434}, {"_id": 308230, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER JD. AM\u00c1LIA", "endereco": "R. SERRA DA CANASTRA, 101", "bairro": "JD. AMALIA", "lat": -23.665163, "lon": -46.786898}, {"_id": 308229, "nome": "CEI CONV. CAMBALHOTA", "endereco": "R. FRAG\u00c1RIA R\u00d3SEA, 104", "bairro": "JD. CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.481161, "lon": -46.724827}, {"_id": 308224, "nome": "CEI CONV. LUZ II", "endereco": "R. MIRANDINHA, 822", "bairro": "PENHA", "lat": -23.52962, "lon": -46.536024}, {"_id": 308235, "nome": "CEI CONV. JD. THOMAZ", "endereco": "R. MICHEL JACOB CHEID, 64", "bairro": "JD. THOMAZ", "lat": -23.673471, "lon": -46.75746}, {"_id": 308236, "nome": "CEI CONV. JOSE REGINALDO DA FONSECA II", "endereco": "R. BERCO UDLER, 65", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.633217, "lon": -46.760076}, {"_id": 308237, "nome": "CEI CONV. MUNDO FELIZ", "endereco": "RUA CLAUDIO, 290", "bairro": "VL. ROMA", "lat": -23.525384, "lon": -46.690859}, {"_id": 308241, "nome": "CEI CONV. CAMINHAR III", "endereco": "R. JOS\u00c9 ANDREOTTI, 101", "bairro": "PQ. ALVES DE LIMA", "lat": -23.668497, "lon": -46.728874}, {"_id": 308242, "nome": "CEI CONV. NELSON DE OLIVEIRA CAMPOS", "endereco": "R. SATULNINO DE OLIVEIRA, 94", "bairro": "JARDIM S\u00c3O LUIS", "lat": -23.653557, "lon": -46.733379}, {"_id": 308196, "nome": "CEI CONV. AMARELINHA", "endereco": "R. BAGAGEIRO, 14", "bairro": "VL. FANTON", "lat": -23.409223, "lon": -46.743579}, {"_id": 308231, "nome": "CEI CONV. SABER VIVER II", "endereco": "AV. BENEDITO DE LIMA, 133", "bairro": "VILA ANTONIO", "lat": -23.579477, "lon": -46.767823}, {"_id": 308232, "nome": "CEI CONV. REINO DO CARINHO", "endereco": "R. MANUEL VITOR DE JESUS, 250", "bairro": "JD. NAKAMURA", "lat": -23.698621, "lon": -46.773835}, {"_id": 308250, "nome": "CEI CONV.  PAULA MARIA", "endereco": "RUA SILVEIRA CAMPOS, 300", "bairro": "CAMBUCI", "lat": -23.569427, "lon": -46.618306}, {"_id": 308259, "nome": "CEI CONV. INF\u00c2NCIA FELIZ II", "endereco": "R- JO\u00c3O FERNANDES, 186", "bairro": "JD. N SRA DO CARMO", "lat": -23.572472, "lon": -46.476341}, {"_id": 308262, "nome": "CEI CONV.PINOCCHIO", "endereco": "RUA DOUTOR JOAQUIM AUGUSTO DE CAMARGO, 487", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.49466, "lon": -46.484106}, {"_id": 308263, "nome": "CEI CONV. CANTINHO FELIZ", "endereco": "R- GUILHERME DE OLIVEIRA S\u00c1, 383", "bairro": "PQ BOTURUSSU", "lat": -23.499021, "lon": -46.482899}, {"_id": 308265, "nome": "CEI CONV. LE\u00c3OZINHO DOURADO", "endereco": "R. CAICARA DO RIO DO VENTO, 402", "bairro": "VILA CISPER", "lat": -23.492446, "lon": -46.494765}, {"_id": 308268, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA I", "endereco": "R. GENERAL RIBAMAR DE MIRANDA, 362", "bairro": "PARQUE FERNANDA", "lat": -23.668561, "lon": -46.788181}, {"_id": 308269, "nome": "CEI CONV. CRISTO LIBERTADOR I", "endereco": "R. BAS\u00cdLIO RAMOS, 75", "bairro": "VILA GILDA", "lat": -23.717912, "lon": -46.752648}, {"_id": 308248, "nome": "CEI CONV. ROKINHO", "endereco": "R. DOS CORRENTISTAS, 207", "bairro": "VILA BANC\u00c1RIA", "lat": -23.588539, "lon": -46.521191}, {"_id": 308270, "nome": "CEI CONV. SHAMMAH", "endereco": "RUA: LAJEDO, 08", "bairro": "PQUE CISPER", "lat": -23.489109, "lon": -46.492269}, {"_id": 308273, "nome": "CEI CONV. SANTA ZITA", "endereco": "R. LAGOA DA BARRA, 12", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.545738, "lon": -46.445474}, {"_id": 308276, "nome": "CEI CONV. NOSSA SENHORA RAINHA DA PAZ", "endereco": "RUA SERRA DA LAGOA, 21", "bairro": "JARDIM MODELO", "lat": -23.67235, "lon": -46.767982}, {"_id": 308274, "nome": "CEI CONV. RESTAURANDO SONHOS", "endereco": "R. DANIEL AUBER, 59", "bairro": "JARDIM IRACEMA", "lat": -23.656188, "lon": -46.749146}, {"_id": 308254, "nome": "CEI CONV. ESTRELINHAS DA MAM\u00c3E", "endereco": "RUA LUCIANO SILVA, 477", "bairro": "VILA DAS BELEZAS", "lat": -23.647107, "lon": -46.741156}, {"_id": 308244, "nome": "CEI CONV UMA NOVA HIST\u00d3RIA", "endereco": "R. DIOGO RODRIGUES, 96", "bairro": "PARQUE IPE", "lat": -23.64147, "lon": -46.765205}, {"_id": 308256, "nome": "CEI CONV. FONTE DOS SONHOS", "endereco": "AV. VILA EMA, 5346", "bairro": "VL. EMA", "lat": -23.597443, "lon": -46.531945}, {"_id": 308258, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 MARIAZINHA ROCHA", "endereco": "R. BENEDITO SCHUNCK, 02", "bairro": "JARDIM EMBURA", "lat": -23.880527, "lon": -46.74148}, {"_id": 308277, "nome": "CEI CONV. JARDIM DOS PEQUENINOS", "endereco": "RUA CES\u00c1RIO DE MIRANDA RIBEIRO, 260", "bairro": "VILA FLAMENGO", "lat": -23.401856, "lon": -46.746112}, {"_id": 308286, "nome": "CEI CONV. ALPS", "endereco": "AV. BAR\u00c3O DE ALAGOAS, 220", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.498264, "lon": -46.396239}, {"_id": 308288, "nome": "CEI CONV. SEMENTINHA DO AMOR", "endereco": "TRAV. MARMELEIRO DO CAMPO, 125", "bairro": "COHAB ADVENTISTA", "lat": -23.671324, "lon": -46.783532}, {"_id": 308249, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER", "endereco": "ESTR. M BOI MIRIM, 6223", "bairro": "PQ. DO LAGO", "lat": -23.697527, "lon": -46.779374}, {"_id": 308287, "nome": "CEI CONV. FAZENDINHA AFRO BRASIL", "endereco": "RUA: LIND\u00d3RIO, 129", "bairro": "VILA DOMITILA", "lat": -23.514721, "lon": -46.50951}, {"_id": 308291, "nome": "CEI CONV. APRENDER FAZENDO ARTE", "endereco": "AV. KEMEL ADDAS, 763", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.507632, "lon": -46.366217}, {"_id": 308279, "nome": "CEI CONV. AS PRINCESAS", "endereco": "RUA PIRAJU, 913 B", "bairro": "JARDIM ALMEIDA", "lat": -23.800059, "lon": -46.731693}, {"_id": 308292, "nome": "CEI CONV. IGUATEMI", "endereco": "RUA OSCAR MULLER, 303", "bairro": "JARDIM IGUATEMI", "lat": -23.599284, "lon": -46.440527}, {"_id": 308280, "nome": "CEI CONV.TUTUL\u00c2NDIA", "endereco": "AVENIDA CANGAIBA, 2274", "bairro": "CH\u00c1CARA CRUZEIRO SUL", "lat": -23.507332, "lon": -46.533445}, {"_id": 308293, "nome": "CEI CONV. CASTELO DO SABER II", "endereco": "AV JOSE VELHO BARRETO, 342", "bairro": "JARDIM COLONIAL", "lat": -23.605288, "lon": -46.471885}, {"_id": 308294, "nome": "CEI CONV. EMANUEL", "endereco": "R. ZACHARIAS MOTA FILHO, 129", "bairro": "JARDIM IGUATEMI", "lat": -23.601203, "lon": -46.442783}, {"_id": 308295, "nome": "CEI CONV. GALP\u00c3O ATRIA LIMOEIRO I", "endereco": "TRAVESSA GOLFO DA CALIF\u00d3RNIA, 13", "bairro": "JD LIMOEIRO/IGUATEMI", "lat": -23.622887, "lon": -46.414495}, {"_id": 308296, "nome": "CEI CONV. AURORA", "endereco": "AVENIDA CORREGO TIJUCO PREJO, 19", "bairro": "JARDIM DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.493754, "lon": -46.386164}, {"_id": 308297, "nome": "CEI CONV. SOL NASCENTE", "endereco": "R. ANTONIO DE MATOS, 227", "bairro": "JD.9 DE JULHO", "lat": -23.590625, "lon": -46.480888}, {"_id": 308298, "nome": "CEI CONV. SANTA RITA DE CASSIA", "endereco": "RUA AMARANTE DO MARANH\u00c3O, 30", "bairro": "VILA DALVA", "lat": -23.568539, "lon": -46.763161}, {"_id": 308299, "nome": "CEI CONV. HENRIQUE FERNANDES", "endereco": "RUA BAQUIRIVU, 353", "bairro": "CIDADE ADEMAR", "lat": -23.668755, "lon": -46.658719}, {"_id": 308300, "nome": "CEI CONV. MARANATA", "endereco": "R. PEDRO FRANCO QUARESMA, 111", "bairro": "JARDIM POPULAR", "lat": -23.515592, "lon": -46.502266}, {"_id": 308284, "nome": "CEI CONV. NOVA AURORA", "endereco": "RUA: ISAIAS BRANCO DE ARAUJO, 356", "bairro": "VILA DAS BALEZAS", "lat": -23.645615, "lon": -46.74192}, {"_id": 308303, "nome": "CEI CONV. VIAJANDO NO SABER", "endereco": "R. DOM TOMAS DE NORONHA, 335", "bairro": "JARDIM RECANTO", "lat": -23.451294, "lon": -46.681797}, {"_id": 308304, "nome": "CEI CONV. SANTA PAULINA", "endereco": "RUA SANTA RITA DO ITUETO, 212", "bairro": "JARDIM SANTA CRUZ", "lat": -23.457608, "lon": -46.667158}, {"_id": 308305, "nome": "CEI CONV. NOVA VIDA", "endereco": "R. C\u00cdCERO CORDEIRO, 61", "bairro": "VILA NINA", "lat": -23.474482, "lon": -46.690878}, {"_id": 308306, "nome": "CEI CONV. AMABILE AGUIAR", "endereco": "R. ALMOTACEL, 178", "bairro": "JD GUARANI", "lat": -23.462973, "lon": -46.6907}, {"_id": 308302, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA I", "endereco": "RUA GRAU\u00c7\u00c1, 409", "bairro": "VILA S\u00d4NIA", "lat": -23.593796, "lon": -46.732154}, {"_id": 308307, "nome": "CEI CONV. CASA DA ARVORE", "endereco": "RUA: CANDELARIA, 250", "bairro": "JD MARQUESA", "lat": -23.694299, "lon": -46.753841}, {"_id": 308308, "nome": "CEI CONV. J\u00daLIA E JR", "endereco": "R. JO\u00c3O LIMA DA SILVA, 51", "bairro": "JARDIM LOURDES", "lat": -23.527817, "lon": -46.391635}, {"_id": 308309, "nome": "CEI CONV. CEAR PR\u00d3XIMOS PASSOS JARDIM ESTHER", "endereco": "R. MENDON\u00c7A E VASCONCELOS, 324", "bairro": "JARDIM ESTHER", "lat": -23.621839, "lon": -46.464462}, {"_id": 308310, "nome": "CEI CONV CEAR PR\u00d3XIMOS PASSOS JD. SAT\u00c9LITE", "endereco": "RUA LUIZ BARBALHO BEZERRA, 28", "bairro": "JD SAT\u00c9LITE", "lat": -23.612137, "lon": -46.462757}, {"_id": 308312, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER", "endereco": "RUA: FURTADO DE MENDON\u00c7A, 95", "bairro": "JD COLONIAL", "lat": -23.604085, "lon": -46.473248}, {"_id": 308311, "nome": "CEI CONV. FLORESCER", "endereco": "AVENIDA DOM RODRIGO SANCHES, 202", "bairro": "JARDIM AMALIA", "lat": -23.661543, "lon": -46.781594}, {"_id": 308313, "nome": "CEI CONV. GOTA DE ESPERAN\u00c7A I", "endereco": "RUA GENERAL PORF\u00cdRIO DA PAZ, 1136", "bairro": "VILA BANC\u00c1RIA", "lat": -23.594732, "lon": -46.51875}, {"_id": 308315, "nome": "CEI CONV. BIELZINHO I", "endereco": "RUA CORONEL ERNESTO DUPRAT, 162", "bairro": "CIDADE S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.592568, "lon": -46.487421}, {"_id": 308301, "nome": "CEI CONV. ME NINAR", "endereco": "RUA GENERAL COSTA CAMPOS, 118", "bairro": "VILA ROBERTINA", "lat": -23.497069, "lon": -46.477071}, {"_id": 308319, "nome": "CEI CONV. AIDA CONCEI\u00c7\u00c3O PITTOL DA SILVA", "endereco": "RUA VISCONDE DE ANTUNES BRAGA, 100", "bairro": "VILA DORNA", "lat": -23.446091, "lon": -46.594107}, {"_id": 308320, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA NOVA ALIAN\u00c7A II", "endereco": "R. CAPRICHO, 1211", "bairro": "VILA NINI", "lat": -23.476833, "lon": -46.594498}, {"_id": 308323, "nome": "CEI CONV. CLICK FUTURO", "endereco": "R. IN\u00c1CIO MONTEIRO, 9964", "bairro": "JARDIM P\u00c9ROLA III", "lat": -23.585768, "lon": -46.382083}, {"_id": 308322, "nome": "CEI \u00c1GUAS MARINHA II", "endereco": "R. CARLOS ROBERTO BARREIRO, 41", "bairro": "JARDIM JU\u00c1", "lat": -23.667439, "lon": -46.692558}, {"_id": 308324, "nome": "CEI CONV. VICTOR HUGO DEPPMAN", "endereco": "AV. JARDIM JAP\u00c3O, 948", "bairro": "JARDIM BRASIL", "lat": -23.482144, "lon": -46.58031}, {"_id": 308325, "nome": "CEI CONV. CAMINHAR V", "endereco": "RUA CELSO MAGALH\u00c3ES, 31", "bairro": "PQ SANTO ANT\u00d4NIO", "lat": -23.670098, "lon": -46.755572}, {"_id": 308318, "nome": "CEI CONV. DOCE INF\u00c2NCIA", "endereco": "AV. JARDIM JAP\u00c3O, 1588", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.477595, "lon": -46.584049}, {"_id": 308326, "nome": "CEI CONV. CAMINHAR VII", "endereco": "RUA SEBASTI\u00c3O SOARES, 11", "bairro": "JD. CLARTICE", "lat": -23.679549, "lon": -46.769464}, {"_id": 308327, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA TRAVESSA CAPELINHA, 10", "bairro": "JD. GERM\u00c2NIA", "lat": -23.650373, "lon": -46.755394}, {"_id": 308328, "nome": "CEI CONV. RUGRAT'S - OS ANJINHOS V", "endereco": "R. SEVERA, 1044", "bairro": "VILA MARIA", "lat": -23.511715, "lon": -46.588727}, {"_id": 308329, "nome": "CEI CONV. CAMINHANDO PARA O FUTURO II", "endereco": "RUA DOS FILHOS DA TERRA, 634", "bairro": "JD.FILHOS DA TERRA", "lat": -23.452416, "lon": -46.585453}, {"_id": 308331, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA II", "endereco": "R. FRANCISCO ANT\u00d4NIO DA LUZ, 374", "bairro": "JARDIM MACED\u00d4NIA", "lat": -23.656011, "lon": -46.790522}, {"_id": 308335, "nome": "CEI CONV. LUZ DO SABER", "endereco": "RUA MUNIZ FERREIRA, 24", "bairro": "JARDIM JOAMAR", "lat": -23.448871, "lon": -46.589539}, {"_id": 308334, "nome": "CEI CONV. NOSSA SENHORA DA PAZ", "endereco": "RUA N\u00c9LIO DE PAIVA, 84", "bairro": "CASA VERDE ALTA", "lat": -23.485885, "lon": -46.66414}, {"_id": 308332, "nome": "CEI CONV. ESTRELA GUIA", "endereco": "R. ABILIO, 179", "bairro": "VILA MEIDEIROS", "lat": -23.485451, "lon": -46.583867}, {"_id": 308336, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA NOVA ALIAN\u00c7A III", "endereco": "R. TAMON, 03", "bairro": "JARDIM CORISCO", "lat": -23.426493, "lon": -46.584223}, {"_id": 308285, "nome": "CEI CONV. RENASCER S\u00c3O RAFAEL", "endereco": "AV. BARONESA DE MURITIBA, 214", "bairro": "PARQUE S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.624515, "lon": -46.471532}, {"_id": 308316, "nome": "CEI CONV. AMANHECER", "endereco": "RUA LOUIS CARRAND, 63", "bairro": "JARDIM MACEDONIA", "lat": -23.651011, "lon": -46.790483}, {"_id": 308339, "nome": "CEI CONV. MUNDO DA ALEGRIA", "endereco": "R- JOS\u00c9 ELIAS DE ALMEIDA, 619", "bairro": "JD. ROBRU", "lat": -23.520443, "lon": -46.414758}, {"_id": 308347, "nome": "CEI CONV. LEON ALEXANDR", "endereco": "AV. EMBAIXADOR CAVALCANTE DE LACERDA, 285", "bairro": "BUTAT\u00c3/BONFIGLIOLI", "lat": -23.577526, "lon": -46.736328}, {"_id": 308348, "nome": "CEI CONV. SEMENTINHA", "endereco": "RUA IMOROTI, 105", "bairro": "VL. CONDE DO PINHAL", "lat": -23.620062, "lon": -46.59521}, {"_id": 308349, "nome": "CEI CONV. LUZ DO SABER", "endereco": "RUA CAPICHAN\u00c3, 358", "bairro": "VILA NAIR", "lat": -23.607563, "lon": -46.608397}, {"_id": 308350, "nome": "CEI CONV. EURIDICE FERREIRA DE MELO", "endereco": "RUA: JEAN LA HUERTA, 830", "bairro": "VILA BRASILINA", "lat": -23.628319, "lon": -46.613752}, {"_id": 308345, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A NOSSO BEM MAIOR", "endereco": "R- RAIMUNDO DE PAULO FREITAS, 111", "bairro": "JD ROBRU", "lat": -23.521565, "lon": -46.413461}, {"_id": 308352, "nome": "CEI CONV. PINOCCHIO II", "endereco": "RUA: PORANGABA, 101", "bairro": "BOSQUE DA SAUDE", "lat": -23.610389, "lon": -46.626806}, {"_id": 308351, "nome": "CEI CONV. RUGRAT'S -  OS ANJINHOS VI", "endereco": "RUA CAMILO HADDAD, 281", "bairro": "PARQUE S\u00c3O LUCAS", "lat": -23.596441, "lon": -46.539537}, {"_id": 308353, "nome": "CEI CONV. JURANDYR BARBOSA", "endereco": "R. MANOEL SIM\u00d5ES, 75", "bairro": "JD. S\u00c3O SAV\u00c9RIO", "lat": -23.652896, "lon": -46.610104}, {"_id": 308354, "nome": "CEI CONV. JARDIM FLOR DE LIS", "endereco": "R. GAL. J\u00daLIO MARCONDES SALGADO - SOBRELOJA, 56 B", "bairro": "CAMPOS ELISEOS", "lat": -23.536271, "lon": -46.650271}, {"_id": 308355, "nome": "CEI CONV. SAGRADA FAMILIA - ADBM", "endereco": "RUA JUVENAL GALENO, 585", "bairro": "JARDIM DA SAUDE", "lat": -23.616111, "lon": -46.613276}, {"_id": 308356, "nome": "CEI CONV. BRILHO DO SOL II", "endereco": "RUA LUIGI BASSI, 1100", "bairro": "VILA IMPERIO", "lat": -23.672096, "lon": -46.649413}, {"_id": 308357, "nome": "CEI CONV. JOANNA MARQUES DE OLIVEIRA", "endereco": "RUA PROFESSOR QUINTINIO MING\u00d3IA, 264 A", "bairro": "AMERICANOPOLIS", "lat": -23.677265, "lon": -46.655168}, {"_id": 308358, "nome": "CEI CONV. PIRAJU\u00c7ARA", "endereco": "RUA AM\u00c9RICO FALC\u00c3O, 385", "bairro": "VILA PIRAJU\u00c7ARA", "lat": -23.633211, "lon": -46.76935}, {"_id": 308340, "nome": "CEI CONV. MUNDO DOS SONHOS", "endereco": "RUA ARICANGA, 1514", "bairro": "JD. SILVA TELES", "lat": -23.508127, "lon": -46.41151}, {"_id": 308364, "nome": "CEI CONV. PINTANDO O SETE", "endereco": "R. JUDITH ZUMKELLER, 170", "bairro": "PQ. MANDAQUI", "lat": -23.472293, "lon": -46.631899}, {"_id": 308365, "nome": "CEI CONV. EDUCARTE", "endereco": "R. \u00c1RVORE DE UMBELA, 268", "bairro": "JARDIM HELOISA", "lat": -23.508226, "lon": -46.414628}, {"_id": 308343, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A DA GENTE", "endereco": "RUA DES. FRANCISCO DE PAULA CRUZ NETTO, 37", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.503169, "lon": -46.367519}, {"_id": 308367, "nome": "CEI CONV. CECILIA MEIRELES", "endereco": "AVENIDA DONA MARIANA CALIGIORI RONCHETTI, 1079", "bairro": "JARDIM PERI", "lat": -23.458323, "lon": -46.659434}, {"_id": 308368, "nome": "CEI CONV. CONDE LUIZ ZUNTA", "endereco": "RUA ALVARES FAGUNDES, 679", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.669893, "lon": -46.64526}, {"_id": 308369, "nome": "CEI CONV. CONSTRUINDO CONSCI\u00caNCIA", "endereco": "RUA ERNESTO PASQUALUCCI, 319", "bairro": "JD. DIONISIO", "lat": -23.684148, "lon": -46.76769}, {"_id": 308370, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 LOUIS MARIE", "endereco": "RUA IBIRAIARAS, 103", "bairro": "JD.VISTA ALEGRE", "lat": -23.453952, "lon": -46.686734}, {"_id": 308361, "nome": "CEI CONV. JARDIM DOS SONHOS", "endereco": "RUA SANTA DAVINA, 686", "bairro": "PARQUE PAULISTANO", "lat": -23.491158, "lon": -46.430199}, {"_id": 308371, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "endereco": "RUA ERNESTO SOARES FILHO, 344", "bairro": "PARQUE FERNANDA", "lat": -23.676227, "lon": -46.792247}, {"_id": 308372, "nome": "CEI CONV. CECILIA MEIRELES", "endereco": "RUA MARCONDES DE MOURA E COSTA, 91", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.405705, "lon": -46.766317}, {"_id": 308373, "nome": "CEI CONV. FELIPE NERI", "endereco": "RUA JUVENCIO DE ARAUJO FIGUEIREDO, 30", "bairro": "VILA PERUS", "lat": -23.409518, "lon": -46.754293}, {"_id": 308374, "nome": "CEI CONV. IZABEL CAROLINA", "endereco": "RUA ARROIO DA PALMA, 94", "bairro": "JARDIM RINC\u00c3O", "lat": -23.435073, "lon": -46.727534}, {"_id": 308375, "nome": "CEI CONV. NELSON MANDELA", "endereco": "RUA HORTOLANDIA, 592", "bairro": "VILA RENATO", "lat": -23.468583, "lon": -46.717873}, {"_id": 308377, "nome": "CEI CONV. VALE DO SOL", "endereco": "RUA ALFONSO LAZZARI, 114", "bairro": "JARDIM PAULISTANO", "lat": -23.448768, "lon": -46.710882}, {"_id": 308376, "nome": "CEI CONV. SEGUNDA ESTA\u00c7\u00c3O", "endereco": "AV. RAIMUNDO PEREIRA DE MAGALH\u00c3ES, 3550", "bairro": "JARDIM \u00cdRIS", "lat": -23.495869, "lon": -46.729218}, {"_id": 308378, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA V", "endereco": "ESTRADA DE ITAPECERICA, 2710", "bairro": "JARDIM GERMANIA", "lat": -23.655637, "lon": -46.75823}, {"_id": 308379, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7AS ESTRELINHAS DA TERRA", "endereco": "RUA LEONICE MARIA, 54", "bairro": "PQ. MARIA HELENA", "lat": -23.663624, "lon": -46.765437}, {"_id": 308337, "nome": "CEI CONV. FILAD\u00c9LFIA", "endereco": "RUA JO\u00c3O CRISPINIANO SOARES, 397", "bairro": "PARQUE BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.60059, "lon": -46.455441}, {"_id": 308342, "nome": "CEI CONV. INF\u00c2NCIA FELIZ III", "endereco": "AV. ALVARO DOS SANTOS MATTOS, 32A", "bairro": "PARQUE SANTA RITA", "lat": -23.512318, "lon": -46.411808}, {"_id": 308338, "nome": "CEI CONV. FILHOS DE BETEL", "endereco": "R. SOLEDADE DE MINAS, 249", "bairro": "JD. S\u00c3O CRIST\u00d3V\u00c3O", "lat": -23.580163, "lon": -46.498159}, {"_id": 308360, "nome": "CEI CONV. TERRA NOSSA", "endereco": "RUA GABRIEL FAURE, 214", "bairro": "JARDIM S\u00c3O JO\u00c3O", "lat": -23.660275, "lon": -46.736542}, {"_id": 308344, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A FELIZ", "endereco": "AVENIDA BENTO GIL DE OLIVEIRA, 341", "bairro": "JD. CARMAGO NOVO", "lat": -23.504257, "lon": -46.386942}, {"_id": 308381, "nome": "CEI CONV. PALAVRA CANTADA", "endereco": "RUA NOVA ROMA, 226", "bairro": "JARDIM NOVA PIRITUBA", "lat": -23.44249, "lon": -46.719621}, {"_id": 308385, "nome": "CEI CONV. CONSTRUINDO O FUTURO II", "endereco": "R. ABEL LUCAS, 03", "bairro": "JARDIM BRIT\u00c2NIA", "lat": -23.431186, "lon": -46.7881}, {"_id": 308384, "nome": "CEI CONV. FLOR DO ORIENTE II", "endereco": "R. MANUEL NUNES FIGUEIRA, 220", "bairro": "CH\u00c1CARA D. OLIVIA", "lat": -23.511931, "lon": -46.390105}, {"_id": 308386, "nome": "CEI CONV. SANTA BARBARA", "endereco": "R. ANTONIO VIANA, 261", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.486288, "lon": -46.432122}, {"_id": 308387, "nome": "CEI CONV. CRIANDO SONHOS", "endereco": "RUA EMBAIXADOR ALEXANDRE CONTY, 171", "bairro": "VILA NOVA PERUS", "lat": -23.408814, "lon": -46.752948}, {"_id": 308390, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA III", "endereco": "RUA CRUZEIROS, 87", "bairro": "PARQUE CEREJEIRAS", "lat": -23.726104, "lon": -46.782007}, {"_id": 308392, "nome": "CEI CONV. KADOSHI", "endereco": "ESTRADA DO JEQUIRITUBA, 1833", "bairro": "JARDIM NORONHA", "lat": -23.764642, "lon": -46.671654}, {"_id": 308393, "nome": "CEI CONV. GOTINHAS DO SABER", "endereco": "RUA: DAS PEROIBEIRAS, 738", "bairro": "CH\u00c1CARA SANTA MARIA", "lat": -23.692836, "lon": -46.795528}, {"_id": 308396, "nome": "CEI CONV. REFERENCIAL", "endereco": "AVENIDA JO\u00c3O BATISTA SANTIAGO, 239", "bairro": "PQ SANTA RITA", "lat": -23.520668, "lon": -46.411393}, {"_id": 308397, "nome": "CEI CONV. PIRRALHINHOS II", "endereco": "R. PAULA GOMES, 08", "bairro": "JD. VERA CRUZ", "lat": -23.738127, "lon": -46.780974}, {"_id": 308398, "nome": "CEI CONV. CAMINHO DOURADO II", "endereco": "RUA DESMBARGADOR JOSE MANOEL ARRUDA, 78", "bairro": "KEMEL I", "lat": -23.501598, "lon": -46.369643}, {"_id": 308399, "nome": "CEI CONV. PARQUE DO LAGO", "endereco": "RUA ENGENHEIRO RICARDO MEDINA, 12", "bairro": "PARQUE DO LAGO", "lat": -23.716082, "lon": -46.778036}, {"_id": 308382, "nome": "CEI CONV. CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL PRIMEIROS PASSOS", "endereco": "RUA FREI FRANCISCO, 187", "bairro": "JARDIM HELENA", "lat": -23.53938, "lon": -46.429126}, {"_id": 308380, "nome": "CEI CONV. PRIMEIRO L\u00c1PIS", "endereco": "RUA PROFESSOR TET\u00d4NIO MONTEIRO DE BARROS FILHO, 313", "bairro": "VILA BUTAT\u00c3", "lat": -23.56737, "lon": -46.745922}, {"_id": 308401, "nome": "CEI CONV. CAMINHO SUAVE", "endereco": "R. JOS\u00c9 JOAQUIM ESTEVES, 38", "bairro": "JD. S\u00c3O LUIS", "lat": -23.657247, "lon": -46.730886}, {"_id": 308409, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS G\u00caNIOS", "endereco": "AV. ALEXANDRINO MALISANO DE LIMA, 800", "bairro": "JD. HERCULANO", "lat": -23.695069, "lon": -46.756688}, {"_id": 308410, "nome": "CEI CONV. BIELZINHO", "endereco": "RUA VERISSIMO DA SILVA, 631", "bairro": "JD NOSSA SR DO CARMO", "lat": -23.576852, "lon": -46.480853}, {"_id": 308411, "nome": "CEI CONV. CAMINHO DO FUTURO", "endereco": "R- JULIO MACEDO, 524", "bairro": "VL.  SANTA MARIA", "lat": -23.551173, "lon": -46.509772}, {"_id": 308413, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS TALENTOS", "endereco": "RUA SALGUEIRO DO CAMPO, 319", "bairro": "JARDIM IBIRAPUERA", "lat": -23.659282, "lon": -46.733578}, {"_id": 308408, "nome": "CEI CONV. ALEGRIA DE APRENDER", "endereco": "RUA BALTAZAR SAMPER, 205", "bairro": "PARQUE IP\u00ca", "lat": -23.591615, "lon": -46.798076}, {"_id": 308414, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA IV", "endereco": "RUA CABAXI, 318", "bairro": "JARDIM LEONIDAS", "lat": -23.640449, "lon": -46.778344}, {"_id": 308415, "nome": "CEI CONV.JOS\u00c9 AVELINO II", "endereco": "AV. GUARUJA, 45", "bairro": "JD. GUARUJA", "lat": -23.69285, "lon": -46.786011}, {"_id": 308416, "nome": "CEI CONV. CAMINHAR VI", "endereco": "RUA CLARETIANA, 17", "bairro": "JARDIM OLINDA", "lat": -23.631664, "lon": -46.753942}, {"_id": 308417, "nome": "CEI CONV. MAREZINHA", "endereco": "PROFESSOR OSCAR CAMPIGLIA, 524", "bairro": "PARQUE YPE", "lat": -23.640855, "lon": -46.761517}, {"_id": 308418, "nome": "CEI CONV. CASTILHO", "endereco": "MINISTRO MOACIR AMARAL DOS SANTOS, 387", "bairro": "JD DOM JOS\u00c9", "lat": -23.677269, "lon": -46.798459}, {"_id": 308419, "nome": "CEI CONV. ELOHIM ADONAI", "endereco": "RUA: DOUTOR RAFAEL DE ARA\u00daJO RIBEIRO, 1185", "bairro": "JARAGU\u00c1", "lat": -23.447954, "lon": -46.74327}, {"_id": 308421, "nome": "CEI CONV. JURUVA", "endereco": "R. NAZAR\u00c9 PRADO, 300", "bairro": "PQ. AM\u00c9RICA", "lat": -23.735051, "lon": -46.691786}, {"_id": 308420, "nome": "CEI CONV. LAR DE MARIA", "endereco": "RUA CORDEIRO DA SILVA, 76", "bairro": "PARADA DE TAIPAS", "lat": -23.437843, "lon": -46.716663}, {"_id": 308422, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 ROBERTO SOUSA", "endereco": "RUA: HENRIQUE ALBERTUS - CONDOMINIO S\u00c3O MARCOS, 15", "bairro": "JARDIM VARGINHA", "lat": -23.784477, "lon": -46.680758}, {"_id": 308405, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 F\u00c1TIMA", "endereco": "R. PROF\u00ba. ZAFERINO FERRAZ, 65", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.499585, "lon": -46.394977}, {"_id": 308406, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER JARDIM S\u00c3O BENTO", "endereco": "RUA JO\u00c3O ROBALO, 794", "bairro": "JARDIM SORAIA", "lat": -23.684884, "lon": -46.782555}, {"_id": 308402, "nome": "CEI CONV. ESTRELA DA MANH\u00c3", "endereco": "RUA JISITI NODA, 233", "bairro": "JD. MARIA VIRG\u00cdNIA", "lat": -23.646367, "lon": -46.76144}, {"_id": 308407, "nome": "CEI CONV. BORBOLETAS DO AMANH\u00c3", "endereco": "R. FRAGATA DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O, 315", "bairro": "PARQUE TAIPAS", "lat": -23.434064, "lon": -46.713187}, {"_id": 308400, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 SUZANA", "endereco": "R. SIM\u00c3O DE OLIVEIRA, 80", "bairro": "JD. L\u00cdDIA", "lat": -23.668568, "lon": -46.764468}, {"_id": 308428, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 AIDA RAMOS FERREIRA", "endereco": "RUA TENENTE JOECIL CAMARGO DA MOTA, 55", "bairro": "JD.SOMARA", "lat": -23.748547, "lon": -46.694473}, {"_id": 308426, "nome": "CEI CONV. SETE MARIAS", "endereco": "AVENIDA SADAMU INOUE, 7150", "bairro": "JARDIM  MARCELO", "lat": -23.790833, "lon": -46.726666}, {"_id": 308430, "nome": "CEI CONV.ANGELINA", "endereco": "ESTRADA DO CANAL DO COCAIA, 5000A", "bairro": "JARDIM GAIVOTAS", "lat": -23.735783, "lon": -46.665445}, {"_id": 308431, "nome": "CEI CONV. GEOVANNA SOUZA", "endereco": "RUA LOUREIRO, 161", "bairro": "JD SANTA MARIA", "lat": -23.549984, "lon": -46.505345}, {"_id": 308432, "nome": "CEI CONV. GOTA DE ESPERAN\u00c7A II", "endereco": "R- LOUREIRO, 201", "bairro": "JD SANTA MARIA", "lat": -23.550907, "lon": -46.504756}, {"_id": 308433, "nome": "CEI CONV. TRANSFORMANDO VIDAS", "endereco": "R. LEAIS PAULISTANOS, 543", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.578014, "lon": -46.603963}, {"_id": 308437, "nome": "CEI CONV.DONIZETE", "endereco": "RUA MARIO BENVENUTTI, 170", "bairro": "PQ.DO LAGO", "lat": -23.71949, "lon": -46.783422}, {"_id": 308436, "nome": "CEI CONV. DENTE DE LEITE", "endereco": "RUA ANTONIO PEREIRA SANTOS, 222", "bairro": "JD.CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.47639, "lon": -46.726529}, {"_id": 308438, "nome": "CEI CONV. MONT'SINAI III", "endereco": "R. INDEPEND\u00caNCIA, 181", "bairro": "JARDIM APUR\u00c1", "lat": -23.714162, "lon": -46.651991}, {"_id": 308440, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA JUD\u00c1", "endereco": "ESTRADA DE PIRAPORA, 101", "bairro": "VILA DOS PALMARES", "lat": -23.437015, "lon": -46.805734}, {"_id": 308439, "nome": "CEI CONV. FAM\u00cdLIA SI\u00c3O", "endereco": "RUA MINAS GERAIS, 158", "bairro": "JARDIM ROSINHA", "lat": -23.439985, "lon": -46.800422}, {"_id": 308442, "nome": "CEI CONV. CRISTO REDENTOR", "endereco": "R. SINFONIA PARIS, 56", "bairro": "JD. S\u00c3O BERNADO", "lat": -23.755588, "lon": -46.709309}, {"_id": 308423, "nome": "CEI CONV. TIRIBA", "endereco": "AV. CARLOS BARBOSA SANTOS, 4078", "bairro": "JARDIM VARGINHA", "lat": -23.783574, "lon": -46.688263}, {"_id": 308429, "nome": "CEI CONV. JARDIM ELLUS", "endereco": "RUA TUTANKAMON, 88", "bairro": "JARDIM ELLUS", "lat": -23.764914, "lon": -46.663419}, {"_id": 308425, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O DE TARSO", "endereco": "ESTRADA CANAL DO COCAIA, 2760", "bairro": "JD. GAIVOTAS", "lat": -23.736036, "lon": -46.665378}, {"_id": 308424, "nome": "CEI CONV. BENTIVI", "endereco": "AV. CARLOS BARBOSA SANTOS, 400", "bairro": "JD. MORAES PRADO", "lat": -23.76032, "lon": -46.668151}, {"_id": 308450, "nome": "CEI CONV. CRER II", "endereco": "RUA ITAIATI, 19", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.502075, "lon": -46.382194}, {"_id": 308443, "nome": "CEI CONV. YANNI", "endereco": "R. IRM\u00c3 MARIA LOUREN\u00c7A, 04", "bairro": "JD. SHANGRI-L\u00c1", "lat": -23.759066, "lon": -46.665577}, {"_id": 308452, "nome": "CEI CONV. CAMINHO DOURADO III", "endereco": "RUA CORDILHEIRA DO ARARIPE, 14", "bairro": "JARDIM NOEMIA", "lat": -23.493192, "lon": -46.409367}, {"_id": 308427, "nome": "CEI CONV. VENHA CONOSCO - UNIDADE III", "endereco": "R. RIO S\u00c3O NICOLAU, 294", "bairro": "JD. CAMPINAS", "lat": -23.775052, "lon": -46.703013}, {"_id": 308447, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA III", "endereco": "R. CABEDELO, 44", "bairro": "VILA INAH", "lat": -23.587303, "lon": -46.72504}, {"_id": 308451, "nome": "CEI CONV. ALECRIM", "endereco": "RUA FRANCISCO LEITE ESQUERDO, 347", "bairro": "JARDIM JAQUELINE", "lat": -23.59544, "lon": -46.754709}, {"_id": 308446, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA II", "endereco": "RUA DONA VITU GIORGI, 40", "bairro": "JARDIM LEONOR", "lat": -23.605709, "lon": -46.726389}, {"_id": 308448, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA IV", "endereco": "RUA DOUTOR FL\u00c1VIO AM\u00c9RICO MAURANO, 990", "bairro": "FAZENDA MORMBI", "lat": -23.612873, "lon": -46.72122}, {"_id": 308454, "nome": "CEI CONV. RECANTO JOANA", "endereco": "R. PANTANAIS DO MATO GROSSO, 510", "bairro": "PQ. GUARANI", "lat": -23.515808, "lon": -46.4595}, {"_id": 308455, "nome": "CEI CONV. GIULIO GALHANI", "endereco": "RUA DA LEI, 154", "bairro": "CANGAIBA", "lat": -23.509411, "lon": -46.525216}, {"_id": 308456, "nome": "CEI CONV. EL SHADAI", "endereco": "R. FRANCISCO DO AMARAL, 522", "bairro": "VILA LA\u00cdS", "lat": -23.517783, "lon": -46.538251}, {"_id": 308457, "nome": "CEI CONV. GERA\u00c7\u00c3O ELEITA", "endereco": "R. JO\u00c3O JOS\u00c9 DE QUEIROZ, 829", "bairro": "VILA S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.521458, "lon": -46.489795}, {"_id": 308458, "nome": "CEI CONV. BEM MAIOR", "endereco": "R. ENGENHEIRO OSVALDO ANDREANI, 604", "bairro": "PONTE RASA", "lat": -23.50948, "lon": -46.491283}, {"_id": 308459, "nome": "CEI CONV. CASA DOS INOCENTES", "endereco": "RUA CATRIMANI, 333", "bairro": "CIDADE PATRIARCA", "lat": -23.536934, "lon": -46.500296}, {"_id": 308462, "nome": "CEI CONV.EFATA", "endereco": "RUA: MARCO ANTONIO SETTI, 77", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.510586, "lon": -46.373223}, {"_id": 308463, "nome": "CEI CONV . VOVO MARIA", "endereco": "RUA DES. FRANCISCO DE SOUZA NOGUEIRA, 40", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.500061, "lon": -46.369426}, {"_id": 308464, "nome": "CEI CONV. MUNDINHO DO MATHEUS", "endereco": "RUA DOUTOR EMANUEL DIAS, 226", "bairro": "VILA SANTA TERESA", "lat": -23.537637, "lon": -46.493031}, {"_id": 308449, "nome": "CEI CONV. CRER I", "endereco": "AV. DR. ALMIRO LEAL DA COSTA, 315", "bairro": "JD DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.493641, "lon": -46.378007}, {"_id": 308465, "nome": "CEI CONV. ESPERAN\u00c7A DO SABER", "endereco": "RUA AN\u00c1LIA DOL\u00c1CIO ALBINO, 503", "bairro": "PQ. MARIA HELENA", "lat": -23.663144, "lon": -46.763549}, {"_id": 308473, "nome": "CEI CONV. ANIVALDO FERREIRA PADILHA", "endereco": "RUA MILTON JANSEN DE FARIA, 10", "bairro": "JARDIM PAULISTANO", "lat": -23.45536, "lon": -46.704235}, {"_id": 308483, "nome": "CEI CONV. DULCE MAYRA", "endereco": "RUA DA CAPITA\u00c7\u00c3O, 336", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.542664, "lon": -46.401877}, {"_id": 308484, "nome": "CEI CONV. SOL NASCENTE II", "endereco": "R. JO\u00c3O DE SIQUEIRA AFONSO, 714", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.541254, "lon": -46.393724}, {"_id": 308485, "nome": "CEI CONV. LAURINDO", "endereco": "RUA FRANCISCO NUNES CUBAS, 126", "bairro": "JD. FANGANIELLO", "lat": -23.54787, "lon": -46.39444}, {"_id": 308482, "nome": "CEI CONV. JARDIM DAS HORT\u00caNSIAS", "endereco": "R. VARSOVIA, 87", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.709986, "lon": -46.705956}, {"_id": 308486, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O KAIR\u00d3S III", "endereco": "RUA JERONIMO PEDROSO BAROS, 105", "bairro": "JARDIM LOURDES", "lat": -23.524561, "lon": -46.390633}, {"_id": 308487, "nome": "CEI CONV. VERBO DA VIDA", "endereco": "RUA PEDRO DA ROSA, 13", "bairro": "LAJEADO", "lat": -23.540497, "lon": -46.392619}, {"_id": 308488, "nome": "CEI CONV. ALERTA CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA PLUT\u00c3O, 302", "bairro": "CIDADE SAT\u00c9LITE", "lat": -23.610085, "lon": -46.465163}, {"_id": 308489, "nome": "CEI CONV. SEBASTI\u00c3O CANUTO DOS REIS", "endereco": "R. IRM\u00c3 DUQUET - 340, 342, 344", "bairro": "ALTO ALEGRE - SM", "lat": -23.614883, "lon": -46.427941}, {"_id": 308490, "nome": "CEI CONV. PEQUENINOS DO AMANHECER", "endereco": "R. DUARTE MACHADO, 83", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.601366, "lon": -46.455079}, {"_id": 308492, "nome": "CEI CONV. TURMINHA DA VILA", "endereco": "RUA  MATEUS LOUREN\u00c7O DE CARVALHO, 229", "bairro": "VILA BUENOS AIRES", "lat": -23.510357, "lon": -46.514946}, {"_id": 308493, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA VI", "endereco": "RUA: KANSAS, 150", "bairro": "BROOKLIN", "lat": -23.608956, "lon": -46.678182}, {"_id": 308496, "nome": "CEI CONV. ESTRELA GUI", "endereco": "RUA MONSENHOR SALIM, 715", "bairro": "JD. DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.492995, "lon": -46.379887}, {"_id": 308499, "nome": "CEI CONV. KALIXTO MENDES III", "endereco": "RUA: HEITOR DINIZ CAMPELLO, 215", "bairro": "CHAC. CRUZEIRO DOSUL", "lat": -23.512321, "lon": -46.534852}, {"_id": 308491, "nome": "CEI CONV. JESUS E ESPERAN\u00c7A II", "endereco": "RUA DAS VIOLETAS, 35", "bairro": "JD. P\u00c9ROLA II", "lat": -23.586613, "lon": -46.383189}, {"_id": 308500, "nome": "CEI CONV. EFRAIM", "endereco": "AVENIDA DOUTOR  ASSIS RIBEIRO, 7620", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.483651, "lon": -46.490719}, {"_id": 308502, "nome": "CEI CONV. ESTA\u00c7\u00c3O KIDS", "endereco": "R. NOSSA SENHORA DAS MERC\u00caS, 1150", "bairro": "VILA DAS MERC\u00caS", "lat": -23.627684, "lon": -46.606287}, {"_id": 308501, "nome": "CEI CONV. BIANCA BABY", "endereco": "RUA MAESTRO LAURO PINTO RIBEIRO, 234", "bairro": "JD. RECANTO VERDE", "lat": -23.433963, "lon": -46.581728}, {"_id": 308504, "nome": "CEI CONV. CORDEIRINHO I", "endereco": "AV. DOM PEDRO I, 380", "bairro": "VILA MONUMENTO", "lat": -23.568668, "lon": -46.611554}, {"_id": 308506, "nome": "CEI CONV. NOSSO CANTINHO", "endereco": "R. PL\u00cdNIO CAVALCANTE, 314", "bairro": "ARTHUR ALVIL", "lat": -23.541899, "lon": -46.488837}, {"_id": 308497, "nome": "CEI CONV. MEU GIRASSOL", "endereco": "R- IMPERIAL, 20", "bairro": "VL BUENOS AIRES", "lat": -23.508727, "lon": -46.511542}, {"_id": 308508, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA VOV\u00d3 HELENA", "endereco": "RUA MIRANDA JORD\u00c3O, 488", "bairro": "CH\u00c1CARA MAFALDA", "lat": -23.570252, "lon": -46.55475}, {"_id": 308516, "nome": "CEI CONV. CRESCER E APRENDER", "endereco": "RUA GIROLAMO CARDANO, 86", "bairro": "ARTUR ALVIM", "lat": -23.530933, "lon": -46.478829}, {"_id": 308520, "nome": "CEI CONV. ANUNCIA\u00c7\u00c3O FERREIRA II", "endereco": "R. BENTO GUELFI, 1434", "bairro": "JARDIM IGUATEMI", "lat": -23.609387, "lon": -46.42618}, {"_id": 308521, "nome": "CEI CONV. AQUARELA DO SABER", "endereco": "AV. RODOLFO PIRANI, 723", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.63122, "lon": -46.461794}, {"_id": 308522, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A FELIZ", "endereco": "ANECY ROCHA, 144", "bairro": "JARDIM DAS ROSAS", "lat": -23.615032, "lon": -46.43213}, {"_id": 308523, "nome": "CEI CONV. PHENIX", "endereco": "RUA ABNER RIBEIRO BORGES, 414", "bairro": "JARDIM IGUATEMI", "lat": -23.596487, "lon": -46.439664}, {"_id": 308467, "nome": "CEI CONV.SANTA ROSA II", "endereco": "RUA ANTONIO JULIO DOS SANTOS, 164", "bairro": "FAZENDO MORUMBI", "lat": -23.608875, "lon": -46.723907}, {"_id": 308479, "nome": "CEI CONV. TEMPO DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "R- RUI PIROZZELLI, 623", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.490492, "lon": -46.481848}, {"_id": 308524, "nome": "CEI CONV. VICT\u00d3RIA", "endereco": "TRAVESSA SALASSIE, 589", "bairro": "JD.DA CONQUISTA", "lat": -23.603688, "lon": -46.444412}, {"_id": 308480, "nome": "CEI CONV. JOSEPHINA SANTOS MAIA", "endereco": "R. EUGENIO DE FREITAS, 650", "bairro": "VILA GUILHERME", "lat": -23.520109, "lon": -46.599396}, {"_id": 308475, "nome": "CEI CONV. ELOS DA INFANCIA", "endereco": "AVENIDA PARANAGUA, 2062", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.487992, "lon": -46.479396}, {"_id": 308478, "nome": "CEI CONV. ASBEN JA\u00c7AN\u00c3", "endereco": "RUA JOS\u00c9 FIGLIOLINI, 185", "bairro": "JA\u00c7AN\u00c3", "lat": -23.460799, "lon": -46.579146}, {"_id": 308525, "nome": "CEI CONV. SANTA BARBARA II", "endereco": "R. DR. AURELIANO BARREIRO, 868", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.539936, "lon": -46.448937}, {"_id": 308526, "nome": "CEI CONV. MUNDO M\u00c1GICO", "endereco": "RUA PEDRO BARBOSA, 291", "bairro": "JARDIM MARILIA", "lat": -23.563543, "lon": -46.498648}, {"_id": 308528, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA RENATA", "endereco": "R. LUIS MEDEIROS DA SILVA, 326", "bairro": "JD. S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.546972, "lon": -46.430487}, {"_id": 308529, "nome": "CEI CONV. NINHO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA BIAGIO MARINI, 30", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.568449, "lon": -46.479522}, {"_id": 308531, "nome": "CEI CONV. ANJO CAMAEL", "endereco": "R- FOLHA DOURADO, 15", "bairro": "JD MIRAGAIA", "lat": -23.494582, "lon": -46.416772}, {"_id": 308530, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 VANDA", "endereco": "RUA MONTE ARAQUARA, 2050", "bairro": "JARDIM DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.495809, "lon": -46.376789}, {"_id": 308532, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS CRISTAIS", "endereco": "R. DES. ISNARD DOS REIS / ITAIM PTA, 1157", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.510098, "lon": -46.367235}, {"_id": 308534, "nome": "CEI CONV. PEQUENAS TURQUESAS", "endereco": "AVENIDA GUARUJ\u00c1, 311", "bairro": "JARDIM GUARUJ\u00c1", "lat": -23.692747, "lon": -46.786482}, {"_id": 308533, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA VI", "endereco": "RUA COATINGA, 108", "bairro": "JD.UMARIZAL", "lat": -23.621923, "lon": -46.756721}, {"_id": 308535, "nome": "CEI CONV. DOCE INF\u00c2NCIA", "endereco": "RUA : GENERAL SOCRATES, 441", "bairro": "PENHA DE FRAN\u00c7A", "lat": -23.529546, "lon": -46.546954}, {"_id": 308536, "nome": "CEI CONV. SEMENTINHA DO BEM", "endereco": "RUA JOS\u00c9 MUNIZ RIBEIRO, 100", "bairro": "VL ROBERTINA", "lat": -23.497652, "lon": -46.476853}, {"_id": 308537, "nome": "CEI CONV. ERA UMA VEZ", "endereco": "RUA JARDIM DAS MARGARIDAS, 199", "bairro": "VL. BUENOS AIRES", "lat": -23.508729, "lon": -46.513029}, {"_id": 308538, "nome": "CEI CONV. MUNDO AZUL", "endereco": "RUA BATU\u00cdRA, 269", "bairro": "VILA MORAES", "lat": -23.629229, "lon": -46.608337}, {"_id": 308541, "nome": "CEI CONV. SABOR DE MEL II", "endereco": "R. JO\u00c3O MARCHIORI, 347", "bairro": "CIDADE PATRIARCA", "lat": -23.539405, "lon": -46.51234}, {"_id": 308539, "nome": "CEI CONV. ANJO FELIZ", "endereco": "RUA SALATIEL DE CAMPOS, 343", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.544519, "lon": -46.74472}, {"_id": 308542, "nome": "CEI CONV. PAIS E FILHOS", "endereco": "RUA: JACINTO GON\u00c7ALVES, 256", "bairro": "JD S\u00c3O JORGE", "lat": -23.586778, "lon": -46.789662}, {"_id": 308549, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO", "endereco": "R. \u00c2NGELO DE C\u00c2NDIA, 172", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.592094, "lon": -46.487402}, {"_id": 308554, "nome": "CEI CONV. CARROSSEL DO SABER", "endereco": "RUA: LUIZ PERCOR\u00c9, 110", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.556311, "lon": -46.48668}, {"_id": 308553, "nome": "CEI CONV. ALVORADA", "endereco": "R. MURUTINGA DO SUL, 73", "bairro": "CH\u00c1CARA STO. ANTONIO", "lat": -23.547108, "lon": -46.548631}, {"_id": 308557, "nome": "CEI CONV.LAR DOS ANJOS II", "endereco": "RUA CIRENE DE OLIVEIRA LAET, 675", "bairro": "VILA NILO", "lat": -23.459963, "lon": -46.574688}, {"_id": 308556, "nome": "CEI CONV. SABER VIVER 3", "endereco": "RUA DAVID D'ANGERS, 101", "bairro": "JD. ESMERALDA", "lat": -23.581758, "lon": -46.752019}, {"_id": 308558, "nome": "CEI CONV. MIGUEL ARCANJO", "endereco": "R. ALTO TOCANTINS, 63", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.460959, "lon": -46.710766}, {"_id": 308559, "nome": "CEI CONV. LAR DOS ANJOS", "endereco": "RUA IMBIRAS, 783", "bairro": "VILA NOVA MAZZEI", "lat": -23.45974, "lon": -46.593709}, {"_id": 308562, "nome": "CEI CONV. V\u00d3 ESTER II", "endereco": "RUA: MINORI, 14", "bairro": "JARDIM INDAIA", "lat": -23.518476, "lon": -46.396232}, {"_id": 308567, "nome": "CEI CONV. PROFESSORA IVANI CATARINA ARANTES FAZENDA", "endereco": "RUA EPAMINONDAS MELO DO AMARAL, 1251", "bairro": "SITIO MANDAQUI", "lat": -23.490325, "lon": -46.658662}, {"_id": 308568, "nome": "CEI CONV. SEMENTINHA DA VIDA", "endereco": "AVENIDA MARIANA CALIGIORI RONCHETTE, 221", "bairro": "JARDIM PERI", "lat": -23.462575, "lon": -46.654141}, {"_id": 308569, "nome": "CEI CONV. NOVOS CAMINHOS", "endereco": "RUA: MIGUEL GON\u00c7ALVES CORREIA, 177", "bairro": "VILA PIRAJUSSARA", "lat": -23.635187, "lon": -46.771395}, {"_id": 308570, "nome": "CEI CONV. V\u00d3 CHICA", "endereco": "RUA OLIMPIO RODRIGUES DE ARAUJO, 828", "bairro": "JD.MACED\u00d4NIA", "lat": -23.656015, "lon": -46.78468}, {"_id": 308550, "nome": "CEI CONV. INF\u00c2NCIA DE AGEU", "endereco": "R- CANDIDO DA ROCHA, 39", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.500772, "lon": -46.385996}, {"_id": 308551, "nome": "CEI CONV. ELOHIM KADOSH", "endereco": "R. MARIO ANTUNES MACIEL RAMOS, 317", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.508859, "lon": -46.368739}, {"_id": 308578, "nome": "CEI CONV. IRINEU 2", "endereco": "RUA MARIA JOS\u00c9 DA CONCEI\u00c7\u00c3O, 460 A", "bairro": "VILA ANDRADE", "lat": -23.634716, "lon": -46.741946}, {"_id": 308579, "nome": "CEI CONV. MASCOTE II", "endereco": "RUA JORGE MARTINHO PRADO, 102", "bairro": "VILA CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.667244, "lon": -46.66775}, {"_id": 308575, "nome": "CEI CONV. M\u00c3EZINHA", "endereco": "R. TOMAS IZZO, 71", "bairro": "QUINTA DAS PAINEIRAS", "lat": -23.589144, "lon": -46.584802}, {"_id": 308584, "nome": "CEI CONV. ALGOD\u00c3O DOCE", "endereco": "AVENIDA BARRO BRANCO, 301", "bairro": "VILA DO ENCONTRO", "lat": -23.653019, "lon": -46.635911}, {"_id": 308585, "nome": "CEI CONV. REI ARTHUR", "endereco": "RUA COMENDADOR EDUARDO SACABB, S/N", "bairro": "CAMPO BELO", "lat": -23.612479, "lon": -46.676495}, {"_id": 308586, "nome": "CEI CONV. GALP\u00c3O ATRIA RECANTO", "endereco": "R. PEDRO RAMAZZINI, 167", "bairro": "RECANTO VERDE DO SOL", "lat": -23.614929, "lon": -46.417812}, {"_id": 308588, "nome": "CEI CONV. JOANINHA", "endereco": "RUA HENRIQUE NICOLA VINET, 111", "bairro": "JARDIM UBIRAJARA", "lat": -23.687866, "lon": -46.674981}, {"_id": 308589, "nome": "CEI CONV. PATATIVA DO ASSAR\u00c9", "endereco": "RUA OSWALDO ARANHA, 70", "bairro": "JARDIM SA\u00daDE", "lat": -23.613685, "lon": -46.609808}, {"_id": 308590, "nome": "CEI CONV. FLOR DE LOTUS", "endereco": "RUA RIGA, 100", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.617219, "lon": -46.601014}, {"_id": 308591, "nome": "CEI CONV. CORDEIRINHO III", "endereco": "R. LUIZ ABBONDANZA, 53", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CL\u00cdMACO", "lat": -23.622819, "lon": -46.589976}, {"_id": 308592, "nome": "CEI CONV. LOURDINHA PINHEIRO", "endereco": "AVENIDA YERVANT KISSAJIKIAN, 2941", "bairro": "AMERICANOPOLIS", "lat": -23.680669, "lon": -46.654128}, {"_id": 308593, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 LUZIA", "endereco": "RUA ITINGU\u00c7U, 68", "bairro": "VILA RE", "lat": -23.523167, "lon": -46.514209}, {"_id": 308572, "nome": "CEI CONV. LIVIERO", "endereco": "AV. CARLOS LIVIERO, 409", "bairro": "VILA LIVIERO", "lat": -23.644129, "lon": -46.591561}, {"_id": 308573, "nome": "CEI CONV. MARGARIDAS AMARELAS", "endereco": "ESTRADA PL\u00cdNIOS DIAS, 10022", "bairro": "VILA CALU", "lat": -23.737717, "lon": -46.795912}, {"_id": 308546, "nome": "CEI CONV. PINOCCHIO III", "endereco": "RUA: MARTIM FRANCISCO, 53", "bairro": "SANTA CECILIA", "lat": -23.538114, "lon": -46.651053}, {"_id": 308599, "nome": "CEI CONV. RECANTO DO PEQUENINO", "endereco": "R. PROFESSOR ROBERTO MANGE, 91", "bairro": "VILA SANTO ESTEFANO", "lat": -23.626287, "lon": -46.62836}, {"_id": 308600, "nome": "CEI CONV. PAULO FREIRE", "endereco": "RUA CAIAP\u00c9, 167", "bairro": "VILA PENTEADO", "lat": -23.470832, "lon": -46.683819}, {"_id": 308602, "nome": "CEI CONV. MOMENTOS FELIZES", "endereco": "R- DR. ALFREDO FRANCEZ, 89", "bairro": "ENGENHEIRO GOULART", "lat": -23.501932, "lon": -46.517472}, {"_id": 308603, "nome": "CEI CONV. PENTAGRAMA VII", "endereco": "RUA TRIBO DOS ACRAS, 226", "bairro": "D. JOS\u00c9 - VALO VELHO", "lat": -23.683799, "lon": -46.799425}, {"_id": 308606, "nome": "CEI CONV. ALPS JARDIM ROBRU", "endereco": "RUA: TEODORO BERNARDO DO NASCIMENTO, 75", "bairro": "JARDIM ROBRU", "lat": -23.526933, "lon": -46.408492}, {"_id": 308608, "nome": "CEI CONV. NAZARE", "endereco": "RUA MANOEL DUARTE FERRO, 174", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.488878, "lon": -46.388526}, {"_id": 308609, "nome": "CEI CONV. NOVO AMANHECER PARQUE SANTO ANTONIO", "endereco": "RUA ENG\u00ba ROBERTO BARBETTA, 30", "bairro": "PQ.SANTO ANTONIO", "lat": -23.664027, "lon": -46.754074}, {"_id": 308611, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 MIRA", "endereco": "R. SANTA, 144", "bairro": "VILA MASCOTE", "lat": -23.648226, "lon": -46.665669}, {"_id": 308612, "nome": "CEI CONV. VENHA CONOSCO IV", "endereco": "AV. SANTO AFONSO, 1114", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.676415, "lon": -46.643074}, {"_id": 308621, "nome": "CEI CONV. ALIMENTA MEU SONHO", "endereco": "RUA TUJUMIRIM, 223", "bairro": "JARDIM HELENA", "lat": -23.482184, "lon": -46.419807}, {"_id": 308622, "nome": "CEI CONV.MADRE TERESA DE CALCUT\u00c1", "endereco": "RUA DOS PIRARUCUS, 27", "bairro": "PARQUE DO LAGO", "lat": -23.710768, "lon": -46.77635}, {"_id": 308598, "nome": "CEI CONV. PR\u00d3-EDUCAR", "endereco": "R- HABEN\u00c1RIAS, 368", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.557202, "lon": -46.506293}, {"_id": 308623, "nome": "CEI CONV. AVIVAH", "endereco": "R. AMAPOR\u00c3, 85", "bairro": "JD. CAMPOS", "lat": -23.507645, "lon": -46.410727}, {"_id": 308625, "nome": "CEI CONV. BOA ESPERAN\u00c7A I", "endereco": "RUA CORTEGA\u00c7A, 91", "bairro": "JARDIM GUARUJ\u00c1", "lat": -23.689402, "lon": -46.792689}, {"_id": 308624, "nome": "CEI CONV. INDEPEND\u00caNCIA", "endereco": "AVENIDA MENDA VELHA, 55", "bairro": "PARQUE INDEPENCIA", "lat": -23.683985, "lon": -46.790783}, {"_id": 308626, "nome": "CEI CONV. PEQUENO ANJO", "endereco": "RUA DA VIRAJUBA, 104", "bairro": "VILA BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.467608, "lon": -46.689361}, {"_id": 308629, "nome": "CEI CONV. OLIVEIRA", "endereco": "RUA CARUXA, 156", "bairro": "VILA ANDRADE", "lat": -23.636914, "lon": -46.744078}, {"_id": 308627, "nome": "CEI CONV. SUL DE MINAS", "endereco": "AVENIDA ANDORINHA DOS BEIRAIS, 504", "bairro": "JARDIM DOM JOS\u00c9", "lat": -23.674046, "lon": -46.796697}, {"_id": 308547, "nome": "CEI CONV. CAMINHO CERTO II", "endereco": "RUA MORRO DO LIVRAMENTO, 170", "bairro": "VILA NOVA GALV\u00c3O", "lat": -23.450841, "lon": -46.572349}, {"_id": 308552, "nome": "CEI CONV. RAIO DE LUZ", "endereco": "R- MONSENHOR SALIM, 34", "bairro": "JD. DAS OLIVEIRAS", "lat": -23.487834, "lon": -46.383414}, {"_id": 308595, "nome": "CEI CONV. MARIO MARTINS", "endereco": "TRAV. GER\u00d4NIMO ESPEJO, 78", "bairro": "COHAB DE TAIPAS", "lat": -23.445195, "lon": -46.714654}, {"_id": 308597, "nome": "CEI CONV. SOLAR DOS UNIDOS I", "endereco": "RUA DAS PEROBEIRAS, 360", "bairro": "CHACARA SANTA MARIA", "lat": -23.690175, "lon": -46.796573}, {"_id": 308574, "nome": "CEI CONV. BRILHO NO OLHAR", "endereco": "RUA ISABEL, 431", "bairro": "VILA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.52534, "lon": -46.527262}, {"_id": 308631, "nome": "CEI. CONV. CANTINHO DA VOV\u00d3 VALDA", "endereco": "RUA INDEPEND\u00caNCIA, 145", "bairro": "JD. APUR\u00c1", "lat": -23.714312, "lon": -46.651833}, {"_id": 308634, "nome": "CEI CONV. ANTONIO NUNES", "endereco": "RUA ANTONIO NUNES DE AZEVEDO, 70", "bairro": "JARDIM IRAPIRANGA", "lat": -23.662122, "lon": -46.792556}, {"_id": 308633, "nome": "CEI CONV. MEU SONHO ENCANTADO", "endereco": "R. CORONEL MORAES, 473", "bairro": "CANIND\u00c9", "lat": -23.529669, "lon": -46.616293}, {"_id": 308636, "nome": "CEI CONV. RIO DOCE", "endereco": "R. LUAR DO SERT\u00c3O, 09", "bairro": "CHAC\u00c1RA SANTA MARIA", "lat": -23.686277, "lon": -46.793715}, {"_id": 308637, "nome": "CEI CONV. BOA ESPERAN\u00c7A II", "endereco": "R. LEDOINA DENIS RAMIRES, 58", "bairro": "PARQUE ARARIBA", "lat": -23.639066, "lon": -46.74837}, {"_id": 308638, "nome": "CEI CONV. VILA ACALANTO", "endereco": "AVENIDA GUARAPIRANGA, 3028", "bairro": "GUARAPIRANGA", "lat": -23.667044, "lon": -46.725195}, {"_id": 308639, "nome": "CEI CONV. SANTA MARIA", "endereco": "R. JO\u00c3O DA SILVA BRAGA, 477", "bairro": "JD. NOVO PARELHEIROS", "lat": -23.825833, "lon": -46.7175}, {"_id": 308643, "nome": "CEI CONV. MARANATA", "endereco": "R. ALESSANDRO MELANI, 156", "bairro": "JD. S\u00c3O JO\u00c3O", "lat": -23.593446, "lon": -46.441435}, {"_id": 308642, "nome": "CEI CONV. TIA ANA", "endereco": "RUA SERRA DE LUIZ GOMES, 190", "bairro": "VILA ITAIM", "lat": -23.484424, "lon": -46.390606}, {"_id": 308656, "nome": "CEI CONV. DUDA CORUJINHA", "endereco": "R. DOUTOR JOSE DE PORCIUNCULA, 520", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.483634, "lon": -46.427758}, {"_id": 308647, "nome": "CEI CONV. ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. DOUTOR JOS\u00c9 ARTUR NOVA, 1375", "bairro": "PQ PAULISTANO", "lat": -23.484349, "lon": -46.434514}, {"_id": 308654, "nome": "CEI CONV. BOA ESPERAN\u00c7A III", "endereco": "RUA LUAR DO SERT\u00c3O, 307", "bairro": "CH\u00c1CARA SANTA MARIA", "lat": -23.688569, "lon": -46.792937}, {"_id": 308658, "nome": "CEI CONV. BIJUJU", "endereco": "RUA JORGE \u00d3 SOLANAS, S/N", "bairro": "JARDIM GONZAGA", "lat": -23.504109, "lon": -46.502007}, {"_id": 308659, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 LOURDES", "endereco": "AV. PROFESSOR ANTONIO DE CASTRO LOPES, 1441", "bairro": "PARQUE BUTURUSSU", "lat": -23.493398, "lon": -46.48134}, {"_id": 308661, "nome": "CEI CONV. FILHOS DA F\u00c9", "endereco": "RUA CASEMIRO RECUERA, 12", "bairro": "JARDIM MAGGI", "lat": -23.456767, "lon": -46.716432}, {"_id": 308662, "nome": "CEI CONV. SANTA TEREZINHA", "endereco": "RUA DR. JO\u00c3O GUIMAR\u00c3ES, 644", "bairro": "JD. TABO\u00c3O", "lat": -23.608333, "lon": -46.750534}, {"_id": 308665, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 ANA", "endereco": "RUA JOS\u00c9 LUIS MATEUS, 4", "bairro": "RIO PEQUENO", "lat": -23.563231, "lon": -46.748642}, {"_id": 308666, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA V", "endereco": "RUA ERNEST RENAN, 391", "bairro": "PARAIS\u00d3POLIS", "lat": -23.608257, "lon": -46.72336}, {"_id": 308668, "nome": "CEI CONV. SEMEANDO SABER", "endereco": "AVENIDA SANTO ANT\u00d4NIO DO RIACHO, 500", "bairro": "JARDIM PENHA", "lat": -23.504385, "lon": -46.496567}, {"_id": 308669, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS DO BUTANT\u00c3", "endereco": "SANTIAGO FERRER, 48/54", "bairro": "PARQUE IPE", "lat": -23.599373, "lon": -46.796804}, {"_id": 308671, "nome": "CEI CONV. CRISTO LIBERTADOR II", "endereco": "AV. TAQUANDAVA, 800", "bairro": "CIDADE IPAVA", "lat": -23.723386, "lon": -46.76331}, {"_id": 308645, "nome": "CEI CONV. JARDIM ICARA\u00cd", "endereco": "RUA LAGOA DA TOCHA, 833", "bairro": "JARDIM MANAC\u00c1S", "lat": -23.749222, "lon": -46.705833}, {"_id": 308650, "nome": "CEI CONV. APRENDENDO A VIVER", "endereco": "RUA PIMPINELA, 09", "bairro": "JARDIM DON\u00c1RIA", "lat": -23.432943, "lon": -46.730349}, {"_id": 308646, "nome": "CEI CONV. VERA ALVARENGA", "endereco": "RUA GENERAL MANUEL VARGAS, 76", "bairro": "CIDADE VARGAS", "lat": -23.645825, "lon": -46.636651}, {"_id": 308651, "nome": "CEI CONV. JARDIM DOS ANJOS", "endereco": "RUA- CANTO DO MANGUE, 97", "bairro": "JD.  MARISA", "lat": -23.506603, "lon": -46.757027}, {"_id": 308678, "nome": "CEI CONV. VIVER MELHOR", "endereco": "R. AMERICAN\u00d3POLIS, 310", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.681877, "lon": -46.655816}, {"_id": 308679, "nome": "CEI CONV. FUTURO DO AMANH\u00c3", "endereco": "RUA ANTONIO PINTO DA COSTA, 10", "bairro": "PARQUE TIETE", "lat": -23.461139, "lon": -46.675885}, {"_id": 308680, "nome": "CEI CONV. KAUE MARQUES", "endereco": "RUA ASCENSO FERNANDES, 32B", "bairro": "PARQUE PAULISTANO", "lat": -23.477455, "lon": -46.424659}, {"_id": 308653, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O E MARIETA", "endereco": "R. DANIEL AUBER, 83", "bairro": "JD. IRACEMA", "lat": -23.65651, "lon": -46.749202}, {"_id": 308673, "nome": "CEI CONV. FAZENDO ARTE", "endereco": "R. JOAQUIM GALV\u00c3O, 544", "bairro": "VILA SONIA", "lat": -23.594632, "lon": -46.729975}, {"_id": 308677, "nome": "CEI CONV. ANJO DE LUZ", "endereco": "RUA: FRANCISCO RODRIGUES SECKLER, 145", "bairro": "VILA TAQUARI", "lat": -23.525906, "lon": -46.455722}, {"_id": 308672, "nome": "CEI CONV. PRIMEIROS CAMINHOS", "endereco": "R. MAJOR WALTER CARLSON, 534", "bairro": "JD. ARPOADOR", "lat": -23.591894, "lon": -46.789791}, {"_id": 308675, "nome": "CEI CONV. MARIA VERA", "endereco": "PRA\u00c7A AURELIO LOMBARDI, 63", "bairro": "VL CARR\u00c3O", "lat": -23.551646, "lon": -46.528311}, {"_id": 308683, "nome": "CEI CONV. JOSE DIAS PEQUENO PRINCIPE", "endereco": "RUA AFONSO LOPES BAIAO, 490", "bairro": "VILA CAROLINA -JACUI", "lat": -23.503712, "lon": -46.447861}, {"_id": 308676, "nome": "CEI CONV.GERALDO CASTRO DA SILVA", "endereco": "RUA BLECAUTE, 376", "bairro": "JD.N.SRA DO CARMO", "lat": -23.566747, "lon": -46.462198}, {"_id": 308684, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A FELIZ III", "endereco": "R- VISCONDE DE ALJEZUR, 492", "bairro": "VL JUREMA", "lat": -23.509721, "lon": -46.374258}, {"_id": 308686, "nome": "CEI CONV. CRIAN\u00c7A FELIZ IV", "endereco": "RUA: DESMBARGADOR JUAREZ MATTOS BARRETO BEZERRA DE MENEZES, 82", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.500461, "lon": -46.369392}, {"_id": 308687, "nome": "CEI CONV. CAMINHOS DO SABER", "endereco": "R. CORN\u00c9LIO DE ARZ\u00c3O, 550", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.518295, "lon": -46.395789}, {"_id": 308688, "nome": "CEI CONV. INF\u00c2NCIA COM AFETO", "endereco": "R. APIU QUIRIBO, 5", "bairro": "VILA AIMORE", "lat": -23.493511, "lon": -46.405101}, {"_id": 308689, "nome": "CEI CONV. SANTA CATARINA", "endereco": "RUA BERNARDO ROLIM DE MOURA, 270", "bairro": "VILA MIRANTE", "lat": -23.466294, "lon": -46.719642}, {"_id": 308691, "nome": "CEI CONV. ARLETE ANIZETE DE OLIVEIRA LIMA", "endereco": "R. ENOCH BARREIRA DE MACEDO, 130", "bairro": "PQ TIET\u00ca", "lat": -23.458939, "lon": -46.675218}, {"_id": 308694, "nome": "CEI CONV. CRESCER E APRENDER", "endereco": "RUA BENJAMIM PEREIRA, 690", "bairro": "JA\u00c7AN\u00c3", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 308696, "nome": "CEI CONV. CORUJA SAPECA", "endereco": "RUA: PIRES PIMENTEL, 439", "bairro": "VILA PRUDENTE", "lat": -23.58562, "lon": -46.580978}, {"_id": 308698, "nome": "CEI CONV. COMO NOSSOS PAIS", "endereco": "RUA CIRILO CORREIA, 164", "bairro": "JARDIM DAMASCENO", "lat": -23.445709, "lon": -46.698995}, {"_id": 308700, "nome": "CEI CONV. TIA VALDICE", "endereco": "RUA: CANDIDO ROCHA, 354", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.503457, "lon": -46.385008}, {"_id": 308706, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 MARIA", "endereco": "R. PROFESSORA NINA STOCCO, 861", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.632085, "lon": -46.758767}, {"_id": 308710, "nome": "CEI CONV. JARDIM FLOR DE LIS II", "endereco": "R. LUIZ DE TOLEDO PIZA, 220", "bairro": "JD DO CARMO", "lat": -23.569133, "lon": -46.474996}, {"_id": 308729, "nome": "CEI CONV.RELUZ", "endereco": "RUA: FERN\u00c3O MENDES PINTO, 634", "bairro": "PQ BOTURUSSU", "lat": -23.500682, "lon": -46.486925}, {"_id": 308730, "nome": "CEI CONV.MUNDO DE SOFIA", "endereco": "AV. DEPUTADO CANT\u00cdDIO SAMPAIO, 3436", "bairro": "JD. PRINCESA", "lat": -23.455166, "lon": -46.694718}, {"_id": 308731, "nome": "CEI CONV. ITATINGA NUCLEO 2", "endereco": "R. CLARISSA, 231A", "bairro": "JD ELIANA", "lat": -23.753071, "lon": -46.670465}, {"_id": 308728, "nome": "CEI CONV. ADONAI", "endereco": "R. LONDRES, 611", "bairro": "V. LONDRINA", "lat": -23.509604, "lon": -46.53504}, {"_id": 308724, "nome": "CEI CONV. SEMENTE DO AMANH\u00c3", "endereco": "R. VALDEMAR TAVEIRADOS SANTOS, S/N", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.511436, "lon": -46.369548}, {"_id": 308732, "nome": "CEI CONV. RUTH ROCHA", "endereco": "AV. FRANCISCO MACHADO DA SILVA, 99", "bairro": "JD. PERI", "lat": -23.457094, "lon": -46.661878}, {"_id": 308733, "nome": "CEI CONV. SOL NASCENTE III", "endereco": "R. EDSON CHAGAS, 11", "bairro": "VILA YOLANDA II", "lat": -23.584147, "lon": -46.385162}, {"_id": 308735, "nome": "CEI CONV. PRO REI I", "endereco": "ESTRADA DA CACHOEIRINHA, 18", "bairro": "PQ. STA. BARBARA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 308734, "nome": "CEI CONV.ESTRELA DO AMANH\u00c3", "endereco": "RUA FAUSTINO MENDES, 117", "bairro": "JD.JOAMAR", "lat": -23.446819, "lon": -46.588708}, {"_id": 308736, "nome": "CEI CONV. PRO REI II", "endereco": "RUA ANA L\u00daCIA DE AMICIS, 309", "bairro": "JD.VERA CRUZ", "lat": -23.736708, "lon": -46.776488}, {"_id": 308737, "nome": "CEI CONV. VALE DOS SONHOS", "endereco": "R. FLOR DO CABOCLO; PARQUE GUARANI, 178", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.518199, "lon": -46.458094}, {"_id": 308738, "nome": "CEI CONV. JARDIM DAS ARAUC\u00c1RIAS", "endereco": "RUA CAROLINA REIMBERG, 57", "bairro": "JARDIM DOS ALAMOS", "lat": -23.803182, "lon": -46.735622}, {"_id": 308739, "nome": "CEI CONV. LE\u00c3O DA TRIBO DE JUD\u00c1", "endereco": "AV. FLOR DA ESPERAN\u00c7A, 380", "bairro": "PQ. GUARANI", "lat": -23.520256, "lon": -46.459256}, {"_id": 308740, "nome": "CEI CONV. NOVA AMERICA", "endereco": "RUA JANE VIVIANE CAPOZI, 45/46", "bairro": "NOVA AMERICA", "lat": -23.870485, "lon": -46.676312}, {"_id": 308711, "nome": "CEI CONV. EMILIA IN\u00caS", "endereco": "R- TIBURCIO DE SOUSA, 11430", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.507087, "lon": -46.395784}, {"_id": 308725, "nome": "CEI CONV. VOV\u00d3 LUIZA", "endereco": "RUA HEMISF\u00c9RIO, 713", "bairro": "CHACARA BELENZINHO", "lat": -23.574293, "lon": -46.548763}, {"_id": 308723, "nome": "CEI CONV. QUATRO ESTA\u00c7\u00d5ES", "endereco": "RUA HENRY PALMER, 28", "bairro": "JARDIM S\u00c3O NORBERTO", "lat": -23.824834, "lon": -46.70683}, {"_id": 308726, "nome": "CEI CONV. NOVA GERA\u00c7\u00c3O", "endereco": "RUA LUIZ VICENTE PRADO FREIRE, 127", "bairro": "JARDIM IGUATEMI", "lat": -23.600722, "lon": -46.438618}, {"_id": 308727, "nome": "CEI CONV. CASA BRANCA", "endereco": "R. GENERAL CARLOS DE PAULA CHAVES, 97", "bairro": "JD. TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.768338, "lon": -46.683158}, {"_id": 308746, "nome": "CEI CONV. PINDUCA", "endereco": "R. BERNARDO GUEDES DE TOLEDO, 157", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.537676, "lon": -46.42939}, {"_id": 308753, "nome": "CEI CONV. PROF\u00aa RUTE MELLO", "endereco": "RUA DR.ARTUR DE SANTI, 33", "bairro": "CHACARA MAFALDA", "lat": -23.574275, "lon": -46.554083}, {"_id": 308754, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS", "endereco": "ESTRADA CANAL DO COCAIA, 5000", "bairro": "JD GAIVOTAS", "lat": -23.73592, "lon": -46.665544}, {"_id": 308755, "nome": "CEI CONV. FRANCISCO RODRIGUES", "endereco": "RUA ARAPOCA, 318", "bairro": "VILA FORMOSA", "lat": -23.565048, "lon": -46.542264}, {"_id": 308752, "nome": "CEI CONV. FUTURO FELIZ", "endereco": "R- MATEUS MENDES PEREIRA, 596", "bairro": "JD N SRA DO CARMO", "lat": -23.568857, "lon": -46.4707}, {"_id": 308756, "nome": "CEI CONV. EDUCAR", "endereco": "AVENIDA DOM PEDRO I, 824", "bairro": "VILA MONUMENTO", "lat": -23.572539, "lon": -46.611187}, {"_id": 308757, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA CRIAN\u00c7A IV", "endereco": "RUA APOTRIBU, 178", "bairro": "PARQUE IMPERIAL", "lat": -23.620783, "lon": -46.638011}, {"_id": 308762, "nome": "CEI PASSO A PASSO  III", "endereco": "DELGADO DE ESCOBAR, 39", "bairro": "JD SANTO ANDR\u00c9", "lat": -23.633161, "lon": -46.441704}, {"_id": 308769, "nome": "CEI CONV. SORRISO INOCENTE", "endereco": "RUA CARDOSO DE ABREU, 270", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.551898, "lon": -46.398714}, {"_id": 308775, "nome": "CEI CONV. MARGARIDA", "endereco": "RUA JOS\u00c9 MOREIRA FRAGA, 498", "bairro": "PANAMERICANO", "lat": -23.449188, "lon": -46.725143}, {"_id": 308782, "nome": "CEI CONV. CASA DA \u00c1RVORE II", "endereco": "RUA GIORGIO MORANDI, 13", "bairro": "JD IRAPIRANGA", "lat": -23.664416, "lon": -46.79066}, {"_id": 308791, "nome": "CEI CONV. ROSALINA ANDRADE", "endereco": "AV. MARIA LUIZA AMERICANO, 1786", "bairro": "JD N\u00aa S\u00aa DO CARMO", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 308794, "nome": "CEI CONV. FLORESCER", "endereco": "RUA JAPARATUBA, 296", "bairro": "VL CONDE DO PINHAL", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 308799, "nome": "CEI CONV. PINOCCHIO IV", "endereco": "AV. PACAEMBU, 829", "bairro": "PACAEMBU", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 308747, "nome": "CEI CONV. RECANTO DOS PRIMINHOS", "endereco": "RUA PROF. HAID\u00c9E SILVA MARTINS, 17", "bairro": "CAMPO GRANDE", "lat": -23.676308, "lon": -46.687254}, {"_id": 308748, "nome": "CEI CONV. CONSTRUINDO SONHOS", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 ARTUR NOVA, 2419", "bairro": "PQ. PAULISTANO", "lat": -23.476731, "lon": -46.427082}, {"_id": 327219, "nome": "CEI CONV. MUNDO ENCANTADO", "endereco": "RUA ALTO DO PARAISO DE GOIAS, 126", "bairro": "JD. IRENE", "lat": -23.528857, "lon": -46.416929}, {"_id": 400001, "nome": "CEI MUN. ADELAIDE LOPES RODRIGUES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALFERES MAGALH\u00c3ES, 211", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.505033, "lon": -46.624418}, {"_id": 308749, "nome": "CEI CONV. VALENTES DE DEUS", "endereco": "RUA PROFESSOR LEONCIO GURGEL, 306", "bairro": "CONJ. JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "lat": -23.546287, "lon": -46.430443}, {"_id": 400002, "nome": "CEI MUN. ALASTAIR QUINTAS GON\u00c7ALVES (TERC)", "endereco": "AL. RODRIGO DE BRUM, 5", "bairro": "VL. ROBERTINA", "lat": -23.500186, "lon": -46.473222}, {"_id": 400003, "nome": "CEI MUN. VER. ALOYSIO DE MENEZES GREENHALGH - (MIST)", "endereco": "R. DR. FRANCISCO PATI, 375", "bairro": "VL. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.557659, "lon": -46.759414}, {"_id": 400004, "nome": "CEI MUN. AM\u00c9RICO DE SOUZA - (TERCEI.)", "endereco": "R. GASPAR PEREIRA, 100", "bairro": "VILA PAULISTANA", "lat": -23.503778, "lon": -46.52804}, {"_id": 400005, "nome": "CEI MUN. PROFA. ANITA CASTALDI ZAMPIROLLO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. C\u00c9SAR, 485", "bairro": "PQ. AERON\u00c1UTICO", "lat": -23.502847, "lon": -46.630999}, {"_id": 400007, "nome": "CEI MUN. ANA FLOR\u00caNCIO ROM\u00c3O (TERC)", "endereco": "R. VISC. DO URUGUAI, 380", "bairro": "VL. EUT\u00c1LIA", "lat": -23.543283, "lon": -46.523213}, {"_id": 400006, "nome": "CEI MUN. ANITA GARIBALDI", "endereco": "R. CARLO CLAUSETTI, 177", "bairro": "CHB.TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.605192, "lon": -46.501236}, {"_id": 326231, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 AVELINO", "endereco": "R. DEOCLECIANO DE OLIVEIRA FILHO, 1137", "bairro": "JD. VAZ DE LIMA", "lat": -23.673195, "lon": -46.758923}, {"_id": 400008, "nome": "CEI MUN. ANTONIA MARIA TORRES DA SILVA (TERC)", "endereco": "R. PE. TIAGO ALBERIONE, 42", "bairro": "PONTE RASA", "lat": -23.516854, "lon": -46.480801}, {"_id": 400009, "nome": "CEI MUN. ANTONIA MUOTRI LAMBERGA (TERC)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO DE ARA\u00daJO, 232", "bairro": "BRAS", "lat": -23.54481, "lon": -46.606725}, {"_id": 400010, "nome": "CEI MUN. DR. ANTONIO JO\u00c3O ABDALLA - (MIST)", "endereco": "R. ANGELO APARECIDO DOS SANTOS DIAS, 257", "bairro": "JD. S\u00c3O JORGE", "lat": -23.592218, "lon": -46.783406}, {"_id": 400012, "nome": "CEI MUN. ARAUC\u00c1RIAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALBERTO FINK, S/N", "bairro": "C.R. JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "lat": -23.556695, "lon": -46.434667}, {"_id": 400011, "nome": "CEI MUN. PE. ANTONIO MERLOTH (TERC)", "endereco": "R. GANIMEDES, 27", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.607595, "lon": -46.459361}, {"_id": 400013, "nome": "CEI MUN. MTO. ARTURO DE ANGELIS - (TERCEI.)", "endereco": "R. STO. ANTONIO DE ENTRE RIOS, 25", "bairro": "JD. CAROLINA", "lat": -23.513912, "lon": -46.407809}, {"_id": 400014, "nome": "CEI MUN. ASSMA CURIATI (TERC)", "endereco": "R. FRANCISCO MATIAS, 105", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.61047, "lon": -46.487557}, {"_id": 400015, "nome": "CEI MUN. AYRTON SENNA DA SILVA (TERC)", "endereco": "AV. IN\u00c1CIO CUNHA LEME, 205", "bairro": "JD. SUZANA", "lat": -23.690139, "lon": -46.711581}, {"_id": 400016, "nome": "CEI MUN. B\u00c1RBARA HELIODORA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FRANCISCO BRAND\u00c3O, 80", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.589041, "lon": -46.395855}, {"_id": 308742, "nome": "CEI CONV. MARAVILHA II", "endereco": "R. REI ALBERTO DA BELGICA, 449", "bairro": "CHAC. BELENZINHO", "lat": -23.578026, "lon": -46.53465}, {"_id": 400018, "nome": "CEI MUN. VER. BENEDICTO ROCHA - (MIST)", "endereco": "R. D\u00caNIS CHAUDET, 150", "bairro": "JD. DRACENA", "lat": -23.593483, "lon": -46.758811}, {"_id": 400019, "nome": "CEI MUN. DRA. ZILDA ARNS NEUMANN (TERC)", "endereco": "R. ANTONIO FORTUNATO, 1050", "bairro": "BURGO PAULISTA", "lat": -23.520986, "lon": -46.484278}, {"_id": 400020, "nome": "CEI MUN. CABREUVAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO GANDINI, 858", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.537781, "lon": -46.439415}, {"_id": 400017, "nome": "CEI MUN. BENEDITO BUENO - (MIST)", "endereco": "R. VICENTE ANTONIO  DE OLIVEIRA, 674 B", "bairro": "VL. MIRANTE", "lat": -23.467772, "lon": -46.721359}, {"_id": 400021, "nome": "CEI MUN. VER. CANTIDIO NOGUEIRA SAMPAIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VICENTE QUEROL, 150", "bairro": "JD.M.SILVA", "lat": -23.437227, "lon": -46.584652}, {"_id": 400022, "nome": "CEI MUN. JD. ELFRIDA ZUKOWSKI - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O ANDRE LEYSER, 99", "bairro": "VL. FAZZEONI", "lat": -23.674377, "lon": -46.775828}, {"_id": 400023, "nome": "CEI MUN. CASA VERDE (TERC)", "endereco": "RUA BRAZELISA ALVES DE CARVALHO, 500", "bairro": "VILA BARUEL", "lat": -23.512309, "lon": -46.650522}, {"_id": 400024, "nome": "CEI MUN. C\u00c9LIA PERES SUNHIGA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DAVI DE  MELO LOPES, 159", "bairro": "VL. CARDOSO FRANCO", "lat": -23.619212, "lon": -46.504714}, {"_id": 400025, "nome": "CEI MUN. CH\u00c1C. DNA. OLIVIA (TERC)", "endereco": "AV. PEREIRA DE FARO, 359", "bairro": "JD. CAMARGO", "lat": -23.510213, "lon": -46.391846}, {"_id": 400026, "nome": "CEI MUN. VER. CID FRANCO 1/3 - (MIST)", "endereco": "R. AUR\u00c9LIO BELOTTI JR., 80", "bairro": "JD. SAMARA", "lat": -23.631315, "lon": -46.763118}, {"_id": 400027, "nome": "CEI MUN. PE. ELIAS PEREIRA DE MELO - (TERCEI.)", "endereco": "R. MANDASSAIA, 95", "bairro": "CIDADE A.E.CARVALHO", "lat": -23.5343, "lon": -46.47189}, {"_id": 400028, "nome": "CEI MUN. INEZITA BARROSO (TERC)", "endereco": "R. PO\u00c7OS DE CALDAS, 25", "bairro": "CID. IV CENTEN\u00c1RIO", "lat": -23.584907, "lon": -46.494832}, {"_id": 400029, "nome": "CEI MUN. DOROTHY STANG - EX. CIDADE LIDER - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOAQUIM ANTONIO DE SOUZA, 61", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.555879, "lon": -46.475746}, {"_id": 308751, "nome": "CEI CONV. VILA NOVA II", "endereco": "R- FLOR DO ESPIR\u00cdTO SANTO, 273", "bairro": "VL JACU\u00cd", "lat": -23.512687, "lon": -46.454937}, {"_id": 308815, "nome": "CEI CONV. RECANTO INFANTIL COMUNIT\u00c1RIO  DO PARQUE FIGUEIRA GRANDE", "endereco": "RUA GASPAR DO REGO FUIGUEIREDO, 499", "bairro": "PARQUE FIGUEIRA GRAN", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 400033, "nome": "CEI MUN. CONJ. HAB. BRIG. FARIA LIMA (TERC)", "endereco": "R. APARECIDA D'OESTE, 145", "bairro": "COHAB BRIG. F. LIMA", "lat": -23.756382, "lon": -46.683545}, {"_id": 400034, "nome": "CEI MUN. CONJ. HAB. RAPOSO TAVARES - (MIST)", "endereco": "R. CACHOEIRA PORAQUE, 560", "bairro": "CJ. PRO MORAR RAPOSO", "lat": -23.586508, "lon": -46.800644}, {"_id": 400035, "nome": "CEI MUN. PRESTES MAIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO PINTO LIMA, 16", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.566179, "lon": -46.408672}, {"_id": 400032, "nome": "CEI MUN. CIDADE TIRADENTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. STO. RIZZO, 122", "bairro": "CHB. TIRADENTES", "lat": -23.590664, "lon": -46.406616}, {"_id": 400036, "nome": "CEI MUN. VER. CORYNTHO BALDOINO DA COSTA FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JULIO PARIGOT, 203", "bairro": "VL. ANTONIETA", "lat": -23.568514, "lon": -46.515421}, {"_id": 400037, "nome": "CEI MUN. VL. CURU\u00c7A VELHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. GRAPIRA, 10", "bairro": "CURU\u00c7\u00c1 VELHA", "lat": -23.498234, "lon": -46.418642}, {"_id": 400038, "nome": "CEI MUN. DELSON DOMINGUES - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARCO POLO, 905", "bairro": "PQ.BOTURUSSU", "lat": -23.497484, "lon": -46.488133}, {"_id": 400039, "nome": "CEI MUN. INCONFIDENTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CONTO DE AREIA, 203", "bairro": "CIDADE CASTRO ALVES", "lat": -23.581093, "lon": -46.402419}, {"_id": 400040, "nome": "CEI MUN. DOUGLAS DANIEL DO NASCIMENTO (TERC)", "endereco": "R. MIRAFLORES, 26", "bairro": "JD. CASTRO ALVES", "lat": -23.740419, "lon": -46.681445}, {"_id": 400041, "nome": "CEI MUN. PROF. DURVAL MIOLA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PE. ORLANDO NOGUEIRA, 235", "bairro": "LIMOEIRO", "lat": -23.511391, "lon": -46.465833}, {"_id": 400043, "nome": "CEI MUN. ELISIO TEIXEIRA LEITE - (MIST)", "endereco": "R. EG\u00cdDIO FELINI, 101", "bairro": "CHB. TAIPAS", "lat": -23.445572, "lon": -46.716336}, {"_id": 400042, "nome": "CEI MUN. EDNA ROSELI ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. FREDERICK HOFFMANN, 235", "bairro": "JD. NORDESTE", "lat": -23.529658, "lon": -46.480098}, {"_id": 400044, "nome": "CEI MUN. ELIZABETH SOUZA LOBO GARCIA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MENDON\u00c7A E VASCONCELOS, 201", "bairro": "VL. ESTER", "lat": -23.622622, "lon": -46.464315}, {"_id": 326230, "nome": "CEI CONV. INST. VERBO DIVINO", "endereco": "R. QUINTA DA CONRARIA, 24", "bairro": "PQ. STO. ANTONIO", "lat": -23.667947, "lon": -46.75563}, {"_id": 400048, "nome": "CEI MUN. FRANCISCO MARCONDES DE OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARLOS DOS SANTOS, 815", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.47946, "lon": -46.572684}, {"_id": 400049, "nome": "CEI MUN. VER. FRANCISCO PEREZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. JACAPE, 148", "bairro": "\u00c1GUA FUNDA", "lat": -23.635985, "lon": -46.628548}, {"_id": 400050, "nome": "CEI MUN. VER. GABRIEL NOGUEIRA DE QUADROS - (TERCEI.)", "endereco": "R. LAGOA SECA, 00067", "bairro": "JD. RECORD", "lat": -23.574981, "lon": -46.52678}, {"_id": 400047, "nome": "CEI MUN. FERN\u00c3O DIAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. MERINO, 30", "bairro": "JD JULIETA", "lat": -23.486071, "lon": -46.56584}, {"_id": 400051, "nome": "CEI MUN. GENOVEVA DASCOLI - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA DAFRE, 740", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": -23.587423, "lon": -46.585511}, {"_id": 400052, "nome": "CEI MUN. CEL. GERALDO ARRUDA PENTEADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. VALTER RIBEIRO MARRANY, 23", "bairro": "VL. STA. MARIA", "lat": -23.712229, "lon": -46.696037}, {"_id": 400053, "nome": "CEI MUN. GERALDO MAGELA PERON (TERC)", "endereco": "R. SAMOUNA, 216", "bairro": "JD. SOARES", "lat": -23.547104, "lon": -46.403333}, {"_id": 400054, "nome": "CEI MUN. VER. GUMERCINDO DE PADUA FLEURY - (MIST)", "endereco": "R. RAIMUNDA FRANKLIN DE MELO, 300", "bairro": "PQ. STO. ANT\u00d4NIO", "lat": -23.659874, "lon": -46.756219}, {"_id": 400055, "nome": "CEI MUN. HELENA IRACY JUNQUEIRA - (MIST)", "endereco": "R. EUDORA, 56", "bairro": "VL. DO ENCONTRO", "lat": -23.657209, "lon": -46.63804}, {"_id": 400056, "nome": "CEI MUN. HELENA PEREIRA DE MORAES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CARLO MARATTI, 61", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.477909, "lon": -46.424822}, {"_id": 400057, "nome": "CEI MUN. VER. HIGINO PELLEGRINI - (TERCEI.)", "endereco": "R. CORD\u00c3O DE S\u00c3O FRANCISCO, 19", "bairro": "JD. NOEMIA", "lat": -23.493461, "lon": -46.409196}, {"_id": 400058, "nome": "CEI MUN. VER. HOMERO DOMINGUES DA SILVA - (MIST)", "endereco": "R. DOMENICO ASPARI, 80", "bairro": "JD. BRITANIA", "lat": -23.433341, "lon": -46.78751}, {"_id": 400059, "nome": "CEI MUN. IN\u00c1CIO MONTEIRO (TERC)", "endereco": "R. CACHOEIRA MORENA, 225", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.569369, "lon": -46.404226}, {"_id": 308744, "nome": "CEI CONV. MENSAGEM DE PAZ", "endereco": "RUA RIO TUBAR\u00c3O, 16", "bairro": "JARDIM PIRITUBA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 400062, "nome": "CEI MUN. VER. JACOB SALVADOR ZVEIBIL - (MIST)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 PACHECO E SILVA, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.405364, "lon": -46.763699}, {"_id": 400045, "nome": "CEI MUN. ENEDINA DE SOUZA CARVALHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO DE PAIVA  AZEVEDO, 60", "bairro": "PQ. TOMAS SARAIVA", "lat": -23.587469, "lon": -46.537098}, {"_id": 400064, "nome": "CEI MUN. MARIA APARECIDA SIQUEIRA CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO LOMBARDO, 56", "bairro": "JD. STA .TEREZINHA", "lat": -23.573591, "lon": -46.500001}, {"_id": 400065, "nome": "CEI MUN. JD. CAMARGO NOVO (TERC)", "endereco": "R. SARAVA, 40", "bairro": "JD. CAMARGO", "lat": -23.500596, "lon": -46.387286}, {"_id": 400066, "nome": "CEI MUN. JD. CAMARGO VELHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. FLORAI, 322", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.503626, "lon": -46.391353}, {"_id": 400067, "nome": "CEI MUN. PEDRO HENRIQUE DE SIQUEIRA LIMA (TERC)", "endereco": "R. CONSTELA\u00c7\u00c3O DO DOURADO, S/N", "bairro": "JD. CAMPINAS", "lat": -23.769535, "lon": -46.706284}, {"_id": 400068, "nome": "CEI MUN. JD. CAMPOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ILHA DE MARUI, 32", "bairro": "JD. CAMPOS", "lat": -23.509409, "lon": -46.405627}, {"_id": 400069, "nome": "CEI MUN. JD. CAPELA 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 ROBERTO SALES, 100", "bairro": "JD. CAPELA", "lat": -23.729349, "lon": -46.787124}, {"_id": 400070, "nome": "CEI MUN. JD. CATANDUVA 1/3 - (MIST)", "endereco": "R. DR. RENATO BUENO NETO, S/N", "bairro": "JD. CATANDUVA", "lat": -23.635979, "lon": -46.763342}, {"_id": 400071, "nome": "CEI MUN. DANIELLE MONTEIRO - JD. CATARINA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SEN. HENRIQUE NOVAES, 310", "bairro": "JD. CAGUASSU", "lat": -23.582274, "lon": -46.512746}, {"_id": 400072, "nome": "CEI MUN. JD. COLONIAL (TERC)", "endereco": "AV. JOS\u00c9 RODRIGUES SANTAREM, 494", "bairro": "PQ. COLONIAL", "lat": -23.602064, "lon": -46.47222}, {"_id": 400074, "nome": "CEI MUN. JD. COPACABANA 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. SANTA RITA DO SAPUCA\u00cd, 215", "bairro": "JD. TUPI", "lat": -23.689438, "lon": -46.769484}, {"_id": 400063, "nome": "CEI MUN. JD. ADUTORA (TERC)", "endereco": "R. ANTONIO VILARES, 187", "bairro": "JD. ADUTORA", "lat": -23.61516, "lon": -46.498597}, {"_id": 400073, "nome": "CEI MUN. JD. COLORADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE ARAUJO VIEIRA, 30", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.62772, "lon": -46.462887}, {"_id": 400075, "nome": "CEI MUN. JD. COTINHA (TERC)", "endereco": "R. BANDEIRA DO ALMADO, 18", "bairro": "JD. COTINHA", "lat": -23.510334, "lon": -46.478314}, {"_id": 400076, "nome": "CEI MUN. PROFA. MARIA MARGARIDA RODRIGUES DE OLIVEIRA - GUIDA - (MIST)", "endereco": "R. DOM\u00caNICO PALMA, 401", "bairro": "JD. CUPEC\u00ca", "lat": -23.66403, "lon": -46.666117}, {"_id": 400077, "nome": "CEI MUN. JD. DAS PEDRAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ENG. ANT\u00d4NIO DE TOLEDO, S/N", "bairro": "JD. DAS PEDRAS", "lat": -23.419435, "lon": -46.590824}, {"_id": 400078, "nome": "CEI MUN. JD. DIONISIO 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. WILLIAM CREMER, 2", "bairro": "JD. SONIA REGINA", "lat": -23.685308, "lon": -46.7681}, {"_id": 400079, "nome": "CEI MUN. JD. D. JOS\u00c9 2/4 - (MIST)", "endereco": "R. ANUM DOURADO, 255", "bairro": "JD. D. JOS\u00c9", "lat": -23.676844, "lon": -46.795769}, {"_id": 400080, "nome": "CEI MUN. JD. ELIANA - (TERCEI.)", "endereco": "R. HENRY ARTHUR JONES, 88", "bairro": "JD. EDI", "lat": -23.75308, "lon": -46.672278}, {"_id": 400030, "nome": "CEI MUN. CIDADE NOVA PQ. NOVO MUNDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. N. SRA. APARECIDA, 215", "bairro": "CIDADE NOVA", "lat": -23.520214, "lon": -46.575367}, {"_id": 400031, "nome": "CEI MUN. CIDADE PEDRO JOS\u00c9 NUNES - (TERCEI.)", "endereco": "AV. MARIO ALVES, 482", "bairro": "JD PEDRO JOS\u00c9 NUNES", "lat": -23.503866, "lon": -46.467465}, {"_id": 400081, "nome": "CEI MUN. JD. EVA (TERC)", "endereco": "R. UBAI, 14", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.51758, "lon": -46.398089}, {"_id": 400082, "nome": "CEI MUN. JD. GUAIRACA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JACITARA TIPITI, 217 A", "bairro": "JD. GUAIRACA", "lat": -23.603933, "lon": -46.539402}, {"_id": 400083, "nome": "CEI MUN. JD. GUARUJ\u00c1  2/4 - (MIST)", "endereco": "AV. GUARUJ\u00c1, S/N", "bairro": "JD. GUARUJ\u00c1", "lat": -23.693088, "lon": -46.78639}, {"_id": 400084, "nome": "CEI MUN. JD. HELENA (TERC)", "endereco": "R. ALMEIDA FALC\u00c3O, 95", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.596658, "lon": -46.451056}, {"_id": 400085, "nome": "CEI MUN. JD. HERC\u00cdLIA (TERC)", "endereco": "R. ALVES MALDONADO, 46", "bairro": "JD. HERC\u00cdLIA", "lat": -23.542203, "lon": -46.501204}, {"_id": 400086, "nome": "CEI MUN. JD. BRYAN BIGUINATI - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO SOARES, 27", "bairro": "PQ. ARARIBA", "lat": -23.634199, "lon": -46.749097}, {"_id": 400087, "nome": "CEI MUN. JD. IPANEMA - (MIST)", "endereco": "R. VIRGINIA GALILEI, 107", "bairro": "JD. IPANEMA", "lat": -23.443594, "lon": -46.750724}, {"_id": 400088, "nome": "CEI MUN. JD. JAP\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. PRES. J\u00c2NIO DA SILVA QUADROS, 270", "bairro": "VL. MARIA ALTA", "lat": -23.500363, "lon": -46.583719}, {"_id": 400089, "nome": "CEI MUN. JD. JULIETA - (MIST)", "endereco": "R. SALVADOR NASCIMENTO, 223", "bairro": "JD. BONFIGLIOLI", "lat": -23.572339, "lon": -46.747706}, {"_id": 400090, "nome": "CEI MUN. JD. KAGOHARA 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. DAS FERMATAS, 120", "bairro": "JD. KAGOHARA", "lat": -23.689946, "lon": -46.760719}, {"_id": 400091, "nome": "CEI MUN. JD. KLEIN 5/6 - (MIST)", "endereco": "R. BONIF\u00c1CIO DE MONTFERRAT, 143", "bairro": "JD. KLEIN", "lat": -23.673818, "lon": -46.747546}, {"_id": 400060, "nome": "CEI MUN. IN\u00caZ MENEZES MARIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ISABEL DE GOIS, 10", "bairro": "JD. BOTUCATU", "lat": -23.636708, "lon": -46.610122}, {"_id": 400061, "nome": "CEI MUN. JACARAND\u00c1 - (TERCEI.)", "endereco": "R. AUGUSTO CAVALCANTI, 198", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.544463, "lon": -46.436326}, {"_id": 400095, "nome": "CEI MUN. PROF\u00ba WILSON D'ANGELO BRAZ - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DIREITOS HUMANOS, 717", "bairro": "JD. MANINOS", "lat": -23.483501, "lon": -46.649791}, {"_id": 400096, "nome": "CEI MUN. JD. MARIA ALICE 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. FELICE GIARDINI, 350", "bairro": "JD. COIMBRA", "lat": -23.680316, "lon": -46.759705}, {"_id": 400097, "nome": "CEI MUN. JO\u00c3O BENTO DE CARVALHO - JD. MAR\u00cdLIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRO DE MENA, 48", "bairro": "JD. MAR\u00cdLIA", "lat": -23.563793, "lon": -46.49512}, {"_id": 400094, "nome": "CEI MUN. JD. MAIA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ESTRELA DA NOITE, 287", "bairro": "JD. MAIA", "lat": -23.492839, "lon": -46.415849}, {"_id": 400098, "nome": "CEI MUN. JD. MATARAZZO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ZILDA FERNANDES DE HOLLANDA, 75", "bairro": "JD. MATARAZZO", "lat": -23.488272, "lon": -46.473608}, {"_id": 400099, "nome": "CEI MUN. JD. MILIUNAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. SARGACO, 437", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.498632, "lon": -46.37206}, {"_id": 400100, "nome": "CEI MUN. PROF\u00ba ALBERTINA RODRIGUES SIMON - (MIST)", "endereco": "R. MARCO DE CANAVESES, 35", "bairro": "JD. MITSUTANI", "lat": -23.646361, "lon": -46.786973}, {"_id": 400101, "nome": "CEI MUN. JD. MONJOLO - (TERCEI.)", "endereco": "R. CALIXTO DE ALMEIDA, 442", "bairro": "JD. MONJOLO", "lat": -23.489116, "lon": -46.700625}, {"_id": 400102, "nome": "CEI MUN. JD. MONTE ALEGRE - (TERCEI.)", "endereco": "RUA ANTONIO GENELLI, 175", "bairro": "MORRO GRANDE", "lat": -23.475601, "lon": -46.702735}, {"_id": 400106, "nome": "CEI MUN. JD. NOVE DE JULHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. GOMES DE MELO, 1", "bairro": "JD. NOVE DE JULHO", "lat": -23.585945, "lon": -46.489286}, {"_id": 400046, "nome": "CEI MUN. VER. ERMANO MARCHETTI - (TERCEI.)", "endereco": "R. NOVA LONDRINA, 151", "bairro": "VL. PAULISTANA", "lat": -23.453022, "lon": -46.592444}, {"_id": 400092, "nome": "CEI MUN. JD. LUSO - (MIST)", "endereco": "R. OLDEGARD OLSEN SAPUCAIA, 275", "bairro": "JD. LUSO", "lat": -23.68804, "lon": -46.636214}, {"_id": 400093, "nome": "CEI MUN. JD. MACEDONIA 2/4 - (MIST)", "endereco": "R. SORIANO DE ALBUQUERQUE, 77", "bairro": "JD. MACEDONIA", "lat": -23.653223, "lon": -46.790264}, {"_id": 400105, "nome": "CEI MUN. MARIA APARECIDA  SANTOS - JD. N\u00c9LIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ESTEV\u00c3O PINHEIRO, 217", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.505934, "lon": -46.383742}, {"_id": 400108, "nome": "CEI MUN. JD. PANAMERICANO - (MIST)", "endereco": "R. BARRA DA FORQUILHA, 99", "bairro": "JD. VIVAN", "lat": -23.451814, "lon": -46.729786}, {"_id": 400113, "nome": "CEI MUN. JD. REIMBERG - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUIZ THOMAZ JOAQUIM, 75", "bairro": "JD. REIMBERG", "lat": -23.750535, "lon": -46.696852}, {"_id": 400110, "nome": "CEI MUN. JD. POPULAR - (TERCEI.)", "endereco": "R. FLOR DE CERA, 80", "bairro": "JD. LISBOA", "lat": -23.518827, "lon": -46.506079}, {"_id": 400109, "nome": "CEI MUN. JD. PERI - (TERCEI.)", "endereco": "R. AFONSO LOPES VIEIRA, 57", "bairro": "VILA DIONISIA", "lat": -23.467905, "lon": -46.667964}, {"_id": 400115, "nome": "CEI MUN. IRM\u00c3  ILDEFRANCA - (TERCEI.)", "endereco": "R.  PEDRO GERALDO NASCIMENTO, 42", "bairro": "JD. ROBRU", "lat": -23.524344, "lon": -46.410704}, {"_id": 400116, "nome": "CEI MUN. JD. RODOLFO PIRANI - (TERCEI.)", "endereco": "R. CINIRA POLONIO, 20", "bairro": "CJ. PRO MORAR", "lat": -23.624853, "lon": -46.458429}, {"_id": 400117, "nome": "CEI MUN. JD. RODRIGO - (MIST)", "endereco": "R. TANAGRA VIOLACEA, 72", "bairro": "JD. TAIPAS", "lat": -23.42889, "lon": -46.72868}, {"_id": 400114, "nome": "CEI MUN. JD. RINC\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. XAVIER DOS PASS\u00c1ROS, 100", "bairro": "JD.RINC\u00c3O", "lat": -23.438191, "lon": -46.728351}, {"_id": 400120, "nome": "CEI MUN. JD. STA. MARIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. EMBIU, 256", "bairro": "JD .STA. MARIA", "lat": -23.555181, "lon": -46.511171}, {"_id": 400121, "nome": "CEI MUN. JD. STO. ANDR\u00c9 (TERC)", "endereco": "AV. DOS SERTANISTAS, 790", "bairro": "JD. STO ANDR\u00c9", "lat": -23.628002, "lon": -46.445971}, {"_id": 400122, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O BENTO VELHO - (MIST)", "endereco": "R. BATALHA REIS, 35", "bairro": "JD. S\u00c3O BENTO VELHO", "lat": -23.684199, "lon": -46.786369}, {"_id": 400118, "nome": "CEI MUN. JD. ROSELY - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE LIMA, 17", "bairro": "JD. ROSELY", "lat": -23.595688, "lon": -46.440887}, {"_id": 400119, "nome": "CEI MUN. JD. RUTH - (TERCEI.)", "endereco": "R. GUARABU, 142", "bairro": "JD. RUTH", "lat": -23.513365, "lon": -46.448873}, {"_id": 400124, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O JOAQUIM 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. BACABINHA, 1100", "bairro": "JD. S\u00c3O JOAQUIM", "lat": -23.686545, "lon": -46.749052}, {"_id": 400123, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O CARLOS", "endereco": "R. S\u00c3O PEDRO DO JEQUITINHONHA, 101", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.514339, "lon": -46.474075}, {"_id": 400125, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O LUIZ I - (MIST)", "endereco": "R. ARQUITETO ROBERTO PATR\u00d4 ASSIS, 141", "bairro": "JD. S\u00c3O LUIZ", "lat": -23.658244, "lon": -46.743634}, {"_id": 400111, "nome": "CEI MUN. JD. PRIMAVERA I - (TERCEI.)", "endereco": "R. CRISOLIA, 526", "bairro": "JD.PRIMAVERA", "lat": -23.486154, "lon": -46.680644}, {"_id": 400127, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O MANOEL  2/4 - (MIST)", "endereco": "R. PEDRO ROLDAN, S/N", "bairro": "JD. S\u00c3O MANOEL", "lat": -23.683613, "lon": -46.772887}, {"_id": 400126, "nome": "CEI MUN. S\u00c3O LUIS II - (MIST)", "endereco": "R. COLOMBO LEONI, 23", "bairro": "JD. S\u00c3O LUIZ", "lat": -23.658463, "lon": -46.745558}, {"_id": 400104, "nome": "CEI MUN. JD. NAZAR\u00c9 - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FELIPE AMARAL, 45", "bairro": "JD. NAZARETH", "lat": -23.517697, "lon": -46.404275}, {"_id": 400112, "nome": "CEI MUN. AURINDO DOS SANTOS FREIRE (MIST)", "endereco": "R. CAU\u00cdMA, S/N", "bairro": "JD. REBOUCAS", "lat": -23.626548, "lon": -46.747438}, {"_id": 400107, "nome": "CEI MUN. JD. NOVO PARELHEIROS (TERC)", "endereco": "R. TEREZINHA PRADO DE OLIVEIRA, 52", "bairro": "JD. N.PARELHEIROS", "lat": -23.827959, "lon": -46.722687}, {"_id": 400103, "nome": "CEI MUN. JD. NAKAMURA 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. MIGUEL DIONISIO VALLE, 68", "bairro": "JD. NAKAMURA", "lat": -23.696346, "lon": -46.776443}, {"_id": 400131, "nome": "CEI CONV. FREI SERGIO CALIXTO VAL VERDE", "endereco": "R. CAN\u00c7\u00c3O DO EXILIO, 175", "bairro": "JD. S\u00c3O SAVERIO", "lat": -23.652478, "lon": -46.610247}, {"_id": 400136, "nome": "CEI MUN. JD. SOMARA (TERC)", "endereco": "R. ANTONIO FELIPE FILHO, 35", "bairro": "JD. SOMARA", "lat": -23.748814, "lon": -46.691226}, {"_id": 400135, "nome": "CEI MUN. JD. SILVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANTONIO BERNAL, 72", "bairro": "JD. SILVEIRA", "lat": -23.851638, "lon": -46.714437}, {"_id": 400137, "nome": "CEI MUN. JD. SOUZA 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO SOBREIRA DA SILVA, S/N", "bairro": "JD. SOUZA", "lat": -23.684731, "lon": -46.744689}, {"_id": 400138, "nome": "CEI MUN. JD. TAIPAS - (MIST)", "endereco": "AV. ELIAS ANT\u00d4NIO LOPES, 135", "bairro": "PQ. TAIPAS", "lat": -23.433767, "lon": -46.714109}, {"_id": 400139, "nome": "CEI MUN. JD. TIET\u00ca - (TERCEI.)", "endereco": "R. ETTORE ANDREAZZA, 40", "bairro": "JD TIETE", "lat": -23.602081, "lon": -46.491154}, {"_id": 400140, "nome": "CEI MUN. JD. TR\u00caS CORA\u00c7\u00d5ES (TERC)", "endereco": "AV. CARLOS ALBERTO BASTOS MACHADO, 65", "bairro": "JD. MYRNA", "lat": -23.769004, "lon": -46.695615}, {"_id": 400141, "nome": "CEI MUN. JD. TR\u00caS ESTRELAS 5/6 - (MIST)", "endereco": "R. ROSALBA CARRIERA, 174", "bairro": "JD. IMBE", "lat": -23.672377, "lon": -46.76614}, {"_id": 400143, "nome": "CEI MUN. JD. UMARIZAL 1/3 - (MIST)", "endereco": "R. E\u00c7A\u00daNA, 139", "bairro": "JD. UMARIZAL", "lat": -23.619298, "lon": -46.755408}, {"_id": 400142, "nome": "CEI MUN. JD. TR\u00caS MARIAS (TERC)", "endereco": "R. RAIMUNDO NOGUEIRA, 55", "bairro": "JD. TR\u00caS MARIAS", "lat": -23.518008, "lon": -46.498565}, {"_id": 400144, "nome": "CEI MUN. JD. UNIVERSIT\u00c1RIO (TERC)", "endereco": "R. GERALDO DO BRUMADO, S/N", "bairro": "JD. DAS IMBUIAS", "lat": -23.736293, "lon": -46.709831}, {"_id": 400145, "nome": "CEI MUN. JD. VERA CRUZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. FELIPE CONTRIN, 54", "bairro": "JD. VERA CRUZ", "lat": -23.619491, "lon": -46.473116}, {"_id": 400147, "nome": "CEI MUN. JD. VL. CARR\u00c3O - (TERCEI.)", "endereco": "R. BARTOLOMEU ANTUNES, 40", "bairro": "JD. VL. CARR\u00c3O", "lat": -23.616765, "lon": -46.459446}, {"_id": 400133, "nome": "CEI MUN. JD. SHANGRI-L\u00c1 - (MIST)", "endereco": "R. SALVADOR DE ALBUQUERQUE, 124", "bairro": "JD SHANGRIL\u00c1", "lat": -23.425826, "lon": -46.725264}, {"_id": 400148, "nome": "CEI MUN. JD. VL. PEDROSO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JULI\u00c3O PEREIRA MACHADO, 20", "bairro": "VL. PEDROSO", "lat": -23.499168, "lon": -46.445559}, {"_id": 400149, "nome": "CEI MUN. JD. VISTA ALEGRE - (TERCEI.)", "endereco": "R. IBIRAIARAS, 200", "bairro": "JD. VISTA ALEGRE", "lat": -23.450183, "lon": -46.688089}, {"_id": 400150, "nome": "CEI MUN. VER. JO\u00c3O CARLOS FAIRBANKS - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANDR\u00c9 FURTADO DE MENDON\u00c7A, 561", "bairro": "JD. ROMANO", "lat": -23.480434, "lon": -46.384174}, {"_id": 400146, "nome": "CEI MUN. JD. VER\u00d4NIA (TERC)", "endereco": "R. RITA DE SOUZA, 30", "bairro": "JD. VER\u00d4NIA", "lat": -23.488959, "lon": -46.488113}, {"_id": 400152, "nome": "CEI MUN. VER. JO\u00c3O TONIOLO (TERC)", "endereco": "R. PE. FELICIANO DOMINGUES, 180", "bairro": "JD.MARILIZA", "lat": -23.483841, "lon": -46.703185}, {"_id": 400151, "nome": "CEI MUN. VER. JO\u00c3O FRANCISCO DE HARO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRO DE CASTRO VELHO, 559", "bairro": "JD. IVA", "lat": -23.593158, "lon": -46.516452}, {"_id": 400128, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O MARTINHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. ERVA DO SERENO, 1505", "bairro": "JD. MAIA", "lat": -23.483753, "lon": -46.414874}, {"_id": 400132, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O VICENTE - (TERCEI.)", "endereco": "R. MOHAMAD IBRAHIN SALEH, 222", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.504103, "lon": -46.432656}, {"_id": 400134, "nome": "CEI MUN. JD. SILVA TELES (TERC.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 ALEXANDRE MACHADO, 587", "bairro": "JD. SILVA TELES", "lat": -23.500532, "lon": -46.408722}, {"_id": 400129, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O PAULO (TERC)", "endereco": "R. FELICIANO DE MENDONCA, 500", "bairro": "JD. S\u00c3O PAULO", "lat": -23.554053, "lon": -46.398771}, {"_id": 400130, "nome": "CEI MUN. JD. S\u00c3O PEDRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUIS MATEUS, 820", "bairro": "JD.S\u00c3O PEDRO", "lat": -23.549634, "lon": -46.426169}, {"_id": 400153, "nome": "CEI MUN. VER. JOAQUIM GOUVEIA FRANCO JR. (TERC)", "endereco": "R. ARD\u00d3SIA, 8", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.534707, "lon": -46.406303}, {"_id": 400154, "nome": "CEI MUN. VER. JOAQUIM THOM\u00c9 FILHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. LUIS AMARAL  WAGNER, 243", "bairro": "PEDRA BRANCA", "lat": -23.455409, "lon": -46.644473}, {"_id": 400155, "nome": "CEI MUN. JOCELYNE GUIMAR\u00c3ES FERM MELLO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. UTARO KANAI, 280", "bairro": "CHB. JD. S\u00c3O PAULO", "lat": -23.56575, "lon": -46.399111}, {"_id": 400156, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 ADRIANO MARREY (TERC)", "endereco": "R. DR. ARMANDO FAJARDO, 410", "bairro": "JD. S\u00c3O BERNARDO", "lat": -23.755932, "lon": -46.702519}, {"_id": 400158, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 DE MOURA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DNA. ANA NERY, 157", "bairro": "CAMBUCI", "lat": -23.555669, "lon": -46.614263}, {"_id": 400157, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 BUSTAMANTE (TERC)", "endereco": "R. BURITI ALEGRE, 872", "bairro": "VL. R\u00c9", "lat": -23.53114, "lon": -46.497983}, {"_id": 400159, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 FERREIRA KEFFER (TERC)", "endereco": "R. IRUPANA, 99", "bairro": "VL. S\u00c3O JOS\u00c9", "lat": -23.739144, "lon": -46.70018}, {"_id": 400160, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 GOMES DE MORAES NETTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DEMOCRACIA, 262", "bairro": "VL. BRASILINA", "lat": -23.626888, "lon": -46.617117}, {"_id": 400161, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 MOLINA JR. (TERC)", "endereco": "R. GASPAR JOS\u00c9 RAPOSO, S/N", "bairro": "JD. MARIA RITA", "lat": -23.719354, "lon": -46.679551}, {"_id": 400163, "nome": "CEI MUN. PROF. JOS\u00c9 OZI - (MIST)", "endereco": "R. BARTOLOMEU VENETO, 200", "bairro": "VL. TIRADENTES", "lat": -23.572116, "lon": -46.751357}, {"_id": 400164, "nome": "CEI MUN. DEP. JOS\u00c9 SALVADOR JULIANELLI - (MIST)", "endereco": "R. BAR\u00c3O DE JACEGUAI, 201", "bairro": "CAMPO BELO", "lat": -23.626686, "lon": -46.680962}, {"_id": 400165, "nome": "CEI MUN. PRES. JUSCELINO KUBITSCHEK DE OLIVEIRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. PEDRO DE SEABRA, 80", "bairro": "CONJ. HAB.KUBISTCHEK", "lat": -23.563233, "lon": -46.405398}, {"_id": 400162, "nome": "CEI MUN. VER. JOS\u00c9 OLIVEIRA ALMEIDA DINIS 5/6 - (MIST)", "endereco": "R. PAULINO VITAL DE MORAIS, 180", "bairro": "PQ. MARIA HELENA", "lat": -23.665876, "lon": -46.762403}, {"_id": 400166, "nome": "CEI MUN. VER. LA\u00c9RCIO CORTE - (MIST)", "endereco": "R. BELARMINO PRESTES, 44", "bairro": "PQ. ANHANGUERA", "lat": -23.48905, "lon": -46.75882}, {"_id": 400168, "nome": "CEI MUN. VER. L\u00cdBERO ANCONA LOPES - (TERCEI.)", "endereco": "R. BENEDITO RAPOSO, 13", "bairro": "JD ROBRU", "lat": -23.519764, "lon": -46.416578}, {"_id": 400167, "nome": "CEI MUN. LAUZANE PAULISTA - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. STO. ESTEV\u00c3O DE BRITEIROS, 25", "bairro": "LAUZANE PAULISTA", "lat": -23.474434, "lon": -46.647072}, {"_id": 400170, "nome": "CEI MUN. PE. MANOEL DE NOBREGA (TERC)", "endereco": "R. PE. JOS\u00c9 VIEIRA DE MATOS, 128 A", "bairro": "ITAQUERA CHB 1", "lat": -23.544049, "lon": -46.479718}, {"_id": 400171, "nome": "CEI MUN. M\u00c1RCIA RICCO FERRAZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. M\u00c1RIO DE SANCTIS, 58", "bairro": "JD. ALMANARA", "lat": -23.473143, "lon": -46.676209}, {"_id": 400169, "nome": "CEI MUN. LUIS GONZAGA DO NASCIMENTO JR. (TERC)", "endereco": "R. PASCOAL DIAS, 719", "bairro": "JD. STA AD\u00c9LIA", "lat": -23.619994, "lon": -46.479091}, {"_id": 400172, "nome": "CEI MUN. VER. MARCOS M\u00c9LEGA (TERC)", "endereco": "R. TORRES FLOR\u00caNCIO E RIELLI, 270", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.607327, "lon": -46.511188}, {"_id": 400173, "nome": "CEI MUN. MARIA AUXILIADORA DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. \u00c2NGELO ALOISIO, 145", "bairro": "JA\u00c7AN\u00c3", "lat": -23.459699, "lon": -46.584068}, {"_id": 400174, "nome": "CEI MUN. MARIA CURSI (TERC)", "endereco": "AV. MARIA LUISA DO VAL PENTEADO, 560", "bairro": "CID. JD. S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.607034, "lon": -46.483191}, {"_id": 400178, "nome": "CEI MUN. MAR\u00cdLIA DE DIRCEU (TERC)", "endereco": "R. LUIS BORDESE, 43", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.603002, "lon": -46.403683}, {"_id": 400183, "nome": "CEI MUN. MONUMENTO - (TERCEI.)", "endereco": "R. LEAIS PAULISTANOS, 22", "bairro": "JD. MONUMENTO", "lat": -23.578816, "lon": -46.609054}, {"_id": 400184, "nome": "CEI MUN. DRA. NATH\u00c1LIA PEDROSO ROSEMBERG (MIST)", "endereco": "R. AROLDO DE AZEVEDO, 50", "bairro": "JD. BOM REF\u00daGIO", "lat": -23.633189, "lon": -46.776248}, {"_id": 400182, "nome": "CEI MUN. MITIKO  MATSUSHITA NEVOEIRO (TERC)", "endereco": "R. MARTIN CACH\u00c1, 15", "bairro": "JD. SABI\u00c1", "lat": -23.783394, "lon": -46.693477}, {"_id": 400185, "nome": "CEI MUN. NAZAR\u00c9 (TERC)", "endereco": "R. DOS MASSEIROS, 140", "bairro": "JD. BARTIRA", "lat": -23.513075, "lon": -46.407595}, {"_id": 400186, "nome": "CEI MUN. VER. NAZIR MIGUEL (TERC)", "endereco": "R. PRUDENTE DE MORAES, 210", "bairro": "BRAS", "lat": -23.547524, "lon": -46.617326}, {"_id": 400187, "nome": "CEI MUN. NEIDE KETELHUT - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLAUDIO DA COSTA, 312", "bairro": "JD. AURORA", "lat": -23.537338, "lon": -46.41956}, {"_id": 400188, "nome": "CEI MUN. NINHO ALEGRE - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O NICARIO ELEUT\u00c9RIO, 430", "bairro": "CID. NOVA S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.509608, "lon": -46.433849}, {"_id": 400189, "nome": "CEI MUN. DNA. ODILIA ALVES DE ALMEIDA SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DES. OSWALDO ARANHA BANDEIRA DE MELLO, 376", "bairro": "CIDADE KEMEL", "lat": -23.504226, "lon": -46.367199}, {"_id": 400190, "nome": "CEI MUN. OLGA BEN\u00c1RIO PRESTES 1/3 - (MIST)", "endereco": "R. AROLDO DE AZEVEDO, 60", "bairro": "JD. BOM REFUGIO", "lat": -23.633225, "lon": -46.776009}, {"_id": 400191, "nome": "CEI MUN. ONADYR MARCONDES - (MIST)", "endereco": "R. ISAIAS, 85", "bairro": "JD. MARIA LUIZA", "lat": -23.679117, "lon": -46.666712}, {"_id": 400192, "nome": "CEI MUN. PARADA XV DE NOVEMBRO - (TERCEI.)", "endereco": "R. IBIAJARA, 111", "bairro": "PDA XV NOVEMBRO", "lat": -23.527356, "lon": -46.436137}, {"_id": 400193, "nome": "CEI MUN. PROFA. VANDA MARIA RODRIGUES DOS SANTOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. CEL. ARLINDO DE OLIVEIRA, 136", "bairro": "PQ. ALTO RIO BONITO", "lat": -23.725224, "lon": -46.69593}, {"_id": 400179, "nome": "CEI MUN. MARIO CALDANA - (TERCEI.)", "endereco": "R. HEITOR DINIZ CAMPELLO, 258", "bairro": "PENHA", "lat": -23.511159, "lon": -46.535168}, {"_id": 400180, "nome": "CEI MUN. PROF. MARIO DA COSTA BARBOSA - (TERCEI.)", "endereco": "R. SGT. JETTER AUGUSTO PEREIRA, 121", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.512167, "lon": -46.566186}, {"_id": 400181, "nome": "CEI MUN. MENINO JESUS - (MIST)", "endereco": "R. COM. FEIZ ZARZUR, 15", "bairro": "JD. CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.479662, "lon": -46.719099}, {"_id": 400198, "nome": "CEI MUN. PQ. FERNANDA  2/4 - (MIST)", "endereco": "R. ANTONIO FORLENZA, 127", "bairro": "PQ. FERNANDA", "lat": -23.675617, "lon": -46.793352}, {"_id": 400199, "nome": "CEI MUN. PQ. FIGUEIRA GRANDE 5/6 - (MIST)", "endereco": "R. PEDRO DA COSTA FALEIRO, 111", "bairro": "PQ. FIGUEIRA GRANDE", "lat": -23.680805, "lon": -46.746632}, {"_id": 400197, "nome": "CEI MUN. PQ. DAS PAINEIRAS (TERC)", "endereco": "R. JOS\u00c9 GIORDANO, 736", "bairro": "PENHA", "lat": -23.536309, "lon": -46.478954}, {"_id": 400200, "nome": "CEI MUN. PQ. FONGARO (TERC)", "endereco": "R. JOAQUIM GON\u00c7ALVES ANDRADE, 66", "bairro": "PQ. FONGARO", "lat": -23.632668, "lon": -46.592524}, {"_id": 400201, "nome": "CEI MUN. PQ. GRAJA\u00da II - (TERCEI.)", "endereco": "R. JONATAS SERRANO, 621", "bairro": "PQ. GRAJA\u00da", "lat": -23.74533, "lon": -46.681641}, {"_id": 400202, "nome": "CEI MUN. PQ. GUARANI - (TERCEI.)", "endereco": "R. PINHEIRO DO PARAN\u00c1, 483", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.519914, "lon": -46.462157}, {"_id": 400203, "nome": "CEI MUN. PQ. NOVA STO. AMARO 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. PE. MARCELINO DUARTE, 249", "bairro": "PQ. NOVO STO. AMARO", "lat": -23.69661, "lon": -46.782454}, {"_id": 400204, "nome": "CEI MUN. PQ. NOVO MUNDO - (TERCEI.)", "endereco": "R. SOLD. FRANCISCO FRANCO, 351", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.520641, "lon": -46.565682}, {"_id": 400205, "nome": "CEI MUN. PQ. REGINA 1/3 - (MIST)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO MANOEL TOURINHO, 101", "bairro": "PQ. REGINA", "lat": -23.633803, "lon": -46.752981}, {"_id": 400206, "nome": "CEI MUN. PROFA. MARIA DO CARMO PAZOS FERNANDEZ - MADU - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DA FONSECA NADAES, 400", "bairro": "JD. SABAR\u00c1", "lat": -23.687273, "lon": -46.684753}, {"_id": 400207, "nome": "CEI MUN. DORALICE PEREIRA DE SOUZA LEONARDO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. RIO MIRIVAI, 274", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.501645, "lon": -46.376854}, {"_id": 400208, "nome": "CEI MUN. PQ. STA. MADALENA (TERC)", "endereco": "AV. DR. PAULO COLOMBO P. QUEIROZ, 340", "bairro": "PQ. STA MADALENA", "lat": -23.611562, "lon": -46.509786}, {"_id": 400175, "nome": "CEI MUN. MARIA HENRIQUETA CATITE - (TERCEI.)", "endereco": "R. D. LUIS FELIPE DE ORLEANS, 1000", "bairro": "VL. MARIA", "lat": -23.519534, "lon": -46.586697}, {"_id": 400194, "nome": "CEI MUN. PQ. BOTURUSSU - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O ANTONIO ANDRADE, 495", "bairro": "PQ. BUTURUSSU", "lat": -23.503189, "lon": -46.481168}, {"_id": 400176, "nome": "CEI MUN. MARIA JOS\u00c9 DE SOUZA  - CAROMB\u00c9 - (TERCEI.)", "endereco": "R. EUVALDO AUGUSTO FREIRE, 50", "bairro": "JD. CAROMB\u00c9", "lat": -23.45365, "lon": -46.699501}, {"_id": 400195, "nome": "CEI MUN. PQ. CASA DA PEDRA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CANTO DO ENGENHO, 288", "bairro": "JD. JOAMAR", "lat": -23.448695, "lon": -46.596295}, {"_id": 400196, "nome": "CEI MUN. PQ. COCAIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. TAVARED, 84", "bairro": "PQ. COCAIA", "lat": -23.747651, "lon": -46.677558}, {"_id": 400177, "nome": "CEI MUN. PROFA. MARIA JOS\u00c9 VASCONCELOS  MANKEL - (MIST)", "endereco": "AV. INACIA DE TOLEDO, 262", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.471413, "lon": -46.752254}, {"_id": 400209, "nome": "CEI MUN. PQ. STA. MARGARIDA - (MIST)", "endereco": "R. CAP\u00c3O REDONDO, 80", "bairro": "JD. STA. MARGARIDA", "lat": -23.683148, "lon": -46.756816}, {"_id": 400211, "nome": "CEI MUN. PQ. STO. ANTONIO - (MIST)", "endereco": "R. RINALDO DE HANDEL, S/N", "bairro": "PQ. SANTO ANTONIO", "lat": -23.666556, "lon": -46.748856}, {"_id": 400210, "nome": "CEI MUN. PQ. STA. RITA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MATEUS BARBOSA DE RESENDE, 120", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.514697, "lon": -46.413055}, {"_id": 400219, "nome": "CEI MUN. VER. RAUL TABAJARA VIDIGAL LEIT\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 ESTEV\u00c3O DE MAGALH\u00c3ES, 356", "bairro": "VL. CAMPESTRE", "lat": -23.65882, "lon": -46.650326}, {"_id": 400220, "nome": "CEI MUN. VER. RENATO ANT\u00d4NIO CHECCIA - (MIST)", "endereco": "R. BLUMENAU, 292", "bairro": "VL. LEOPOLDINA", "lat": -23.537274, "lon": -46.728748}, {"_id": 400221, "nome": "CEI MUN. ROBERTO ARANTES LANHOSO - (MIST)", "endereco": "R. SARAH NEWTON, 146", "bairro": "JD. BOA VISTA", "lat": -23.583074, "lon": -46.792158}, {"_id": 400218, "nome": "CEI MUN. O PEQUENO SEAREIRO - (MIST)", "endereco": "R. VICTOR EUG\u00caNIO DO SACRAMENTO, 328", "bairro": "JD ORIENTAL", "lat": -23.64661, "lon": -46.650698}, {"_id": 400222, "nome": "CEI MUN. VER. ROBERTO GOMES PEDROSA", "endereco": "R. BORGES DE MEDEIROS, 79", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": -23.596286, "lon": -46.518629}, {"_id": 400223, "nome": "CEI MUN. VER. RUBENS GRANJA - (MIST)", "endereco": "R. STA. CRUZ DO RIO PARDO, 252", "bairro": "AMERICANOPOLIS", "lat": -23.679107, "lon": -46.643736}, {"_id": 400224, "nome": "CEI MUN. SALVADOR LO TURCO - (MIST)", "endereco": "R. EUS\u00c9BIO DE PAULA MARCONDES, 60", "bairro": "JD. D'ABRIL", "lat": -23.57572, "lon": -46.775386}, {"_id": 400225, "nome": "CEI MUN. SAMIR RACHID SALIBA (TERC)", "endereco": "R. SERRA DE BRAGAN\u00c7A, 990", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.544693, "lon": -46.565923}, {"_id": 400226, "nome": "CEI MUN. STA. B\u00c1RBARA (TERC)", "endereco": "R. MARIA EUGENIA CELSO, 255", "bairro": "ARTUR ALVIM", "lat": -23.543464, "lon": -46.48526}, {"_id": 400227, "nome": "CEI MUN. PROF\u00aa MARIA AUGUSTA DE PAULA (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS PEDREIROS, 135", "bairro": "CHB. TIRADENTES", "lat": -23.604952, "lon": -46.399546}, {"_id": 400228, "nome": "CEI MUN. S\u00c3O JORGE ARPOADOR - (MIST)", "endereco": "R. EUDORO LINCOLN BERLINCK, 114", "bairro": "JD. ARPOADOR", "lat": -23.595178, "lon": -46.790114}, {"_id": 400229, "nome": "CEI MUN. S\u00c3O LUIZ (TERC)", "endereco": "R. IRM\u00c3O NICOLAU DA FONSECA, 121", "bairro": "CHB.  ITAQUERA", "lat": -23.548973, "lon": -46.485432}, {"_id": 400230, "nome": "CEI MUN. SILVA COVAS - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. JOS\u00c9 VL. DA NOBREGA, 21", "bairro": "CAMBUCI", "lat": -23.573407, "lon": -46.618599}, {"_id": 400212, "nome": "CEI MUN. PQ. S\u00c3O RAFAEL II - (TERCEI.)", "endereco": "R. SEN. FILINTO MULLER, 391", "bairro": "PQ. S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.626348, "lon": -46.476125}, {"_id": 400213, "nome": "CEI MUN. PQ. SAVOY CITY - (TERCEI.)", "endereco": "R. ESTEV\u00c3O DIAS VERGARA, 700", "bairro": "JD.N.SRA. CARMO", "lat": -23.56979, "lon": -46.4798}, {"_id": 400234, "nome": "CEI MUN. TEOT\u00d4NIO VILELA (TERC)", "endereco": "R. ARQ. VILANOVA  ARTIGAS, 780", "bairro": "CHB. TEOT\u00d4NIO VILELA", "lat": -23.607912, "lon": -46.500987}, {"_id": 400235, "nome": "CEI MUN. VELEIROS (TERC)", "endereco": "AV. IPANEMA, 834", "bairro": "VELEIROS", "lat": -23.685094, "lon": -46.711829}, {"_id": 400214, "nome": "CEI MUN. PAULO  FONTELLES LIMA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JO\u00c3O NERY DE CARVALHO, 781", "bairro": "VILA ROSARIA", "lat": -23.497114, "lon": -46.43369}, {"_id": 400233, "nome": "CEI MUN. PRES. TANCREDO ALMEIDA NEVES - (MIST)", "endereco": "R. JACQUES LE MERCIER, S/N", "bairro": "JD. MARIANE", "lat": -23.679899, "lon": -46.767271}, {"_id": 400215, "nome": "CEI MUN. PAULO E ADMAR 2/4 - (MIST)", "endereco": "R. REVERENDO PEIXOTO DA SILVA, 155", "bairro": "JD. ROSANA", "lat": -23.64867, "lon": -46.776949}, {"_id": 400216, "nome": "CEI MUN. VER. PEDRO BRASIL BANDECCHI (TERC)", "endereco": "R. MARIA AM\u00c9LIA DE ASSUN\u00c7\u00c3O, 185", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.52939, "lon": -46.421188}, {"_id": 400217, "nome": "CEI MUN. DA PENHA (TERC)", "endereco": "R. LEOPOLDO DE FREITAS, 850", "bairro": "PENHA", "lat": -23.530816, "lon": -46.531351}, {"_id": 400236, "nome": "CEI MUN. ASSISTENTE SOCIAL VICENTINA VELASCO - (TERCEI.)", "endereco": "TRAV. CASTRO PRADO, 39", "bairro": "PQ. BRISTOL", "lat": -23.649501, "lon": -46.605362}, {"_id": 400237, "nome": "CEI MUN. MD. CRISTINA - (TERCEI.)", "endereco": "R. IN\u00c1CIO MAMMANA, 363", "bairro": "VL. MAZZEI", "lat": -23.476334, "lon": -46.626626}, {"_id": 400238, "nome": "CEI MUN. VL. BASIL\u00c9IA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. SOARES BRAND\u00c3O FILHO, 40", "bairro": "VL.BASILEIA", "lat": -23.481167, "lon": -46.651731}, {"_id": 400239, "nome": "CEI MUN. VL. BRASIL\u00c2NDIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOMINGOS VEGA, 500", "bairro": "VL. BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.463494, "lon": -46.701085}, {"_id": 400240, "nome": "CEI MUN. VL. CALU 7/8 - (MIST)", "endereco": "R. HUMBERTO MAR\u00c7AL, S/N", "bairro": "VL. CAL\u00da", "lat": -23.737985, "lon": -46.794201}, {"_id": 400241, "nome": "CEI MUN. VL. CARMOSINA - (TERCEI.)", "endereco": "R. WALDEMAR MANCINI, 666", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.550283, "lon": -46.456111}, {"_id": 400242, "nome": "CEI MUN. VL. CHUCA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ANDR\u00c9 BASILE, 245", "bairro": "VL. CHUCA", "lat": -23.561827, "lon": -46.453229}, {"_id": 400243, "nome": "CEI MUN. MARIA DA GL\u00d3RIA FREIRE LEMOS (TERC)", "endereco": "R. AIQUARA, 17", "bairro": "VL. CISPER", "lat": -23.495045, "lon": -46.496666}, {"_id": 400244, "nome": "CEI MUN. ANGELA MARIA FERNANDES - (MIST)", "endereco": "R. CB. ALFREDO CLEMENTE, 200", "bairro": "VL. CLARA", "lat": -23.671782, "lon": -46.636717}, {"_id": 400231, "nome": "CEI MUN. SOLEDAD BARRET VIEDMA - (MIST)", "endereco": "R. TARCON, 315", "bairro": "PERUS", "lat": -23.409369, "lon": -46.740001}, {"_id": 400247, "nome": "CEI MUN. PALMIRA DOS  SANTOS ABRANTE - (MIST)", "endereco": "R. FRANCISCO DE ALVARENGA, 451", "bairro": "JD. MIRIAM", "lat": -23.680496, "lon": -46.636379}, {"_id": 400248, "nome": "CEI MUN. VL. ERNESTINA - (MIST)", "endereco": "R. PROF. GUILHERME BELFORT SABINO, 915", "bairro": "JD. CAMPO GRANDE", "lat": -23.670093, "lon": -46.68181}, {"_id": 400249, "nome": "CEI MUN. VL. GUSTAVO - (TERCEI.)", "endereco": "R. JO\u00c3O ROSA, 8", "bairro": "VL.GUSTAVO", "lat": -23.478349, "lon": -46.592046}, {"_id": 400246, "nome": "CEI MUN. VL. CONST\u00c2NCIA - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. SAUL DE CAMARGO NEVES, 248", "bairro": "VL. CONST\u00c2NCIA", "lat": -23.508427, "lon": -46.499128}, {"_id": 400250, "nome": "CEI MUN. VL. IMP\u00c9RIO - (MIST)", "endereco": "R. CARAXU\u00c9S, 27", "bairro": "CIDADE ADEMAR", "lat": -23.672819, "lon": -46.655782}, {"_id": 400251, "nome": "CEI MUN. VL. LIBANESA (TERC)", "endereco": "R. ARPOAR, 66", "bairro": "VL.  LIBANESA", "lat": -23.506541, "lon": -46.504675}, {"_id": 400252, "nome": "CEI MUN. DOMINGOS RUFINO DE SOUZA -  VL. MIRA - (MIST)", "endereco": "R. NAVARRA, 260", "bairro": "VL. STA. CATARINA", "lat": -23.651512, "lon": -46.653679}, {"_id": 400253, "nome": "CEI MUN. VL. MISSION\u00c1RIA - (MIST)", "endereco": "R. PIETRO MONGINI, S/N", "bairro": "VL. MISSION\u00c1RIA", "lat": -23.68887, "lon": -46.649177}, {"_id": 400254, "nome": "CEI MUN. VL. PENTEADO (TERC)", "endereco": "R. LUIZ JOS\u00c9 JUNQUEIRA FREIRE, 125", "bairro": "VL. PENTEADO", "lat": -23.472601, "lon": -46.683846}, {"_id": 400255, "nome": "CEI MUN. VL. PERUS - (MIST)", "endereco": "R. GON\u00c7ALVES DE ANDRADE, 560", "bairro": "PERUS", "lat": -23.410177, "lon": -46.756926}, {"_id": 400256, "nome": "CEI MUN. VL. PRADO - (TERCEI.)", "endereco": "R. QUARTIM BARBOSA, 40", "bairro": "DO LIM\u00c3O", "lat": -23.492542, "lon": -46.672238}, {"_id": 400257, "nome": "CEI MUN. VL. PRAIA - (MIST)", "endereco": "R. ANTONIO GARCIA MOYA, 179", "bairro": "JD. DAS PALMAS", "lat": -23.618249, "lon": -46.745794}, {"_id": 400258, "nome": "CEI MUN. VL. PROGRESSO - (TERCEI.)", "endereco": "R. SUZANA DE MELO, 881", "bairro": "VL. PROGRESSO", "lat": -23.519677, "lon": -46.432706}, {"_id": 400245, "nome": "CEI MUN. VL. CONSTAN\u00c7A - (TERCEI.)", "endereco": "R. S\u00c3O GERALDINO, S/N", "bairro": "VL. CONSTAN\u00c7A", "lat": -23.475924, "lon": -46.583248}, {"_id": 400232, "nome": "CEI MUN. SUZANA CAMPOS TAUIL - (TERCEI.)", "endereco": "R. LOEFGREEN, 1963", "bairro": "VL. CLEMENTINO", "lat": -23.599858, "lon": -46.645001}, {"_id": 400266, "nome": "CEI MUN. WILSON JOS\u00c9 ABDALA - (TERCEI.)", "endereco": "R. NEVES DE CARVALHO, 850", "bairro": "BOM RETIRO", "lat": -23.518628, "lon": -46.65029}, {"_id": 400265, "nome": "CEI MUN. PROFA. C\u00c9LIA REGINA KUHL - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAETANO TEIXEIRA, 291", "bairro": "JD.VILA BIANCA", "lat": -23.453157, "lon": -46.61006}, {"_id": 400267, "nome": "CEI MUN. YOJIRO TAKAOKA (TERC)", "endereco": "AV. LOUREN\u00c7O CABREIRA, 1023", "bairro": "JD. PRIMAVERA", "lat": -23.712553, "lon": -46.689642}, {"_id": 400268, "nome": "CEI MUN. PROFA. YVONE LEMOS DE ALMEIDA FRAGA - (MIST)", "endereco": "R. NEY GONZAGA DE LACERDA, 17", "bairro": "VL. ALBA", "lat": -23.575972, "lon": -46.752669}, {"_id": 400269, "nome": "CEI MUN. JD. YVONNE MALUHY JOSEPH SABGA - (MIST)", "endereco": "R. ROS\u00c1RIA ANA BARBOSA, 21", "bairro": "JD. ESTHER", "lat": -23.582423, "lon": -46.757516}, {"_id": 400270, "nome": "CEI MUN. ZACARIAS MAURO FACCIO GON\u00c7ALVES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAVALEIRO DE JORGE, 300", "bairro": "SER DAGUA GUAIANASES", "lat": -23.581033, "lon": -46.400018}, {"_id": 400271, "nome": "CEI CONV. PROF. MILTON ALMEIDA DOS SANTOS", "endereco": "R. SAMUEL BOVY, 21", "bairro": "JARDIM RINC\u00c3O", "lat": -23.439588, "lon": -46.73249}, {"_id": 400272, "nome": "CEI MUN. ROSA SABAG ADDAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. VISC. DE ALJEZUR, 398", "bairro": "VL. JUREMA", "lat": -23.509522, "lon": -46.373837}, {"_id": 400273, "nome": "CEI CONV. JOCELYNE LOUISE CHAMUZEAU", "endereco": "R. S\u00c3O JOS\u00c9 DE CAIANA, 221", "bairro": "VL. CISPER", "lat": -23.501373, "lon": -46.498912}, {"_id": 400274, "nome": "CEI MUN. CIDADE DE GENEBRA - (MIST)", "endereco": "R. CACHOEIRA PORAQU\u00ca, 100", "bairro": "CHB. RAPOSO TAVARES", "lat": -23.585119, "lon": -46.804457}, {"_id": 400275, "nome": "CEI MUN. NICOLAI NICOLAEVICH KOCHERGIN - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 FRANCISCO DE MORAES, 377", "bairro": "JD. COLONIAL", "lat": -23.727951, "lon": -46.687001}, {"_id": 400259, "nome": "CEI MUN. VL. RAMOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. LARANJA DE NATAL, 251", "bairro": "PARQUE GUARANI", "lat": -23.518716, "lon": -46.466572}, {"_id": 400260, "nome": "CEI MUN. VL. SALETE - (TERCEI.)", "endereco": "TRAV. COATIMIRIM, S/N", "bairro": "VL. SALETE", "lat": -23.516759, "lon": -46.52709}, {"_id": 400279, "nome": "CEI MUN. PROFA. MARIA DA CONCEI\u00c7\u00c3O MONT. AYRES - (TERCEI.)", "endereco": "R. DR. GUILHERME DE ABREU SODR\u00c9, 323", "bairro": "GUIANASES", "lat": -23.566059, "lon": -46.408948}, {"_id": 400280, "nome": "CEI MUN. ADHEMAR FERREIRA DA SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R.  ANTONIO  CARLOS MINGUES LOPES, S/N", "bairro": "BARRO BRANCO", "lat": -23.581351, "lon": -46.393935}, {"_id": 400281, "nome": "CEI MUN. CONJ. HAB. GOITI - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS LIRIOS, S/N", "bairro": "CID. A.E. CARVALHO", "lat": -23.538684, "lon": -46.467993}, {"_id": 400278, "nome": "CEI MUN. PROF. MARIO PEREIRA COSTA (TERC)", "endereco": "R. ARROIO ARAPONGAS, 159", "bairro": "GUIANASES", "lat": -23.58441, "lon": -46.413168}, {"_id": 400282, "nome": "CEI PROF. WALTER DE ANDRADE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. CONDESSA ELISABETH DE ROBIANO, S/N", "bairro": "VILA MOREIRA", "lat": -23.517587, "lon": -46.554312}, {"_id": 400283, "nome": "CEI MUN. BALNE\u00c1RIO MAR PAULISTA - (MIST)", "endereco": "R. MATSUICHI WADA, S/N", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.696239, "lon": -46.663161}, {"_id": 400261, "nome": "CEI MUN. VL. STA. IN\u00caS - (TERCEI.)", "endereco": "R. RAINHA DO BOSQUE, 210", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": -23.494699, "lon": -46.466688}, {"_id": 400262, "nome": "CEI MUN. VL. STA. TERESA - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLAUDIO FERREIRA MANOEL, 140", "bairro": "VL. STA TERESA", "lat": -23.647433, "lon": -46.594718}, {"_id": 400263, "nome": "CEI MUN. VL. STA. TEREZINHA - (TERCEI.)", "endereco": "R. MAJ. VITORINO DE SOUSA ROCHA, 148", "bairro": "VILA  STA. TEREZINHA", "lat": -23.537471, "lon": -46.431515}, {"_id": 400284, "nome": "CEI MUN. D. LUCIANO MENDES DE ALMEIDA  - (TERCEI.)", "endereco": "R. GON\u00c7ALO LOPES DE CAMARGO, 28", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.545181, "lon": -46.388925}, {"_id": 400285, "nome": "CEI MUN. JD. ROSA MARIA - (MIST)", "endereco": "R. ADELINO BRANCO DE ANDRADE, 37", "bairro": "JD. ROSA MARIA", "lat": -23.677007, "lon": -46.751774}, {"_id": 400286, "nome": "CEI MUN. JAMIR DAGIR - (MIST)", "endereco": "R. SEPETIBA, 678", "bairro": "SICILIANO", "lat": -23.535225, "lon": -46.701084}, {"_id": 400287, "nome": "CEI MUN. PROF. CELSO DANIEL - CIDADE LIDER II - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 DORIA DE ANDRADE, 535", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.555472, "lon": -46.475988}, {"_id": 400288, "nome": "CEI MUN. DR. EDUARDO DE CAMPOS ROSMANINHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. D. BERNARDO NOGUEIRA, 921", "bairro": "VL. GUMERCINDO", "lat": -23.608318, "lon": -46.620223}, {"_id": 400289, "nome": "CEI CONV. MARIA ELIZABETE LIMA MOTA", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 DA MISS\u00c3O, 120", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.592908, "lon": -46.411909}, {"_id": 400290, "nome": "CEI MUN. CONJ. HAB. TEXIMA - (TERCEI.)", "endereco": "R. HENRIQUE ABADIE, 70", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.487703, "lon": -46.387167}, {"_id": 400291, "nome": "CEI MUN. PE. MATHIAS B. GONZALEZ - JD. BANDEIRANTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. ESTEFANO FILIPINI, 99", "bairro": "ARTUR ALVIM", "lat": -23.552361, "lon": -46.482219}, {"_id": 400292, "nome": "CEI MUN. PROFA. ABGAIL DA ROCHA MORENO - ARTUR ALVIM (TERC)", "endereco": "R. BOIPEVA, 27", "bairro": "ARTUR ALVIM", "lat": -23.539585, "lon": -46.483}, {"_id": 400276, "nome": "CEI MUN. GUILHERME HENRIQUE PINTO COELHO - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS PIONEIROS, 26", "bairro": "VL.NOVA CACHOEIRINHA", "lat": -23.4809, "lon": -46.66789}, {"_id": 400295, "nome": "CEI MUN. VL. MARILENA - (TERCEI.)", "endereco": "R. RIO FARTURA, 200", "bairro": "JD. S\u00c3O CARLOS", "lat": -23.557378, "lon": -46.412964}, {"_id": 400296, "nome": "CEI MUN. FR. TITO DE ALENCAR - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO JOS\u00c9 VIANA, S/N", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.607044, "lon": -46.401099}, {"_id": 400294, "nome": "CEI MUN. JD. CL\u00cdMAX II - (TERCEI.)", "endereco": "R. CELESTINO VIDAL, S/N", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.642756, "lon": -46.601517}, {"_id": 400297, "nome": "CEI MUN. JO\u00c3O UBALDO RIBEIRO", "endereco": "R. ROSA DA CHINA, 1 A", "bairro": "JD. S\u00c3O ROBERTO", "lat": -23.620329, "lon": -46.500438}, {"_id": 400298, "nome": "CEI MUN. JD. DAS VERTENTES - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O CORREA DA SILVA, 53", "bairro": "VL. SONIA", "lat": -23.590983, "lon": -46.744225}, {"_id": 400299, "nome": "CEI MUN. DOMINGUINHOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. FRANCISCO DE MELO PALHETA, 851", "bairro": "PQ BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.605057, "lon": -46.4516}, {"_id": 400300, "nome": "CEI MUN. CITY JARAGU\u00c1 IV  - (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 GALVEZ, 252", "bairro": "CHB. CITY JARAGU\u00c1", "lat": -23.436996, "lon": -46.736631}, {"_id": 400301, "nome": "CEI MUN. FREI AIRTON  PEREIRA DA SILVA - (MIST)", "endereco": "R. DA SAFRA, S/N", "bairro": "CHB ADVENTISTA", "lat": -23.67071, "lon": -46.784478}, {"_id": 400302, "nome": "CEI MUN. RIO PEQUENO II - (MIST)", "endereco": "AV. BENEDITO DE LIMA, 405", "bairro": "VL. ANTONIO", "lat": -23.57741, "lon": -46.765616}, {"_id": 400303, "nome": "CEI MUN. MD. PAULINA - (TERCEI.)", "endereco": "R. ALEXANDRE DAVIDENKO, 801", "bairro": "BARRO BRANCO", "lat": -23.58876, "lon": -46.389866}, {"_id": 400304, "nome": "CEI PROFESSORA ALICE APARECIDA DE SOUZA (TERC)", "endereco": "R. EDMUNDO ORIOLI, 430", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.599849, "lon": -46.392965}, {"_id": 400305, "nome": "CEI MUN. PINHEIROS - (MIST)", "endereco": "AV. REBOU\u00c7AS, 2679", "bairro": "PINHEIROS", "lat": -23.568473, "lon": -46.685479}, {"_id": 400264, "nome": "CEI MUN. VL. S\u00c3O FRANCISCO (TERC)", "endereco": "P\u00c7A. D\u00c9LIO DE CARVALHO, 906", "bairro": "VL. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.521204, "lon": -46.491826}, {"_id": 400293, "nome": "CEI MUN. RECANTO DOS HUMILDES - (MIST)", "endereco": "R. RECANTO DOS HUMILDES, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.409477, "lon": -46.750933}, {"_id": 400309, "nome": "CEI CONV. JD. STO. EDUARDO", "endereco": "R. LOUREN\u00c7O DA SILVA ARA\u00daJO E AMAZONAS, 275", "bairro": "JD. STO. EDUARDO", "lat": -23.578229, "lon": -46.522097}, {"_id": 400310, "nome": "CEI CONV. ANA MARIA NACINOVIC CORREA", "endereco": "R. RUFINO FERNANDES INIVARRI, 400", "bairro": "VL. NOVA YORK", "lat": -23.585525, "lon": -46.505455}, {"_id": 400311, "nome": "CEI CONV. JD. S\u00c3O NICOLAU", "endereco": "R. BROOK TAYLOR, 386", "bairro": "JD.  S\u00c3O NICOLAU", "lat": -23.52706, "lon": -46.477223}, {"_id": 400308, "nome": "CEI CONV. PQ. ANHANGUERA", "endereco": "R. DION\u00cdSIO BELANTE, 419", "bairro": "JD.SANTA F\u00c9", "lat": -23.431971, "lon": -46.794435}, {"_id": 400312, "nome": "CEI CONV. JD. NORDESTE", "endereco": "R. PARATIBA, 680", "bairro": "JD. NORDESTE", "lat": -23.527466, "lon": -46.482451}, {"_id": 400277, "nome": "CEI MUN. PROFA MARIELCIA FLOR\u00caNCIO DE MORAIS (TERC)", "endereco": "R. CRISTIANO LOBE, 200", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.592191, "lon": -46.397514}, {"_id": 400313, "nome": "CEI CONV. PE. JOS\u00c9 DE ANCHIETA", "endereco": "AV. SYLVIO TORRES, 401", "bairro": "CHB. ANCHIETA", "lat": -23.552366, "lon": -46.486662}, {"_id": 400314, "nome": "CEI CONV. VER. SHIRO KYONO", "endereco": "R. PROF\u00ba  THIRE, 231", "bairro": "VL. NHOCUN\u00c9", "lat": -23.546162, "lon": -46.495833}, {"_id": 400315, "nome": "CEI CONV.  AN\u00cdBAL DI FR\u00c2NCIA", "endereco": "R. CAP. FRANCISCO TEIXEIRA NOGUEIRA, 383", "bairro": "AGUA BRANCA", "lat": -23.511535, "lon": -46.686335}, {"_id": 400316, "nome": "CEI CONV. BELA VISTA - ASA", "endereco": "R. HUMAIT\u00c1, 500", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.557185, "lon": -46.642008}, {"_id": 400318, "nome": "CEI CONV. FERNANDA", "endereco": "R. PEDROSO, 348", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.562122, "lon": -46.64213}, {"_id": 400319, "nome": "CEI CONV. PEQUENO MUNDO II", "endereco": "RUA SANTA MADALENA, 376", "bairro": "LIBERDADE", "lat": -23.562531, "lon": -46.645053}, {"_id": 400320, "nome": "CEI CONV. DO BEL\u00c9M", "endereco": "R. LIMONITA, 29", "bairro": "BEL\u00c9M", "lat": -23.547305, "lon": -46.58435}, {"_id": 400321, "nome": "CEI CONV. LE\u00c3OZINHO", "endereco": "R. RODRIGO C\u00c9SAR DE MENEZES, 62", "bairro": "BEL\u00c9M", "lat": -23.535417, "lon": -46.600073}, {"_id": 400322, "nome": "CEI CONV. PONTE PEQUENA", "endereco": "AV. DO ESTADO, 484", "bairro": "BOM RETIRO", "lat": -23.521922, "lon": -46.635804}, {"_id": 400306, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E DO SALVADOR", "endereco": "R. DOS MACUNIS, 738", "bairro": "ALTO DE PINHEIROS", "lat": -23.555199, "lon": -46.700402}, {"_id": 400325, "nome": "CEI CONV. JD. DAMASCENO", "endereco": "R. GREG\u00d3RIO POMAR, 10A", "bairro": "JD. DAMASCENO", "lat": -23.450424, "lon": -46.695028}, {"_id": 400326, "nome": "CEI CONV. JD. DOS FRANCOS", "endereco": "R. PEDRO ALBA, 245", "bairro": "JD.ELISA MARIA", "lat": -23.455171, "lon": -46.680214}, {"_id": 400327, "nome": "CEI CONV. TEQUINHO DO C\u00c9U", "endereco": "P\u00c7A. JEQUI\u00c9, 38", "bairro": "JD. MARACAN\u00c3", "lat": -23.476101, "lon": -46.680798}, {"_id": 400324, "nome": "CEI CONV. JD. GUARANI", "endereco": "R. SANTANA DO ARACUAI, 168", "bairro": "JD. GUARANI", "lat": -23.461728, "lon": -46.691124}, {"_id": 400330, "nome": "CEI CONV. JD. MARACAN\u00c3", "endereco": "P\u00c7A. JEQUI\u00c9, 10", "bairro": "JD. MARACAN\u00c3", "lat": -23.476294, "lon": -46.682733}, {"_id": 400331, "nome": "CEI CONV. JD. TEREZA", "endereco": "R. PEDRO POMAR, 120", "bairro": "JD.TEREZA", "lat": -23.461168, "lon": -46.6806}, {"_id": 400332, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DA ASSUN\u00c7\u00c3O", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 PINTO DE AZEREDO, 48", "bairro": "VL. UNIVERSIT\u00c1RIA", "lat": -23.573791, "lon": -46.744834}, {"_id": 400333, "nome": "CEI CONV. IN\u00c1CIO DE LIMA OLIVEIRA", "endereco": "R. CAETANO NOGUEIRA DA COSTA, 571", "bairro": "JD. ANT\u00c1RTICA", "lat": -23.454181, "lon": -46.662465}, {"_id": 400334, "nome": "CEI CONV. VL. NOVA CACHOEIRINHA", "endereco": "AV. GAL. PENHA BRASIL, 61", "bairro": "VL. DIONISIA", "lat": -23.470349, "lon": -46.666115}, {"_id": 400335, "nome": "CEI CONV. ANTONIO CORREIA", "endereco": "R. ODASSY NAZZALLI, 310", "bairro": "VL. DION\u00cdSIA", "lat": -23.467675, "lon": -46.660901}, {"_id": 400336, "nome": "CEI CONV. CELESTINA STEWART", "endereco": "R. CATAGU\u00c1S, 208", "bairro": "CAMPO BELO", "lat": -23.628689, "lon": -46.66932}, {"_id": 400337, "nome": "CEI CONV. CRUZ DE MALTA", "endereco": "R. ORLANDO MURGEL, 161", "bairro": "PQ. JABAQUARA", "lat": -23.639641, "lon": -46.653186}, {"_id": 400338, "nome": "CEI CONV. LUCILA DE SOUZA EGYDIO", "endereco": "R. MYRON CLARK, 145", "bairro": "PQ. JABAQUARA", "lat": -23.637213, "lon": -46.661069}, {"_id": 400323, "nome": "CEI CONV.  VL. NINA", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE CAMPOS NOVAIS, 200", "bairro": "VILA NINA", "lat": -23.473324, "lon": -46.692975}, {"_id": 400307, "nome": "CEI CONV.  MARIA DE LOURDES FERRARINI", "endereco": "R. DR\u00ba. ALBERTO SEABRA, 1127", "bairro": "VL. IDA", "lat": -23.541602, "lon": -46.706238}, {"_id": 400339, "nome": "CEI CONV. JD. PALMARES", "endereco": "R. RAFAEL CORREIA SAMPAIO, 181", "bairro": "JD. PALMARES", "lat": -23.689642, "lon": -46.676443}, {"_id": 400346, "nome": "CEI CONV. CHB. ADVENTISTA", "endereco": "RUA INTEGRADA, 620", "bairro": "COHAB. ADVENTISTA", "lat": -23.664766, "lon": -46.78055}, {"_id": 400347, "nome": "CEI CONV. PQ. PERUCHE", "endereco": "RUA SANTA EUD\u00d3XIA, 730", "bairro": "PQ. PERUCHE", "lat": -23.49749, "lon": -46.65584}, {"_id": 400345, "nome": "CEI CONV. JD. IRENE IRAPIRANGA", "endereco": "R. BICCI DI LORENZO, 100", "bairro": "JD. IRAPIRANGA", "lat": -23.65982, "lon": -46.794072}, {"_id": 400348, "nome": "CEI CONV. VL. INGLESA", "endereco": "R. OSCAR SCHADE, 300", "bairro": "VL. INGLESA", "lat": -23.663592, "lon": -46.674015}, {"_id": 400349, "nome": "CEI CONV. DR. LU\u00cdS DE OLIVEIRA DUARTE", "endereco": "R. SEBASTI\u00c3O AFONSO, 872", "bairro": "PRAIA DO LEBLON", "lat": -23.680393, "lon": -46.637664}, {"_id": 400350, "nome": "CEI CONV. JD. LEBLON", "endereco": "R. PE. JOS\u00c9 GARZOTTI, 513", "bairro": "CIDADE DUTRA", "lat": -23.711078, "lon": -46.702883}, {"_id": 400351, "nome": "CEI CONV. JD. DAS IMBUIAS II", "endereco": "R. JOS\u00c9 LUIS MONTEIRO, 513", "bairro": "JD. DAS CAM\u00c9LIAS", "lat": -23.728829, "lon": -46.709512}, {"_id": 400352, "nome": "CEI CONV. JOAQUIM ALENCAR DE SEIXAS - STO. AGOSTINHO", "endereco": "R.  ALEXANDRE CHEID, 602", "bairro": "PQ. SAVOY CITY", "lat": -23.564649, "lon": -46.483845}, {"_id": 400353, "nome": "CEI CONV. JD. ELIANE", "endereco": "TRAV. MARIA DO CARMO DE FREITAS, S/N", "bairro": "JD. ELIANE", "lat": -23.558402, "lon": -46.502494}, {"_id": 400354, "nome": "CEI CONV. STA. TEREZA", "endereco": "R. ACANTO, 73", "bairro": "JD. BRAS\u00cdLIA", "lat": -23.556, "lon": -46.492768}, {"_id": 400355, "nome": "CEI CONV. SITIO CONCEI\u00c7\u00c3O", "endereco": "R. WILSON FERNANDO S.  DE CARVALHO, 215", "bairro": "COH.  SIT CONCEI\u00c7\u00c3O", "lat": -23.578503, "lon": -46.392593}, {"_id": 400356, "nome": "CEI CONV. BEM TE VI", "endereco": "R. DAS BICUIBAS, 70", "bairro": "JABAQUARA", "lat": -23.642941, "lon": -46.641934}, {"_id": 400342, "nome": "CEI CONV. JD. UMUARAMA", "endereco": "R. ODEMIS, 203", "bairro": "JD. UMUARAMA", "lat": -23.645418, "lon": -46.76993}, {"_id": 400343, "nome": "CEI CONV. JD. CASTELO", "endereco": "RUA DO BORGADO, 111", "bairro": "JD. CASTELO", "lat": -23.503096, "lon": -46.512886}, {"_id": 400340, "nome": "CEI CONV. PQ. IP\u00ca", "endereco": "R. M\u00c1RIO MAIA, 44", "bairro": "JD. MARIA VIRG\u00cdNIA", "lat": -23.6374, "lon": -46.763894}, {"_id": 400344, "nome": "CEI CONV. PE. JUAN CARLOS DE CASTRO GUARDIOLA", "endereco": "RUA CICERO PAULO, 95", "bairro": "ENG. GOULART", "lat": -23.503394, "lon": -46.51834}, {"_id": 400341, "nome": "CEI CONV. JD. LUZITANIA", "endereco": "R. FREI XISTO TEUBER, 189", "bairro": "JD. MITSUTANI", "lat": -23.643756, "lon": -46.780559}, {"_id": 400357, "nome": "CEI CONV. PQ. MANDI", "endereco": "R. NICOLAU BATANERO CAMPOS, 211", "bairro": "PARQUE MANDI", "lat": -23.481877, "lon": -46.682829}, {"_id": 400360, "nome": "CEI CONV. JD. GUANABARA", "endereco": "R. ARNOLD BENETT, 270", "bairro": "JD. GUANABARA", "lat": -23.761705, "lon": -46.712443}, {"_id": 400367, "nome": "CEI CONV. VL. CARIOCA", "endereco": "R. \u00c1LVARO FRAGOSO, 520", "bairro": "VL. CARIOCA", "lat": -23.596934, "lon": -46.592225}, {"_id": 400368, "nome": "CEI CONV. PRINCS. ISABEL", "endereco": "R. DOS MACAXAS, 293", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.606534, "lon": -46.611856}, {"_id": 400369, "nome": "CEI CONV. PE. PEDRO BALLINT", "endereco": "R. JAPARATUBA, 65", "bairro": "VL. CONDE DO PINHAL", "lat": -23.615276, "lon": -46.595239}, {"_id": 400366, "nome": "CEI CONV. DR. BENEDITO COSTA CARVALHO", "endereco": "R. PIR\u00c2MIDE DOS PIQUES, 102", "bairro": "JD DAS LARANJEIRAS", "lat": -23.607208, "lon": -46.433619}, {"_id": 400370, "nome": "CEI CONV. STA. TERESA DE JESUS", "endereco": "R. COJUBA, 159", "bairro": "ITAIM BIBI", "lat": -23.58721, "lon": -46.685079}, {"_id": 400372, "nome": "CEI CONV. MUNIR ABBUD", "endereco": "R. NESTOR DE CASTRO, 323", "bairro": "CIDADE DOMITILA", "lat": -23.661883, "lon": -46.653942}, {"_id": 400373, "nome": "CEI CONV. MARIA APARECIDA JER\u00d4NIMO", "endereco": "P\u00c7A. BR. DE JAPURA, 1", "bairro": "VL. GUARANI", "lat": -23.637578, "lon": -46.639939}, {"_id": 400374, "nome": "CEI CONV. JABAQUARA", "endereco": "P\u00c7A. WHITAKER PENTEADO, 290", "bairro": "VILA GUARANI", "lat": -23.631067, "lon": -46.643927}, {"_id": 400375, "nome": "CEI CONV. ELIZABETH DE SOUZA", "endereco": "R. FLOR DE OURO, 413", "bairro": "VL. NOVA GALV\u00c3O", "lat": -23.453022, "lon": -46.57167}, {"_id": 400376, "nome": "CEI CONV. JD. CABU\u00c7\u00da", "endereco": "RUA JAN MONET, 149", "bairro": "JD. CABU\u00c7U", "lat": -23.465051, "lon": -46.567861}, {"_id": 400377, "nome": "CEI MUN. PQ. EDU CHAVES - (TERCEI.)", "endereco": "R.HINTEM MARTINS, 390", "bairro": "PQ. EDU CHAVES", "lat": -23.480509, "lon": -46.566185}, {"_id": 400378, "nome": "CEI CONV. VL. PIAU\u00cd", "endereco": "R. FRANCISCO OLAVO DE ASSIS, S/N", "bairro": "VL. PIAU\u00cd", "lat": -23.505569, "lon": -46.76333}, {"_id": 400379, "nome": "CEI CONV. VL. NOVA JAGUAR\u00c9", "endereco": "AV. DRACENA, 797", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.541694, "lon": -46.748971}, {"_id": 400361, "nome": "CEI CONV. JD. NOVO HORIZONTE", "endereco": "R. DA SEREIA, 40", "bairro": "JD .NOVO HORIZONTE", "lat": -23.777366, "lon": -46.696747}, {"_id": 400362, "nome": "CEI CONV. PQ. RESID. COCAIA", "endereco": "P\u00c7A. OSCAR FENNER, S/N", "bairro": "PQ. RES. COCAIA", "lat": -23.743303, "lon": -46.670253}, {"_id": 400383, "nome": "CEI CONV. ADAIL TINI DE ARA\u00daJO", "endereco": "R. CIRO FERRI, 51", "bairro": "VL. REMO", "lat": -23.676439, "lon": -46.76299}, {"_id": 400384, "nome": "CEI CONV. JD. VERA CRUZ", "endereco": "R. BENJAMIN COSIN, 56", "bairro": "JD. VERA CRUZ", "lat": -23.736762, "lon": -46.776792}, {"_id": 400364, "nome": "CEI CONV. VICENTE MATHEUS", "endereco": "R. CTE. CARLOS RUHL, 177", "bairro": "GUAIANASES     BEL", "lat": -23.545604, "lon": -46.415294}, {"_id": 400382, "nome": "CEI CONV. JD. DOS REIS", "endereco": "ESTRADA  DO JARARAU, 89", "bairro": "JARDIM DOS REIS", "lat": -23.703023, "lon": -46.791323}, {"_id": 400365, "nome": "CEI CONV. JD. DA CONQUISTA", "endereco": "TRAV. SINH\u00c1 MO\u00c7A, 879", "bairro": "JD. DA CONQUISTA", "lat": -23.608376, "lon": -46.446952}, {"_id": 400358, "nome": "CEI CONV. N. SRA. M\u00c3E DE DEUS", "endereco": "R. RIBEIRO DE MORAIS, 962", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.500134, "lon": -46.69363}, {"_id": 400380, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O LUIZ MARIE MONTEFORT", "endereco": "R. LITORAL PARANAENSE, 102", "bairro": "JARDIM PIRITUBA", "lat": -23.446967, "lon": -46.721218}, {"_id": 400381, "nome": "CEI CONV. JD. FUJIHARA", "endereco": "R. AMALFI, 13", "bairro": "JD. FUJIHARA", "lat": -23.699388, "lon": -46.771407}, {"_id": 400385, "nome": "CEI CONV. JARDIM MONTE AZUL", "endereco": "AV. TOMAS DE SOUSA, 874", "bairro": "JD. MONTE AZUL", "lat": -23.645883, "lon": -46.736857}, {"_id": 400387, "nome": "CEI CONV. NOGUEIRA SUDESTE - BOM PASTOR I", "endereco": "R. CESAR DOMENICO, 112", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.548681, "lon": -46.434328}, {"_id": 400388, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "endereco": "AV. NAGIB FARAH MALUF, 1420A", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.541259, "lon": -46.433483}, {"_id": 400389, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DE LOURDES", "endereco": "R. GUEDES DE BRITO, 45", "bairro": "JD. LOURDES", "lat": -23.5294, "lon": -46.394851}, {"_id": 400390, "nome": "CEI CONV. JD. S\u00c3O JORGE", "endereco": "R. CECILIO MENDES PEREIRA, 212", "bairro": "JD CAMARGO VELHO", "lat": -23.523724, "lon": -46.394534}, {"_id": 400393, "nome": "CEI CONV. CON. RUY AMARAL MELLO", "endereco": "R. TENENTE AZEVEDO, 208", "bairro": "CAMBUCI", "lat": -23.565882, "lon": -46.626604}, {"_id": 400394, "nome": "CEI CONV. \u00cdTALO BRASIL PORTIERI", "endereco": "R. PEDRO DE TOLEDO, 1809", "bairro": "VL. CLEMENTINO", "lat": -23.597504, "lon": -46.655064}, {"_id": 400395, "nome": "CEI CONV. DA MOOCA - NOSSO LAR 5", "endereco": "R. JAIBARAS, 360", "bairro": "MOOCA", "lat": -23.548261, "lon": -46.597267}, {"_id": 400396, "nome": "CEI CONV. JD. DOS SABI\u00c1S", "endereco": "R. CONSTANTINO BRUNO DI BARTOLOMEU, 110", "bairro": "JARDIM DO CENTRO", "lat": -23.82711, "lon": -46.73589}, {"_id": 400398, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DE GUADALUPE", "endereco": "RUA SATELITE ARIEL, 304", "bairro": "JD. CASA GRANDE", "lat": -23.774004, "lon": -46.717344}, {"_id": 400399, "nome": "CEI CONV. DO PARI", "endereco": "R. CARNOT, 950", "bairro": "PARI", "lat": -23.526166, "lon": -46.621302}, {"_id": 400397, "nome": "CEI CONV. MARIA NATIVIDADE MACHADO", "endereco": "R. ERNESTA FRACAROLLI, 50", "bairro": "JD. S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.759986, "lon": -46.718275}, {"_id": 400400, "nome": "CEI CONV. MARIA LUIZA AMERICANO", "endereco": "R. ONOFRE JORGE VELHO, 101", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.560864, "lon": -46.471826}, {"_id": 400401, "nome": "CEI CONV. GLEBA DO P\u00caSSEGO", "endereco": "R. MALMEQUER DO CAMPO, 1235", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.583461, "lon": -46.449491}, {"_id": 400402, "nome": "CEI CONV. MARIA EST\u00c9FANO MALUF", "endereco": "R. D. JO\u00c3O BATISTA NERI, 381", "bairro": "JD. INGA\u00cd", "lat": -23.694011, "lon": -46.655531}, {"_id": 400359, "nome": "CEI CONV. MENINO JESUS", "endereco": "R. ANTONIETA LEIT\u00c3O, 375", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.502734, "lon": -46.698091}, {"_id": 400403, "nome": "CEI CONV. PQ. DOROT\u00c9IA", "endereco": "R. FRANCISCO JOS\u00c9 DA COSTA, 70", "bairro": "PQ. DOROT\u00c9IA", "lat": -23.701388, "lon": -46.640712}, {"_id": 400404, "nome": "CEI CONV. VER. MIGUEL FRANCHINI NETTO", "endereco": "R. C\u00d4NEGO ANTONIO PINTO, 102", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.694061, "lon": -46.667071}, {"_id": 400405, "nome": "CEI CONV. PENHA BOM JESUS", "endereco": "R. DR. ISMAEL DIAS, 116", "bairro": "PENHA", "lat": -23.531083, "lon": -46.550626}, {"_id": 400408, "nome": "CEI CONV. LAR DO ALVORECER CRIST\u00c3O", "endereco": "R. HARMONIA, 1166", "bairro": "VL MADALENA", "lat": -23.5486, "lon": -46.691556}, {"_id": 400409, "nome": "CEI CONV. VL. REGINA", "endereco": "R. ALBERTO PIRES, 69", "bairro": "VL. REGINA", "lat": -23.478453, "lon": -46.70776}, {"_id": 400406, "nome": "CEI CONV. VL. ANGLO", "endereco": "R. DANIEL CARDOSO, 129", "bairro": "VL ANGLO", "lat": -23.535319, "lon": -46.693058}, {"_id": 400413, "nome": "CEI CONV. PAPA JO\u00c3O  XXIII", "endereco": "R. DR. ER\u00cdCIO ALVARES DE AZEVEDO GONZAGA, S/N\u00ba", "bairro": "JD. CAMBAR\u00c1", "lat": -23.588121, "lon": -46.77932}, {"_id": 400418, "nome": "CEI CONV. CARD. MOTTA", "endereco": "R. ENG. JOS\u00c9 BUENO BICALHO, 387", "bairro": "JD. VERGUEIRO", "lat": -23.632615, "lon": -46.603563}, {"_id": 400415, "nome": "CEI CONV. RECANTO DA ALEGRIA III", "endereco": "R. DOMINGOS DE ABREU, 715", "bairro": "VL. DALVA", "lat": -23.563905, "lon": -46.764994}, {"_id": 400419, "nome": "CEI CONV. JD. CLIMAX I", "endereco": "R. FRANCISCO PESTANA, 164", "bairro": "JD. CLIMAX", "lat": -23.638397, "lon": -46.605565}, {"_id": 400420, "nome": "CEI CONV. RAPHAELA CAPELLANO DIAS", "endereco": "R. LEONARDO JONES JR., 320", "bairro": "BARRA FUNDA", "lat": -23.52397, "lon": -46.656432}, {"_id": 400416, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O LUIS GONZAGA", "endereco": "R. GERTRUDES CUNHA, 30", "bairro": "JD. ESTER YOLANDA", "lat": -23.577278, "lon": -46.758458}, {"_id": 400424, "nome": "CEI CONV. JD. MUTINGA", "endereco": "R. FRANCISCO BELTR\u00c3O, 2 A", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.487428, "lon": -46.752738}, {"_id": 400425, "nome": "CEI CONV. PQ. MARIA DOMITILA", "endereco": "R. ADRI\u00c3O FERREIRA, 7", "bairro": "PQ.MARIA DOMITILA", "lat": -23.492315, "lon": -46.742199}, {"_id": 400426, "nome": "CEI CONV. JD. IMPERADOR", "endereco": "R. JOS\u00c9 ROBERTO PEREIRA, 171", "bairro": "JD. IMPERADOR", "lat": -23.589496, "lon": -46.502781}, {"_id": 400427, "nome": "CEI CONV. ANTONIO ASSUN\u00c7\u00c3O FERREIRA", "endereco": "R. SEBASTI\u00c3O MOREIRA, 736", "bairro": "PQ. BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.602055, "lon": -46.454249}, {"_id": 400428, "nome": "CEI CONV. VL. FL\u00c1VIA", "endereco": "R. LUIS ROSSETTI, 496", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.601584, "lon": -46.475144}, {"_id": 400429, "nome": "CEI CONV. RIO CLARO", "endereco": "R. D. BENITO FEIJ\u00d3, 42", "bairro": "PR\u00d3-MORAR RIO CLARO", "lat": -23.623384, "lon": -46.455811}, {"_id": 400417, "nome": "CEI CONV. MARGARIDA MARIA ALVES", "endereco": "R. DA FANTASIA ( EX. R FLAMENGO), 63", "bairro": "HELIOPOLIS", "lat": -23.610902, "lon": -46.594683}, {"_id": 400414, "nome": "CEI CONV. CHB.  EDUCAND\u00c1RIO", "endereco": "R. JOS\u00c9 PORFIRIO DE SOUZA, S/N", "bairro": "JD. RAP. TAVARES", "lat": -23.603026, "lon": -46.780426}, {"_id": 400430, "nome": "CEI CONV. JD. S\u00c3O FRANCISCO", "endereco": "TRAV. DA IDADE MADURA, 58", "bairro": "JD. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.631488, "lon": -46.456668}, {"_id": 400432, "nome": "CEI CONV. MENINO JESUS JD. GRIMALDI", "endereco": "R. OLEG\u00c1RIO MACIEL, 10", "bairro": "JD. GRIMALDI", "lat": -23.599721, "lon": -46.509138}, {"_id": 400435, "nome": "CEI CONV. JD. SAPOPEMBA III", "endereco": "R. ANA POPOVICI, 57", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.612269, "lon": -46.497011}, {"_id": 400433, "nome": "CEI CONV. JD. SAPOPEMBA I", "endereco": "R. L\u00cdRIO DO VALE, 25", "bairro": "CJ. PR\u00d3 MORAR I", "lat": -23.600916, "lon": -46.4981}, {"_id": 400434, "nome": "CEI CONV. JD. PRIMAVERA", "endereco": "R. CHIQUINHA GONZAGA, 340", "bairro": "JD. PRIMAVERA", "lat": -23.590805, "lon": -46.526882}, {"_id": 400431, "nome": "CEI CONV. JD. SAPOPEMBA II", "endereco": "R. PASSAGEM MANOEL DO PATROC\u00cdNIO, 105", "bairro": "SAPOPEMBA", "lat": -23.602787, "lon": -46.498342}, {"_id": 400437, "nome": "CEI CONV. PQ. STA. MADALENA II", "endereco": "R. IAMB\u00da, 395", "bairro": "PQ. STA. MADALENA", "lat": -23.610594, "lon": -46.511032}, {"_id": 400410, "nome": "CEI CONV. CHAQUIBE FANDI KALIL", "endereco": "R. PROF. JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O, 229", "bairro": "VL. ZATT - PIRITUBA", "lat": -23.473522, "lon": -46.714315}, {"_id": 400411, "nome": "CEI CONV. VL. UNI\u00c3O", "endereco": "R. SILVIO RIBEIRO DOS SANTOS, 156", "bairro": "VL. UNI\u00c3O", "lat": -23.517162, "lon": -46.477451}, {"_id": 400412, "nome": "CEI CONV. NOITE ENCANTADA VII", "endereco": "R. NAZIR MIGUEL, 270", "bairro": "JD. PAULO VI", "lat": -23.602026, "lon": -46.791263}, {"_id": 400443, "nome": "CEI CONV. VER. ANDR\u00c9 NUNES JR.", "endereco": "R. STO. ST\u00c9FANO, 118", "bairro": "VL. ISOLINA MAZZEI", "lat": -23.496578, "lon": -46.599627}, {"_id": 400444, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O", "endereco": "P\u00c7A. LE\u00c3O X, 51", "bairro": "VL. FORMOSA", "lat": -23.569159, "lon": -46.549684}, {"_id": 400442, "nome": "CEI CONV. DEP. ORLANDO IAZZETTI", "endereco": "R. BARRA DO CAMARAGIBE, 160", "bairro": "VILA GUARANI", "lat": -23.582003, "lon": -46.532059}, {"_id": 400441, "nome": "CEI CONV. VL. NOVA CURU\u00c7\u00c1", "endereco": "R. \u00c1RVORE DA CERA, 170", "bairro": "JD. STO. ANTONIO", "lat": -23.514391, "lon": -46.42755}, {"_id": 400446, "nome": "CEI CONV. PQ. CRUZEIRO DO SUL", "endereco": "R. DR. MILTON PENA, 19", "bairro": "PQ. CRUZEIRO DO SUL", "lat": -23.494234, "lon": -46.457963}, {"_id": 400439, "nome": "CEI CONV. MANOEL BISPO DOS SANTOS", "endereco": "R. PROF. OSWALDO QUIRINO SIM\u00d5ES, 140", "bairro": "VL. CALIF\u00d3RNIA", "lat": -23.68268, "lon": -46.701264}, {"_id": 400448, "nome": "CEI CONV. VL. LEOPOLDINA", "endereco": "R. PERIBEBU\u00cd, 98", "bairro": "ALTO DA LAPA", "lat": -23.526659, "lon": -46.721538}, {"_id": 400449, "nome": "CEI CONV. CH\u00c1C. BELA VISTA", "endereco": "R. GIUSEPPE MARINO, 180 A", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.517515, "lon": -46.55689}, {"_id": 400450, "nome": "CEI CONV. VL. MARIA", "endereco": "R. DOS CONDOREIROS, 400", "bairro": "PQ. VL. MARIA", "lat": -23.522231, "lon": -46.579564}, {"_id": 400451, "nome": "CEI CONV. VL. MARIA ALTA", "endereco": "R. SOBRAL JUNIOR, 400", "bairro": "VL. MARIA ALTA", "lat": -23.505748, "lon": -46.588793}, {"_id": 400452, "nome": "CEI CONV. PROF. BENJAMIN ANT\u00d4NIO SALLES ARCURI", "endereco": "AV. ENG. LUIS GOMES CARDIM SANGIRARDI, 640", "bairro": "ACLIMA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.582853, "lon": -46.628589}, {"_id": 400453, "nome": "CEI CONV. ANTONIO ELPIDIO DA SILVA", "endereco": "R. LINO CUNHA, 375", "bairro": "JD. ASSUN\u00c7\u00c3O", "lat": -23.538829, "lon": -46.50989}, {"_id": 400454, "nome": "CEI CONV. JD. BRASIL PRES\u00c9PIO", "endereco": "R. JOTA CARLOS, 2", "bairro": "JD. BRASIL", "lat": -23.487018, "lon": -46.572759}, {"_id": 400455, "nome": "CEI CONV.  VILA GUSTAVO", "endereco": "R. GERTRUDES, 33", "bairro": "VL. GUSTAVO", "lat": -23.480035, "lon": -46.584901}, {"_id": 400456, "nome": "CEI CONV. JD. GUAN\u00c7\u00c3", "endereco": "AL. 1\u00ba  SGT. OSMAR CORTEZ CLARO, 120", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.499811, "lon": -46.569679}, {"_id": 400457, "nome": "CEI CONV. DR. JULIO LAMAS RIVERA", "endereco": "AV. DO POETA, 473", "bairro": "JD. JULIETA", "lat": -23.490224, "lon": -46.566436}, {"_id": 400458, "nome": "CEI CONV. ACALANTO", "endereco": "R. DAS VERBENAS, 306", "bairro": "VILA. L\u00daCIA", "lat": -23.593663, "lon": -46.56797}, {"_id": 400459, "nome": "CEI CONV. PE. PAC\u00d4MIO MAAS", "endereco": "P\u00c7A. MAIRAR\u00c1, 65", "bairro": "VILA CALIFORNIA", "lat": -23.607746, "lon": -46.553841}, {"_id": 400460, "nome": "CEI CONV. ISABEL RIBEIRO", "endereco": "R. EUS\u00c9BIO DA COSTA BRAGA, 66", "bairro": "JD. MONTE KEMEL", "lat": -23.59812, "lon": -46.736858}, {"_id": 400461, "nome": "CEI MUN. JD. DAS ORQU\u00cdDEAS - (MIST)", "endereco": "R. SAV\u00c9RIO VALENTE, 70", "bairro": "PQ. NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS", "lat": -23.442033, "lon": -46.734866}, {"_id": 400464, "nome": "CEI CONV. CANTINHO FELIZ", "endereco": "R. MAURO, 361", "bairro": "SA\u00daDE", "lat": -23.620066, "lon": -46.641593}, {"_id": 400465, "nome": "CEI CONV. GENTE INOCENTE", "endereco": "R.DOM JOS\u00c9 DE MORAES TORRES, 323", "bairro": "CASA VERDE ALTA", "lat": -23.492925, "lon": -46.664212}, {"_id": 400438, "nome": "CEI CONV. JD. ANA ROSA", "endereco": "R. PROF. CLEOFAS BELTRAN SILVENTE, 80", "bairro": "JD. ANA ROSA", "lat": -23.597837, "lon": -46.533487}, {"_id": 400440, "nome": "CEI CONV. JD. TREMEMB\u00c9", "endereco": "R. GAL.TAVARES DA SILVA, 10", "bairro": "PQ. CASA DE PEDRA", "lat": -23.454914, "lon": -46.599285}, {"_id": 400445, "nome": "CEI CONV. JD. DAS CAM\u00c9LIAS", "endereco": "R. LIRIO DA SERRA, 276", "bairro": "JD. DAS CAM\u00c9LIAS", "lat": -23.513947, "lon": -46.463677}, {"_id": 400467, "nome": "CEI CONV. STA. M\u00d4NICA", "endereco": "R. STA.  ALBINA, S/N", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.480242, "lon": -46.748635}, {"_id": 400469, "nome": "CEI CONV. CASA DE CRISTO III", "endereco": "R. VALE DO IPOJUCA, 41/47", "bairro": "CIDADE LIDER", "lat": -23.552106, "lon": -46.466251}, {"_id": 400470, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DE F\u00c1TIMA", "endereco": "AV. MONS. MANFREDO LEITE, 279", "bairro": "JD. JUSSARA", "lat": -23.601047, "lon": -46.745109}, {"_id": 400472, "nome": "CEI CONV. STA CATARINA II", "endereco": "R. DAS ROLINHAS, 267", "bairro": "VILA DO ENCONTRO", "lat": -23.655811, "lon": -46.641215}, {"_id": 400471, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DE F\u00c1TIMA", "endereco": "R. APACE, 411", "bairro": "JD. ORIENTAL", "lat": -23.64435, "lon": -46.648713}, {"_id": 400473, "nome": "CEI CONV. SALESIANA STA. LUZIA", "endereco": "R. JARAUARA, 416", "bairro": "VL. R\u00c9", "lat": -23.522987, "lon": -46.49641}, {"_id": 400475, "nome": "CEI CONV. LAR DITOSO", "endereco": "R. COMANDANTE CARLOS RUHL, 358", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.545863, "lon": -46.417124}, {"_id": 400474, "nome": "CEI CONV. TIA ROSINHA", "endereco": "R. PEDRO AVELINO, 16", "bairro": "V. DR. EIRAS", "lat": -23.495496, "lon": -46.438522}, {"_id": 400476, "nome": "CEI CONV. STO. DIAS", "endereco": "RUA MIGUEL MIRANDA, 9", "bairro": "PQ S\u00c3O RAFAEL", "lat": -23.631717, "lon": -46.470733}, {"_id": 400479, "nome": "CEI CONV. A M\u00c3O COOPERADORA -  N\u00daCLEO VL. NATAL", "endereco": "R. HIERAP\u00d3LIS, 239", "bairro": "JD. SANTA F\u00c9", "lat": -23.765038, "lon": -46.70323}, {"_id": 400480, "nome": "CEI CONV. LAR CRIAN\u00c7A FELIZ", "endereco": "R. PAULINO GUIMAR\u00c3ES, 279", "bairro": "LUZ", "lat": -23.524404, "lon": -46.62614}, {"_id": 400487, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DOS TESOUROS", "endereco": "R. MUNIZ DE SOUZA, 46", "bairro": "CAMBUC\u00cd", "lat": -23.563847, "lon": -46.624152}, {"_id": 400489, "nome": "CEI MUN. VL. AIMOR\u00c9 - (TERCEI.)", "endereco": "R. SIM\u00c3O RODRIGUES MOREIRA,, S/N", "bairro": "VL. AIMOR\u00c9", "lat": -23.491734, "lon": -46.405765}, {"_id": 400495, "nome": "CCI SECRETARIA DE SERVI\u00c7OS E OBRAS (TERC)", "endereco": "R. AZURITA, 100", "bairro": "CANIND\u00c9", "lat": -23.522349, "lon": -46.617612}, {"_id": 400498, "nome": "CCI N. SRA . DO \u00d3 (TERC)", "endereco": "AV. ITABERABA, 1377", "bairro": "FREGUESIA DO \u00d3", "lat": -23.49012, "lon": -46.694723}, {"_id": 400481, "nome": "CEI CONV. ROSA MARIA", "endereco": "RUA BENTO DANIL DE MENDON\u00c7A, 139", "bairro": "JD. ROSA MARIA", "lat": -23.677223, "lon": -46.751145}, {"_id": 400505, "nome": "CEI MUNICIPAL I\u00c7AMI TIBA (TERC)", "endereco": "RUA CASTRO ALVES, 163", "bairro": "ACLIMA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.567349, "lon": -46.638901}, {"_id": 400509, "nome": "CCI DA C\u00c2MARA MUNICIPAL DE S\u00c3O PAULO", "endereco": "VIAD. JACARE\u00cd - 1\u00ba SUBSOLO - SALA 1513, 100", "bairro": "ANHANGABAU", "lat": -23.550541, "lon": -46.640495}, {"_id": 400510, "nome": "CEI CONV. BOM RETIRO", "endereco": "R. NORMA PIERUCCINI GIANNOTTI, 55", "bairro": "BARRA FUNDA", "lat": -23.523264, "lon": -46.650966}, {"_id": 400511, "nome": "CEI MUN. PAULO COCHRANE SUPLICY - (MIST)", "endereco": "R. ARROIO BUTI\u00c1, 383", "bairro": "JD. ITAOCA", "lat": -23.660617, "lon": -46.774985}, {"_id": 400512, "nome": "CEU CEI MUN. ALVARENGA - (MIST)", "endereco": "ESTR. DO ALVARENGA, 3752", "bairro": "BALN. SAO FRANCISCO", "lat": -23.704976, "lon": -46.644493}, {"_id": 400513, "nome": "CEU CEI MUN. DIRCE MIGLIACCIO - (TERCEI.)", "endereco": "RUA OLGA FADEL ABARCA, S/N", "bairro": "JD.STA.TEREZINHA", "lat": -23.570402, "lon": -46.503103}, {"_id": 400514, "nome": "CEU CEI MUN. BUTANT\u00c3 - (MIST)", "endereco": "AV. ENG. HEITOR ANTONIO EIRAS GARCIA, 1870", "bairro": "BUTANT\u00c3", "lat": -23.5824, "lon": -46.750786}, {"_id": 400515, "nome": "CEU CEI MUN. CIDADE DUTRA - (TERCEI.)", "endereco": "AV. INTERLAGOS, 7350", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.71091, "lon": -46.704661}, {"_id": 400516, "nome": "CEI CEU JOSELY MARIA CARDOSO BENTO (TERC)", "endereco": "R. BAR\u00c3O BARROSO DO AMAZONAS, S/N", "bairro": "IN\u00c1CIO MONTEIRO", "lat": -23.56986, "lon": -46.411474}, {"_id": 400518, "nome": "CEU CEI MUN. MENINOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOS BARBINOS, S/N", "bairro": "S\u00c3O JOAO CL\u00cdMACO", "lat": -23.621213, "lon": -46.583072}, {"_id": 400517, "nome": "CEU CEI MUN. PROFA. EVANIR A. H. - EX. JAMBEIRO - (TERCEI.)", "endereco": "AV. JOSE PINHEIRO BORGES, 61", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.538684, "lon": -46.422915}, {"_id": 400519, "nome": "CEU CEI MUN. NAVEGANTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. MARIA MOASSAB BARBOUR, S/N", "bairro": "CANTINHO DO CEU", "lat": -23.743913, "lon": -46.660248}, {"_id": 400483, "nome": "CEI CONV. MALVINA RODRIGUES VIEIRA", "endereco": "R. JOVITA, 323", "bairro": "SANTANA", "lat": -23.501675, "lon": -46.621368}, {"_id": 400520, "nome": "CEU CEI MUN. PQ. S\u00c3O CARLOS - (TERCEI.)", "endereco": "R. CLAREAR, 141", "bairro": "JD. S\u00c3O CARLOS", "lat": -23.509742, "lon": -46.473642}, {"_id": 400521, "nome": "CEU CEI MUN. PQ. VEREDAS - (TERCEI.)", "endereco": "R. DANIEL PEDRO MULLER, 347", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.513365, "lon": -46.389651}, {"_id": 400522, "nome": "CEU CEI MUN. P\u00caRA MARMELO - (MIST)", "endereco": "R. P\u00caRA MARMELO, 226", "bairro": "JD. STA. LUCR\u00c9CIA", "lat": -23.436432, "lon": -46.750336}, {"_id": 400486, "nome": "CEI CONV. MEIMEI II", "endereco": "R. PROF. PEDRO ANT\u00d4NIO PIMENTEL, 121", "bairro": "JD. ROSELI", "lat": -23.597108, "lon": -46.436903}, {"_id": 400523, "nome": "CEU CEI MUN. PERUS - (MIST)", "endereco": "R. BERNARDO JOS\u00c9 DE LORENA, S/N", "bairro": "PERUS", "lat": -23.406065, "lon": -46.751656}, {"_id": 400525, "nome": "CEU CEI MUN. S\u00c3O RAFAEL - (TERCEI.)", "endereco": "R. CINIRA POLONIO, 100", "bairro": "JD RIO CLARO", "lat": -23.620144, "lon": -46.45655}, {"_id": 400526, "nome": "CEU CEI MUN. TR\u00caS LAGOS - (TERCEI.)", "endereco": "ESTR. DO BARRO BRANCO, S/N", "bairro": "GRAJAU", "lat": -23.767742, "lon": -46.680572}, {"_id": 400524, "nome": "CEU CEI MUN. S\u00c3O MATEUS - (TERCEI.)", "endereco": "R. CURUMATIM, 201", "bairro": "PQ BOA ESPERAN\u00c7A", "lat": -23.603501, "lon": -46.449181}, {"_id": 400527, "nome": "CEU CEI MUN. VL. ATL\u00c2NTICA - (MIST)", "endereco": "CEL. JOSE VEN\u00c3NCIO DIAS, 840", "bairro": "JD. NARDINI", "lat": -23.480865, "lon": -46.762501}, {"_id": 400528, "nome": "CEI CEU ANA LUCIA DE HOLANDA GOMB\u00d4A PROF\u00aa (TERC)", "endereco": "AV. MAL. TITO, 3400", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.495583, "lon": -46.412269}, {"_id": 400530, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. JOAQUIM GOUVEIA FRANCO, 960", "bairro": "S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.602234, "lon": -46.483518}, {"_id": 400529, "nome": "CEU CEI MUN. ROSA DA CHINA", "endereco": "R. CLARA PETRELA, 113", "bairro": "JD. S\u00c3O ROBERTO", "lat": -23.621567, "lon": -46.500775}, {"_id": 400531, "nome": "CEI CONV. PAULO FREIRE", "endereco": "ESTR. DAS L\u00c1GRIMAS, 1046", "bairro": "SACOM\u00c3", "lat": -23.610491, "lon": -46.595837}, {"_id": 400533, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O CARLOS II", "endereco": "R. S\u00c3O PEDRO DE JEQUITINHONHA, 27A", "bairro": "JD.S\u00c3O CARLOS", "lat": -23.513395, "lon": -46.473962}, {"_id": 400534, "nome": "CEU CEI MUN. CASA BLANCA - (MIST)", "endereco": "R. JO\u00c3O DAMASCENO, 85", "bairro": "JD. CASA BLANCA", "lat": -23.646711, "lon": -46.744385}, {"_id": 400535, "nome": "CEU CEI MUN. DA PAZ - (TERCEI.)", "endereco": "R. DA PAZ, 07", "bairro": "JD. PARAN\u00c1", "lat": -23.448133, "lon": -46.688773}, {"_id": 400544, "nome": "CEI CONV. PEQUENOS HEROIS", "endereco": "R. JULIA GRISI, 107", "bairro": "JD. S\u00c3O ROBERTO", "lat": -23.621727, "lon": -46.502618}, {"_id": 400545, "nome": "CEI CONV. NERIVALDO LEAL", "endereco": "R. MANOEL SARMENTO, 114", "bairro": "JD. N.SRA. DO CARMO", "lat": -23.569118, "lon": -46.473188}, {"_id": 400542, "nome": "CEI CONV. VIDA E ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. ABAITINGA, 100", "bairro": "S. MIGUEL PT\u00aa", "lat": -23.492462, "lon": -46.438287}, {"_id": 400536, "nome": "CEU CEI MUN. CAMPO LIMPO - (MIST)", "endereco": "AV. CARLOS LACERDA, 678", "bairro": "JD. PIRAJUSSARA", "lat": -23.636846, "lon": -46.77945}, {"_id": 400543, "nome": "CEI MUN. INOCOOP IPIRANGA  - (TERCEI.)", "endereco": "R. BARBINOS, S/N", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CL\u00cdMACO", "lat": -23.622085, "lon": -46.583024}, {"_id": 400538, "nome": "CEI CONV. GIRASSOL", "endereco": "R. ALMIRANTE MARIATH, 44", "bairro": "HELIOP\u00d3LIS", "lat": -23.604219, "lon": -46.595954}, {"_id": 400550, "nome": "CEI MUN. CURU\u00c7A II - (TERCEI.)", "endereco": "R. GEORGINA DINIZ BRAGHIROLE, 350", "bairro": "VL. CURU\u00c7A", "lat": -23.508667, "lon": -46.426749}, {"_id": 400553, "nome": "CEI MUN. JD. REP\u00daBLICA - (TERCEI.)", "endereco": "R. JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO FILHO, 301", "bairro": "JD. REP\u00daBLICA", "lat": -23.717595, "lon": -46.68733}, {"_id": 400554, "nome": "CEI MUN. PQ. AM\u00c9RICA - (TERCEI.)", "endereco": "R. NIASI JORGE ABDO, 202", "bairro": "PQ. AM\u00c9RICA", "lat": -23.732952, "lon": -46.690391}, {"_id": 400558, "nome": "CEI CONV. LUAR DO SERT\u00c3O", "endereco": "RUA LUAR DO SERT\u00c3O, 2.278", "bairro": "CHACARA SANTA MARIA", "lat": -23.686946, "lon": -46.801216}, {"_id": 400559, "nome": "CEI CONV. MASCOTE", "endereco": "AV.  MASCOTE, 263", "bairro": "VL. MASCOTE", "lat": -23.648525, "lon": -46.664595}, {"_id": 400560, "nome": "CEI CONV. PE. JORGE", "endereco": "R.SERRA DO MAR, 55", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.544994, "lon": -46.417107}, {"_id": 400564, "nome": "CEI MUN. RAQUEL ZUMBANO ALTMAN - JD.L\u00cdBANO - (MIST)", "endereco": "R. BENEDITO GAMA RICARDO, 82", "bairro": "PIRITUBA", "lat": -23.485632, "lon": -46.735536}, {"_id": 400565, "nome": "CEI CONV. HELENA QUINTA REIS", "endereco": "R. DAS MIMOSAS, 175", "bairro": "VILA BELA", "lat": -23.594319, "lon": -46.572045}, {"_id": 400549, "nome": "CEI MUN. VL. S\u00c3O JO\u00c3O - (MIST)", "endereco": "R. ALTO JURUPARI, 300", "bairro": "PQ.DAS NA\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.449851, "lon": -46.737419}, {"_id": 400567, "nome": "CEI CONV. P\u00c9ROLA BYINGTON", "endereco": "R. CAPIT\u00c3O BUSSE, 1009", "bairro": "PQ. EDU CHAVES", "lat": -23.479677, "lon": -46.561733}, {"_id": 400568, "nome": "CEI CONV. OFICINA DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "R. N. SRA. DAS MERC\u00caS, 1418", "bairro": "VL. MERC\u00caS", "lat": -23.629824, "lon": -46.605147}, {"_id": 400556, "nome": "CEI CONV. PINGO DE GENTE", "endereco": "R. DANIEL PEREIRA, 238", "bairro": "PARQUE TIET\u00ca", "lat": -23.464488, "lon": -46.676875}, {"_id": 400570, "nome": "CEI CONV. SONHO DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "AV. PRES. CASTELO BRANCO, 5200", "bairro": "BOM RETIRO", "lat": -23.518939, "lon": -46.644884}, {"_id": 400575, "nome": "CEI CONV. INDIRETO JD. ITAGUA\u00c7\u00da", "endereco": "AV. GAL. PENHA BRASIL, 2720", "bairro": "JD. ITAGUA\u00c7U", "lat": -23.451845, "lon": -46.675505}, {"_id": 400576, "nome": "CEI CONV. CORA\u00c7\u00c3O DE MARIA", "endereco": "R. RODRIGO CESAR DE MENEZES, 57", "bairro": "BELENZINHO", "lat": -23.536187, "lon": -46.600741}, {"_id": 400572, "nome": "CEI CONV. AURI VERDE COCAIA", "endereco": "R. VALENTIM LORENZETTI, 114", "bairro": "PQ. RES. COCAIA", "lat": -23.746268, "lon": -46.665516}, {"_id": 400577, "nome": "CEI CONV. BETE SHALOM - MORADA DA PAZ", "endereco": "R. PARQUE DO LAGO, 121", "bairro": "PQ. DO LAGO", "lat": -23.711152, "lon": -46.778776}, {"_id": 400579, "nome": "CEI CONV. MONTE AZUL", "endereco": "R. VITALINA GRASSMANN, 290", "bairro": "JD. MIRANTE", "lat": -23.647165, "lon": -46.73566}, {"_id": 400580, "nome": "CEI CONV. N. SRA. APARECIDA", "endereco": "RUA VIRURI, 185", "bairro": "JARDIM ALFREDO", "lat": -23.673688, "lon": -46.745574}, {"_id": 400584, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O JOS\u00c9 OPER\u00c1RIO", "endereco": "R. IZIDORO DE LARA, 295", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.545494, "lon": -46.440656}, {"_id": 400586, "nome": "CEI CONV. CH\u00c1CARA BELA VISTA II", "endereco": "R. GIUSEPPE MARINO, 90", "bairro": "PQ. NOVO MUNDO", "lat": -23.517394, "lon": -46.557566}, {"_id": 400578, "nome": "CEI CONV. JD. S\u00c3O JOAQUIM", "endereco": "R. BACABINHA, 304", "bairro": "JD. S\u00c3O JOAQUIM", "lat": -23.686673, "lon": -46.749158}, {"_id": 400587, "nome": "CEI CONV. LAPA", "endereco": "R. MARCELINA, 629", "bairro": "VILA ROMANA", "lat": -23.53046, "lon": -46.698648}, {"_id": 400552, "nome": "CEI CONV.  PROFA. EUNICE PINHEIRO MACHADO PADOVAN", "endereco": "R. VIT\u00d3RIO AZZALIN, 416", "bairro": " S\u00c3O MATEUS", "lat": -23.600381, "lon": -46.483625}, {"_id": 400546, "nome": "CEI CONV. TERESA D'AVILA", "endereco": "R. EVALDO CALABREZ, 102", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.544582, "lon": -46.414585}, {"_id": 400569, "nome": "CEI MUN. PROF. REYNALDO M. FREITAS E SILVA - (TERCEI.)", "endereco": "R. OSCAR MOURA DE LACERDA, 200", "bairro": "JARDIM ROSSIN", "lat": -23.487084, "lon": -46.655514}, {"_id": 400551, "nome": "CEI CONV. SONHO DE CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA BAIA DE TOUROS, 46", "bairro": "SAO MATEUS", "lat": -23.603424, "lon": -46.476858}, {"_id": 400589, "nome": "CEI CONV. GALILEU MENON", "endereco": "AV. HERMILO ALVES, 956", "bairro": "VILA R\u00c9", "lat": -23.531713, "lon": -46.489507}, {"_id": 400591, "nome": "CEI CONV. NANY APPLE", "endereco": "R. PEDREGULHO, 128", "bairro": "VL. BANC. MUNHOZ", "lat": -23.483772, "lon": -46.686441}, {"_id": 400592, "nome": "CEI CONV. DR. ANIS AIDAR", "endereco": "R. SANTA RITA, 800", "bairro": "PARI", "lat": -23.528362, "lon": -46.606845}, {"_id": 400594, "nome": "CEI CONV. RAIO DE LUZ", "endereco": "AV. GAL. PENHA BRASIL, 2651", "bairro": "JD. DOS FRANCOS", "lat": -23.451382, "lon": -46.675809}, {"_id": 400595, "nome": "CEI CONV. SOL NASCENTE", "endereco": "AL. ARISTOTELES CLAUDIO SBRIGHI, 07", "bairro": "SOL NASCENTE", "lat": -23.436774, "lon": -46.779039}, {"_id": 400596, "nome": "CEU CEI MUN. \u00c1GUA AZUL - (TERCEI.)", "endereco": "AV. DOS METAL\u00daRGICOS, 1300", "bairro": "CID. TIRADENTES", "lat": -23.594601, "lon": -46.406758}, {"_id": 400597, "nome": "CEU CEI MUN. AZUL DA COR DO MAR - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ERNESTO DE SOUZA CRUZ, 2171", "bairro": "CIDADE A.E.CARVALHO", "lat": -23.521829, "lon": -46.456952}, {"_id": 400598, "nome": "CEU CEI MUN. PROFA. YOLANDA DE SOUZA SANTA LUCIA - (MIST)", "endereco": "R. FEITI\u00c7O DA VILA, 399", "bairro": "CHAC. STA. MARIA", "lat": -23.685887, "lon": -46.793056}, {"_id": 400599, "nome": "CEU CEI MUN. VL. RUBI - (TERCEI.)", "endereco": "R. DOMINGOS TARROSO, 101", "bairro": "VL. RUBI", "lat": -23.728152, "lon": -46.697056}, {"_id": 400600, "nome": "CEU CEI MUN. JA\u00c7AN\u00c3 - (TERCEI.)", "endereco": "AV. ANTONIO C\u00c9SAR NETO, 105", "bairro": " JD.GUAPIRA", "lat": -23.457206, "lon": -46.58384}, {"_id": 400603, "nome": "CEI CONV. ERIK GUNNAR ERIKSSON", "endereco": "R. SAQUAREMA, 59", "bairro": "VILA PRUDENTE", "lat": -23.582708, "lon": -46.589962}, {"_id": 400605, "nome": "CEI CONV. CARR\u00c3O II", "endereco": "AV. CONSELHEIRO CARR\u00c3O, 143", "bairro": "VL. CARR\u00c3O", "lat": -23.537044, "lon": -46.556077}, {"_id": 400601, "nome": "CEI CONV. P\u00c9RSIO GUIMAR\u00c3ES AZEVEDO", "endereco": "RUA ARQUITETO ROBERTO PATR\u00c3O DE ASSIS, 114", "bairro": "JD. S\u00c3O LUIZ", "lat": -23.657562, "lon": -46.743708}, {"_id": 400604, "nome": "CEI CONV. A E. CARVALHO", "endereco": "R. BELEZA PURA, 56-A", "bairro": "CID. A. E. CARVALHO", "lat": -23.527457, "lon": -46.45928}, {"_id": 400602, "nome": "CEI CONV. PQ. S\u00c3O DOMINGOS", "endereco": "R. JOS\u00c9 DE MORAIS, 141", "bairro": "PQ. S\u00c3O DOMINGOS", "lat": -23.506976, "lon": -46.73154}, {"_id": 400607, "nome": "CEI CONV. CASA DO CRISTO II", "endereco": "AV. MIGUEL IGN\u00c1CIO CURI, 100", "bairro": "VILA CARMOSINA", "lat": -23.545597, "lon": -46.46181}, {"_id": 400606, "nome": "CEI CONV. ARICANDUVA", "endereco": "AV. ARICANDUVA, 11555", "bairro": "JD. ARICANDUVA", "lat": -23.595679, "lon": -46.466359}, {"_id": 400608, "nome": "CEI CONV. CENTRO SOCIAL ITAQUERA I", "endereco": "AV. RADIAL LESTE, 198", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.539269, "lon": -46.461079}, {"_id": 400609, "nome": "CEI CONV. FAZENDA DO CARMO", "endereco": "R. FLORESTA AMAZONICA, 8", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.566027, "lon": -46.418788}, {"_id": 400610, "nome": "CEI CONV.  \u00c1GUIA DE HAIA", "endereco": "R. LEMBRAN\u00c7AS DO FUTURO, 35", "bairro": "CIDADE A.E. CARVALHO", "lat": -23.522269, "lon": -46.472139}, {"_id": 400611, "nome": "CEI CONV. CANTINHO DA AMAC", "endereco": "R. EDUARDO REUTER, 410", "bairro": "BARRO BRANCO II", "lat": -23.583396, "lon": -46.393294}, {"_id": 400612, "nome": "CEI CONV. FRANK DUFF", "endereco": "R. FREGUESIA DE S\u00c3O ROM\u00c3O, 312", "bairro": "JD. NOEMIA", "lat": -23.487909, "lon": -46.408325}, {"_id": 400613, "nome": "CEI CONV JORGE APOVIAN", "endereco": "R- GINGADINHO, 405", "bairro": "COHAB VALO VELHO", "lat": -23.679261, "lon": -46.795088}, {"_id": 400614, "nome": "CEI CONV. CARR\u00c3O I", "endereco": "R. SALVADOR DE LIMA, 2", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.536289, "lon": -46.563046}, {"_id": 400616, "nome": "CEI CONV. SALESIANO DOMINGOS S\u00c1VIO", "endereco": "R. PORTO DA FOLHA, 57", "bairro": "CID. PATRIARCA", "lat": -23.531481, "lon": -46.502754}, {"_id": 400617, "nome": "CEI CONV. TATUAP\u00c9", "endereco": "R. DOS CRISTAIS, 160", "bairro": "TATUAPE", "lat": -23.539717, "lon": -46.57783}, {"_id": 400615, "nome": "CEI CONV. IRM\u00c3 MARIA ARMINDA NOGUEIRA", "endereco": "RUA JOSE PINHEIRO BEZERRA, 64", "bairro": "BELENZINHO", "lat": -23.527765, "lon": -46.599429}, {"_id": 400618, "nome": "CEI CONV. ARCO IRIS-FUNDESP", "endereco": "R. MOHAMED IBRAHIN SALEH, 905", "bairro": " NOVA S. MIGUEL", "lat": -23.50492, "lon": -46.435703}, {"_id": 400619, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O VIDA CRIATIVA II", "endereco": "RUA. ANGUERET\u00c1, 99", "bairro": "PQ. DOM. JO\u00c3O NERY", "lat": -23.52179, "lon": -46.405063}, {"_id": 400621, "nome": "CEI CONV. JD. S\u00c3O SAV\u00c9RIO", "endereco": "R. LIRA DOS VERDES ANOS, 145", "bairro": "JD SAO. SAVERIO", "lat": -23.652827, "lon": -46.613036}, {"_id": 400620, "nome": "CEI CONV. CLAUDIO JANU\u00c1RIO", "endereco": "R. GOIABEIRA SERRANA, 71", "bairro": "JD. HELENA", "lat": -23.482583, "lon": -46.417002}, {"_id": 400627, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E DA ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R. JOS\u00c9 GABRIEL NUNES, 41", "bairro": "PQ.BANC\u00c1RIO", "lat": -23.593952, "lon": -46.509309}, {"_id": 400628, "nome": "CEI CONV. VL.J\u00d3IA", "endereco": "AV. MARIO ALVES, 280", "bairro": "PEDRO JOS\u00c9 NUNES", "lat": -23.505729, "lon": -46.465619}, {"_id": 400629, "nome": "CEI CONV. PEDREIRA", "endereco": "ESTRADA DO ALVARENGA, 420", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.696931, "lon": -46.669198}, {"_id": 400623, "nome": "CEI CONV. NAIR SALGADO", "endereco": "R. ANTONIO SANTOS DOS  NETO, 352", "bairro": "CARANDIRU", "lat": -23.509826, "lon": -46.620664}, {"_id": 400630, "nome": "CEI CONV. PENHA", "endereco": "R. CAIRO, 80", "bairro": "PENHA", "lat": -23.532632, "lon": -46.545575}, {"_id": 400631, "nome": "CEI CONV. MARIA DE BEL\u00c9M", "endereco": "R. MONTEIRO CAMINHO\u00c1, 83", "bairro": "BEL\u00c9M", "lat": -23.544638, "lon": -46.58906}, {"_id": 400632, "nome": "CEI CONV. PIQUERI - S\u00c3O FRANCISCO", "endereco": "R. OLIMPIO TOM\u00c1S FERNANDES, 01", "bairro": "PIQUERI", "lat": -23.507083, "lon": -46.710766}, {"_id": 400634, "nome": "CEI CONV. A\u00c7\u00c3O SOCIAL LARGO 13 - ALMEIDA PRADO", "endereco": "RUA CAETANO BENI, 118", "bairro": "JD. ALMEIDA PRADO", "lat": -23.775859, "lon": -46.689888}, {"_id": 400635, "nome": "CEI CONV. JD. MANAC\u00c1S", "endereco": "R. S\u00c3O ROQUE DE PARAGUA\u00c7\u00da, 335", "bairro": "VL. QUINTANA", "lat": -23.744345, "lon": -46.704679}, {"_id": 400633, "nome": "CEI CONV. JD. JAQUELINE", "endereco": "R. BERGOGNONE, 17", "bairro": "JD. JAQUELINE", "lat": -23.588504, "lon": -46.749574}, {"_id": 400638, "nome": "CEI CONV. STA. TEREZINHA", "endereco": "AV. PROF. CARDOZO DE MELLO NETO, 1000", "bairro": "PEDREIRA", "lat": -23.697072, "lon": -46.632953}, {"_id": 400639, "nome": "CEI CONV. JD. ARPOADOR", "endereco": "AV. GAL. ASDR\u00daBAL DA CUNHA, 1299", "bairro": "JD. ARPOADOR", "lat": -23.596616, "lon": -46.787098}, {"_id": 400636, "nome": "CEI CONV. MINA", "endereco": "R. DA MINA, 53", "bairro": "HELIOPOLIS", "lat": -23.619444, "lon": -46.591201}, {"_id": 400641, "nome": "CEI CONV. JD. ELISA MARIA", "endereco": "R. ROMULO NALDI, 137", "bairro": "JD. ELISA MARIA", "lat": -23.455454, "lon": -46.684432}, {"_id": 400626, "nome": "CEI CONV. ACONCHEGO", "endereco": "R. VINTE E SETE DE SETEMBRO, 10", "bairro": "HELIOPOLIS", "lat": -23.612139, "lon": -46.589856}, {"_id": 400644, "nome": "CEI CONV. CENTRO SOCIAL MARISTA  ROBRU", "endereco": "R. AREADO, 80", "bairro": "JD. ROBRU", "lat": -23.518849, "lon": -46.411973}, {"_id": 400646, "nome": "CEI CONV. ESPERAN\u00c7A", "endereco": "AV. DO PROGRESSO, 490", "bairro": "JD. MARILU", "lat": -23.597547, "lon": -46.420049}, {"_id": 400645, "nome": "CEI CONV. ISSA KURBHI", "endereco": "AV. ANTONIO JOS\u00c9 BENTES, 690", "bairro": "JARDIM IRENE", "lat": -23.665362, "lon": -46.788576}, {"_id": 400647, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA COMUN. I", "endereco": "R. PE. VIRGILIO CAMPELO, 171-B", "bairro": "ENCOSTA NORTE", "lat": -23.507577, "lon": -46.376513}, {"_id": 400648, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA COMUNIDADE II", "endereco": "R. DIEGO SANDE, 150", "bairro": "JD. CAMARGO NOVO", "lat": -23.498709, "lon": -46.384771}, {"_id": 400622, "nome": "CEI CONV. TEOT\u00d4NIO VILELA II", "endereco": "R. FRANCESCO USPER, 650", "bairro": "CJ. HAB. TEOTONIO VL", "lat": -23.606324, "lon": -46.497297}, {"_id": 400625, "nome": "CEI CONV. ZEZINHO", "endereco": "R. DO PACIFICADOR (ANTIGA  R. DA ALEGRIA), 31", "bairro": "HELIOPOLIS", "lat": -23.61219, "lon": -46.588786}, {"_id": 400651, "nome": "CEI CONV.PEQUENO APRENDIZ II", "endereco": "RUA JOS\u00c9 VIEIRA GUIMAR\u00c3ES, 24-B", "bairro": "JD. SANTA TERESINHA", "lat": -23.523951, "lon": -46.429964}, {"_id": 400653, "nome": "CEI CONV. JAGUAR\u00c9", "endereco": "R. GAL. MAC ARTHUR, 50", "bairro": "VILA LAGEADO", "lat": -23.556644, "lon": -46.749671}, {"_id": 400652, "nome": "CEI CONV. JD. DAS CAM\u00c9LIAS", "endereco": "R. DA CANGICA, 70", "bairro": "JD. DAS CAM\u00c9LIAS", "lat": -23.511222, "lon": -46.458431}, {"_id": 400663, "nome": "CEI CONV. VER. FRANCISCO BATISTA", "endereco": "R. ANTONIO MONTEIRO, 115", "bairro": "VL. STO. EST\u00c9FANO", "lat": -23.628276, "lon": -46.622908}, {"_id": 400657, "nome": "CEI CONV. ARCA DO SABER", "endereco": "R. ARRAIAL DE STA. B\u00c1RBARA, 1018", "bairro": "JD. PEDRO JOS\u00c9 NUNES", "lat": -23.504452, "lon": -46.470766}, {"_id": 400664, "nome": "CEI CONV. VL. RICA", "endereco": "R. IBIXUMA, 43", "bairro": "VILA RICA", "lat": -23.468336, "lon": -46.671615}, {"_id": 400658, "nome": "CEI CONV. MORADA DO SOL", "endereco": "R. EUCLIDES DA CUNHA, S/N\u00ba", "bairro": "SOL NASCENTE", "lat": -23.432881, "lon": -46.778881}, {"_id": 400665, "nome": "CEI CONV. SANTA ROSA III", "endereco": "AV.  CIRCULAR, 303", "bairro": "JD DAS ESMERALDAS", "lat": -23.597057, "lon": -46.775849}, {"_id": 400666, "nome": "CEI CONV. N. SRA. DO DIVINO PRANTO", "endereco": "AV. DOS METAL\u00daRGICOS, 1899", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.598112, "lon": -46.402009}, {"_id": 400655, "nome": "CEI CONV. JOSE VIEIRA DE SANTANA", "endereco": "AV. MENDON\u00c7A DRUMOND, 898", "bairro": "JD. MARING\u00c1", "lat": -23.55306, "lon": -46.517359}, {"_id": 400667, "nome": "CEI CONV. LIRIO DO VALE", "endereco": "R. JAPICHAU\u00c1, 312", "bairro": "JD. MATARAZZO", "lat": -23.481637, "lon": -46.470624}, {"_id": 400669, "nome": "CEU CEI MUN. GUARAPIRANGA - (MIST)", "endereco": "ESTR. DA BARONESA, 1120", "bairro": "BARONESA", "lat": -23.697715, "lon": -46.765063}, {"_id": 400670, "nome": "CEU CEI MUN. CANTOS DO AMANHECER - (MIST)", "endereco": "R. CANTOS DO AMANHECER, S/N\u00ba", "bairro": "JD. ELEDY", "lat": -23.649223, "lon": -46.785747}, {"_id": 400672, "nome": "CEU CEI MUN. JD. PAULISTANO - (TERCEI.)", "endereco": "R. APARECIDA DO TABOADO, 400", "bairro": "JD. PAULISTANO", "lat": -23.462056, "lon": -46.711731}, {"_id": 400671, "nome": "CEU CEI MUN. VILA DO SOL - (MIST)", "endereco": "AV. DOS FUNCION\u00c1RIOS P\u00daBLICOS, 369", "bairro": "JD. DA CAPELA", "lat": -23.735348, "lon": -46.780321}, {"_id": 400674, "nome": "CEU CEI MUN. QUINTA DO SOL - (TERCEI.)", "endereco": "R. LUIZ IMPARATO, 564", "bairro": "VILA CISPER", "lat": -23.498535, "lon": -46.496039}, {"_id": 400676, "nome": "CEU CEI MUN. TR\u00caS PONTES - (TERCEI.)", "endereco": "R. CAPACHOS, 400", "bairro": "JD. C\u00c9LIA", "lat": -23.478613, "lon": -46.381454}, {"_id": 400677, "nome": "CEI CONV. PQ. NOVO MUNDO II - ARCANJO MIGUEL", "endereco": "R. MANGUARI, 536", "bairro": "JD. ANDADARAI", "lat": -23.52209, "lon": -46.582186}, {"_id": 400675, "nome": "CEU CEI MUN. SAPOPEMBA", "endereco": "R. MANOEL QUIRINO DE MATOS, S/N\u00ba", "bairro": "JD. SAPOPEMBA", "lat": -23.609804, "lon": -46.494006}, {"_id": 400678, "nome": "CEI CONV. CHB. SONDA II ROSE VALEZIN", "endereco": "TRAVESSA CACHOEIRA ESPERAN\u00c7A, S/N", "bairro": "JD. CABU\u00c7\u00da", "lat": -23.470104, "lon": -46.565525}, {"_id": 400656, "nome": "CEI CONV. ESTRADA TUR\u00cdSTICA JARAGU\u00c1", "endereco": "RUA AGNES FONTOURA, 85", "bairro": "COHAB TUR\u00cdSTICA", "lat": -23.471406, "lon": -46.755816}, {"_id": 400681, "nome": "CEI CONV. JD. S\u00c3O PAULO I", "endereco": "R. PROFESSOR F\u00c1BIO FANUCCHI, 381", "bairro": "JD. S\u00c3O PAULO", "lat": -23.49344, "lon": -46.61591}, {"_id": 400680, "nome": "CEI CONV. CENTRO SOCIAL MARISTA IRM\u00c3O JUSTINO", "endereco": "R. CATL\u00c9IAS, 50", "bairro": "UNI\u00c3O DE VL. NOVA", "lat": -23.490652, "lon": -46.454281}, {"_id": 400682, "nome": "CEI CONV. PE. RICHARD HERMAN MUNOZ CONTRERAS", "endereco": "AV. DR. TORRES NETO, 162", "bairro": "CIDADE J\u00daLIA", "lat": -23.691669, "lon": -46.643042}, {"_id": 400683, "nome": "CEI CONV. CARROSSEL ENCANTADO", "endereco": "R. FOLHA DA NOITE, 36", "bairro": "AMERICAN\u00d3POLIS", "lat": -23.677065, "lon": -46.663206}, {"_id": 400684, "nome": "CEU CEI MUN. CAMINHO DO MAR - (MIST)", "endereco": "AV. ARMANDO DE ARRUDA PEREIRA, 5241", "bairro": "JD LURDES", "lat": -23.668252, "lon": -46.635428}, {"_id": 400687, "nome": "CEI CONV. JOVA RURAL", "endereco": "R. IGARAP\u00c9 PRIMAVERA, 340", "bairro": "JD. HEBRON", "lat": -23.450791, "lon": -46.579756}, {"_id": 400685, "nome": "CEI CONV. PARAIS\u00d3POLIS", "endereco": "R. ERNEST RENAN, 1054", "bairro": "PARAIS\u00d3POLIS", "lat": -23.614361, "lon": -46.724392}, {"_id": 400686, "nome": "CEI CONV. PQ. AM\u00c9RICA", "endereco": "R. ESTELA NAVES JUNQUEIRA, 78", "bairro": "PQ AM\u00c9RICA", "lat": -23.735416, "lon": -46.690726}, {"_id": 400688, "nome": "CEU CEI MUN. CAP\u00c3O REDONDO - (MIST)", "endereco": "R. DANIEL GRAN, S/N", "bairro": "JD. MODELO", "lat": -23.67447, "lon": -46.770986}, {"_id": 400689, "nome": "CEU CEI MUN. PARAIS\u00d3POLIS - (MIST)", "endereco": "R. DR. JOS\u00c9 AUGUSTO DE SOUZA E SILVA, S/N", "bairro": "JD. PQ. MORUMBI", "lat": -23.622249, "lon": -46.727379}, {"_id": 400690, "nome": "CEU CEI MUN. PQ. BRISTOL - (TERCEI.)", "endereco": "R. PROF. ARTUR PRIMAVESI, S/N", "bairro": "PQ. BRISTOL", "lat": -23.64384, "lon": -46.608609}, {"_id": 400660, "nome": "CEI CONV. KAIR\u00d3S", "endereco": "R. JOAQUIM FERREIRA DE OLIVEIRA, 150", "bairro": "N.SRA.CARMO", "lat": -23.565555, "lon": -46.460497}, {"_id": 400691, "nome": "CEU CEI MUN. FORMOSA - (TERCEI.)", "endereco": "RUA SARGENTO CLAUDINER EVARISTO DIAS 10, S/N", "bairro": "PQ SANTO ANTONIO", "lat": -23.580395, "lon": -46.523975}, {"_id": 400692, "nome": "CEU CEI MUN. UIRAPURU - (MIST)", "endereco": "R. FREI CLAUDIO D'ALBERVILLE, SN", "bairro": "JARDIM PAULO VI", "lat": -23.600301, "lon": -46.78911}, {"_id": 400661, "nome": "CEI CONV. PEQUENO MUNDO I", "endereco": "R. PEIXOTO GOMIDE, 305", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.55745, "lon": -46.655462}, {"_id": 400694, "nome": "CEU CEI MUN. PQ. ANHANGUERA - (MIST)", "endereco": "R. PEDRO JOS\u00c9 DE LIMA, S/N\u00ba", "bairro": "JD. ANHANGUERA", "lat": -23.439951, "lon": -46.787258}, {"_id": 400695, "nome": "CEU CEI MUN JAGUAR\u00c9 (MIST)", "endereco": "AV. KENKITI SHIMOMOTO, 80", "bairro": "JAGUAR\u00c9", "lat": -23.550444, "lon": -46.742363}, {"_id": 400696, "nome": "CEU CEI MUN. ALTO ALEGRE - (TERCEI.)", "endereco": "AV. BENTO GUELFI, S/N\u00ba", "bairro": "JD. DAS LARANJEIRAS", "lat": -23.609738, "lon": -46.426886}, {"_id": 400697, "nome": "CEI CONV. CENTRO DE CONV. ITATINGA", "endereco": "R. ESTRADA DO RETIRO, 50", "bairro": "JD. STA. TEREZINHA", "lat": -23.69401, "lon": -46.640438}, {"_id": 400699, "nome": "CEI CONV. LAGEADO", "endereco": "R. J\u00d5AO DA SILVA AGUIAR, 1003", "bairro": "LAGEADO", "lat": -23.535445, "lon": -46.399043}, {"_id": 400698, "nome": "CEI CONV. CONJ. HAB. BALTAZAR CISNEROS", "endereco": "R. BAL\u00c2NDIA, 33", "bairro": "GUAIANASES", "lat": -23.533402, "lon": -46.422525}, {"_id": 400705, "nome": "CEI CONV. M\u00c3E DO BOM CONSELHO", "endereco": "R. CELSO LARA BARBERIS, 133", "bairro": "INTERLAGOS", "lat": -23.705194, "lon": -46.692164}, {"_id": 400700, "nome": "CEI CONV. JD. SOARES II", "endereco": "R. BERTOLINIA, 228", "bairro": "JD. SOARES", "lat": -23.549354, "lon": -46.402578}, {"_id": 400703, "nome": "CEI CONV. APARECIDA DAS GRA\u00c7AS SILVA ROSEIRA", "endereco": "R. LUIGI ALAMANNI, 96B", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CLIMACO", "lat": -23.621299, "lon": -46.590064}, {"_id": 400704, "nome": "CEI CONV. ESPA\u00c7O DA COMUNIDADE  IV", "endereco": "R. ORLANDO FRATUCELLI, 150", "bairro": "VILA VERDE", "lat": -23.521711, "lon": -46.447483}, {"_id": 400707, "nome": "CEI CONV. BEL\u00c9M", "endereco": "RUA. DOM JO\u00c3O NERY, 1021", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.503684, "lon": -46.40436}, {"_id": 400706, "nome": "CEI CONV. JARAGU\u00c1 I", "endereco": "R. ANGELO DA SILVA, 138", "bairro": "CITY JARAGU\u00c1", "lat": -23.443663, "lon": -46.73267}, {"_id": 400702, "nome": "CEI CONV. SIMONE AGNALDA FERREIRA", "endereco": "R. LUIGI ALAMANNI, 96A", "bairro": "S\u00c3O JO\u00c3O CLIMACO", "lat": -23.622836, "lon": -46.591254}, {"_id": 400709, "nome": "CEI CONV. NORA AULER DE ARRUDA BOTELHO", "endereco": "LG. S\u00c3O JO\u00c3O CL\u00cdMACO, S/N", "bairro": "HELI\u00d3POLIS", "lat": -23.624654, "lon": -46.594198}, {"_id": 400708, "nome": "CEI CONV. VL. NOVA ESPERAN\u00c7A", "endereco": "R.  NICAR\u00c1GUA, 02", "bairro": "BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.454103, "lon": -46.706363}, {"_id": 400710, "nome": "CEU CEI MUN. PARELHEIROS - (TERCEI.)", "endereco": "R- JOS\u00c9 PEDRO DE BORBA, 20", "bairro": "NOVO PARELHEIROS", "lat": -23.828445, "lon": -46.723969}, {"_id": 400713, "nome": "CEI MUNICIPAL INDIAN\u00d3POLIS (TERC)", "endereco": "AL. IRA\u00ca, 35", "bairro": "INDIAN\u00d3POLIS", "lat": -23.599827, "lon": -46.656676}, {"_id": 400714, "nome": "CEI CONV. MARTA TERESINHA GODINHO", "endereco": "R. BATU\u00cdRA DO CAMPO, 49", "bairro": "JD. KERALUX", "lat": -23.484384, "lon": -46.498276}, {"_id": 400716, "nome": "CEI CONV. MARIA DA PENHA NASCIMENTO", "endereco": "AV. DO ORAT\u00d3RIO, 6355", "bairro": "VL. INDUSTRIAL", "lat": -23.611416, "lon": -46.524429}, {"_id": 400718, "nome": "CEI CONV. NOVE DE JULHO", "endereco": "R. MUNIZ DE SOUSA, 1304", "bairro": "ACLIMA\u00c7\u00c3O", "lat": -23.573216, "lon": -46.630496}, {"_id": 400719, "nome": "CEI CONV. JO\u00c3O FERNANDES III", "endereco": "RUA RA\u00c7A HUMANA, 35", "bairro": "CIDADE AE CARVALHO", "lat": -23.521017, "lon": -46.468747}, {"_id": 400715, "nome": "CEI CONV. SANTO AMARO", "endereco": "R. CERQUEIRA C\u00c9SAR, 301", "bairro": "STO. AMARO", "lat": -23.650029, "lon": -46.709177}, {"_id": 400721, "nome": "CEI CONV. VILA MEDEIROS", "endereco": "R. SIMAO PEDROSO, 303", "bairro": "VILA EDE", "lat": -23.49242, "lon": -46.593346}, {"_id": 400720, "nome": "CEI CONV. PROFA. PILAR FUENTES ROMEU", "endereco": "R. JO\u00c3O BIZARRO DA NAVE, 241", "bairro": "VILA DIVA", "lat": -23.571865, "lon": -46.567223}, {"_id": 400726, "nome": "CEI CONV. BRINCANDO E APRENDENDO", "endereco": "TRAV. LEV LANDAU, 83", "bairro": "FAZENDA DA JUTA", "lat": -23.621164, "lon": -46.489795}, {"_id": 400724, "nome": "CEI CONV. AUTA DE SOUZA", "endereco": "R. PRIMO BAUDINI, 441", "bairro": "JD. AUGUSTO", "lat": -23.597254, "lon": -46.448157}, {"_id": 400725, "nome": "CEI CONV. CAMPOS EL\u00cdSEOS I", "endereco": "ALAMEDA RIBEIRO DA SILVA, 148", "bairro": "CAMPOS EL\u00cdSEOS", "lat": -23.529765, "lon": -46.645346}, {"_id": 400727, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 NELSON DE OLIVEIRA E FREITAS", "endereco": "R. CONSELHEIRO CARR\u00c3O, 399", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.557857, "lon": -46.64602}, {"_id": 400728, "nome": "CEI CONV. UNI\u00c3O DE VL. NOVA", "endereco": "R. N\u00daBIA, 30", "bairro": "VL NOVA UNI\u00c3O", "lat": -23.490477, "lon": -46.457617}, {"_id": 400729, "nome": "CEI CONV. TIQUATIRA II", "endereco": "R. KAMPALA, 230", "bairro": "JD AMERICA DA PENHA", "lat": -23.516975, "lon": -46.552184}, {"_id": 400730, "nome": "CEI CONV. JOS\u00c9 LOUREN\u00c7O DE LIMA", "endereco": "R- DONA MARIA  DE CAMARGO, 106", "bairro": "ITAQUERA", "lat": -23.53193, "lon": -46.448172}, {"_id": 400731, "nome": "CEI CONV. JD. \u00c2NGELA", "endereco": "R. SALVADOR MESQUITA, 300", "bairro": "JD. \u00c2NGELA", "lat": -23.605799, "lon": -46.516009}, {"_id": 400732, "nome": "CEI CONV. EUCLIDES DA CUNHA", "endereco": "RUA DA COSTA NOVA DO PRADO, 108", "bairro": "JARDIM COMERCIAL", "lat": -23.671371, "lon": -46.779795}, {"_id": 400734, "nome": "CEI CONV. BELEZINHA", "endereco": "R. CANTANHEDE - CONJ. HAB. STO AMARO C, 300", "bairro": "JD MITSUTANI", "lat": -23.643827, "lon": -46.785426}, {"_id": 400738, "nome": "CEI CONV. VEREDAS", "endereco": "R. LOURO ROSA, 6-B", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.513008, "lon": -46.387862}, {"_id": 400736, "nome": "CEI CONV. LYDIA DOS SANTOS CARRANO", "endereco": "AV. GENERAL DALTRO FILHO, 110", "bairro": "VILA CAMPESTRE", "lat": -23.653184, "lon": -46.646851}, {"_id": 400735, "nome": "CEI CONV. MARIA ANTONIETA DE CASTRO", "endereco": "R. ARTHUR PRADO, 331", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.563362, "lon": -46.643045}, {"_id": 400711, "nome": "CEI CONV. PROF. ADHEMAR FERREIRA CASTILHO", "endereco": "R. SERRA VERDE, 215", "bairro": "VILA SILVIA", "lat": -23.492553, "lon": -46.504861}, {"_id": 400712, "nome": "CEI CONV. ITAJU\u00cdBE", "endereco": "R. PEDRO BLOCH, S/N", "bairro": "JD. N\u00c9LIA", "lat": -23.513845, "lon": -46.376547}, {"_id": 400701, "nome": "CEI CONV. TIQUATIRA I", "endereco": "R. KAMPALA, 220", "bairro": "JD. AM\u00c9RICA DA PENHA", "lat": -23.518856, "lon": -46.551961}, {"_id": 400739, "nome": "CEI CONV. PAULO FRANCISCO SECKLER PUCCA", "endereco": "AV. DONA BELMIRA MARIN, 2500", "bairro": "PQ. BRASIL", "lat": -23.751844, "lon": -46.688338}, {"_id": 400717, "nome": "CEI CONV. GLEBA S\u00c3O FRANCISCO", "endereco": "R. ELSA MORANTE, 62", "bairro": "JD. S\u00c3O FRANCISCO", "lat": -23.632353, "lon": -46.448082}, {"_id": 400742, "nome": "CEI CONV JO\u00c3O FERNANDES IV", "endereco": "R. FLOR DA NOITE, 50", "bairro": "JD PEDRA BRANCA", "lat": -23.58145, "lon": -46.417293}, {"_id": 400743, "nome": "CEI CONV PAOLA", "endereco": "RUA PAOLA, 185", "bairro": "JARDIM ELIANA", "lat": -23.752081, "lon": -46.670799}, {"_id": 400740, "nome": "CEI CONV. VERA L\u00daCIA", "endereco": "R. S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO, 400", "bairro": "GRAJA\u00da", "lat": -23.755506, "lon": -46.683011}, {"_id": 400744, "nome": "CEI CONV. CONJ. HAB. APOMI", "endereco": "R. EM\u00cdLIO RETROSI, 6310", "bairro": "JD. IGUATEMI", "lat": -23.596494, "lon": -46.425221}, {"_id": 400745, "nome": "CEI CONV. JARDIM CENTENARIO", "endereco": "AV. PARADA PINTO, 259", "bairro": "VILA N. CACHOERINHA", "lat": -23.473089, "lon": -46.66712}, {"_id": 400741, "nome": "CEI CONV. CEDRINHO V", "endereco": "RUA DA INDEPENDENCIA, 475", "bairro": "VILA ANDRADE", "lat": -23.61796, "lon": -46.722607}, {"_id": 400746, "nome": "CEI CONV. CONJUNTO JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "endereco": "R. ISABEL URBINA, 149", "bairro": "CJ JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "lat": -23.546155, "lon": -46.437478}, {"_id": 400747, "nome": "CEI CONV. JARDIM DAMASCENO II", "endereco": "RUA ELISEU REINALDO MORAIS VIEIRA, 290", "bairro": "JARDIM BRASILIA", "lat": -23.446241, "lon": -46.704379}, {"_id": 400749, "nome": "CEI CONV. JARDIM IPANEMA I", "endereco": "RUA ALFREDO VASCONCELOS, 86", "bairro": "JARDIM AZIRI", "lat": -23.559629, "lon": -46.508763}, {"_id": 400748, "nome": "CEI CONV. VILA GUILHERME", "endereco": "RUA ANNA PAPINI GUARANHA, 181", "bairro": "VILA GUILHERME", "lat": -23.511023, "lon": -46.617924}, {"_id": 400750, "nome": "CEI CONV. CEREJEIRAS", "endereco": "RUA SOLDADO JOSE HIGASKINO, 5", "bairro": "JD. JAP\u00c3O", "lat": -23.510122, "lon": -46.5754}, {"_id": 400751, "nome": "CEI CONV. JARDIM FONTALIS", "endereco": "R. ALMEIDA DOS CARDEAIS, 15", "bairro": "JD. ESTRELA DALVA", "lat": -23.433289, "lon": -46.57889}, {"_id": 400754, "nome": "CEI CONV CDHU ITAIM A", "endereco": "RUA JOSE ALVES COELHO, 221", "bairro": "JARDIM NELIA", "lat": -23.513013, "lon": -46.385307}, {"_id": 400755, "nome": "CEI CONV. JARDIM WILMA FLOR", "endereco": "R. NOVA GUAIANASES, 1004", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.572072, "lon": -46.394561}, {"_id": 400753, "nome": "CEI MUN. PE. GREG\u00d3RIO WESTRUPP (TERC)", "endereco": "RUA ESTADO DE ISRAEL, 565", "bairro": "VL CLEMENTINO", "lat": -23.594404, "lon": -46.645217}, {"_id": 400756, "nome": "CEI CONV. MIRA ORUBE", "endereco": "R.TIQUIRA, S/N", "bairro": "JD. ANGELA", "lat": -23.691551, "lon": -46.776055}, {"_id": 400757, "nome": "CEI CONV. FIM DE SEMANA", "endereco": "RUA SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O DE JESUS, 340", "bairro": "JD. CASA BLANCA", "lat": -23.655776, "lon": -46.747765}, {"_id": 400758, "nome": "CEI CONV JARDIM MARIA SAMPAIO", "endereco": "AV-AUGUSTO BARBOSA TAVARES, 700", "bairro": "JD MARIA SAMPAIO", "lat": -23.641673, "lon": -46.78501}, {"_id": 400759, "nome": "CEI CONV CAMPO LIMPO IV", "endereco": "R. ANTONIO ANTUNES, 215", "bairro": "JD. PIRAJUSSARA", "lat": -23.637853, "lon": -46.7716}, {"_id": 400760, "nome": "CEI CONV. CAMPO LIMPO V", "endereco": "R. JO\u00c3O RODRIGUES DE MOURA, SN", "bairro": "JD. PIRACUAMA", "lat": -23.646367, "lon": -46.76144}, {"_id": 400769, "nome": "CEI CONV JD LAPENA", "endereco": "R- DR ALMIRO DOS REIS, 54", "bairro": "JARDIM LAPENA", "lat": -23.489104, "lon": -46.447575}, {"_id": 400770, "nome": "CEI CONV. FAZENDA DO CARMO II-A", "endereco": "R: INDIRA GANDHI, 2000", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.568894, "lon": -46.417586}, {"_id": 400764, "nome": "CEI CONV. CONJ. HAB. ITAQUERA IV", "endereco": "RUA CASA DO CAMPO, 10", "bairro": "CONJ. JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO", "lat": -23.553549, "lon": -46.429986}, {"_id": 400767, "nome": "CEI CONV. ALFAZEMAS", "endereco": "RUA ITAPIPINAS, 610", "bairro": "JD. ARTUR ALVIM", "lat": -23.525491, "lon": -46.48644}, {"_id": 400771, "nome": "CEI CONV. VL. CLARICE", "endereco": "R. DES. JOAQUIM BANDEIRA DE MELLO, 642", "bairro": "VL. CLARICE", "lat": -23.474483, "lon": -46.749709}, {"_id": 400772, "nome": "CEI CONV. CONJUNTO HABITACIONAL TEOTONIO VILELA I", "endereco": "RUA TOMAS DE SANTA MARIA, 78", "bairro": "TEOTONIO VILELA", "lat": -23.605872, "lon": -46.503959}, {"_id": 400773, "nome": "CEI CONV. PIRITUBA", "endereco": "AV. ELISIO TEIXEIRA LEITE, 7273", "bairro": "S\u00cdTIO MORRO GRANDE", "lat": -23.438229, "lon": -46.717283}, {"_id": 400774, "nome": "CEI CONV. ILHA DA JUVENTUDE", "endereco": "R. ILHA DA JUVENTUDE, S/N", "bairro": "VILA BRASIL\u00c2NDIA", "lat": -23.44522, "lon": -46.708955}, {"_id": 400775, "nome": "CEI CONV. PQ. DAS NA\u00c7\u00d5ES", "endereco": "RUA  PAULO PATARRA, S/N", "bairro": "PQ DAS NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS", "lat": -23.437453, "lon": -46.740194}, {"_id": 400776, "nome": "CEI CONV PEQUENINOS DO REINO", "endereco": "TRAV. DA DISPERS\u00c3O, 20", "bairro": "JD. RODOLFO PIRANI", "lat": -23.633954, "lon": -46.455934}, {"_id": 400777, "nome": "CEI CONV. MIGUEL AFONSO DE OLIVEIRA", "endereco": "RUA MONTEIRO SOARES FILHO, 652", "bairro": "VILA ZELINA", "lat": -23.587951, "lon": -46.573707}, {"_id": 400765, "nome": "CEI CONV. VL. SILVIA I", "endereco": "R- NOVO ORIENTE DO PIAUI, 170", "bairro": "CANGA\u00cdBA", "lat": -23.494359, "lon": -46.506621}, {"_id": 400779, "nome": "CEI CONV. PEQUENO PR\u00cdNCIPE", "endereco": "R. ANT\u00d4NIO MAIA, 550", "bairro": "VL. NOVA PERUS", "lat": -23.407487, "lon": -46.753744}, {"_id": 400778, "nome": "CEI CONV. JD. ECOL\u00d3GICO GUARAPIRANGA I", "endereco": "R. CARLOS GUILHERME SCHMIDT, 350", "bairro": "JD. FL\u00d3RIDA PAULISTA", "lat": -23.697061, "lon": -46.748649}, {"_id": 400766, "nome": "CEI CONV. CONJ. HAB. PE. MANOEL DE PAIVA", "endereco": "R. EST\u00c9FANO FILIPPINI, 105", "bairro": "ARTUR ALVIM", "lat": -23.552508, "lon": -46.481876}, {"_id": 400762, "nome": "CEI MUN. MARIA  APARECIDA NASCIMENTO (TERC)", "endereco": "R: MIGUEL FERREIRA DE MELO, 262", "bairro": "JD. SANTO ANDR\u00c9", "lat": -23.629845, "lon": -46.443745}, {"_id": 400763, "nome": "CEI CONV. CIDADE A. E CARVALHO II", "endereco": "RUA RAIMUNDO GONCALVES FERRERIA, 140", "bairro": "JARDIM AURORA", "lat": -23.530259, "lon": -46.464995}, {"_id": 400781, "nome": "CEI CONV. JARDIM LAPENNA I", "endereco": "R: SERRA DA JURUOCA, 150", "bairro": "S\u00c3O MIGUEL", "lat": -23.488279, "lon": -46.447817}, {"_id": 400782, "nome": "CEI CONV. CDHU JACUI A", "endereco": "RUA JAPICHAUA, 313", "bairro": "UNI\u00c3O VL. NOVA", "lat": -23.481587, "lon": -46.470547}, {"_id": 400783, "nome": "CEI CONV. JARDIM EDITE", "endereco": "R: CHARLES COULOMB, 30", "bairro": "CIDADE DAS MON\u00c7\u00d5ES", "lat": -23.61295, "lon": -46.695209}, {"_id": 400793, "nome": "CEI CONV. CACHOEIRA DE S\u00c3O BENEDITO", "endereco": "R. CACHOEIRA  S\u00c3O BENEDITO, S/N", "bairro": " VL. S. NICOLAU", "lat": -23.613052, "lon": -46.535802}, {"_id": 400791, "nome": "CEI CONV. NOVO CRUZEIRO", "endereco": "R. NOVO CRUZEIRO, 391", "bairro": "VL. CURU\u00c7A", "lat": -23.527284, "lon": -46.406216}, {"_id": 400789, "nome": "CEI CONV. MARINA VILLARES DA SILVA NOVAES", "endereco": "R: LOUIS DAQUIN, 99", "bairro": "PQ. BRASIL", "lat": -23.738514, "lon": -46.695452}, {"_id": 400792, "nome": "CEI CONV. CAP\u00c3O REDONDO I", "endereco": "RUA ARROIO TIPIAIA, 269", "bairro": "CJ. HAB. ADVENTISTA", "lat": -23.661445, "lon": -46.772614}, {"_id": 400796, "nome": "CEI CONV. MANGA ROSA", "endereco": "RUA JOS\u00c9 MANOEL CAMISA NOVA, 550", "bairro": "PQ STO ANTONIO", "lat": -23.66428, "lon": -46.7468}, {"_id": 400798, "nome": "CEI CONV. WENCESLAU GUIMAR\u00c3ES", "endereco": "R. WENCESLAU GUIMAR\u00c3ES, 521", "bairro": "PARQUE C\u00cdSPER", "lat": -23.489398, "lon": -46.493291}, {"_id": 400797, "nome": "CEI CONV. SANTA RITA", "endereco": "R. PROF\u00ba. EDSON DANILO DOTTO, S/N", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.590993, "lon": -46.411445}, {"_id": 400799, "nome": "CEI CONV. CONJUNTO HABITACIONAL S\u00c3O MIGUEL", "endereco": "AV.  BAR\u00c3O DE ALMEIDA GALE\u00c3O, 500-A", "bairro": "ENCOSTA NORTE- ITAIM", "lat": -23.505211, "lon": -46.372653}, {"_id": 400801, "nome": "CEI CONV. PROF\u00aa RITA DE C\u00c1SSIA SOBRAL LAZER", "endereco": "AV. CANGAIBA, 4500", "bairro": "CANGAIBA", "lat": -23.505046, "lon": -46.511149}, {"_id": 400806, "nome": "CEI CONV. CH\u00c1CARA DO JOCKEY", "endereco": "AVENIDA PIRAJUSSARA, 4.483", "bairro": "JARDIM JUSSARA", "lat": -23.60028, "lon": -46.747442}, {"_id": 400807, "nome": "CEI CONV. VENTURA BRANCO", "endereco": "RUA JAPICHAUA, S/N", "bairro": "JD LAPENNA", "lat": -23.481822, "lon": -46.470641}, {"_id": 400808, "nome": "CEI CONV. S\u00c3O BENEDITO", "endereco": "RUA L\u00cdCIO MARCONDES DO AMARAL, S/N", "bairro": "VILA PROGREDIOR", "lat": -23.587932, "lon": -46.722389}, {"_id": 400809, "nome": "CEI CONV. SONHO NOSSO", "endereco": "RUA MENOTTI LAUDISIO, S/N\u00ba", "bairro": "JD CIDADE PIRITUBA", "lat": -23.48234, "lon": -46.724595}, {"_id": 400811, "nome": "CEI CONV. JACUI  II", "endereco": "RUA PAU D\u00b4ARCO ROXO, 577", "bairro": "VILA  NORMA", "lat": -23.499006, "lon": -46.466311}, {"_id": 400810, "nome": "CEI CONV. TAPAJOS", "endereco": "RUA PAULO TAPAJOS, 180", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.504048, "lon": -46.374733}, {"_id": 400784, "nome": "CEI CONV. CONJ. HABITACIONAL SANTA ETELVINA VI", "endereco": "RUA DO TEXTEIS, 2155", "bairro": "CIDADE TIRADENTES", "lat": -23.597055, "lon": -46.396844}, {"_id": 400813, "nome": "CEI CONV. JORGE JONES", "endereco": "R. JORGE JONES, 380", "bairro": "VILA CURU\u00c7A", "lat": -23.505959, "lon": -46.421227}, {"_id": 400817, "nome": "CEI CONV. ORMINDA PINTO", "endereco": "RUA ORMINDA PINTO, 275", "bairro": "VILA CONCEI\u00c7\u00c3O", "lat": -23.526233, "lon": -46.404057}, {"_id": 400787, "nome": "CEI CONV. PARQUE NOVO GRAJA\u00da", "endereco": "RUA CORN\u00c9LIO DOPPER, 1100A", "bairro": "PARQUE NOVO GRAJA\u00da", "lat": -23.754818, "lon": -46.695929}, {"_id": 400795, "nome": "CEI CONV. PQ. DOS BANC\u00c1RIOS", "endereco": "R. JOS\u00c9 GABRIEL NUNES, S/N\u00ba", "bairro": "PQ DOS BANC\u00c1RIOS", "lat": -23.594105, "lon": -46.509509}, {"_id": 400819, "nome": "CEI CONV. ARRAIAL DO TIJUCO", "endereco": "R. BERNARDO ANTUNES ROLIM, S/N", "bairro": "JD. DAS LARANJEIRAS", "lat": -23.601781, "lon": -46.433334}, {"_id": 400820, "nome": "CEI CONV. BALTAZAR SANTANA", "endereco": "AV. BALTAZAR SANTANA, S/N", "bairro": "JD. PLANALTO", "lat": -23.508906, "lon": -46.448004}, {"_id": 400790, "nome": "CEI CONV. MONTEIRO LOBATO", "endereco": "RUA GOMES DE MELO, 80", "bairro": "JD.NOVE DE JULHO", "lat": -23.58579, "lon": -46.489245}, {"_id": 400814, "nome": "CEI CONV. J\u00c1COMO TATTO/ JARDIM DAS CEREJEIRAS", "endereco": "AVENIDA ORFEO PARAVENTI, S/N", "bairro": "JARDIM KIOTO", "lat": -23.736817, "lon": -46.716557}, {"_id": 400818, "nome": "CEI CONV. JARDIM TR\u00caS MARIAS I", "endereco": "AV. JOS\u00c9 VELHO BARRETO, S/N", "bairro": "PQ. COLONIAL", "lat": -23.604454, "lon": -46.471781}, {"_id": 400822, "nome": "CEI CONV. JARDIM HELENA I", "endereco": "AV. KUMAKI AOKI, 1138", "bairro": "JD HELENA", "lat": -23.479243, "lon": -46.418703}, {"_id": 400823, "nome": "CEI CONV. CIDADE AZUL", "endereco": "RUA RODRIGUES MONTEMOR, 395", "bairro": "JABAQUARA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 400824, "nome": "CEI CONV. FRANCISCO PEREIRA SOBRINHO", "endereco": "R. CANCAO DO NOVO MUNDO, 29", "bairro": "CJ.R. JOSE BONIFACIO", "lat": -23.554266, "lon": -46.431702}, {"_id": 400825, "nome": "CEI CONV. PICOLO", "endereco": "R. TANGANICA, 118", "bairro": "VILA FORMOSA", "lat": -23.567558, "lon": -46.545625}, {"_id": 400827, "nome": "CEI CONV. LINDA INF\u00c2NCIA", "endereco": "RUA FRAGATA DA CONSTITUI\u00c7\u00c3O, 774", "bairro": "PARQUE DE TAIPAS", "lat": -23.429393, "lon": -46.713144}, {"_id": 400828, "nome": "CEI CONV. FONTE DE LUZ", "endereco": "RUA JOS\u00c9 GENEROSO, 73", "bairro": "PQ. PANAMERICANO", "lat": -23.447527, "lon": -46.725486}, {"_id": 599995, "nome": "CLI LEVE LEITE SUL - CTC SANTO AMARO", "endereco": "AV. MARIO LOPES LE\u00c3O, 700", "bairro": "SANTO AMARO", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 599997, "nome": "CLA - CENTRO LOGISTICO ANHANGUERA", "endereco": "RODOVIA ANHANGUERA  MODULO 13, KM 15", "bairro": "VILA JAGUARA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 400830, "nome": "CEI CONV. JARDIM COLORADO I", "endereco": "R DOS BANQUEIROS, 200", "bairro": "VILA BANC\u00c1RIA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 599998, "nome": "CLI LEVE LEITE LESTE CDD ITAIM PAULISTA", "endereco": "RUA MARECHAL TITO, 7255", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600001, "nome": "SME CONV. AHIMSA - ASSOC. EDUC. PARA M\u00daLTIPLA DEFICI\u00caNCIA", "endereco": "R. BALTAZAR LISBOA, 212", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": -23.585577, "lon": -46.633065}, {"_id": 600002, "nome": "SME CONV. ADEFAV - ASSOCIA\u00c7\u00c3O PARA DEFICIENTES DA AUDIO VIS\u00c3O", "endereco": "R. CLEMENTE PEREIRA, 286", "bairro": "IPIRANGA", "lat": -23.598365, "lon": -46.602522}, {"_id": 600005, "nome": "SME CONV. IMT NANY APPLE", "endereco": "RUA DIOGO DOMINGUES, 67", "bairro": "VILA ALBERTINA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 400829, "nome": "CEI CONV. UNIVERSO DA CRIAN\u00c7A", "endereco": "RUA JACINTO PEREIRA, 437", "bairro": "PANAMERICANO", "lat": -23.450098, "lon": -46.730431}, {"_id": 600014, "nome": "SME CONV. GRUPO BRASIL DE APOIO AO SURDOCEGO E AO M\u00daLTIPLO DEFICIENTE", "endereco": "R. GREG\u00d3RIO SERR\u00c3O, 440", "bairro": "VL. MARIANA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600008, "nome": "SME CONV. CAMINHANDO N\u00daCLEO DE EDUCA\u00c7\u00c3O E A\u00c7\u00c3O SOCIAL", "endereco": "R. ROS\u00c1RIA MUSARRA, 90", "bairro": "VL. CALIF\u00d3RNIA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600013, "nome": "SME CONV. CENTRO SOCIAL N. SRA. DA PENHA - CENHA", "endereco": "R. FRANCISCO BUENO, 384", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600017, "nome": "SME CONV. ASSOC. NOSSA ESCOLA", "endereco": "R. MARQU\u00caS DE PRAIA GRANDE, 115", "bairro": "VL. PRUDENTE", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600019, "nome": "SME CONV. ASSOC. NOVA PROJETO", "endereco": "R. TEXAS, 1074", "bairro": "BROOKLIN", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600018, "nome": "SME CONV. INSTIT. BENEF. NOSSO LAR", "endereco": "P\u00c7A. FLORENCE NIGHTINGALE, 56", "bairro": "JD. DA GL\u00d3RIA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600023, "nome": "SME CONV. ASSOC. OBRAS SOC. STA. CRUZ - RECANTO N. SRA. DE LOURDES", "endereco": "AV. LUIZ CARLOS GENTILE DE LAET, 1736", "bairro": "VILA ROSA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600024, "nome": "SME CONV. SEVERINO FABRIANI PARA CRIAN\u00c7AS SURDAS", "endereco": "R. ODILON CHAVES, 39", "bairro": "ITAIM PAULISTA", "lat": -23.515408, "lon": -46.407644}, {"_id": 600026, "nome": "SME CONV. SAGRADO CORA\u00c7\u00c3O", "endereco": "AV. CEL. SEZEFREDO FAGUNDES, 5550", "bairro": "VL. ZILDA", "lat": -23.438204, "lon": -46.592641}, {"_id": 600030, "nome": "SME CONV. LAR M\u00c3E DO DIVINO AMOR", "endereco": "R. FRANCISCO ZICCARDI, 420", "bairro": "TATUAP\u00c9", "lat": -23.557608, "lon": -46.566614}, {"_id": 600027, "nome": "SME CONV. SHALOM LIGA ISRAELITA DO BRASIL", "endereco": "R. BAR\u00c3O DE AGUIAR, 108", "bairro": "JD. AEROPORTO", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600035, "nome": "SME CONV. INST. MATER DEI", "endereco": "AV. LUIS PIRES DE MINAS, 716", "bairro": "JD. IMPERADOR", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600039, "nome": "SME CONV. ASSOC. BENEF. GUAINUMBI", "endereco": "R. EMANUEL LIST, 96", "bairro": "CH\u00c1C. FL\u00d3RIDA", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600037, "nome": "SME CONV. ASSOC. CASA DEF. DE ERMELINO MATARAZZO", "endereco": "R. MIGUEL RACHID, 596", "bairro": "ERMELINO MATARAZZO", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600029, "nome": "SME CONV. CENTRO A\u00c7\u00c3O SOCIAL ESPA\u00c7O LIVRE", "endereco": "R. ARUMARANA, 26", "bairro": "JD. ELIANE", "lat": null, "lon": null}, {"_id": 600047, "nome": "SME CONV. ACDEM III - UNI\u00c3O DE VL. NOVA", "endereco": "R. EDSON PINO, 556", "bairro": "VL. NOVA UNI\u00c3O", "lat": -23.4913, "lon": -46.456577}, {"_id": 94625, "nome": "EMEF DQ. DE CAXIAS - (TERCEI.)", "endereco": "P\u00c7A. DR. M\u00c1RIO MARGARIDO, 35", "bairro": "LIBERDADE", "lat": -23.554854, "lon": -46.628781}, {"_id": 19348, "nome": "EMEF GIANFRANCESCO GUARNIERI  (JD. S\u00c3O LUIZ) - (MIST)", "endereco": "R. DOMENICO FONTANA, S/N", "bairro": "PQ. MARIA HELENA", "lat": -23.660796, "lon": -46.760585}, {"_id": 400496, "nome": "CEI MUN. TREZE DE MAIO - (TERCEI.)", "endereco": "R. 13 DE MAIO, 1279", "bairro": "BELA VISTA", "lat": -23.564153, "lon": -46.64489}, {"_id": 19497, "nome": "CEMEI L\u00c1ZARA VEIGA CATELLANI (MIST)", "endereco": "AV. CAPORANGA, 30", "bairro": "CIDADE IPAVA", "lat": -23.725784, "lon": -46.76076}, {"_id": 19493, "nome": "CEMEI CAP\u00c3O REDONDO (MIST)", "endereco": "AVENIDA COMENDADOR SANT'ANNA, 745", "bairro": "CAP\u00c3O REDONDO", "lat": -23.673572, "lon": -46.773489}, {"_id": 19531, "nome": "CEMEI CASA BLANCA I (MIST)", "endereco": "R. JOS\u00c9 GENIOLLI, 530", "bairro": "JD CASA BLANCA", "lat": -23.650075, "lon": -46.741925}, {"_id": 19532, "nome": "CEMEI IRAPAR\u00c1 (MIST)", "endereco": "R. IRAPAR\u00c1, S/N", "bairro": "PARA\u00cdSO MORUMBI", "lat": -23.622253, "lon": -46.725053}, {"_id": 19528, "nome": "CEMEI VILA DO SOL I (MIST)", "endereco": "CARLO CAPROLI, S/N", "bairro": "VERA CRUZ", "lat": -23.737238, "lon": -46.778785}, {"_id": 19512, "nome": "CEMEI JARDIM ANGELA (MIST)", "endereco": "ESTRADA MBOI MIRIM,  5320", "bairro": "PQ DO LAGO", "lat": -23.691575, "lon": -46.775663}, {"_id": 19520, "nome": "CEMEI. PROFESSORA LEILA GALLACCI METZKER (MIST)", "endereco": "EDVARD CARMILO, 670", "bairro": "JD CELESTE", "lat": -23.597373, "lon": -46.752566}, {"_id": 19432, "nome": "CEMEI PARQUE DO LAGO (MIST)", "endereco": "RUA DOS XAMBOR\u00c9S, 1010", "bairro": "PARQUE DO LAGO", "lat": -23.710892, "lon": -46.774655}]
